[{"id": 1500107, "nome": "Abaetetuba", "microrregiao": {"id": 15011, "nome": "Camet\u00e1", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1500131, "nome": "Abel Figueiredo", "microrregiao": {"id": 15017, "nome": "Paragominas", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1500206, "nome": "Acar\u00e1", "microrregiao": {"id": 15012, "nome": "Tom\u00e9-A\u00e7u", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1500305, "nome": "Afu\u00e1", "microrregiao": {"id": 15005, "nome": "Furos de Breves", "mesorregiao": {"id": 1502, "nome": "Maraj\u00f3", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1500347, "nome": "\u00c1gua Azul do Norte", "microrregiao": {"id": 15019, "nome": "Parauapebas", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1500404, "nome": "Alenquer", "microrregiao": {"id": 15002, "nome": "Santar\u00e9m", "mesorregiao": {"id": 1501, "nome": "Baixo Amazonas", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1500503, "nome": "Almeirim", "microrregiao": {"id": 15003, "nome": "Almeirim", "mesorregiao": {"id": 1501, "nome": "Baixo Amazonas", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1500602, "nome": "Altamira", "microrregiao": {"id": 15015, "nome": "Altamira", "mesorregiao": {"id": 1505, "nome": "Sudoeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1500701, "nome": "Anaj\u00e1s", "microrregiao": {"id": 15005, "nome": "Furos de Breves", "mesorregiao": {"id": 1502, "nome": "Maraj\u00f3", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1500800, "nome": "Ananindeua", "microrregiao": {"id": 15007, "nome": "Bel\u00e9m", "mesorregiao": {"id": 1503, "nome": "Metropolitana de Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1500859, "nome": "Anapu", "microrregiao": {"id": 15015, "nome": "Altamira", "mesorregiao": {"id": 1505, "nome": "Sudoeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1500909, "nome": "Augusto Corr\u00eaa", "microrregiao": {"id": 15010, "nome": "Bragantina", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1500958, "nome": "Aurora do Par\u00e1", "microrregiao": {"id": 15013, "nome": "Guam\u00e1", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1501006, "nome": "Aveiro", "microrregiao": {"id": 15014, "nome": "Itaituba", "mesorregiao": {"id": 1505, "nome": "Sudoeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1501105, "nome": "Bagre", "microrregiao": {"id": 15004, "nome": "Portel", "mesorregiao": {"id": 1502, "nome": "Maraj\u00f3", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1501204, "nome": "Bai\u00e3o", "microrregiao": {"id": 15011, "nome": "Camet\u00e1", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1501253, "nome": "Bannach", "microrregiao": {"id": 15018, "nome": "S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1501303, "nome": "Barcarena", "microrregiao": {"id": 15007, "nome": "Bel\u00e9m", "mesorregiao": {"id": 1503, "nome": "Metropolitana de Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1501402, "nome": "Bel\u00e9m", "microrregiao": {"id": 15007, "nome": "Bel\u00e9m", "mesorregiao": {"id": 1503, "nome": "Metropolitana de Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1501451, "nome": "Belterra", "microrregiao": {"id": 15002, "nome": "Santar\u00e9m", "mesorregiao": {"id": 1501, "nome": "Baixo Amazonas", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1501501, "nome": "Benevides", "microrregiao": {"id": 15007, "nome": "Bel\u00e9m", "mesorregiao": {"id": 1503, "nome": "Metropolitana de Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1501576, "nome": "Bom Jesus do Tocantins", "microrregiao": {"id": 15017, "nome": "Paragominas", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1501600, "nome": "Bonito", "microrregiao": {"id": 15010, "nome": "Bragantina", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1501709, "nome": "Bragan\u00e7a", "microrregiao": {"id": 15010, "nome": "Bragantina", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1501725, "nome": "Brasil Novo", "microrregiao": {"id": 15015, "nome": "Altamira", "mesorregiao": {"id": 1505, "nome": "Sudoeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1501758, "nome": "Brejo Grande do Araguaia", "microrregiao": {"id": 15020, "nome": "Marab\u00e1", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1501782, "nome": "Breu Branco", "microrregiao": {"id": 15016, "nome": "Tucuru\u00ed", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1501808, "nome": "Breves", "microrregiao": {"id": 15005, "nome": "Furos de Breves", "mesorregiao": {"id": 1502, "nome": "Maraj\u00f3", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1501907, "nome": "Bujaru", "microrregiao": {"id": 15008, "nome": "Castanhal", "mesorregiao": {"id": 1503, "nome": "Metropolitana de Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1501956, "nome": "Cachoeira do Piri\u00e1", "microrregiao": {"id": 15013, "nome": "Guam\u00e1", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1502004, "nome": "Cachoeira do Arari", "microrregiao": {"id": 15006, "nome": "Arari", "mesorregiao": {"id": 1502, "nome": "Maraj\u00f3", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1502103, "nome": "Camet\u00e1", "microrregiao": {"id": 15011, "nome": "Camet\u00e1", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1502152, "nome": "Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s", "microrregiao": {"id": 15019, "nome": "Parauapebas", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1502202, "nome": "Capanema", "microrregiao": {"id": 15010, "nome": "Bragantina", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1502301, "nome": "Capit\u00e3o Po\u00e7o", "microrregiao": {"id": 15013, "nome": "Guam\u00e1", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1502400, "nome": "Castanhal", "microrregiao": {"id": 15008, "nome": "Castanhal", "mesorregiao": {"id": 1503, "nome": "Metropolitana de Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1502509, "nome": "Chaves", "microrregiao": {"id": 15006, "nome": "Arari", "mesorregiao": {"id": 1502, "nome": "Maraj\u00f3", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1502608, "nome": "Colares", "microrregiao": {"id": 15009, "nome": "Salgado", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1502707, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Araguaia", "microrregiao": {"id": 15022, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Araguaia", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1502756, "nome": "Conc\u00f3rdia do Par\u00e1", "microrregiao": {"id": 15012, "nome": "Tom\u00e9-A\u00e7u", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1502764, "nome": "Cumaru do Norte", "microrregiao": {"id": 15018, "nome": "S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1502772, "nome": "Curion\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 15019, "nome": "Parauapebas", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1502806, "nome": "Curralinho", "microrregiao": {"id": 15005, "nome": "Furos de Breves", "mesorregiao": {"id": 1502, "nome": "Maraj\u00f3", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1502855, "nome": "Curu\u00e1", "microrregiao": {"id": 15002, "nome": "Santar\u00e9m", "mesorregiao": {"id": 1501, "nome": "Baixo Amazonas", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1502905, "nome": "Curu\u00e7\u00e1", "microrregiao": {"id": 15009, "nome": "Salgado", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1502939, "nome": "Dom Eliseu", "microrregiao": {"id": 15017, "nome": "Paragominas", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1502954, "nome": "Eldorado do Caraj\u00e1s", "microrregiao": {"id": 15019, "nome": "Parauapebas", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1503002, "nome": "Faro", "microrregiao": {"id": 15001, "nome": "\u00d3bidos", "mesorregiao": {"id": 1501, "nome": "Baixo Amazonas", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1503044, "nome": "Floresta do Araguaia", "microrregiao": {"id": 15022, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Araguaia", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1503077, "nome": "Garraf\u00e3o do Norte", "microrregiao": {"id": 15013, "nome": "Guam\u00e1", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1503093, "nome": "Goian\u00e9sia do Par\u00e1", "microrregiao": {"id": 15017, "nome": "Paragominas", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1503101, "nome": "Gurup\u00e1", "microrregiao": {"id": 15004, "nome": "Portel", "mesorregiao": {"id": 1502, "nome": "Maraj\u00f3", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1503200, "nome": "Igarap\u00e9-A\u00e7u", "microrregiao": {"id": 15010, "nome": "Bragantina", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1503309, "nome": "Igarap\u00e9-Miri", "microrregiao": {"id": 15011, "nome": "Camet\u00e1", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1503408, "nome": "Inhangapi", "microrregiao": {"id": 15008, "nome": "Castanhal", "mesorregiao": {"id": 1503, "nome": "Metropolitana de Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1503457, "nome": "Ipixuna do Par\u00e1", "microrregiao": {"id": 15013, "nome": "Guam\u00e1", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1503507, "nome": "Irituia", "microrregiao": {"id": 15013, "nome": "Guam\u00e1", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1503606, "nome": "Itaituba", "microrregiao": {"id": 15014, "nome": "Itaituba", "mesorregiao": {"id": 1505, "nome": "Sudoeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1503705, "nome": "Itupiranga", "microrregiao": {"id": 15016, "nome": "Tucuru\u00ed", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1503754, "nome": "Jacareacanga", "microrregiao": {"id": 15014, "nome": "Itaituba", "mesorregiao": {"id": 1505, "nome": "Sudoeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1503804, "nome": "Jacund\u00e1", "microrregiao": {"id": 15016, "nome": "Tucuru\u00ed", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1503903, "nome": "Juruti", "microrregiao": {"id": 15001, "nome": "\u00d3bidos", "mesorregiao": {"id": 1501, "nome": "Baixo Amazonas", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1504000, "nome": "Limoeiro do Ajuru", "microrregiao": {"id": 15011, "nome": "Camet\u00e1", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1504059, "nome": "M\u00e3e do Rio", "microrregiao": {"id": 15013, "nome": "Guam\u00e1", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1504109, "nome": "Magalh\u00e3es Barata", "microrregiao": {"id": 15009, "nome": "Salgado", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1504208, "nome": "Marab\u00e1", "microrregiao": {"id": 15020, "nome": "Marab\u00e1", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1504307, "nome": "Maracan\u00e3", "microrregiao": {"id": 15009, "nome": "Salgado", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1504406, "nome": "Marapanim", "microrregiao": {"id": 15009, "nome": "Salgado", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1504422, "nome": "Marituba", "microrregiao": {"id": 15007, "nome": "Bel\u00e9m", "mesorregiao": {"id": 1503, "nome": "Metropolitana de Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1504455, "nome": "Medicil\u00e2ndia", "microrregiao": {"id": 15015, "nome": "Altamira", "mesorregiao": {"id": 1505, "nome": "Sudoeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1504505, "nome": "Melga\u00e7o", "microrregiao": {"id": 15004, "nome": "Portel", "mesorregiao": {"id": 1502, "nome": "Maraj\u00f3", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1504604, "nome": "Mocajuba", "microrregiao": {"id": 15011, "nome": "Camet\u00e1", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1504703, "nome": "Moju", "microrregiao": {"id": 15012, "nome": "Tom\u00e9-A\u00e7u", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1504752, "nome": "Moju\u00ed dos Campos", "microrregiao": {"id": 15002, "nome": "Santar\u00e9m", "mesorregiao": {"id": 1501, "nome": "Baixo Amazonas", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1504802, "nome": "Monte Alegre", "microrregiao": {"id": 15002, "nome": "Santar\u00e9m", "mesorregiao": {"id": 1501, "nome": "Baixo Amazonas", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1504901, "nome": "Muan\u00e1", "microrregiao": {"id": 15006, "nome": "Arari", "mesorregiao": {"id": 1502, "nome": "Maraj\u00f3", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1504950, "nome": "Nova Esperan\u00e7a do Piri\u00e1", "microrregiao": {"id": 15013, "nome": "Guam\u00e1", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1504976, "nome": "Nova Ipixuna", "microrregiao": {"id": 15016, "nome": "Tucuru\u00ed", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1505007, "nome": "Nova Timboteua", "microrregiao": {"id": 15010, "nome": "Bragantina", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1505031, "nome": "Novo Progresso", "microrregiao": {"id": 15014, "nome": "Itaituba", "mesorregiao": {"id": 1505, "nome": "Sudoeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1505064, "nome": "Novo Repartimento", "microrregiao": {"id": 15016, "nome": "Tucuru\u00ed", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1505106, "nome": "\u00d3bidos", "microrregiao": {"id": 15001, "nome": "\u00d3bidos", "mesorregiao": {"id": 1501, "nome": "Baixo Amazonas", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1505205, "nome": "Oeiras do Par\u00e1", "microrregiao": {"id": 15011, "nome": "Camet\u00e1", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1505304, "nome": "Oriximin\u00e1", "microrregiao": {"id": 15001, "nome": "\u00d3bidos", "mesorregiao": {"id": 1501, "nome": "Baixo Amazonas", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1505403, "nome": "Our\u00e9m", "microrregiao": {"id": 15013, "nome": "Guam\u00e1", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1505437, "nome": "Ouril\u00e2ndia do Norte", "microrregiao": {"id": 15018, "nome": "S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1505486, "nome": "Pacaj\u00e1", "microrregiao": {"id": 15015, "nome": "Altamira", "mesorregiao": {"id": 1505, "nome": "Sudoeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1505494, "nome": "Palestina do Par\u00e1", "microrregiao": {"id": 15020, "nome": "Marab\u00e1", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1505502, "nome": "Paragominas", "microrregiao": {"id": 15017, "nome": "Paragominas", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1505536, "nome": "Parauapebas", "microrregiao": {"id": 15019, "nome": "Parauapebas", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1505551, "nome": "Pau D'Arco", "microrregiao": {"id": 15021, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1505601, "nome": "Peixe-Boi", "microrregiao": {"id": 15010, "nome": "Bragantina", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1505635, "nome": "Pi\u00e7arra", "microrregiao": {"id": 15021, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1505650, "nome": "Placas", "microrregiao": {"id": 15002, "nome": "Santar\u00e9m", "mesorregiao": {"id": 1501, "nome": "Baixo Amazonas", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1505700, "nome": "Ponta de Pedras", "microrregiao": {"id": 15006, "nome": "Arari", "mesorregiao": {"id": 1502, "nome": "Maraj\u00f3", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1505809, "nome": "Portel", "microrregiao": {"id": 15004, "nome": "Portel", "mesorregiao": {"id": 1502, "nome": "Maraj\u00f3", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1505908, "nome": "Porto de Moz", "microrregiao": {"id": 15003, "nome": "Almeirim", "mesorregiao": {"id": 1501, "nome": "Baixo Amazonas", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1506005, "nome": "Prainha", "microrregiao": {"id": 15002, "nome": "Santar\u00e9m", "mesorregiao": {"id": 1501, "nome": "Baixo Amazonas", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1506104, "nome": "Primavera", "microrregiao": {"id": 15010, "nome": "Bragantina", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1506112, "nome": "Quatipuru", "microrregiao": {"id": 15010, "nome": "Bragantina", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1506138, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o", "microrregiao": {"id": 15021, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1506161, "nome": "Rio Maria", "microrregiao": {"id": 15021, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1506187, "nome": "Rondon do Par\u00e1", "microrregiao": {"id": 15017, "nome": "Paragominas", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1506195, "nome": "Rur\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 15014, "nome": "Itaituba", "mesorregiao": {"id": 1505, "nome": "Sudoeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1506203, "nome": "Salin\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 15009, "nome": "Salgado", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1506302, "nome": "Salvaterra", "microrregiao": {"id": 15006, "nome": "Arari", "mesorregiao": {"id": 1502, "nome": "Maraj\u00f3", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1506351, "nome": "Santa B\u00e1rbara do Par\u00e1", "microrregiao": {"id": 15007, "nome": "Bel\u00e9m", "mesorregiao": {"id": 1503, "nome": "Metropolitana de Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1506401, "nome": "Santa Cruz do Arari", "microrregiao": {"id": 15006, "nome": "Arari", "mesorregiao": {"id": 1502, "nome": "Maraj\u00f3", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1506500, "nome": "Santa Izabel do Par\u00e1", "microrregiao": {"id": 15008, "nome": "Castanhal", "mesorregiao": {"id": 1503, "nome": "Metropolitana de Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1506559, "nome": "Santa Luzia do Par\u00e1", "microrregiao": {"id": 15013, "nome": "Guam\u00e1", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1506583, "nome": "Santa Maria das Barreiras", "microrregiao": {"id": 15022, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Araguaia", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1506609, "nome": "Santa Maria do Par\u00e1", "microrregiao": {"id": 15010, "nome": "Bragantina", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1506708, "nome": "Santana do Araguaia", "microrregiao": {"id": 15022, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Araguaia", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1506807, "nome": "Santar\u00e9m", "microrregiao": {"id": 15002, "nome": "Santar\u00e9m", "mesorregiao": {"id": 1501, "nome": "Baixo Amazonas", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1506906, "nome": "Santar\u00e9m Novo", "microrregiao": {"id": 15010, "nome": "Bragantina", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1507003, "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Tau\u00e1", "microrregiao": {"id": 15008, "nome": "Castanhal", "mesorregiao": {"id": 1503, "nome": "Metropolitana de Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1507102, "nome": "S\u00e3o Caetano de Odivelas", "microrregiao": {"id": 15009, "nome": "Salgado", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1507151, "nome": "S\u00e3o Domingos do Araguaia", "microrregiao": {"id": 15020, "nome": "Marab\u00e1", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1507201, "nome": "S\u00e3o Domingos do Capim", "microrregiao": {"id": 15013, "nome": "Guam\u00e1", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1507300, "nome": "S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu", "microrregiao": {"id": 15018, "nome": "S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1507409, "nome": "S\u00e3o Francisco do Par\u00e1", "microrregiao": {"id": 15010, "nome": "Bragantina", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1507458, "nome": "S\u00e3o Geraldo do Araguaia", "microrregiao": {"id": 15021, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1507466, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Ponta", "microrregiao": {"id": 15009, "nome": "Salgado", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1507474, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Pirabas", "microrregiao": {"id": 15009, "nome": "Salgado", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1507508, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Araguaia", "microrregiao": {"id": 15020, "nome": "Marab\u00e1", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1507607, "nome": "S\u00e3o Miguel do Guam\u00e1", "microrregiao": {"id": 15013, "nome": "Guam\u00e1", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1507706, "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Boa Vista", "microrregiao": {"id": 15005, "nome": "Furos de Breves", "mesorregiao": {"id": 1502, "nome": "Maraj\u00f3", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1507755, "nome": "Sapucaia", "microrregiao": {"id": 15021, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1507805, "nome": "Senador Jos\u00e9 Porf\u00edrio", "microrregiao": {"id": 15015, "nome": "Altamira", "mesorregiao": {"id": 1505, "nome": "Sudoeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1507904, "nome": "Soure", "microrregiao": {"id": 15006, "nome": "Arari", "mesorregiao": {"id": 1502, "nome": "Maraj\u00f3", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1507953, "nome": "Tail\u00e2ndia", "microrregiao": {"id": 15012, "nome": "Tom\u00e9-A\u00e7u", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1507961, "nome": "Terra Alta", "microrregiao": {"id": 15009, "nome": "Salgado", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1507979, "nome": "Terra Santa", "microrregiao": {"id": 15001, "nome": "\u00d3bidos", "mesorregiao": {"id": 1501, "nome": "Baixo Amazonas", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1508001, "nome": "Tom\u00e9-A\u00e7u", "microrregiao": {"id": 15012, "nome": "Tom\u00e9-A\u00e7u", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1508035, "nome": "Tracuateua", "microrregiao": {"id": 15010, "nome": "Bragantina", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1508050, "nome": "Trair\u00e3o", "microrregiao": {"id": 15014, "nome": "Itaituba", "mesorregiao": {"id": 1505, "nome": "Sudoeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1508084, "nome": "Tucum\u00e3", "microrregiao": {"id": 15018, "nome": "S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1508100, "nome": "Tucuru\u00ed", "microrregiao": {"id": 15016, "nome": "Tucuru\u00ed", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1508126, "nome": "Ulian\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 15017, "nome": "Paragominas", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1508159, "nome": "Uruar\u00e1", "microrregiao": {"id": 15015, "nome": "Altamira", "mesorregiao": {"id": 1505, "nome": "Sudoeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1508209, "nome": "Vigia", "microrregiao": {"id": 15009, "nome": "Salgado", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1508308, "nome": "Viseu", "microrregiao": {"id": 15013, "nome": "Guam\u00e1", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1508357, "nome": "Vit\u00f3ria do Xingu", "microrregiao": {"id": 15015, "nome": "Altamira", "mesorregiao": {"id": 1505, "nome": "Sudoeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}, {"id": 1508407, "nome": "Xinguara", "microrregiao": {"id": 15021, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}]