[{"id": 2300101, "nome": "Abaiara", "microrregiao": {"id": 23033, "nome": "Brejo Santo", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2300150, "nome": "Acarape", "microrregiao": {"id": 23013, "nome": "Baturit\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2300200, "nome": "Acara\u00fa", "microrregiao": {"id": 23001, "nome": "Litoral de Camocim e Acara\u00fa", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2300309, "nome": "Acopiara", "microrregiao": {"id": 23021, "nome": "Sert\u00e3o de Senador Pompeu", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2300408, "nome": "Aiuaba", "microrregiao": {"id": 23020, "nome": "Sert\u00e3o de Inhamuns", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2300507, "nome": "Alc\u00e2ntaras", "microrregiao": {"id": 23004, "nome": "Meruoca", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2300606, "nome": "Altaneira", "microrregiao": {"id": 23030, "nome": "Cariria\u00e7u", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2300705, "nome": "Alto Santo", "microrregiao": {"id": 23023, "nome": "Baixo Jaguaribe", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2300754, "nome": "Amontada", "microrregiao": {"id": 23008, "nome": "Itapipoca", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2300804, "nome": "Antonina do Norte", "microrregiao": {"id": 23027, "nome": "V\u00e1rzea Alegre", "mesorregiao": {"id": 2306, "nome": "Centro-Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2300903, "nome": "Apuiar\u00e9s", "microrregiao": {"id": 23011, "nome": "M\u00e9dio Curu", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2301000, "nome": "Aquiraz", "microrregiao": {"id": 23016, "nome": "Fortaleza", "mesorregiao": {"id": 2303, "nome": "Metropolitana de Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2301109, "nome": "Aracati", "microrregiao": {"id": 23022, "nome": "Litoral de Aracati", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2301208, "nome": "Aracoiaba", "microrregiao": {"id": 23013, "nome": "Baturit\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2301257, "nome": "Ararend\u00e1", "microrregiao": {"id": 23018, "nome": "Sert\u00e3o de Crat\u00e9us", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2301307, "nome": "Araripe", "microrregiao": {"id": 23029, "nome": "Chapada do Araripe", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2301406, "nome": "Aratuba", "microrregiao": {"id": 23013, "nome": "Baturit\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2301505, "nome": "Arneiroz", "microrregiao": {"id": 23020, "nome": "Sert\u00e3o de Inhamuns", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2301604, "nome": "Assar\u00e9", "microrregiao": {"id": 23029, "nome": "Chapada do Araripe", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2301703, "nome": "Aurora", "microrregiao": {"id": 23031, "nome": "Barro", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2301802, "nome": "Baixio", "microrregiao": {"id": 23028, "nome": "Lavras da Mangabeira", "mesorregiao": {"id": 2306, "nome": "Centro-Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2301851, "nome": "Banabui\u00fa", "microrregiao": {"id": 23019, "nome": "Sert\u00e3o de Quixeramobim", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2301901, "nome": "Barbalha", "microrregiao": {"id": 23032, "nome": "Cariri", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2301950, "nome": "Barreira", "microrregiao": {"id": 23014, "nome": "Chorozinho", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2302008, "nome": "Barro", "microrregiao": {"id": 23031, "nome": "Barro", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2302057, "nome": "Barroquinha", "microrregiao": {"id": 23001, "nome": "Litoral de Camocim e Acara\u00fa", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2302107, "nome": "Baturit\u00e9", "microrregiao": {"id": 23013, "nome": "Baturit\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2302206, "nome": "Beberibe", "microrregiao": {"id": 23015, "nome": "Cascavel", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2302305, "nome": "Bela Cruz", "microrregiao": {"id": 23001, "nome": "Litoral de Camocim e Acara\u00fa", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2302404, "nome": "Boa Viagem", "microrregiao": {"id": 23019, "nome": "Sert\u00e3o de Quixeramobim", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2302503, "nome": "Brejo Santo", "microrregiao": {"id": 23033, "nome": "Brejo Santo", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2302602, "nome": "Camocim", "microrregiao": {"id": 23001, "nome": "Litoral de Camocim e Acara\u00fa", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2302701, "nome": "Campos Sales", "microrregiao": {"id": 23029, "nome": "Chapada do Araripe", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2302800, "nome": "Canind\u00e9", "microrregiao": {"id": 23012, "nome": "Canind\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2302909, "nome": "Capistrano", "microrregiao": {"id": 23013, "nome": "Baturit\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2303006, "nome": "Caridade", "microrregiao": {"id": 23012, "nome": "Canind\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2303105, "nome": "Carir\u00e9", "microrregiao": {"id": 23005, "nome": "Sobral", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2303204, "nome": "Cariria\u00e7u", "microrregiao": {"id": 23030, "nome": "Cariria\u00e7u", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2303303, "nome": "Cari\u00fas", "microrregiao": {"id": 23027, "nome": "V\u00e1rzea Alegre", "mesorregiao": {"id": 2306, "nome": "Centro-Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2303402, "nome": "Carnaubal", "microrregiao": {"id": 23002, "nome": "Ibiapaba", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2303501, "nome": "Cascavel", "microrregiao": {"id": 23015, "nome": "Cascavel", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2303600, "nome": "Catarina", "microrregiao": {"id": 23020, "nome": "Sert\u00e3o de Inhamuns", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2303659, "nome": "Catunda", "microrregiao": {"id": 23007, "nome": "Santa Quit\u00e9ria", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2303709, "nome": "Caucaia", "microrregiao": {"id": 23016, "nome": "Fortaleza", "mesorregiao": {"id": 2303, "nome": "Metropolitana de Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2303808, "nome": "Cedro", "microrregiao": {"id": 23026, "nome": "Iguatu", "mesorregiao": {"id": 2306, "nome": "Centro-Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2303907, "nome": "Chaval", "microrregiao": {"id": 23001, "nome": "Litoral de Camocim e Acara\u00fa", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2303931, "nome": "Chor\u00f3", "microrregiao": {"id": 23019, "nome": "Sert\u00e3o de Quixeramobim", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2303956, "nome": "Chorozinho", "microrregiao": {"id": 23014, "nome": "Chorozinho", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2304004, "nome": "Corea\u00fa", "microrregiao": {"id": 23003, "nome": "Corea\u00fa", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2304103, "nome": "Crate\u00fas", "microrregiao": {"id": 23018, "nome": "Sert\u00e3o de Crat\u00e9us", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2304202, "nome": "Crato", "microrregiao": {"id": 23032, "nome": "Cariri", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2304236, "nome": "Croat\u00e1", "microrregiao": {"id": 23002, "nome": "Ibiapaba", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2304251, "nome": "Cruz", "microrregiao": {"id": 23001, "nome": "Litoral de Camocim e Acara\u00fa", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2304269, "nome": "Deputado Irapuan Pinheiro", "microrregiao": {"id": 23021, "nome": "Sert\u00e3o de Senador Pompeu", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2304277, "nome": "Erer\u00ea", "microrregiao": {"id": 23025, "nome": "Serra do Pereiro", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2304285, "nome": "Eus\u00e9bio", "microrregiao": {"id": 23016, "nome": "Fortaleza", "mesorregiao": {"id": 2303, "nome": "Metropolitana de Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2304301, "nome": "Farias Brito", "microrregiao": {"id": 23030, "nome": "Cariria\u00e7u", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2304350, "nome": "Forquilha", "microrregiao": {"id": 23005, "nome": "Sobral", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2304400, "nome": "Fortaleza", "microrregiao": {"id": 23016, "nome": "Fortaleza", "mesorregiao": {"id": 2303, "nome": "Metropolitana de Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2304459, "nome": "Fortim", "microrregiao": {"id": 23022, "nome": "Litoral de Aracati", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2304509, "nome": "Frecheirinha", "microrregiao": {"id": 23003, "nome": "Corea\u00fa", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2304608, "nome": "General Sampaio", "microrregiao": {"id": 23011, "nome": "M\u00e9dio Curu", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2304657, "nome": "Gra\u00e7a", "microrregiao": {"id": 23005, "nome": "Sobral", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2304707, "nome": "Granja", "microrregiao": {"id": 23001, "nome": "Litoral de Camocim e Acara\u00fa", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2304806, "nome": "Granjeiro", "microrregiao": {"id": 23030, "nome": "Cariria\u00e7u", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2304905, "nome": "Groa\u00edras", "microrregiao": {"id": 23005, "nome": "Sobral", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2304954, "nome": "Guai\u00faba", "microrregiao": {"id": 23016, "nome": "Fortaleza", "mesorregiao": {"id": 2303, "nome": "Metropolitana de Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2305001, "nome": "Guaraciaba do Norte", "microrregiao": {"id": 23002, "nome": "Ibiapaba", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2305100, "nome": "Guaramiranga", "microrregiao": {"id": 23013, "nome": "Baturit\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2305209, "nome": "Hidrol\u00e2ndia", "microrregiao": {"id": 23007, "nome": "Santa Quit\u00e9ria", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2305233, "nome": "Horizonte", "microrregiao": {"id": 23017, "nome": "Pacajus", "mesorregiao": {"id": 2303, "nome": "Metropolitana de Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2305266, "nome": "Ibaretama", "microrregiao": {"id": 23019, "nome": "Sert\u00e3o de Quixeramobim", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2305308, "nome": "Ibiapina", "microrregiao": {"id": 23002, "nome": "Ibiapaba", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2305332, "nome": "Ibicuitinga", "microrregiao": {"id": 23023, "nome": "Baixo Jaguaribe", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2305357, "nome": "Icapu\u00ed", "microrregiao": {"id": 23022, "nome": "Litoral de Aracati", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2305407, "nome": "Ic\u00f3", "microrregiao": {"id": 23026, "nome": "Iguatu", "mesorregiao": {"id": 2306, "nome": "Centro-Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2305506, "nome": "Iguatu", "microrregiao": {"id": 23026, "nome": "Iguatu", "mesorregiao": {"id": 2306, "nome": "Centro-Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2305605, "nome": "Independ\u00eancia", "microrregiao": {"id": 23018, "nome": "Sert\u00e3o de Crat\u00e9us", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2305654, "nome": "Ipaporanga", "microrregiao": {"id": 23018, "nome": "Sert\u00e3o de Crat\u00e9us", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2305704, "nome": "Ipaumirim", "microrregiao": {"id": 23028, "nome": "Lavras da Mangabeira", "mesorregiao": {"id": 2306, "nome": "Centro-Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2305803, "nome": "Ipu", "microrregiao": {"id": 23006, "nome": "Ipu", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2305902, "nome": "Ipueiras", "microrregiao": {"id": 23006, "nome": "Ipu", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2306009, "nome": "Iracema", "microrregiao": {"id": 23025, "nome": "Serra do Pereiro", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2306108, "nome": "Irau\u00e7uba", "microrregiao": {"id": 23005, "nome": "Sobral", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2306207, "nome": "Itai\u00e7aba", "microrregiao": {"id": 23022, "nome": "Litoral de Aracati", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2306256, "nome": "Itaitinga", "microrregiao": {"id": 23016, "nome": "Fortaleza", "mesorregiao": {"id": 2303, "nome": "Metropolitana de Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2306306, "nome": "Itapaj\u00e9", "microrregiao": {"id": 23010, "nome": "Uruburetama", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2306405, "nome": "Itapipoca", "microrregiao": {"id": 23008, "nome": "Itapipoca", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2306504, "nome": "Itapi\u00fana", "microrregiao": {"id": 23013, "nome": "Baturit\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2306553, "nome": "Itarema", "microrregiao": {"id": 23001, "nome": "Litoral de Camocim e Acara\u00fa", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2306603, "nome": "Itatira", "microrregiao": {"id": 23012, "nome": "Canind\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2306702, "nome": "Jaguaretama", "microrregiao": {"id": 23024, "nome": "M\u00e9dio Jaguaribe", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2306801, "nome": "Jaguaribara", "microrregiao": {"id": 23024, "nome": "M\u00e9dio Jaguaribe", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2306900, "nome": "Jaguaribe", "microrregiao": {"id": 23024, "nome": "M\u00e9dio Jaguaribe", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2307007, "nome": "Jaguaruana", "microrregiao": {"id": 23023, "nome": "Baixo Jaguaribe", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2307106, "nome": "Jardim", "microrregiao": {"id": 23032, "nome": "Cariri", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2307205, "nome": "Jati", "microrregiao": {"id": 23033, "nome": "Brejo Santo", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2307254, "nome": "Jijoca de Jericoacoara", "microrregiao": {"id": 23001, "nome": "Litoral de Camocim e Acara\u00fa", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2307304, "nome": "Juazeiro do Norte", "microrregiao": {"id": 23032, "nome": "Cariri", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2307403, "nome": "Juc\u00e1s", "microrregiao": {"id": 23027, "nome": "V\u00e1rzea Alegre", "mesorregiao": {"id": 2306, "nome": "Centro-Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2307502, "nome": "Lavras da Mangabeira", "microrregiao": {"id": 23028, "nome": "Lavras da Mangabeira", "mesorregiao": {"id": 2306, "nome": "Centro-Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2307601, "nome": "Limoeiro do Norte", "microrregiao": {"id": 23023, "nome": "Baixo Jaguaribe", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2307635, "nome": "Madalena", "microrregiao": {"id": 23019, "nome": "Sert\u00e3o de Quixeramobim", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2307650, "nome": "Maracana\u00fa", "microrregiao": {"id": 23016, "nome": "Fortaleza", "mesorregiao": {"id": 2303, "nome": "Metropolitana de Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2307700, "nome": "Maranguape", "microrregiao": {"id": 23016, "nome": "Fortaleza", "mesorregiao": {"id": 2303, "nome": "Metropolitana de Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2307809, "nome": "Marco", "microrregiao": {"id": 23001, "nome": "Litoral de Camocim e Acara\u00fa", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2307908, "nome": "Martin\u00f3pole", "microrregiao": {"id": 23001, "nome": "Litoral de Camocim e Acara\u00fa", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2308005, "nome": "Massap\u00ea", "microrregiao": {"id": 23005, "nome": "Sobral", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2308104, "nome": "Mauriti", "microrregiao": {"id": 23031, "nome": "Barro", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2308203, "nome": "Meruoca", "microrregiao": {"id": 23004, "nome": "Meruoca", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2308302, "nome": "Milagres", "microrregiao": {"id": 23033, "nome": "Brejo Santo", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2308351, "nome": "Milh\u00e3", "microrregiao": {"id": 23021, "nome": "Sert\u00e3o de Senador Pompeu", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2308377, "nome": "Mira\u00edma", "microrregiao": {"id": 23005, "nome": "Sobral", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2308401, "nome": "Miss\u00e3o Velha", "microrregiao": {"id": 23032, "nome": "Cariri", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2308500, "nome": "Momba\u00e7a", "microrregiao": {"id": 23021, "nome": "Sert\u00e3o de Senador Pompeu", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2308609, "nome": "Monsenhor Tabosa", "microrregiao": {"id": 23018, "nome": "Sert\u00e3o de Crat\u00e9us", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2308708, "nome": "Morada Nova", "microrregiao": {"id": 23023, "nome": "Baixo Jaguaribe", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2308807, "nome": "Mora\u00fajo", "microrregiao": {"id": 23003, "nome": "Corea\u00fa", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2308906, "nome": "Morrinhos", "microrregiao": {"id": 23001, "nome": "Litoral de Camocim e Acara\u00fa", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2309003, "nome": "Mucambo", "microrregiao": {"id": 23005, "nome": "Sobral", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2309102, "nome": "Mulungu", "microrregiao": {"id": 23013, "nome": "Baturit\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2309201, "nome": "Nova Olinda", "microrregiao": {"id": 23032, "nome": "Cariri", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2309300, "nome": "Nova Russas", "microrregiao": {"id": 23018, "nome": "Sert\u00e3o de Crat\u00e9us", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2309409, "nome": "Novo Oriente", "microrregiao": {"id": 23018, "nome": "Sert\u00e3o de Crat\u00e9us", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2309458, "nome": "Ocara", "microrregiao": {"id": 23014, "nome": "Chorozinho", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2309508, "nome": "Or\u00f3s", "microrregiao": {"id": 23026, "nome": "Iguatu", "mesorregiao": {"id": 2306, "nome": "Centro-Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2309607, "nome": "Pacajus", "microrregiao": {"id": 23017, "nome": "Pacajus", "mesorregiao": {"id": 2303, "nome": "Metropolitana de Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2309706, "nome": "Pacatuba", "microrregiao": {"id": 23016, "nome": "Fortaleza", "mesorregiao": {"id": 2303, "nome": "Metropolitana de Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2309805, "nome": "Pacoti", "microrregiao": {"id": 23013, "nome": "Baturit\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2309904, "nome": "Pacuj\u00e1", "microrregiao": {"id": 23005, "nome": "Sobral", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2310001, "nome": "Palhano", "microrregiao": {"id": 23023, "nome": "Baixo Jaguaribe", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2310100, "nome": "Palm\u00e1cia", "microrregiao": {"id": 23013, "nome": "Baturit\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2310209, "nome": "Paracuru", "microrregiao": {"id": 23009, "nome": "Baixo Curu", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2310258, "nome": "Paraipaba", "microrregiao": {"id": 23009, "nome": "Baixo Curu", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2310308, "nome": "Parambu", "microrregiao": {"id": 23020, "nome": "Sert\u00e3o de Inhamuns", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2310407, "nome": "Paramoti", "microrregiao": {"id": 23012, "nome": "Canind\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2310506, "nome": "Pedra Branca", "microrregiao": {"id": 23021, "nome": "Sert\u00e3o de Senador Pompeu", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2310605, "nome": "Penaforte", "microrregiao": {"id": 23033, "nome": "Brejo Santo", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2310704, "nome": "Pentecoste", "microrregiao": {"id": 23011, "nome": "M\u00e9dio Curu", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2310803, "nome": "Pereiro", "microrregiao": {"id": 23025, "nome": "Serra do Pereiro", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2310852, "nome": "Pindoretama", "microrregiao": {"id": 23015, "nome": "Cascavel", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2310902, "nome": "Piquet Carneiro", "microrregiao": {"id": 23021, "nome": "Sert\u00e3o de Senador Pompeu", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2310951, "nome": "Pires Ferreira", "microrregiao": {"id": 23006, "nome": "Ipu", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2311009, "nome": "Poranga", "microrregiao": {"id": 23006, "nome": "Ipu", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2311108, "nome": "Porteiras", "microrregiao": {"id": 23032, "nome": "Cariri", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2311207, "nome": "Potengi", "microrregiao": {"id": 23029, "nome": "Chapada do Araripe", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2311231, "nome": "Potiretama", "microrregiao": {"id": 23025, "nome": "Serra do Pereiro", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2311264, "nome": "Quiterian\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 23018, "nome": "Sert\u00e3o de Crat\u00e9us", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2311306, "nome": "Quixad\u00e1", "microrregiao": {"id": 23019, "nome": "Sert\u00e3o de Quixeramobim", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2311355, "nome": "Quixel\u00f4", "microrregiao": {"id": 23026, "nome": "Iguatu", "mesorregiao": {"id": 2306, "nome": "Centro-Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2311405, "nome": "Quixeramobim", "microrregiao": {"id": 23019, "nome": "Sert\u00e3o de Quixeramobim", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2311504, "nome": "Quixer\u00e9", "microrregiao": {"id": 23023, "nome": "Baixo Jaguaribe", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2311603, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o", "microrregiao": {"id": 23013, "nome": "Baturit\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2311702, "nome": "Reriutaba", "microrregiao": {"id": 23006, "nome": "Ipu", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2311801, "nome": "Russas", "microrregiao": {"id": 23023, "nome": "Baixo Jaguaribe", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2311900, "nome": "Saboeiro", "microrregiao": {"id": 23020, "nome": "Sert\u00e3o de Inhamuns", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2311959, "nome": "Salitre", "microrregiao": {"id": 23029, "nome": "Chapada do Araripe", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2312007, "nome": "Santana do Acara\u00fa", "microrregiao": {"id": 23005, "nome": "Sobral", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2312106, "nome": "Santana do Cariri", "microrregiao": {"id": 23032, "nome": "Cariri", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2312205, "nome": "Santa Quit\u00e9ria", "microrregiao": {"id": 23007, "nome": "Santa Quit\u00e9ria", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2312304, "nome": "S\u00e3o Benedito", "microrregiao": {"id": 23002, "nome": "Ibiapaba", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2312403, "nome": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante", "microrregiao": {"id": 23009, "nome": "Baixo Curu", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2312502, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Jaguaribe", "microrregiao": {"id": 23023, "nome": "Baixo Jaguaribe", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2312601, "nome": "S\u00e3o Lu\u00eds do Curu", "microrregiao": {"id": 23011, "nome": "M\u00e9dio Curu", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2312700, "nome": "Senador Pompeu", "microrregiao": {"id": 23021, "nome": "Sert\u00e3o de Senador Pompeu", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2312809, "nome": "Senador S\u00e1", "microrregiao": {"id": 23005, "nome": "Sobral", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2312908, "nome": "Sobral", "microrregiao": {"id": 23005, "nome": "Sobral", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2313005, "nome": "Solon\u00f3pole", "microrregiao": {"id": 23021, "nome": "Sert\u00e3o de Senador Pompeu", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2313104, "nome": "Tabuleiro do Norte", "microrregiao": {"id": 23023, "nome": "Baixo Jaguaribe", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2313203, "nome": "Tamboril", "microrregiao": {"id": 23018, "nome": "Sert\u00e3o de Crat\u00e9us", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2313252, "nome": "Tarrafas", "microrregiao": {"id": 23027, "nome": "V\u00e1rzea Alegre", "mesorregiao": {"id": 2306, "nome": "Centro-Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2313302, "nome": "Tau\u00e1", "microrregiao": {"id": 23020, "nome": "Sert\u00e3o de Inhamuns", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2313351, "nome": "Teju\u00e7uoca", "microrregiao": {"id": 23011, "nome": "M\u00e9dio Curu", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2313401, "nome": "Tiangu\u00e1", "microrregiao": {"id": 23002, "nome": "Ibiapaba", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2313500, "nome": "Trairi", "microrregiao": {"id": 23008, "nome": "Itapipoca", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2313559, "nome": "Tururu", "microrregiao": {"id": 23010, "nome": "Uruburetama", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2313609, "nome": "Ubajara", "microrregiao": {"id": 23002, "nome": "Ibiapaba", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2313708, "nome": "Umari", "microrregiao": {"id": 23028, "nome": "Lavras da Mangabeira", "mesorregiao": {"id": 2306, "nome": "Centro-Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2313757, "nome": "Umirim", "microrregiao": {"id": 23010, "nome": "Uruburetama", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2313807, "nome": "Uruburetama", "microrregiao": {"id": 23010, "nome": "Uruburetama", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2313906, "nome": "Uruoca", "microrregiao": {"id": 23003, "nome": "Corea\u00fa", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2313955, "nome": "Varjota", "microrregiao": {"id": 23006, "nome": "Ipu", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2314003, "nome": "V\u00e1rzea Alegre", "microrregiao": {"id": 23027, "nome": "V\u00e1rzea Alegre", "mesorregiao": {"id": 2306, "nome": "Centro-Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2314102, "nome": "Vi\u00e7osa do Cear\u00e1", "microrregiao": {"id": 23002, "nome": "Ibiapaba", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}]