[{"id": 2600054, "nome": "Abreu e Lima", "microrregiao": {"id": 26017, "nome": "Recife", "mesorregiao": {"id": 2605, "nome": "Metropolitana de Recife", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2600104, "nome": "Afogados da Ingazeira", "microrregiao": {"id": 26003, "nome": "Paje\u00fa", "mesorregiao": {"id": 2601, "nome": "Sert\u00e3o Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2600203, "nome": "Afr\u00e2nio", "microrregiao": {"id": 26005, "nome": "Petrolina", "mesorregiao": {"id": 2602, "nome": "S\u00e3o Francisco Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2600302, "nome": "Agrestina", "microrregiao": {"id": 26012, "nome": "Brejo Pernambucano", "mesorregiao": {"id": 2603, "nome": "Agreste Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2600401, "nome": "\u00c1gua Preta", "microrregiao": {"id": 26015, "nome": "Mata Meridional Pernambucana", "mesorregiao": {"id": 2604, "nome": "Mata Pernambucana", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2600500, "nome": "\u00c1guas Belas", "microrregiao": {"id": 26007, "nome": "Vale do Ipanema", "mesorregiao": {"id": 2603, "nome": "Agreste Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2600609, "nome": "Alagoinha", "microrregiao": {"id": 26008, "nome": "Vale do Ipojuca", "mesorregiao": {"id": 2603, "nome": "Agreste Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2600708, "nome": "Alian\u00e7a", "microrregiao": {"id": 26013, "nome": "Mata Setentrional Pernambucana", "mesorregiao": {"id": 2604, "nome": "Mata Pernambucana", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2600807, "nome": "Altinho", "microrregiao": {"id": 26012, "nome": "Brejo Pernambucano", "mesorregiao": {"id": 2603, "nome": "Agreste Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2600906, "nome": "Amaraji", "microrregiao": {"id": 26015, "nome": "Mata Meridional Pernambucana", "mesorregiao": {"id": 2604, "nome": "Mata Pernambucana", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2601003, "nome": "Angelim", "microrregiao": {"id": 26011, "nome": "Garanhuns", "mesorregiao": {"id": 2603, "nome": "Agreste Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2601052, "nome": "Ara\u00e7oiaba", "microrregiao": {"id": 26016, "nome": "Itamarac\u00e1", "mesorregiao": {"id": 2605, "nome": "Metropolitana de Recife", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2601102, "nome": "Araripina", "microrregiao": {"id": 26001, "nome": "Araripina", "mesorregiao": {"id": 2601, "nome": "Sert\u00e3o Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2601201, "nome": "Arcoverde", "microrregiao": {"id": 26004, "nome": "Sert\u00e3o do Moxot\u00f3", "mesorregiao": {"id": 2601, "nome": "Sert\u00e3o Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2601300, "nome": "Barra de Guabiraba", "microrregiao": {"id": 26012, "nome": "Brejo Pernambucano", "mesorregiao": {"id": 2603, "nome": "Agreste Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2601409, "nome": "Barreiros", "microrregiao": {"id": 26015, "nome": "Mata Meridional Pernambucana", "mesorregiao": {"id": 2604, "nome": "Mata Pernambucana", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2601508, "nome": "Bel\u00e9m de Maria", "microrregiao": {"id": 26015, "nome": "Mata Meridional Pernambucana", "mesorregiao": {"id": 2604, "nome": "Mata Pernambucana", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2601607, "nome": "Bel\u00e9m do S\u00e3o Francisco", "microrregiao": {"id": 26006, "nome": "Itaparica", "mesorregiao": {"id": 2602, "nome": "S\u00e3o Francisco Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2601706, "nome": "Belo Jardim", "microrregiao": {"id": 26008, "nome": "Vale do Ipojuca", "mesorregiao": {"id": 2603, "nome": "Agreste Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2601805, "nome": "Bet\u00e2nia", "microrregiao": {"id": 26004, "nome": "Sert\u00e3o do Moxot\u00f3", "mesorregiao": {"id": 2601, "nome": "Sert\u00e3o Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2601904, "nome": "Bezerros", "microrregiao": {"id": 26008, "nome": "Vale do Ipojuca", "mesorregiao": {"id": 2603, "nome": "Agreste Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2602001, "nome": "Bodoc\u00f3", "microrregiao": {"id": 26001, "nome": "Araripina", "mesorregiao": {"id": 2601, "nome": "Sert\u00e3o Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2602100, "nome": "Bom Conselho", "microrregiao": {"id": 26011, "nome": "Garanhuns", "mesorregiao": {"id": 2603, "nome": "Agreste Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2602209, "nome": "Bom Jardim", "microrregiao": {"id": 26010, "nome": "M\u00e9dio Capibaribe", "mesorregiao": {"id": 2603, "nome": "Agreste Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2602308, "nome": "Bonito", "microrregiao": {"id": 26012, "nome": "Brejo Pernambucano", "mesorregiao": {"id": 2603, "nome": "Agreste Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2602407, "nome": "Brej\u00e3o", "microrregiao": {"id": 26011, "nome": "Garanhuns", "mesorregiao": {"id": 2603, "nome": "Agreste Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2602506, "nome": "Brejinho", "microrregiao": {"id": 26003, "nome": "Paje\u00fa", "mesorregiao": {"id": 2601, "nome": "Sert\u00e3o Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2602605, "nome": "Brejo da Madre de Deus", "microrregiao": {"id": 26008, "nome": "Vale do Ipojuca", "mesorregiao": {"id": 2603, "nome": "Agreste Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2602704, "nome": "Buenos Aires", "microrregiao": {"id": 26013, "nome": "Mata Setentrional Pernambucana", "mesorregiao": {"id": 2604, "nome": "Mata Pernambucana", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2602803, "nome": "Bu\u00edque", "microrregiao": {"id": 26007, "nome": "Vale do Ipanema", "mesorregiao": {"id": 2603, "nome": "Agreste Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2602902, "nome": "Cabo de Santo Agostinho", "microrregiao": {"id": 26018, "nome": "Suape", "mesorregiao": {"id": 2605, "nome": "Metropolitana de Recife", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2603009, "nome": "Cabrob\u00f3", "microrregiao": {"id": 26005, "nome": "Petrolina", "mesorregiao": {"id": 2602, "nome": "S\u00e3o Francisco Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2603108, "nome": "Cachoeirinha", "microrregiao": {"id": 26008, "nome": "Vale do Ipojuca", "mesorregiao": {"id": 2603, "nome": "Agreste Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2603207, "nome": "Caet\u00e9s", "microrregiao": {"id": 26011, "nome": "Garanhuns", "mesorregiao": {"id": 2603, "nome": "Agreste Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2603306, "nome": "Cal\u00e7ado", "microrregiao": {"id": 26011, "nome": "Garanhuns", "mesorregiao": {"id": 2603, "nome": "Agreste Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2603405, "nome": "Calumbi", "microrregiao": {"id": 26003, "nome": "Paje\u00fa", "mesorregiao": {"id": 2601, "nome": "Sert\u00e3o Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2603454, "nome": "Camaragibe", "microrregiao": {"id": 26017, "nome": "Recife", "mesorregiao": {"id": 2605, "nome": "Metropolitana de Recife", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2603504, "nome": "Camocim de S\u00e3o F\u00e9lix", "microrregiao": {"id": 26012, "nome": "Brejo Pernambucano", "mesorregiao": {"id": 2603, "nome": "Agreste Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2603603, "nome": "Camutanga", "microrregiao": {"id": 26013, "nome": "Mata Setentrional Pernambucana", "mesorregiao": {"id": 2604, "nome": "Mata Pernambucana", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2603702, "nome": "Canhotinho", "microrregiao": {"id": 26011, "nome": "Garanhuns", "mesorregiao": {"id": 2603, "nome": "Agreste Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2603801, "nome": "Capoeiras", "microrregiao": {"id": 26008, "nome": "Vale do Ipojuca", "mesorregiao": {"id": 2603, "nome": "Agreste Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2603900, "nome": "Carna\u00edba", "microrregiao": {"id": 26003, "nome": "Paje\u00fa", "mesorregiao": {"id": 2601, "nome": "Sert\u00e3o Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2603926, "nome": "Carnaubeira da Penha", "microrregiao": {"id": 26006, "nome": "Itaparica", "mesorregiao": {"id": 2602, "nome": "S\u00e3o Francisco Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2604007, "nome": "Carpina", "microrregiao": {"id": 26013, "nome": "Mata Setentrional Pernambucana", "mesorregiao": {"id": 2604, "nome": "Mata Pernambucana", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2604106, "nome": "Caruaru", "microrregiao": {"id": 26008, "nome": "Vale do Ipojuca", "mesorregiao": {"id": 2603, "nome": "Agreste Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2604155, "nome": "Casinhas", "microrregiao": {"id": 26009, "nome": "Alto Capibaribe", "mesorregiao": {"id": 2603, "nome": "Agreste Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2604205, "nome": "Catende", "microrregiao": {"id": 26015, "nome": "Mata Meridional Pernambucana", "mesorregiao": {"id": 2604, "nome": "Mata Pernambucana", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2604304, "nome": "Cedro", "microrregiao": {"id": 26002, "nome": "Salgueiro", "mesorregiao": {"id": 2601, "nome": "Sert\u00e3o Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2604403, "nome": "Ch\u00e3 de Alegria", "microrregiao": {"id": 26014, "nome": "Vit\u00f3ria de Santo Ant\u00e3o", "mesorregiao": {"id": 2604, "nome": "Mata Pernambucana", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2604502, "nome": "Ch\u00e3 Grande", "microrregiao": {"id": 26014, "nome": "Vit\u00f3ria de Santo Ant\u00e3o", "mesorregiao": {"id": 2604, "nome": "Mata Pernambucana", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2604601, "nome": "Condado", "microrregiao": {"id": 26013, "nome": "Mata Setentrional Pernambucana", "mesorregiao": {"id": 2604, "nome": "Mata Pernambucana", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2604700, "nome": "Correntes", "microrregiao": {"id": 26011, "nome": "Garanhuns", "mesorregiao": {"id": 2603, "nome": "Agreste Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2604809, "nome": "Cort\u00eas", "microrregiao": {"id": 26015, "nome": "Mata Meridional Pernambucana", "mesorregiao": {"id": 2604, "nome": "Mata Pernambucana", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2604908, "nome": "Cumaru", "microrregiao": {"id": 26010, "nome": "M\u00e9dio Capibaribe", "mesorregiao": {"id": 2603, "nome": "Agreste Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2605004, "nome": "Cupira", "microrregiao": {"id": 26012, "nome": "Brejo Pernambucano", "mesorregiao": {"id": 2603, "nome": "Agreste Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2605103, "nome": "Cust\u00f3dia", "microrregiao": {"id": 26004, "nome": "Sert\u00e3o do Moxot\u00f3", "mesorregiao": {"id": 2601, "nome": "Sert\u00e3o Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2605152, "nome": "Dormentes", "microrregiao": {"id": 26005, "nome": "Petrolina", "mesorregiao": {"id": 2602, "nome": "S\u00e3o Francisco Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2605202, "nome": "Escada", "microrregiao": {"id": 26015, "nome": "Mata Meridional Pernambucana", "mesorregiao": {"id": 2604, "nome": "Mata Pernambucana", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2605301, "nome": "Exu", "microrregiao": {"id": 26001, "nome": "Araripina", "mesorregiao": {"id": 2601, "nome": "Sert\u00e3o Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2605400, "nome": "Feira Nova", "microrregiao": {"id": 26010, "nome": "M\u00e9dio Capibaribe", "mesorregiao": {"id": 2603, "nome": "Agreste Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2605459, "nome": "Fernando de Noronha", "microrregiao": {"id": 26019, "nome": "Fernando de Noronha", "mesorregiao": {"id": 2605, "nome": "Metropolitana de Recife", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2605509, "nome": "Ferreiros", "microrregiao": {"id": 26013, "nome": "Mata Setentrional Pernambucana", "mesorregiao": {"id": 2604, "nome": "Mata Pernambucana", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2605608, "nome": "Flores", "microrregiao": {"id": 26003, "nome": "Paje\u00fa", "mesorregiao": {"id": 2601, "nome": "Sert\u00e3o Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2605707, "nome": "Floresta", "microrregiao": {"id": 26006, "nome": "Itaparica", "mesorregiao": {"id": 2602, "nome": "S\u00e3o Francisco Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2605806, "nome": "Frei Miguelinho", "microrregiao": {"id": 26009, "nome": "Alto Capibaribe", "mesorregiao": {"id": 2603, "nome": "Agreste Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2605905, "nome": "Gameleira", "microrregiao": {"id": 26015, "nome": "Mata Meridional Pernambucana", "mesorregiao": {"id": 2604, "nome": "Mata Pernambucana", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2606002, "nome": "Garanhuns", "microrregiao": {"id": 26011, "nome": "Garanhuns", "mesorregiao": {"id": 2603, "nome": "Agreste Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2606101, "nome": "Gl\u00f3ria do Goit\u00e1", "microrregiao": {"id": 26014, "nome": "Vit\u00f3ria de Santo Ant\u00e3o", "mesorregiao": {"id": 2604, "nome": "Mata Pernambucana", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2606200, "nome": "Goiana", "microrregiao": {"id": 26013, "nome": "Mata Setentrional Pernambucana", "mesorregiao": {"id": 2604, "nome": "Mata Pernambucana", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2606309, "nome": "Granito", "microrregiao": {"id": 26001, "nome": "Araripina", "mesorregiao": {"id": 2601, "nome": "Sert\u00e3o Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2606408, "nome": "Gravat\u00e1", "microrregiao": {"id": 26008, "nome": "Vale do Ipojuca", "mesorregiao": {"id": 2603, "nome": "Agreste Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2606507, "nome": "Iati", "microrregiao": {"id": 26011, "nome": "Garanhuns", "mesorregiao": {"id": 2603, "nome": "Agreste Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2606606, "nome": "Ibimirim", "microrregiao": {"id": 26004, "nome": "Sert\u00e3o do Moxot\u00f3", "mesorregiao": {"id": 2601, "nome": "Sert\u00e3o Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2606705, "nome": "Ibirajuba", "microrregiao": {"id": 26012, "nome": "Brejo Pernambucano", "mesorregiao": {"id": 2603, "nome": "Agreste Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2606804, "nome": "Igarassu", "microrregiao": {"id": 26016, "nome": "Itamarac\u00e1", "mesorregiao": {"id": 2605, "nome": "Metropolitana de Recife", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2606903, "nome": "Iguaracy", "microrregiao": {"id": 26003, "nome": "Paje\u00fa", "mesorregiao": {"id": 2601, "nome": "Sert\u00e3o Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2607000, "nome": "Inaj\u00e1", "microrregiao": {"id": 26004, "nome": "Sert\u00e3o do Moxot\u00f3", "mesorregiao": {"id": 2601, "nome": "Sert\u00e3o Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2607109, "nome": "Ingazeira", "microrregiao": {"id": 26003, "nome": "Paje\u00fa", "mesorregiao": {"id": 2601, "nome": "Sert\u00e3o Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2607208, "nome": "Ipojuca", "microrregiao": {"id": 26018, "nome": "Suape", "mesorregiao": {"id": 2605, "nome": "Metropolitana de Recife", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2607307, "nome": "Ipubi", "microrregiao": {"id": 26001, "nome": "Araripina", "mesorregiao": {"id": 2601, "nome": "Sert\u00e3o Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2607406, "nome": "Itacuruba", "microrregiao": {"id": 26006, "nome": "Itaparica", "mesorregiao": {"id": 2602, "nome": "S\u00e3o Francisco Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2607505, "nome": "Ita\u00edba", "microrregiao": {"id": 26007, "nome": "Vale do Ipanema", "mesorregiao": {"id": 2603, "nome": "Agreste Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2607604, "nome": "Ilha de Itamarac\u00e1", "microrregiao": {"id": 26016, "nome": "Itamarac\u00e1", "mesorregiao": {"id": 2605, "nome": "Metropolitana de Recife", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2607653, "nome": "Itamb\u00e9", "microrregiao": {"id": 26013, "nome": "Mata Setentrional Pernambucana", "mesorregiao": {"id": 2604, "nome": "Mata Pernambucana", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2607703, "nome": "Itapetim", "microrregiao": {"id": 26003, "nome": "Paje\u00fa", "mesorregiao": {"id": 2601, "nome": "Sert\u00e3o Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2607752, "nome": "Itapissuma", "microrregiao": {"id": 26016, "nome": "Itamarac\u00e1", "mesorregiao": {"id": 2605, "nome": "Metropolitana de Recife", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2607802, "nome": "Itaquitinga", "microrregiao": {"id": 26013, "nome": "Mata Setentrional Pernambucana", "mesorregiao": {"id": 2604, "nome": "Mata Pernambucana", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2607901, "nome": "Jaboat\u00e3o dos Guararapes", "microrregiao": {"id": 26017, "nome": "Recife", "mesorregiao": {"id": 2605, "nome": "Metropolitana de Recife", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2607950, "nome": "Jaqueira", "microrregiao": {"id": 26015, "nome": "Mata Meridional Pernambucana", "mesorregiao": {"id": 2604, "nome": "Mata Pernambucana", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2608008, "nome": "Jata\u00faba", "microrregiao": {"id": 26008, "nome": "Vale do Ipojuca", "mesorregiao": {"id": 2603, "nome": "Agreste Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2608057, "nome": "Jatob\u00e1", "microrregiao": {"id": 26006, "nome": "Itaparica", "mesorregiao": {"id": 2602, "nome": "S\u00e3o Francisco Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2608107, "nome": "Jo\u00e3o Alfredo", "microrregiao": {"id": 26010, "nome": "M\u00e9dio Capibaribe", "mesorregiao": {"id": 2603, "nome": "Agreste Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2608206, "nome": "Joaquim Nabuco", "microrregiao": {"id": 26015, "nome": "Mata Meridional Pernambucana", "mesorregiao": {"id": 2604, "nome": "Mata Pernambucana", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2608255, "nome": "Jucati", "microrregiao": {"id": 26011, "nome": "Garanhuns", "mesorregiao": {"id": 2603, "nome": "Agreste Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2608305, "nome": "Jupi", "microrregiao": {"id": 26011, "nome": "Garanhuns", "mesorregiao": {"id": 2603, "nome": "Agreste Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2608404, "nome": "Jurema", "microrregiao": {"id": 26011, "nome": "Garanhuns", "mesorregiao": {"id": 2603, "nome": "Agreste Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2608453, "nome": "Lagoa do Carro", "microrregiao": {"id": 26013, "nome": "Mata Setentrional Pernambucana", "mesorregiao": {"id": 2604, "nome": "Mata Pernambucana", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2608503, "nome": "Lagoa de Itaenga", "microrregiao": {"id": 26013, "nome": "Mata Setentrional Pernambucana", "mesorregiao": {"id": 2604, "nome": "Mata Pernambucana", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2608602, "nome": "Lagoa do Ouro", "microrregiao": {"id": 26011, "nome": "Garanhuns", "mesorregiao": {"id": 2603, "nome": "Agreste Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2608701, "nome": "Lagoa dos Gatos", "microrregiao": {"id": 26012, "nome": "Brejo Pernambucano", "mesorregiao": {"id": 2603, "nome": "Agreste Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2608750, "nome": "Lagoa Grande", "microrregiao": {"id": 26005, "nome": "Petrolina", "mesorregiao": {"id": 2602, "nome": "S\u00e3o Francisco Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2608800, "nome": "Lajedo", "microrregiao": {"id": 26011, "nome": "Garanhuns", "mesorregiao": {"id": 2603, "nome": "Agreste Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2608909, "nome": "Limoeiro", "microrregiao": {"id": 26010, "nome": "M\u00e9dio Capibaribe", "mesorregiao": {"id": 2603, "nome": "Agreste Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2609006, "nome": "Macaparana", "microrregiao": {"id": 26013, "nome": "Mata Setentrional Pernambucana", "mesorregiao": {"id": 2604, "nome": "Mata Pernambucana", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2609105, "nome": "Machados", "microrregiao": {"id": 26010, "nome": "M\u00e9dio Capibaribe", "mesorregiao": {"id": 2603, "nome": "Agreste Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2609154, "nome": "Manari", "microrregiao": {"id": 26004, "nome": "Sert\u00e3o do Moxot\u00f3", "mesorregiao": {"id": 2601, "nome": "Sert\u00e3o Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2609204, "nome": "Maraial", "microrregiao": {"id": 26015, "nome": "Mata Meridional Pernambucana", "mesorregiao": {"id": 2604, "nome": "Mata Pernambucana", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2609303, "nome": "Mirandiba", "microrregiao": {"id": 26002, "nome": "Salgueiro", "mesorregiao": {"id": 2601, "nome": "Sert\u00e3o Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2609402, "nome": "Moreno", "microrregiao": {"id": 26017, "nome": "Recife", "mesorregiao": {"id": 2605, "nome": "Metropolitana de Recife", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2609501, "nome": "Nazar\u00e9 da Mata", "microrregiao": {"id": 26013, "nome": "Mata Setentrional Pernambucana", "mesorregiao": {"id": 2604, "nome": "Mata Pernambucana", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2609600, "nome": "Olinda", "microrregiao": {"id": 26017, "nome": "Recife", "mesorregiao": {"id": 2605, "nome": "Metropolitana de Recife", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2609709, "nome": "Orob\u00f3", "microrregiao": {"id": 26010, "nome": "M\u00e9dio Capibaribe", "mesorregiao": {"id": 2603, "nome": "Agreste Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2609808, "nome": "Oroc\u00f3", "microrregiao": {"id": 26005, "nome": "Petrolina", "mesorregiao": {"id": 2602, "nome": "S\u00e3o Francisco Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2609907, "nome": "Ouricuri", "microrregiao": {"id": 26001, "nome": "Araripina", "mesorregiao": {"id": 2601, "nome": "Sert\u00e3o Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2610004, "nome": "Palmares", "microrregiao": {"id": 26015, "nome": "Mata Meridional Pernambucana", "mesorregiao": {"id": 2604, "nome": "Mata Pernambucana", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2610103, "nome": "Palmeirina", "microrregiao": {"id": 26011, "nome": "Garanhuns", "mesorregiao": {"id": 2603, "nome": "Agreste Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2610202, "nome": "Panelas", "microrregiao": {"id": 26012, "nome": "Brejo Pernambucano", "mesorregiao": {"id": 2603, "nome": "Agreste Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2610301, "nome": "Paranatama", "microrregiao": {"id": 26011, "nome": "Garanhuns", "mesorregiao": {"id": 2603, "nome": "Agreste Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2610400, "nome": "Parnamirim", "microrregiao": {"id": 26002, "nome": "Salgueiro", "mesorregiao": {"id": 2601, "nome": "Sert\u00e3o Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2610509, "nome": "Passira", "microrregiao": {"id": 26010, "nome": "M\u00e9dio Capibaribe", "mesorregiao": {"id": 2603, "nome": "Agreste Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2610608, "nome": "Paudalho", "microrregiao": {"id": 26013, "nome": "Mata Setentrional Pernambucana", "mesorregiao": {"id": 2604, "nome": "Mata Pernambucana", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2610707, "nome": "Paulista", "microrregiao": {"id": 26017, "nome": "Recife", "mesorregiao": {"id": 2605, "nome": "Metropolitana de Recife", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2610806, "nome": "Pedra", "microrregiao": {"id": 26007, "nome": "Vale do Ipanema", "mesorregiao": {"id": 2603, "nome": "Agreste Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2610905, "nome": "Pesqueira", "microrregiao": {"id": 26008, "nome": "Vale do Ipojuca", "mesorregiao": {"id": 2603, "nome": "Agreste Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2611002, "nome": "Petrol\u00e2ndia", "microrregiao": {"id": 26006, "nome": "Itaparica", "mesorregiao": {"id": 2602, "nome": "S\u00e3o Francisco Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2611101, "nome": "Petrolina", "microrregiao": {"id": 26005, "nome": "Petrolina", "mesorregiao": {"id": 2602, "nome": "S\u00e3o Francisco Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2611200, "nome": "Po\u00e7\u00e3o", "microrregiao": {"id": 26008, "nome": "Vale do Ipojuca", "mesorregiao": {"id": 2603, "nome": "Agreste Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2611309, "nome": "Pombos", "microrregiao": {"id": 26014, "nome": "Vit\u00f3ria de Santo Ant\u00e3o", "mesorregiao": {"id": 2604, "nome": "Mata Pernambucana", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2611408, "nome": "Primavera", "microrregiao": {"id": 26015, "nome": "Mata Meridional Pernambucana", "mesorregiao": {"id": 2604, "nome": "Mata Pernambucana", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2611507, "nome": "Quipap\u00e1", "microrregiao": {"id": 26015, "nome": "Mata Meridional Pernambucana", "mesorregiao": {"id": 2604, "nome": "Mata Pernambucana", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2611533, "nome": "Quixaba", "microrregiao": {"id": 26003, "nome": "Paje\u00fa", "mesorregiao": {"id": 2601, "nome": "Sert\u00e3o Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2611606, "nome": "Recife", "microrregiao": {"id": 26017, "nome": "Recife", "mesorregiao": {"id": 2605, "nome": "Metropolitana de Recife", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2611705, "nome": "Riacho das Almas", "microrregiao": {"id": 26008, "nome": "Vale do Ipojuca", "mesorregiao": {"id": 2603, "nome": "Agreste Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2611804, "nome": "Ribeir\u00e3o", "microrregiao": {"id": 26015, "nome": "Mata Meridional Pernambucana", "mesorregiao": {"id": 2604, "nome": "Mata Pernambucana", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2611903, "nome": "Rio Formoso", "microrregiao": {"id": 26015, "nome": "Mata Meridional Pernambucana", "mesorregiao": {"id": 2604, "nome": "Mata Pernambucana", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2612000, "nome": "Sair\u00e9", "microrregiao": {"id": 26012, "nome": "Brejo Pernambucano", "mesorregiao": {"id": 2603, "nome": "Agreste Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2612109, "nome": "Salgadinho", "microrregiao": {"id": 26010, "nome": "M\u00e9dio Capibaribe", "mesorregiao": {"id": 2603, "nome": "Agreste Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2612208, "nome": "Salgueiro", "microrregiao": {"id": 26002, "nome": "Salgueiro", "mesorregiao": {"id": 2601, "nome": "Sert\u00e3o Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2612307, "nome": "Salo\u00e1", "microrregiao": {"id": 26011, "nome": "Garanhuns", "mesorregiao": {"id": 2603, "nome": "Agreste Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2612406, "nome": "Sanhar\u00f3", "microrregiao": {"id": 26008, "nome": "Vale do Ipojuca", "mesorregiao": {"id": 2603, "nome": "Agreste Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2612455, "nome": "Santa Cruz", "microrregiao": {"id": 26001, "nome": "Araripina", "mesorregiao": {"id": 2601, "nome": "Sert\u00e3o Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2612471, "nome": "Santa Cruz da Baixa Verde", "microrregiao": {"id": 26003, "nome": "Paje\u00fa", "mesorregiao": {"id": 2601, "nome": "Sert\u00e3o Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2612505, "nome": "Santa Cruz do Capibaribe", "microrregiao": {"id": 26009, "nome": "Alto Capibaribe", "mesorregiao": {"id": 2603, "nome": "Agreste Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2612554, "nome": "Santa Filomena", "microrregiao": {"id": 26001, "nome": "Araripina", "mesorregiao": {"id": 2601, "nome": "Sert\u00e3o Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2612604, "nome": "Santa Maria da Boa Vista", "microrregiao": {"id": 26005, "nome": "Petrolina", "mesorregiao": {"id": 2602, "nome": "S\u00e3o Francisco Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2612703, "nome": "Santa Maria do Cambuc\u00e1", "microrregiao": {"id": 26009, "nome": "Alto Capibaribe", "mesorregiao": {"id": 2603, "nome": "Agreste Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2612802, "nome": "Santa Terezinha", "microrregiao": {"id": 26003, "nome": "Paje\u00fa", "mesorregiao": {"id": 2601, "nome": "Sert\u00e3o Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2612901, "nome": "S\u00e3o Benedito do Sul", "microrregiao": {"id": 26015, "nome": "Mata Meridional Pernambucana", "mesorregiao": {"id": 2604, "nome": "Mata Pernambucana", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2613008, "nome": "S\u00e3o Bento do Una", "microrregiao": {"id": 26008, "nome": "Vale do Ipojuca", "mesorregiao": {"id": 2603, "nome": "Agreste Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2613107, "nome": "S\u00e3o Caitano", "microrregiao": {"id": 26008, "nome": "Vale do Ipojuca", "mesorregiao": {"id": 2603, "nome": "Agreste Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2613206, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o", "microrregiao": {"id": 26011, "nome": "Garanhuns", "mesorregiao": {"id": 2603, "nome": "Agreste Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2613305, "nome": "S\u00e3o Joaquim do Monte", "microrregiao": {"id": 26012, "nome": "Brejo Pernambucano", "mesorregiao": {"id": 2603, "nome": "Agreste Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2613404, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Coroa Grande", "microrregiao": {"id": 26015, "nome": "Mata Meridional Pernambucana", "mesorregiao": {"id": 2604, "nome": "Mata Pernambucana", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2613503, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Belmonte", "microrregiao": {"id": 26002, "nome": "Salgueiro", "mesorregiao": {"id": 2601, "nome": "Sert\u00e3o Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2613602, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Egito", "microrregiao": {"id": 26003, "nome": "Paje\u00fa", "mesorregiao": {"id": 2601, "nome": "Sert\u00e3o Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2613701, "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o da Mata", "microrregiao": {"id": 26017, "nome": "Recife", "mesorregiao": {"id": 2605, "nome": "Metropolitana de Recife", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2613800, "nome": "S\u00e3o Vicente F\u00e9rrer", "microrregiao": {"id": 26010, "nome": "M\u00e9dio Capibaribe", "mesorregiao": {"id": 2603, "nome": "Agreste Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2613909, "nome": "Serra Talhada", "microrregiao": {"id": 26003, "nome": "Paje\u00fa", "mesorregiao": {"id": 2601, "nome": "Sert\u00e3o Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2614006, "nome": "Serrita", "microrregiao": {"id": 26002, "nome": "Salgueiro", "mesorregiao": {"id": 2601, "nome": "Sert\u00e3o Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2614105, "nome": "Sert\u00e2nia", "microrregiao": {"id": 26004, "nome": "Sert\u00e3o do Moxot\u00f3", "mesorregiao": {"id": 2601, "nome": "Sert\u00e3o Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2614204, "nome": "Sirinha\u00e9m", "microrregiao": {"id": 26015, "nome": "Mata Meridional Pernambucana", "mesorregiao": {"id": 2604, "nome": "Mata Pernambucana", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2614303, "nome": "Moreil\u00e2ndia", "microrregiao": {"id": 26001, "nome": "Araripina", "mesorregiao": {"id": 2601, "nome": "Sert\u00e3o Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2614402, "nome": "Solid\u00e3o", "microrregiao": {"id": 26003, "nome": "Paje\u00fa", "mesorregiao": {"id": 2601, "nome": "Sert\u00e3o Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2614501, "nome": "Surubim", "microrregiao": {"id": 26009, "nome": "Alto Capibaribe", "mesorregiao": {"id": 2603, "nome": "Agreste Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2614600, "nome": "Tabira", "microrregiao": {"id": 26003, "nome": "Paje\u00fa", "mesorregiao": {"id": 2601, "nome": "Sert\u00e3o Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2614709, "nome": "Tacaimb\u00f3", "microrregiao": {"id": 26008, "nome": "Vale do Ipojuca", "mesorregiao": {"id": 2603, "nome": "Agreste Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2614808, "nome": "Tacaratu", "microrregiao": {"id": 26006, "nome": "Itaparica", "mesorregiao": {"id": 2602, "nome": "S\u00e3o Francisco Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2614857, "nome": "Tamandar\u00e9", "microrregiao": {"id": 26015, "nome": "Mata Meridional Pernambucana", "mesorregiao": {"id": 2604, "nome": "Mata Pernambucana", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2615003, "nome": "Taquaritinga do Norte", "microrregiao": {"id": 26009, "nome": "Alto Capibaribe", "mesorregiao": {"id": 2603, "nome": "Agreste Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2615102, "nome": "Terezinha", "microrregiao": {"id": 26011, "nome": "Garanhuns", "mesorregiao": {"id": 2603, "nome": "Agreste Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2615201, "nome": "Terra Nova", "microrregiao": {"id": 26005, "nome": "Petrolina", "mesorregiao": {"id": 2602, "nome": "S\u00e3o Francisco Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2615300, "nome": "Timba\u00faba", "microrregiao": {"id": 26013, "nome": "Mata Setentrional Pernambucana", "mesorregiao": {"id": 2604, "nome": "Mata Pernambucana", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2615409, "nome": "Toritama", "microrregiao": {"id": 26009, "nome": "Alto Capibaribe", "mesorregiao": {"id": 2603, "nome": "Agreste Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2615508, "nome": "Tracunha\u00e9m", "microrregiao": {"id": 26013, "nome": "Mata Setentrional Pernambucana", "mesorregiao": {"id": 2604, "nome": "Mata Pernambucana", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2615607, "nome": "Trindade", "microrregiao": {"id": 26001, "nome": "Araripina", "mesorregiao": {"id": 2601, "nome": "Sert\u00e3o Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2615706, "nome": "Triunfo", "microrregiao": {"id": 26003, "nome": "Paje\u00fa", "mesorregiao": {"id": 2601, "nome": "Sert\u00e3o Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2615805, "nome": "Tupanatinga", "microrregiao": {"id": 26007, "nome": "Vale do Ipanema", "mesorregiao": {"id": 2603, "nome": "Agreste Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2615904, "nome": "Tuparetama", "microrregiao": {"id": 26003, "nome": "Paje\u00fa", "mesorregiao": {"id": 2601, "nome": "Sert\u00e3o Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2616001, "nome": "Venturosa", "microrregiao": {"id": 26007, "nome": "Vale do Ipanema", "mesorregiao": {"id": 2603, "nome": "Agreste Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2616100, "nome": "Verdejante", "microrregiao": {"id": 26002, "nome": "Salgueiro", "mesorregiao": {"id": 2601, "nome": "Sert\u00e3o Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2616183, "nome": "Vertente do L\u00e9rio", "microrregiao": {"id": 26009, "nome": "Alto Capibaribe", "mesorregiao": {"id": 2603, "nome": "Agreste Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2616209, "nome": "Vertentes", "microrregiao": {"id": 26009, "nome": "Alto Capibaribe", "mesorregiao": {"id": 2603, "nome": "Agreste Pernambucano", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2616308, "nome": "Vic\u00eancia", "microrregiao": {"id": 26013, "nome": "Mata Setentrional Pernambucana", "mesorregiao": {"id": 2604, "nome": "Mata Pernambucana", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2616407, "nome": "Vit\u00f3ria de Santo Ant\u00e3o", "microrregiao": {"id": 26014, "nome": "Vit\u00f3ria de Santo Ant\u00e3o", "mesorregiao": {"id": 2604, "nome": "Mata Pernambucana", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}, {"id": 2616506, "nome": "Xex\u00e9u", "microrregiao": {"id": 26015, "nome": "Mata Meridional Pernambucana", "mesorregiao": {"id": 2604, "nome": "Mata Pernambucana", "UF": {"id": 26, "sigla": "PE", "nome": "Pernambuco", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}]