[{"id": 3100104, "nome": "Abadia dos Dourados", "microrregiao": {"id": 31019, "nome": "Patroc\u00ednio", "mesorregiao": {"id": 3105, "nome": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310061, "nome": "Monte Carmelo", "regiao-intermediaria": {"id": 3111, "nome": "Uberl\u00e2ndia", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3100203, "nome": "Abaet\u00e9", "microrregiao": {"id": 31024, "nome": "Tr\u00eas Marias", "mesorregiao": {"id": 3106, "nome": "Central Mineira", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310070, "nome": "Abaet\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 3113, "nome": "Divin\u00f3polis", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3100302, "nome": "Abre Campo", "microrregiao": {"id": 31061, "nome": "Manhua\u00e7u", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310028, "nome": "Manhua\u00e7u", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3100401, "nome": "Acaiaca", "microrregiao": {"id": 31060, "nome": "Ponte Nova", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310030, "nome": "Ponte Nova", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3100500, "nome": "A\u00e7ucena", "microrregiao": {"id": 31039, "nome": "Ipatinga", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310024, "nome": "Ipatinga", "regiao-intermediaria": {"id": 3105, "nome": "Ipatinga", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3100609, "nome": "\u00c1gua Boa", "microrregiao": {"id": 31036, "nome": "Pe\u00e7anha", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310014, "nome": "Capelinha", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3100708, "nome": "\u00c1gua Comprida", "microrregiao": {"id": 31022, "nome": "Uberaba", "mesorregiao": {"id": 3105, "nome": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310055, "nome": "Uberaba", "regiao-intermediaria": {"id": 3110, "nome": "Uberaba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3100807, "nome": "Aguanil", "microrregiao": {"id": 31045, "nome": "Campo Belo", "mesorregiao": {"id": 3109, "nome": "Oeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310048, "nome": "Campo Belo", "regiao-intermediaria": {"id": 3108, "nome": "Varginha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3100906, "nome": "\u00c1guas Formosas", "microrregiao": {"id": 31016, "nome": "Nanuque", "mesorregiao": {"id": 3104, "nome": "Vale do Mucuri", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310019, "nome": "\u00c1guas Formosas", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3101003, "nome": "\u00c1guas Vermelhas", "microrregiao": {"id": 31005, "nome": "Salinas", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310018, "nome": "Pedra Azul", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3101102, "nome": "Aimor\u00e9s", "microrregiao": {"id": 31041, "nome": "Aimor\u00e9s", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310023, "nome": "Aimor\u00e9s - Resplendor", "regiao-intermediaria": {"id": 3104, "nome": "Governador Valadares", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3101201, "nome": "Aiuruoca", "microrregiao": {"id": 31055, "nome": "Andrel\u00e2ndia", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310054, "nome": "Caxambu - Baependi", "regiao-intermediaria": {"id": 3109, "nome": "Pouso Alegre", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3101300, "nome": "Alagoa", "microrregiao": {"id": 31054, "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310053, "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o", "regiao-intermediaria": {"id": 3109, "nome": "Pouso Alegre", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3101409, "nome": "Albertina", "microrregiao": {"id": 31051, "nome": "Po\u00e7os de Caldas", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310050, "nome": "Pouso Alegre", "regiao-intermediaria": {"id": 3109, "nome": "Pouso Alegre", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3101508, "nome": "Al\u00e9m Para\u00edba", "microrregiao": {"id": 31066, "nome": "Cataguases", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310036, "nome": "Al\u00e9m Para\u00edba", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3101607, "nome": "Alfenas", "microrregiao": {"id": 31049, "nome": "Alfenas", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310042, "nome": "Alfenas", "regiao-intermediaria": {"id": 3108, "nome": "Varginha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3101631, "nome": "Alfredo Vasconcelos", "microrregiao": {"id": 31059, "nome": "Barbacena", "mesorregiao": {"id": 3111, "nome": "Campo das Vertentes", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310037, "nome": "Barbacena", "regiao-intermediaria": {"id": 3107, "nome": "Barbacena", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3101706, "nome": "Almenara", "microrregiao": {"id": 31014, "nome": "Almenara", "mesorregiao": {"id": 3103, "nome": "Jequitinhonha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310015, "nome": "Almenara", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3101805, "nome": "Alpercata", "microrregiao": {"id": 31037, "nome": "Governador Valadares", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310020, "nome": "Governador Valadares", "regiao-intermediaria": {"id": 3104, "nome": "Governador Valadares", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3101904, "nome": "Alpin\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 31047, "nome": "Passos", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310041, "nome": "Passos", "regiao-intermediaria": {"id": 3108, "nome": "Varginha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3102001, "nome": "Alterosa", "microrregiao": {"id": 31049, "nome": "Alfenas", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310042, "nome": "Alfenas", "regiao-intermediaria": {"id": 3108, "nome": "Varginha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3102050, "nome": "Alto Capara\u00f3", "microrregiao": {"id": 31061, "nome": "Manhua\u00e7u", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310028, "nome": "Manhua\u00e7u", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3102100, "nome": "Alto Rio Doce", "microrregiao": {"id": 31062, "nome": "Vi\u00e7osa", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310037, "nome": "Barbacena", "regiao-intermediaria": {"id": 3107, "nome": "Barbacena", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3102209, "nome": "Alvarenga", "microrregiao": {"id": 31041, "nome": "Aimor\u00e9s", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310025, "nome": "Caratinga", "regiao-intermediaria": {"id": 3105, "nome": "Ipatinga", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3102308, "nome": "Alvin\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 31031, "nome": "Itabira", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310030, "nome": "Ponte Nova", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3102407, "nome": "Alvorada de Minas", "microrregiao": {"id": 31028, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310016, "nome": "Diamantina", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3102506, "nome": "Amparo do Serra", "microrregiao": {"id": 31062, "nome": "Vi\u00e7osa", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310030, "nome": "Ponte Nova", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3102605, "nome": "Andradas", "microrregiao": {"id": 31051, "nome": "Po\u00e7os de Caldas", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310051, "nome": "Po\u00e7os de Caldas", "regiao-intermediaria": {"id": 3109, "nome": "Pouso Alegre", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3102704, "nome": "Cachoeira de Paje\u00fa", "microrregiao": {"id": 31013, "nome": "Pedra Azul", "mesorregiao": {"id": 3103, "nome": "Jequitinhonha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310018, "nome": "Pedra Azul", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3102803, "nome": "Andrel\u00e2ndia", "microrregiao": {"id": 31055, "nome": "Andrel\u00e2ndia", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310027, "nome": "Juiz de Fora", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3102852, "nome": "Angel\u00e2ndia", "microrregiao": {"id": 31011, "nome": "Capelinha", "mesorregiao": {"id": 3103, "nome": "Jequitinhonha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310014, "nome": "Capelinha", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3102902, "nome": "Ant\u00f4nio Carlos", "microrregiao": {"id": 31059, "nome": "Barbacena", "mesorregiao": {"id": 3111, "nome": "Campo das Vertentes", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310037, "nome": "Barbacena", "regiao-intermediaria": {"id": 3107, "nome": "Barbacena", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3103009, "nome": "Ant\u00f4nio Dias", "microrregiao": {"id": 31039, "nome": "Ipatinga", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310024, "nome": "Ipatinga", "regiao-intermediaria": {"id": 3105, "nome": "Ipatinga", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3103108, "nome": "Ant\u00f4nio Prado de Minas", "microrregiao": {"id": 31063, "nome": "Muria\u00e9", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310031, "nome": "Muria\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3103207, "nome": "Ara\u00e7a\u00ed", "microrregiao": {"id": 31027, "nome": "Sete Lagoas", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310002, "nome": "Sete Lagoas", "regiao-intermediaria": {"id": 3101, "nome": "Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3103306, "nome": "Aracitaba", "microrregiao": {"id": 31065, "nome": "Juiz de Fora", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310027, "nome": "Juiz de Fora", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3103405, "nome": "Ara\u00e7ua\u00ed", "microrregiao": {"id": 31012, "nome": "Ara\u00e7ua\u00ed", "mesorregiao": {"id": 3103, "nome": "Jequitinhonha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310017, "nome": "Ara\u00e7ua\u00ed", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3103504, "nome": "Araguari", "microrregiao": {"id": 31018, "nome": "Uberl\u00e2ndia", "mesorregiao": {"id": 3105, "nome": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310059, "nome": "Uberl\u00e2ndia", "regiao-intermediaria": {"id": 3111, "nome": "Uberl\u00e2ndia", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3103603, "nome": "Arantina", "microrregiao": {"id": 31055, "nome": "Andrel\u00e2ndia", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310027, "nome": "Juiz de Fora", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3103702, "nome": "Araponga", "microrregiao": {"id": 31062, "nome": "Vi\u00e7osa", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310033, "nome": "Vi\u00e7osa", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3103751, "nome": "Arapor\u00e3", "microrregiao": {"id": 31018, "nome": "Uberl\u00e2ndia", "mesorregiao": {"id": 3105, "nome": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310059, "nome": "Uberl\u00e2ndia", "regiao-intermediaria": {"id": 3111, "nome": "Uberl\u00e2ndia", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3103801, "nome": "Arapu\u00e1", "microrregiao": {"id": 31020, "nome": "Patos de Minas", "mesorregiao": {"id": 3105, "nome": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310062, "nome": "Patos de Minas", "regiao-intermediaria": {"id": 3112, "nome": "Patos de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3103900, "nome": "Ara\u00fajos", "microrregiao": {"id": 31026, "nome": "Bom Despacho", "mesorregiao": {"id": 3106, "nome": "Central Mineira", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310065, "nome": "Divin\u00f3polis", "regiao-intermediaria": {"id": 3113, "nome": "Divin\u00f3polis", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3104007, "nome": "Arax\u00e1", "microrregiao": {"id": 31023, "nome": "Arax\u00e1", "mesorregiao": {"id": 3105, "nome": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310056, "nome": "Arax\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3110, "nome": "Uberaba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3104106, "nome": "Arceburgo", "microrregiao": {"id": 31048, "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310044, "nome": "Guaxup\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 3108, "nome": "Varginha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3104205, "nome": "Arcos", "microrregiao": {"id": 31044, "nome": "Formiga", "mesorregiao": {"id": 3109, "nome": "Oeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310066, "nome": "Formiga", "regiao-intermediaria": {"id": 3113, "nome": "Divin\u00f3polis", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3104304, "nome": "Areado", "microrregiao": {"id": 31049, "nome": "Alfenas", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310042, "nome": "Alfenas", "regiao-intermediaria": {"id": 3108, "nome": "Varginha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3104403, "nome": "Argirita", "microrregiao": {"id": 31066, "nome": "Cataguases", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310032, "nome": "Cataguases", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3104452, "nome": "Aricanduva", "microrregiao": {"id": 31011, "nome": "Capelinha", "mesorregiao": {"id": 3103, "nome": "Jequitinhonha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310014, "nome": "Capelinha", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3104502, "nome": "Arinos", "microrregiao": {"id": 31001, "nome": "Una\u00ed", "mesorregiao": {"id": 3101, "nome": "Noroeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310063, "nome": "Una\u00ed", "regiao-intermediaria": {"id": 3112, "nome": "Patos de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3104601, "nome": "Astolfo Dutra", "microrregiao": {"id": 31064, "nome": "Ub\u00e1", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310032, "nome": "Cataguases", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3104700, "nome": "Atal\u00e9ia", "microrregiao": {"id": 31015, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "mesorregiao": {"id": 3104, "nome": "Vale do Mucuri", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310013, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3104809, "nome": "Augusto de Lima", "microrregiao": {"id": 31025, "nome": "Curvelo", "mesorregiao": {"id": 3106, "nome": "Central Mineira", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310004, "nome": "Curvelo", "regiao-intermediaria": {"id": 3101, "nome": "Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3104908, "nome": "Baependi", "microrregiao": {"id": 31054, "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310054, "nome": "Caxambu - Baependi", "regiao-intermediaria": {"id": 3109, "nome": "Pouso Alegre", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3105004, "nome": "Baldim", "microrregiao": {"id": 31027, "nome": "Sete Lagoas", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310002, "nome": "Sete Lagoas", "regiao-intermediaria": {"id": 3101, "nome": "Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3105103, "nome": "Bambu\u00ed", "microrregiao": {"id": 31042, "nome": "Piu\u00ed", "mesorregiao": {"id": 3109, "nome": "Oeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310066, "nome": "Formiga", "regiao-intermediaria": {"id": 3113, "nome": "Divin\u00f3polis", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3105202, "nome": "Bandeira", "microrregiao": {"id": 31014, "nome": "Almenara", "mesorregiao": {"id": 3103, "nome": "Jequitinhonha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310015, "nome": "Almenara", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3105301, "nome": "Bandeira do Sul", "microrregiao": {"id": 31051, "nome": "Po\u00e7os de Caldas", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310051, "nome": "Po\u00e7os de Caldas", "regiao-intermediaria": {"id": 3109, "nome": "Pouso Alegre", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3105400, "nome": "Bar\u00e3o de Cocais", "microrregiao": {"id": 31031, "nome": "Itabira", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310003, "nome": "Santa B\u00e1rbara - Ouro Preto", "regiao-intermediaria": {"id": 3101, "nome": "Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3105509, "nome": "Bar\u00e3o de Monte Alto", "microrregiao": {"id": 31063, "nome": "Muria\u00e9", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310031, "nome": "Muria\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3105608, "nome": "Barbacena", "microrregiao": {"id": 31059, "nome": "Barbacena", "mesorregiao": {"id": 3111, "nome": "Campo das Vertentes", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310037, "nome": "Barbacena", "regiao-intermediaria": {"id": 3107, "nome": "Barbacena", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3105707, "nome": "Barra Longa", "microrregiao": {"id": 31060, "nome": "Ponte Nova", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310030, "nome": "Ponte Nova", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3105905, "nome": "Barroso", "microrregiao": {"id": 31059, "nome": "Barbacena", "mesorregiao": {"id": 3111, "nome": "Campo das Vertentes", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310037, "nome": "Barbacena", "regiao-intermediaria": {"id": 3107, "nome": "Barbacena", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3106002, "nome": "Bela Vista de Minas", "microrregiao": {"id": 31031, "nome": "Itabira", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310026, "nome": "Jo\u00e3o Monlevade", "regiao-intermediaria": {"id": 3105, "nome": "Ipatinga", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3106101, "nome": "Belmiro Braga", "microrregiao": {"id": 31065, "nome": "Juiz de Fora", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310027, "nome": "Juiz de Fora", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3106200, "nome": "Belo Horizonte", "microrregiao": {"id": 31030, "nome": "Belo Horizonte", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310001, "nome": "Belo Horizonte", "regiao-intermediaria": {"id": 3101, "nome": "Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3106309, "nome": "Belo Oriente", "microrregiao": {"id": 31039, "nome": "Ipatinga", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310024, "nome": "Ipatinga", "regiao-intermediaria": {"id": 3105, "nome": "Ipatinga", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3106408, "nome": "Belo Vale", "microrregiao": {"id": 31032, "nome": "Itaguara", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310038, "nome": "Conselheiro Lafaiete", "regiao-intermediaria": {"id": 3107, "nome": "Barbacena", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3106507, "nome": "Berilo", "microrregiao": {"id": 31011, "nome": "Capelinha", "mesorregiao": {"id": 3103, "nome": "Jequitinhonha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310017, "nome": "Ara\u00e7ua\u00ed", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3106606, "nome": "Bert\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 31016, "nome": "Nanuque", "mesorregiao": {"id": 3104, "nome": "Vale do Mucuri", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310019, "nome": "\u00c1guas Formosas", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3106655, "nome": "Berizal", "microrregiao": {"id": 31005, "nome": "Salinas", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310008, "nome": "Salinas", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3106705, "nome": "Betim", "microrregiao": {"id": 31030, "nome": "Belo Horizonte", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310001, "nome": "Belo Horizonte", "regiao-intermediaria": {"id": 3101, "nome": "Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3106804, "nome": "Bias Fortes", "microrregiao": {"id": 31065, "nome": "Juiz de Fora", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310027, "nome": "Juiz de Fora", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3106903, "nome": "Bicas", "microrregiao": {"id": 31065, "nome": "Juiz de Fora", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310035, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o Nepomuceno - Bicas", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3107000, "nome": "Biquinhas", "microrregiao": {"id": 31024, "nome": "Tr\u00eas Marias", "mesorregiao": {"id": 3106, "nome": "Central Mineira", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310070, "nome": "Abaet\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 3113, "nome": "Divin\u00f3polis", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3107109, "nome": "Boa Esperan\u00e7a", "microrregiao": {"id": 31050, "nome": "Varginha", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310046, "nome": "Tr\u00eas Pontas - Boa Esperan\u00e7a", "regiao-intermediaria": {"id": 3108, "nome": "Varginha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3107208, "nome": "Bocaina de Minas", "microrregiao": {"id": 31055, "nome": "Andrel\u00e2ndia", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310027, "nome": "Juiz de Fora", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3107307, "nome": "Bocai\u00fava", "microrregiao": {"id": 31009, "nome": "Bocai\u00fava", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310006, "nome": "Montes Claros", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3107406, "nome": "Bom Despacho", "microrregiao": {"id": 31026, "nome": "Bom Despacho", "mesorregiao": {"id": 3106, "nome": "Central Mineira", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310067, "nome": "Dores do Indai\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3113, "nome": "Divin\u00f3polis", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3107505, "nome": "Bom Jardim de Minas", "microrregiao": {"id": 31055, "nome": "Andrel\u00e2ndia", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310027, "nome": "Juiz de Fora", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3107604, "nome": "Bom Jesus da Penha", "microrregiao": {"id": 31047, "nome": "Passos", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310041, "nome": "Passos", "regiao-intermediaria": {"id": 3108, "nome": "Varginha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3107703, "nome": "Bom Jesus do Amparo", "microrregiao": {"id": 31031, "nome": "Itabira", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310005, "nome": "Itabira", "regiao-intermediaria": {"id": 3101, "nome": "Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3107802, "nome": "Bom Jesus do Galho", "microrregiao": {"id": 31040, "nome": "Caratinga", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310025, "nome": "Caratinga", "regiao-intermediaria": {"id": 3105, "nome": "Ipatinga", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3107901, "nome": "Bom Repouso", "microrregiao": {"id": 31052, "nome": "Pouso Alegre", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310050, "nome": "Pouso Alegre", "regiao-intermediaria": {"id": 3109, "nome": "Pouso Alegre", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3108008, "nome": "Bom Sucesso", "microrregiao": {"id": 31046, "nome": "Oliveira", "mesorregiao": {"id": 3109, "nome": "Oeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310043, "nome": "Lavras", "regiao-intermediaria": {"id": 3108, "nome": "Varginha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3108107, "nome": "Bonfim", "microrregiao": {"id": 31032, "nome": "Itaguara", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310069, "nome": "Oliveira", "regiao-intermediaria": {"id": 3113, "nome": "Divin\u00f3polis", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3108206, "nome": "Bonfin\u00f3polis de Minas", "microrregiao": {"id": 31001, "nome": "Una\u00ed", "mesorregiao": {"id": 3101, "nome": "Noroeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310063, "nome": "Una\u00ed", "regiao-intermediaria": {"id": 3112, "nome": "Patos de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3108255, "nome": "Bonito de Minas", "microrregiao": {"id": 31003, "nome": "Janu\u00e1ria", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310009, "nome": "Janu\u00e1ria", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3108305, "nome": "Borda da Mata", "microrregiao": {"id": 31052, "nome": "Pouso Alegre", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310050, "nome": "Pouso Alegre", "regiao-intermediaria": {"id": 3109, "nome": "Pouso Alegre", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3108404, "nome": "Botelhos", "microrregiao": {"id": 31051, "nome": "Po\u00e7os de Caldas", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310051, "nome": "Po\u00e7os de Caldas", "regiao-intermediaria": {"id": 3109, "nome": "Pouso Alegre", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3108503, "nome": "Botumirim", "microrregiao": {"id": 31008, "nome": "Gr\u00e3o Mogol", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310006, "nome": "Montes Claros", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3108552, "nome": "Brasil\u00e2ndia de Minas", "microrregiao": {"id": 31002, "nome": "Paracatu", "mesorregiao": {"id": 3101, "nome": "Noroeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310062, "nome": "Patos de Minas", "regiao-intermediaria": {"id": 3112, "nome": "Patos de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3108602, "nome": "Bras\u00edlia de Minas", "microrregiao": {"id": 31007, "nome": "Montes Claros", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310006, "nome": "Montes Claros", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3108701, "nome": "Br\u00e1s Pires", "microrregiao": {"id": 31062, "nome": "Vi\u00e7osa", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310029, "nome": "Ub\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3108800, "nome": "Bra\u00fanas", "microrregiao": {"id": 31035, "nome": "Guanh\u00e3es", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310024, "nome": "Ipatinga", "regiao-intermediaria": {"id": 3105, "nome": "Ipatinga", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3108909, "nome": "Braz\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 31056, "nome": "Itajub\u00e1", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310052, "nome": "Itajub\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3109, "nome": "Pouso Alegre", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3109006, "nome": "Brumadinho", "microrregiao": {"id": 31030, "nome": "Belo Horizonte", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310001, "nome": "Belo Horizonte", "regiao-intermediaria": {"id": 3101, "nome": "Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3109105, "nome": "Bueno Brand\u00e3o", "microrregiao": {"id": 31052, "nome": "Pouso Alegre", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310050, "nome": "Pouso Alegre", "regiao-intermediaria": {"id": 3109, "nome": "Pouso Alegre", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3109204, "nome": "Buen\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 31025, "nome": "Curvelo", "mesorregiao": {"id": 3106, "nome": "Central Mineira", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310004, "nome": "Curvelo", "regiao-intermediaria": {"id": 3101, "nome": "Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3109253, "nome": "Bugre", "microrregiao": {"id": 31040, "nome": "Caratinga", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310024, "nome": "Ipatinga", "regiao-intermediaria": {"id": 3105, "nome": "Ipatinga", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3109303, "nome": "Buritis", "microrregiao": {"id": 31001, "nome": "Una\u00ed", "mesorregiao": {"id": 3101, "nome": "Noroeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310063, "nome": "Una\u00ed", "regiao-intermediaria": {"id": 3112, "nome": "Patos de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3109402, "nome": "Buritizeiro", "microrregiao": {"id": 31006, "nome": "Pirapora", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310010, "nome": "Pirapora", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3109451, "nome": "Cabeceira Grande", "microrregiao": {"id": 31001, "nome": "Una\u00ed", "mesorregiao": {"id": 3101, "nome": "Noroeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310063, "nome": "Una\u00ed", "regiao-intermediaria": {"id": 3112, "nome": "Patos de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3109501, "nome": "Cabo Verde", "microrregiao": {"id": 31048, "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310044, "nome": "Guaxup\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 3108, "nome": "Varginha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3109600, "nome": "Cachoeira da Prata", "microrregiao": {"id": 31027, "nome": "Sete Lagoas", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310002, "nome": "Sete Lagoas", "regiao-intermediaria": {"id": 3101, "nome": "Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3109709, "nome": "Cachoeira de Minas", "microrregiao": {"id": 31053, "nome": "Santa Rita do Sapuca\u00ed", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310050, "nome": "Pouso Alegre", "regiao-intermediaria": {"id": 3109, "nome": "Pouso Alegre", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3109808, "nome": "Cachoeira Dourada", "microrregiao": {"id": 31017, "nome": "Ituiutaba", "mesorregiao": {"id": 3105, "nome": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310060, "nome": "Ituiutaba", "regiao-intermediaria": {"id": 3111, "nome": "Uberl\u00e2ndia", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3109907, "nome": "Caetan\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 31027, "nome": "Sete Lagoas", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310002, "nome": "Sete Lagoas", "regiao-intermediaria": {"id": 3101, "nome": "Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3110004, "nome": "Caet\u00e9", "microrregiao": {"id": 31030, "nome": "Belo Horizonte", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310001, "nome": "Belo Horizonte", "regiao-intermediaria": {"id": 3101, "nome": "Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3110103, "nome": "Caiana", "microrregiao": {"id": 31063, "nome": "Muria\u00e9", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310034, "nome": "Carangola", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3110202, "nome": "Cajuri", "microrregiao": {"id": 31062, "nome": "Vi\u00e7osa", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310033, "nome": "Vi\u00e7osa", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3110301, "nome": "Caldas", "microrregiao": {"id": 31051, "nome": "Po\u00e7os de Caldas", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310051, "nome": "Po\u00e7os de Caldas", "regiao-intermediaria": {"id": 3109, "nome": "Pouso Alegre", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3110400, "nome": "Camacho", "microrregiao": {"id": 31044, "nome": "Formiga", "mesorregiao": {"id": 3109, "nome": "Oeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310065, "nome": "Divin\u00f3polis", "regiao-intermediaria": {"id": 3113, "nome": "Divin\u00f3polis", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3110509, "nome": "Camanducaia", "microrregiao": {"id": 31052, "nome": "Pouso Alegre", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310050, "nome": "Pouso Alegre", "regiao-intermediaria": {"id": 3109, "nome": "Pouso Alegre", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3110608, "nome": "Cambu\u00ed", "microrregiao": {"id": 31052, "nome": "Pouso Alegre", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310050, "nome": "Pouso Alegre", "regiao-intermediaria": {"id": 3109, "nome": "Pouso Alegre", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3110707, "nome": "Cambuquira", "microrregiao": {"id": 31054, "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310045, "nome": "Tr\u00eas Cora\u00e7\u00f5es", "regiao-intermediaria": {"id": 3108, "nome": "Varginha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3110806, "nome": "Campan\u00e1rio", "microrregiao": {"id": 31037, "nome": "Governador Valadares", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310013, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3110905, "nome": "Campanha", "microrregiao": {"id": 31050, "nome": "Varginha", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310045, "nome": "Tr\u00eas Cora\u00e7\u00f5es", "regiao-intermediaria": {"id": 3108, "nome": "Varginha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3111002, "nome": "Campestre", "microrregiao": {"id": 31051, "nome": "Po\u00e7os de Caldas", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310051, "nome": "Po\u00e7os de Caldas", "regiao-intermediaria": {"id": 3109, "nome": "Pouso Alegre", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3111101, "nome": "Campina Verde", "microrregiao": {"id": 31021, "nome": "Frutal", "mesorregiao": {"id": 3105, "nome": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310059, "nome": "Uberl\u00e2ndia", "regiao-intermediaria": {"id": 3111, "nome": "Uberl\u00e2ndia", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3111150, "nome": "Campo Azul", "microrregiao": {"id": 31007, "nome": "Montes Claros", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310006, "nome": "Montes Claros", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3111200, "nome": "Campo Belo", "microrregiao": {"id": 31045, "nome": "Campo Belo", "mesorregiao": {"id": 3109, "nome": "Oeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310048, "nome": "Campo Belo", "regiao-intermediaria": {"id": 3108, "nome": "Varginha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3111309, "nome": "Campo do Meio", "microrregiao": {"id": 31050, "nome": "Varginha", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310042, "nome": "Alfenas", "regiao-intermediaria": {"id": 3108, "nome": "Varginha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3111408, "nome": "Campo Florido", "microrregiao": {"id": 31022, "nome": "Uberaba", "mesorregiao": {"id": 3105, "nome": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310055, "nome": "Uberaba", "regiao-intermediaria": {"id": 3110, "nome": "Uberaba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3111507, "nome": "Campos Altos", "microrregiao": {"id": 31023, "nome": "Arax\u00e1", "mesorregiao": {"id": 3105, "nome": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310056, "nome": "Arax\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3110, "nome": "Uberaba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3111606, "nome": "Campos Gerais", "microrregiao": {"id": 31050, "nome": "Varginha", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310042, "nome": "Alfenas", "regiao-intermediaria": {"id": 3108, "nome": "Varginha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3111705, "nome": "Cana\u00e3", "microrregiao": {"id": 31062, "nome": "Vi\u00e7osa", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310033, "nome": "Vi\u00e7osa", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3111804, "nome": "Can\u00e1polis", "microrregiao": {"id": 31018, "nome": "Uberl\u00e2ndia", "mesorregiao": {"id": 3105, "nome": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310059, "nome": "Uberl\u00e2ndia", "regiao-intermediaria": {"id": 3111, "nome": "Uberl\u00e2ndia", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3111903, "nome": "Cana Verde", "microrregiao": {"id": 31045, "nome": "Campo Belo", "mesorregiao": {"id": 3109, "nome": "Oeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310043, "nome": "Lavras", "regiao-intermediaria": {"id": 3108, "nome": "Varginha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3112000, "nome": "Candeias", "microrregiao": {"id": 31045, "nome": "Campo Belo", "mesorregiao": {"id": 3109, "nome": "Oeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310048, "nome": "Campo Belo", "regiao-intermediaria": {"id": 3108, "nome": "Varginha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3112059, "nome": "Cantagalo", "microrregiao": {"id": 31036, "nome": "Pe\u00e7anha", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310021, "nome": "Guanh\u00e3es", "regiao-intermediaria": {"id": 3104, "nome": "Governador Valadares", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3112109, "nome": "Capara\u00f3", "microrregiao": {"id": 31061, "nome": "Manhua\u00e7u", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310028, "nome": "Manhua\u00e7u", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3112208, "nome": "Capela Nova", "microrregiao": {"id": 31059, "nome": "Barbacena", "mesorregiao": {"id": 3111, "nome": "Campo das Vertentes", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310038, "nome": "Conselheiro Lafaiete", "regiao-intermediaria": {"id": 3107, "nome": "Barbacena", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3112307, "nome": "Capelinha", "microrregiao": {"id": 31011, "nome": "Capelinha", "mesorregiao": {"id": 3103, "nome": "Jequitinhonha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310014, "nome": "Capelinha", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3112406, "nome": "Capetinga", "microrregiao": {"id": 31047, "nome": "Passos", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310041, "nome": "Passos", "regiao-intermediaria": {"id": 3108, "nome": "Varginha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3112505, "nome": "Capim Branco", "microrregiao": {"id": 31027, "nome": "Sete Lagoas", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310002, "nome": "Sete Lagoas", "regiao-intermediaria": {"id": 3101, "nome": "Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3112604, "nome": "Capin\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 31017, "nome": "Ituiutaba", "mesorregiao": {"id": 3105, "nome": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310060, "nome": "Ituiutaba", "regiao-intermediaria": {"id": 3111, "nome": "Uberl\u00e2ndia", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3112653, "nome": "Capit\u00e3o Andrade", "microrregiao": {"id": 31037, "nome": "Governador Valadares", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310020, "nome": "Governador Valadares", "regiao-intermediaria": {"id": 3104, "nome": "Governador Valadares", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3112703, "nome": "Capit\u00e3o En\u00e9as", "microrregiao": {"id": 31007, "nome": "Montes Claros", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310006, "nome": "Montes Claros", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3112802, "nome": "Capit\u00f3lio", "microrregiao": {"id": 31047, "nome": "Passos", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310049, "nome": "Piumhi", "regiao-intermediaria": {"id": 3108, "nome": "Varginha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3112901, "nome": "Caputira", "microrregiao": {"id": 31061, "nome": "Manhua\u00e7u", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310028, "nome": "Manhua\u00e7u", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3113008, "nome": "Cara\u00ed", "microrregiao": {"id": 31012, "nome": "Ara\u00e7ua\u00ed", "mesorregiao": {"id": 3103, "nome": "Jequitinhonha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310013, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3113107, "nome": "Carana\u00edba", "microrregiao": {"id": 31059, "nome": "Barbacena", "mesorregiao": {"id": 3111, "nome": "Campo das Vertentes", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310038, "nome": "Conselheiro Lafaiete", "regiao-intermediaria": {"id": 3107, "nome": "Barbacena", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3113206, "nome": "Caranda\u00ed", "microrregiao": {"id": 31059, "nome": "Barbacena", "mesorregiao": {"id": 3111, "nome": "Campo das Vertentes", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310038, "nome": "Conselheiro Lafaiete", "regiao-intermediaria": {"id": 3107, "nome": "Barbacena", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3113305, "nome": "Carangola", "microrregiao": {"id": 31063, "nome": "Muria\u00e9", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310034, "nome": "Carangola", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3113404, "nome": "Caratinga", "microrregiao": {"id": 31040, "nome": "Caratinga", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310025, "nome": "Caratinga", "regiao-intermediaria": {"id": 3105, "nome": "Ipatinga", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3113503, "nome": "Carbonita", "microrregiao": {"id": 31011, "nome": "Capelinha", "mesorregiao": {"id": 3103, "nome": "Jequitinhonha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310016, "nome": "Diamantina", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3113602, "nome": "Carea\u00e7u", "microrregiao": {"id": 31053, "nome": "Santa Rita do Sapuca\u00ed", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310050, "nome": "Pouso Alegre", "regiao-intermediaria": {"id": 3109, "nome": "Pouso Alegre", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3113701, "nome": "Carlos Chagas", "microrregiao": {"id": 31016, "nome": "Nanuque", "mesorregiao": {"id": 3104, "nome": "Vale do Mucuri", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310013, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3113800, "nome": "Carm\u00e9sia", "microrregiao": {"id": 31035, "nome": "Guanh\u00e3es", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310005, "nome": "Itabira", "regiao-intermediaria": {"id": 3101, "nome": "Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3113909, "nome": "Carmo da Cachoeira", "microrregiao": {"id": 31050, "nome": "Varginha", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310045, "nome": "Tr\u00eas Cora\u00e7\u00f5es", "regiao-intermediaria": {"id": 3108, "nome": "Varginha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3114006, "nome": "Carmo da Mata", "microrregiao": {"id": 31046, "nome": "Oliveira", "mesorregiao": {"id": 3109, "nome": "Oeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310065, "nome": "Divin\u00f3polis", "regiao-intermediaria": {"id": 3113, "nome": "Divin\u00f3polis", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3114105, "nome": "Carmo de Minas", "microrregiao": {"id": 31054, "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310053, "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o", "regiao-intermediaria": {"id": 3109, "nome": "Pouso Alegre", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3114204, "nome": "Carmo do Cajuru", "microrregiao": {"id": 31043, "nome": "Divin\u00f3polis", "mesorregiao": {"id": 3109, "nome": "Oeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310065, "nome": "Divin\u00f3polis", "regiao-intermediaria": {"id": 3113, "nome": "Divin\u00f3polis", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3114303, "nome": "Carmo do Parana\u00edba", "microrregiao": {"id": 31020, "nome": "Patos de Minas", "mesorregiao": {"id": 3105, "nome": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310062, "nome": "Patos de Minas", "regiao-intermediaria": {"id": 3112, "nome": "Patos de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3114402, "nome": "Carmo do Rio Claro", "microrregiao": {"id": 31049, "nome": "Alfenas", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310041, "nome": "Passos", "regiao-intermediaria": {"id": 3108, "nome": "Varginha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3114501, "nome": "Carm\u00f3polis de Minas", "microrregiao": {"id": 31046, "nome": "Oliveira", "mesorregiao": {"id": 3109, "nome": "Oeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310069, "nome": "Oliveira", "regiao-intermediaria": {"id": 3113, "nome": "Divin\u00f3polis", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3114550, "nome": "Carneirinho", "microrregiao": {"id": 31021, "nome": "Frutal", "mesorregiao": {"id": 3105, "nome": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310058, "nome": "Iturama", "regiao-intermediaria": {"id": 3110, "nome": "Uberaba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3114600, "nome": "Carrancas", "microrregiao": {"id": 31057, "nome": "Lavras", "mesorregiao": {"id": 3111, "nome": "Campo das Vertentes", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310043, "nome": "Lavras", "regiao-intermediaria": {"id": 3108, "nome": "Varginha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3114709, "nome": "Carvalh\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 31049, "nome": "Alfenas", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310042, "nome": "Alfenas", "regiao-intermediaria": {"id": 3108, "nome": "Varginha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3114808, "nome": "Carvalhos", "microrregiao": {"id": 31055, "nome": "Andrel\u00e2ndia", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310054, "nome": "Caxambu - Baependi", "regiao-intermediaria": {"id": 3109, "nome": "Pouso Alegre", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3114907, "nome": "Casa Grande", "microrregiao": {"id": 31034, "nome": "Conselheiro Lafaiete", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310038, "nome": "Conselheiro Lafaiete", "regiao-intermediaria": {"id": 3107, "nome": "Barbacena", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3115003, "nome": "Cascalho Rico", "microrregiao": {"id": 31018, "nome": "Uberl\u00e2ndia", "mesorregiao": {"id": 3105, "nome": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310059, "nome": "Uberl\u00e2ndia", "regiao-intermediaria": {"id": 3111, "nome": "Uberl\u00e2ndia", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3115102, "nome": "C\u00e1ssia", "microrregiao": {"id": 31047, "nome": "Passos", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310041, "nome": "Passos", "regiao-intermediaria": {"id": 3108, "nome": "Varginha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3115201, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o da Barra de Minas", "microrregiao": {"id": 31058, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o Del Rei", "mesorregiao": {"id": 3111, "nome": "Campo das Vertentes", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310039, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei", "regiao-intermediaria": {"id": 3107, "nome": "Barbacena", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3115300, "nome": "Cataguases", "microrregiao": {"id": 31066, "nome": "Cataguases", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310032, "nome": "Cataguases", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3115359, "nome": "Catas Altas", "microrregiao": {"id": 31031, "nome": "Itabira", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310003, "nome": "Santa B\u00e1rbara - Ouro Preto", "regiao-intermediaria": {"id": 3101, "nome": "Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3115409, "nome": "Catas Altas da Noruega", "microrregiao": {"id": 31034, "nome": "Conselheiro Lafaiete", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310038, "nome": "Conselheiro Lafaiete", "regiao-intermediaria": {"id": 3107, "nome": "Barbacena", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3115458, "nome": "Catuji", "microrregiao": {"id": 31015, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "mesorregiao": {"id": 3104, "nome": "Vale do Mucuri", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310013, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3115474, "nome": "Catuti", "microrregiao": {"id": 31004, "nome": "Jana\u00faba", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310012, "nome": "Espinosa", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3115508, "nome": "Caxambu", "microrregiao": {"id": 31054, "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310054, "nome": "Caxambu - Baependi", "regiao-intermediaria": {"id": 3109, "nome": "Pouso Alegre", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3115607, "nome": "Cedro do Abaet\u00e9", "microrregiao": {"id": 31024, "nome": "Tr\u00eas Marias", "mesorregiao": {"id": 3106, "nome": "Central Mineira", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310070, "nome": "Abaet\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 3113, "nome": "Divin\u00f3polis", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3115706, "nome": "Central de Minas", "microrregiao": {"id": 31038, "nome": "Mantena", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310022, "nome": "Mantena", "regiao-intermediaria": {"id": 3104, "nome": "Governador Valadares", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3115805, "nome": "Centralina", "microrregiao": {"id": 31018, "nome": "Uberl\u00e2ndia", "mesorregiao": {"id": 3105, "nome": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310059, "nome": "Uberl\u00e2ndia", "regiao-intermediaria": {"id": 3111, "nome": "Uberl\u00e2ndia", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3115904, "nome": "Ch\u00e1cara", "microrregiao": {"id": 31065, "nome": "Juiz de Fora", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310027, "nome": "Juiz de Fora", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3116001, "nome": "Chal\u00e9", "microrregiao": {"id": 31061, "nome": "Manhua\u00e7u", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310028, "nome": "Manhua\u00e7u", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3116100, "nome": "Chapada do Norte", "microrregiao": {"id": 31011, "nome": "Capelinha", "mesorregiao": {"id": 3103, "nome": "Jequitinhonha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310014, "nome": "Capelinha", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3116159, "nome": "Chapada Ga\u00facha", "microrregiao": {"id": 31003, "nome": "Janu\u00e1ria", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310011, "nome": "S\u00e3o Francisco", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3116209, "nome": "Chiador", "microrregiao": {"id": 31065, "nome": "Juiz de Fora", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310027, "nome": "Juiz de Fora", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3116308, "nome": "Cipot\u00e2nea", "microrregiao": {"id": 31062, "nome": "Vi\u00e7osa", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310037, "nome": "Barbacena", "regiao-intermediaria": {"id": 3107, "nome": "Barbacena", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3116407, "nome": "Claraval", "microrregiao": {"id": 31047, "nome": "Passos", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310041, "nome": "Passos", "regiao-intermediaria": {"id": 3108, "nome": "Varginha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3116506, "nome": "Claro dos Po\u00e7\u00f5es", "microrregiao": {"id": 31007, "nome": "Montes Claros", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310006, "nome": "Montes Claros", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3116605, "nome": "Cl\u00e1udio", "microrregiao": {"id": 31043, "nome": "Divin\u00f3polis", "mesorregiao": {"id": 3109, "nome": "Oeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310065, "nome": "Divin\u00f3polis", "regiao-intermediaria": {"id": 3113, "nome": "Divin\u00f3polis", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3116704, "nome": "Coimbra", "microrregiao": {"id": 31062, "nome": "Vi\u00e7osa", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310033, "nome": "Vi\u00e7osa", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3116803, "nome": "Coluna", "microrregiao": {"id": 31035, "nome": "Guanh\u00e3es", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310021, "nome": "Guanh\u00e3es", "regiao-intermediaria": {"id": 3104, "nome": "Governador Valadares", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3116902, "nome": "Comendador Gomes", "microrregiao": {"id": 31021, "nome": "Frutal", "mesorregiao": {"id": 3105, "nome": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310057, "nome": "Frutal", "regiao-intermediaria": {"id": 3110, "nome": "Uberaba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3117009, "nome": "Comercinho", "microrregiao": {"id": 31013, "nome": "Pedra Azul", "mesorregiao": {"id": 3103, "nome": "Jequitinhonha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310018, "nome": "Pedra Azul", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3117108, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o da Aparecida", "microrregiao": {"id": 31049, "nome": "Alfenas", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310042, "nome": "Alfenas", "regiao-intermediaria": {"id": 3108, "nome": "Varginha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3117207, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o das Pedras", "microrregiao": {"id": 31053, "nome": "Santa Rita do Sapuca\u00ed", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310052, "nome": "Itajub\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3109, "nome": "Pouso Alegre", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3117306, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o das Alagoas", "microrregiao": {"id": 31022, "nome": "Uberaba", "mesorregiao": {"id": 3105, "nome": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310055, "nome": "Uberaba", "regiao-intermediaria": {"id": 3110, "nome": "Uberaba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3117405, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o de Ipanema", "microrregiao": {"id": 31041, "nome": "Aimor\u00e9s", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310028, "nome": "Manhua\u00e7u", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3117504, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro", "microrregiao": {"id": 31028, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310002, "nome": "Sete Lagoas", "regiao-intermediaria": {"id": 3101, "nome": "Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3117603, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Par\u00e1", "microrregiao": {"id": 31043, "nome": "Divin\u00f3polis", "mesorregiao": {"id": 3109, "nome": "Oeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310065, "nome": "Divin\u00f3polis", "regiao-intermediaria": {"id": 3113, "nome": "Divin\u00f3polis", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3117702, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Rio Verde", "microrregiao": {"id": 31054, "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310053, "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o", "regiao-intermediaria": {"id": 3109, "nome": "Pouso Alegre", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3117801, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o dos Ouros", "microrregiao": {"id": 31053, "nome": "Santa Rita do Sapuca\u00ed", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310050, "nome": "Pouso Alegre", "regiao-intermediaria": {"id": 3109, "nome": "Pouso Alegre", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3117836, "nome": "C\u00f4nego Marinho", "microrregiao": {"id": 31003, "nome": "Janu\u00e1ria", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310009, "nome": "Janu\u00e1ria", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3117876, "nome": "Confins", "microrregiao": {"id": 31030, "nome": "Belo Horizonte", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310001, "nome": "Belo Horizonte", "regiao-intermediaria": {"id": 3101, "nome": "Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3117900, "nome": "Congonhal", "microrregiao": {"id": 31052, "nome": "Pouso Alegre", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310050, "nome": "Pouso Alegre", "regiao-intermediaria": {"id": 3109, "nome": "Pouso Alegre", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3118007, "nome": "Congonhas", "microrregiao": {"id": 31034, "nome": "Conselheiro Lafaiete", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310038, "nome": "Conselheiro Lafaiete", "regiao-intermediaria": {"id": 3107, "nome": "Barbacena", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3118106, "nome": "Congonhas do Norte", "microrregiao": {"id": 31028, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310002, "nome": "Sete Lagoas", "regiao-intermediaria": {"id": 3101, "nome": "Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3118205, "nome": "Conquista", "microrregiao": {"id": 31022, "nome": "Uberaba", "mesorregiao": {"id": 3105, "nome": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310055, "nome": "Uberaba", "regiao-intermediaria": {"id": 3110, "nome": "Uberaba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3118304, "nome": "Conselheiro Lafaiete", "microrregiao": {"id": 31034, "nome": "Conselheiro Lafaiete", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310038, "nome": "Conselheiro Lafaiete", "regiao-intermediaria": {"id": 3107, "nome": "Barbacena", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3118403, "nome": "Conselheiro Pena", "microrregiao": {"id": 31041, "nome": "Aimor\u00e9s", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310020, "nome": "Governador Valadares", "regiao-intermediaria": {"id": 3104, "nome": "Governador Valadares", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3118502, "nome": "Consola\u00e7\u00e3o", "microrregiao": {"id": 31056, "nome": "Itajub\u00e1", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310050, "nome": "Pouso Alegre", "regiao-intermediaria": {"id": 3109, "nome": "Pouso Alegre", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3118601, "nome": "Contagem", "microrregiao": {"id": 31030, "nome": "Belo Horizonte", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310001, "nome": "Belo Horizonte", "regiao-intermediaria": {"id": 3101, "nome": "Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3118700, "nome": "Coqueiral", "microrregiao": {"id": 31050, "nome": "Varginha", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310046, "nome": "Tr\u00eas Pontas - Boa Esperan\u00e7a", "regiao-intermediaria": {"id": 3108, "nome": "Varginha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3118809, "nome": "Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "microrregiao": {"id": 31007, "nome": "Montes Claros", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310006, "nome": "Montes Claros", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3118908, "nome": "Cordisburgo", "microrregiao": {"id": 31027, "nome": "Sete Lagoas", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310002, "nome": "Sete Lagoas", "regiao-intermediaria": {"id": 3101, "nome": "Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3119005, "nome": "Cordisl\u00e2ndia", "microrregiao": {"id": 31053, "nome": "Santa Rita do Sapuca\u00ed", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310040, "nome": "Varginha", "regiao-intermediaria": {"id": 3108, "nome": "Varginha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3119104, "nome": "Corinto", "microrregiao": {"id": 31025, "nome": "Curvelo", "mesorregiao": {"id": 3106, "nome": "Central Mineira", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310004, "nome": "Curvelo", "regiao-intermediaria": {"id": 3101, "nome": "Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3119203, "nome": "Coroaci", "microrregiao": {"id": 31037, "nome": "Governador Valadares", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310020, "nome": "Governador Valadares", "regiao-intermediaria": {"id": 3104, "nome": "Governador Valadares", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3119302, "nome": "Coromandel", "microrregiao": {"id": 31019, "nome": "Patroc\u00ednio", "mesorregiao": {"id": 3105, "nome": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310064, "nome": "Patroc\u00ednio", "regiao-intermediaria": {"id": 3112, "nome": "Patos de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3119401, "nome": "Coronel Fabriciano", "microrregiao": {"id": 31039, "nome": "Ipatinga", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310024, "nome": "Ipatinga", "regiao-intermediaria": {"id": 3105, "nome": "Ipatinga", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3119500, "nome": "Coronel Murta", "microrregiao": {"id": 31012, "nome": "Ara\u00e7ua\u00ed", "mesorregiao": {"id": 3103, "nome": "Jequitinhonha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310017, "nome": "Ara\u00e7ua\u00ed", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3119609, "nome": "Coronel Pacheco", "microrregiao": {"id": 31065, "nome": "Juiz de Fora", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310027, "nome": "Juiz de Fora", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3119708, "nome": "Coronel Xavier Chaves", "microrregiao": {"id": 31058, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o Del Rei", "mesorregiao": {"id": 3111, "nome": "Campo das Vertentes", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310039, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei", "regiao-intermediaria": {"id": 3107, "nome": "Barbacena", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3119807, "nome": "C\u00f3rrego Danta", "microrregiao": {"id": 31042, "nome": "Piu\u00ed", "mesorregiao": {"id": 3109, "nome": "Oeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310066, "nome": "Formiga", "regiao-intermediaria": {"id": 3113, "nome": "Divin\u00f3polis", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3119906, "nome": "C\u00f3rrego do Bom Jesus", "microrregiao": {"id": 31052, "nome": "Pouso Alegre", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310050, "nome": "Pouso Alegre", "regiao-intermediaria": {"id": 3109, "nome": "Pouso Alegre", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3119955, "nome": "C\u00f3rrego Fundo", "microrregiao": {"id": 31044, "nome": "Formiga", "mesorregiao": {"id": 3109, "nome": "Oeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310066, "nome": "Formiga", "regiao-intermediaria": {"id": 3113, "nome": "Divin\u00f3polis", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3120003, "nome": "C\u00f3rrego Novo", "microrregiao": {"id": 31040, "nome": "Caratinga", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310025, "nome": "Caratinga", "regiao-intermediaria": {"id": 3105, "nome": "Ipatinga", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3120102, "nome": "Couto de Magalh\u00e3es de Minas", "microrregiao": {"id": 31010, "nome": "Diamantina", "mesorregiao": {"id": 3103, "nome": "Jequitinhonha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310016, "nome": "Diamantina", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3120151, "nome": "Cris\u00f3lita", "microrregiao": {"id": 31016, "nome": "Nanuque", "mesorregiao": {"id": 3104, "nome": "Vale do Mucuri", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310019, "nome": "\u00c1guas Formosas", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3120201, "nome": "Cristais", "microrregiao": {"id": 31045, "nome": "Campo Belo", "mesorregiao": {"id": 3109, "nome": "Oeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310048, "nome": "Campo Belo", "regiao-intermediaria": {"id": 3108, "nome": "Varginha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3120300, "nome": "Crist\u00e1lia", "microrregiao": {"id": 31008, "nome": "Gr\u00e3o Mogol", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310006, "nome": "Montes Claros", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3120409, "nome": "Cristiano Otoni", "microrregiao": {"id": 31034, "nome": "Conselheiro Lafaiete", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310038, "nome": "Conselheiro Lafaiete", "regiao-intermediaria": {"id": 3107, "nome": "Barbacena", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3120508, "nome": "Cristina", "microrregiao": {"id": 31056, "nome": "Itajub\u00e1", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310053, "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o", "regiao-intermediaria": {"id": 3109, "nome": "Pouso Alegre", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3120607, "nome": "Crucil\u00e2ndia", "microrregiao": {"id": 31032, "nome": "Itaguara", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310069, "nome": "Oliveira", "regiao-intermediaria": {"id": 3113, "nome": "Divin\u00f3polis", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3120706, "nome": "Cruzeiro da Fortaleza", "microrregiao": {"id": 31019, "nome": "Patroc\u00ednio", "mesorregiao": {"id": 3105, "nome": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310064, "nome": "Patroc\u00ednio", "regiao-intermediaria": {"id": 3112, "nome": "Patos de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3120805, "nome": "Cruz\u00edlia", "microrregiao": {"id": 31055, "nome": "Andrel\u00e2ndia", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310054, "nome": "Caxambu - Baependi", "regiao-intermediaria": {"id": 3109, "nome": "Pouso Alegre", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3120839, "nome": "Cuparaque", "microrregiao": {"id": 31041, "nome": "Aimor\u00e9s", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310023, "nome": "Aimor\u00e9s - Resplendor", "regiao-intermediaria": {"id": 3104, "nome": "Governador Valadares", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3120870, "nome": "Curral de Dentro", "microrregiao": {"id": 31005, "nome": "Salinas", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310008, "nome": "Salinas", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3120904, "nome": "Curvelo", "microrregiao": {"id": 31025, "nome": "Curvelo", "mesorregiao": {"id": 3106, "nome": "Central Mineira", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310004, "nome": "Curvelo", "regiao-intermediaria": {"id": 3101, "nome": "Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3121001, "nome": "Datas", "microrregiao": {"id": 31010, "nome": "Diamantina", "mesorregiao": {"id": 3103, "nome": "Jequitinhonha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310016, "nome": "Diamantina", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3121100, "nome": "Delfim Moreira", "microrregiao": {"id": 31056, "nome": "Itajub\u00e1", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310052, "nome": "Itajub\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3109, "nome": "Pouso Alegre", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3121209, "nome": "Delfin\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 31047, "nome": "Passos", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310041, "nome": "Passos", "regiao-intermediaria": {"id": 3108, "nome": "Varginha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3121258, "nome": "Delta", "microrregiao": {"id": 31022, "nome": "Uberaba", "mesorregiao": {"id": 3105, "nome": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310055, "nome": "Uberaba", "regiao-intermediaria": {"id": 3110, "nome": "Uberaba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3121308, "nome": "Descoberto", "microrregiao": {"id": 31065, "nome": "Juiz de Fora", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310035, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o Nepomuceno - Bicas", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3121407, "nome": "Desterro de Entre Rios", "microrregiao": {"id": 31034, "nome": "Conselheiro Lafaiete", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310038, "nome": "Conselheiro Lafaiete", "regiao-intermediaria": {"id": 3107, "nome": "Barbacena", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3121506, "nome": "Desterro do Melo", "microrregiao": {"id": 31059, "nome": "Barbacena", "mesorregiao": {"id": 3111, "nome": "Campo das Vertentes", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310037, "nome": "Barbacena", "regiao-intermediaria": {"id": 3107, "nome": "Barbacena", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3121605, "nome": "Diamantina", "microrregiao": {"id": 31010, "nome": "Diamantina", "mesorregiao": {"id": 3103, "nome": "Jequitinhonha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310016, "nome": "Diamantina", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3121704, "nome": "Diogo de Vasconcelos", "microrregiao": {"id": 31033, "nome": "Ouro Preto", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310030, "nome": "Ponte Nova", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3121803, "nome": "Dion\u00edsio", "microrregiao": {"id": 31031, "nome": "Itabira", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310024, "nome": "Ipatinga", "regiao-intermediaria": {"id": 3105, "nome": "Ipatinga", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3121902, "nome": "Divin\u00e9sia", "microrregiao": {"id": 31064, "nome": "Ub\u00e1", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310029, "nome": "Ub\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3122009, "nome": "Divino", "microrregiao": {"id": 31063, "nome": "Muria\u00e9", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310034, "nome": "Carangola", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3122108, "nome": "Divino das Laranjeiras", "microrregiao": {"id": 31037, "nome": "Governador Valadares", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310020, "nome": "Governador Valadares", "regiao-intermediaria": {"id": 3104, "nome": "Governador Valadares", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3122207, "nome": "Divinol\u00e2ndia de Minas", "microrregiao": {"id": 31035, "nome": "Guanh\u00e3es", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310021, "nome": "Guanh\u00e3es", "regiao-intermediaria": {"id": 3104, "nome": "Governador Valadares", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3122306, "nome": "Divin\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 31043, "nome": "Divin\u00f3polis", "mesorregiao": {"id": 3109, "nome": "Oeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310065, "nome": "Divin\u00f3polis", "regiao-intermediaria": {"id": 3113, "nome": "Divin\u00f3polis", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3122355, "nome": "Divisa Alegre", "microrregiao": {"id": 31005, "nome": "Salinas", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310018, "nome": "Pedra Azul", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3122405, "nome": "Divisa Nova", "microrregiao": {"id": 31049, "nome": "Alfenas", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310042, "nome": "Alfenas", "regiao-intermediaria": {"id": 3108, "nome": "Varginha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3122454, "nome": "Divis\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 31014, "nome": "Almenara", "mesorregiao": {"id": 3103, "nome": "Jequitinhonha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310018, "nome": "Pedra Azul", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3122470, "nome": "Dom Bosco", "microrregiao": {"id": 31001, "nome": "Una\u00ed", "mesorregiao": {"id": 3101, "nome": "Noroeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310063, "nome": "Una\u00ed", "regiao-intermediaria": {"id": 3112, "nome": "Patos de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3122504, "nome": "Dom Cavati", "microrregiao": {"id": 31040, "nome": "Caratinga", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310024, "nome": "Ipatinga", "regiao-intermediaria": {"id": 3105, "nome": "Ipatinga", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3122603, "nome": "Dom Joaquim", "microrregiao": {"id": 31028, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310021, "nome": "Guanh\u00e3es", "regiao-intermediaria": {"id": 3104, "nome": "Governador Valadares", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3122702, "nome": "Dom Silv\u00e9rio", "microrregiao": {"id": 31060, "nome": "Ponte Nova", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310030, "nome": "Ponte Nova", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3122801, "nome": "Dom Vi\u00e7oso", "microrregiao": {"id": 31056, "nome": "Itajub\u00e1", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310053, "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o", "regiao-intermediaria": {"id": 3109, "nome": "Pouso Alegre", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3122900, "nome": "Dona Euz\u00e9bia", "microrregiao": {"id": 31066, "nome": "Cataguases", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310032, "nome": "Cataguases", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3123007, "nome": "Dores de Campos", "microrregiao": {"id": 31058, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o Del Rei", "mesorregiao": {"id": 3111, "nome": "Campo das Vertentes", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310037, "nome": "Barbacena", "regiao-intermediaria": {"id": 3107, "nome": "Barbacena", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3123106, "nome": "Dores de Guanh\u00e3es", "microrregiao": {"id": 31035, "nome": "Guanh\u00e3es", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310021, "nome": "Guanh\u00e3es", "regiao-intermediaria": {"id": 3104, "nome": "Governador Valadares", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3123205, "nome": "Dores do Indai\u00e1", "microrregiao": {"id": 31026, "nome": "Bom Despacho", "mesorregiao": {"id": 3106, "nome": "Central Mineira", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310067, "nome": "Dores do Indai\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3113, "nome": "Divin\u00f3polis", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3123304, "nome": "Dores do Turvo", "microrregiao": {"id": 31064, "nome": "Ub\u00e1", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310029, "nome": "Ub\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3123403, "nome": "Dores\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 31042, "nome": "Piu\u00ed", "mesorregiao": {"id": 3109, "nome": "Oeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310049, "nome": "Piumhi", "regiao-intermediaria": {"id": 3108, "nome": "Varginha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3123502, "nome": "Douradoquara", "microrregiao": {"id": 31019, "nome": "Patroc\u00ednio", "mesorregiao": {"id": 3105, "nome": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310061, "nome": "Monte Carmelo", "regiao-intermediaria": {"id": 3111, "nome": "Uberl\u00e2ndia", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3123528, "nome": "Durand\u00e9", "microrregiao": {"id": 31061, "nome": "Manhua\u00e7u", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310028, "nome": "Manhua\u00e7u", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3123601, "nome": "El\u00f3i Mendes", "microrregiao": {"id": 31050, "nome": "Varginha", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310040, "nome": "Varginha", "regiao-intermediaria": {"id": 3108, "nome": "Varginha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3123700, "nome": "Engenheiro Caldas", "microrregiao": {"id": 31037, "nome": "Governador Valadares", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310020, "nome": "Governador Valadares", "regiao-intermediaria": {"id": 3104, "nome": "Governador Valadares", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3123809, "nome": "Engenheiro Navarro", "microrregiao": {"id": 31009, "nome": "Bocai\u00fava", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310006, "nome": "Montes Claros", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3123858, "nome": "Entre Folhas", "microrregiao": {"id": 31040, "nome": "Caratinga", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310025, "nome": "Caratinga", "regiao-intermediaria": {"id": 3105, "nome": "Ipatinga", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3123908, "nome": "Entre Rios de Minas", "microrregiao": {"id": 31034, "nome": "Conselheiro Lafaiete", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310038, "nome": "Conselheiro Lafaiete", "regiao-intermediaria": {"id": 3107, "nome": "Barbacena", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3124005, "nome": "Erv\u00e1lia", "microrregiao": {"id": 31062, "nome": "Vi\u00e7osa", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310033, "nome": "Vi\u00e7osa", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3124104, "nome": "Esmeraldas", "microrregiao": {"id": 31030, "nome": "Belo Horizonte", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310001, "nome": "Belo Horizonte", "regiao-intermediaria": {"id": 3101, "nome": "Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3124203, "nome": "Espera Feliz", "microrregiao": {"id": 31063, "nome": "Muria\u00e9", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310034, "nome": "Carangola", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3124302, "nome": "Espinosa", "microrregiao": {"id": 31004, "nome": "Jana\u00faba", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310012, "nome": "Espinosa", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3124401, "nome": "Esp\u00edrito Santo do Dourado", "microrregiao": {"id": 31052, "nome": "Pouso Alegre", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310050, "nome": "Pouso Alegre", "regiao-intermediaria": {"id": 3109, "nome": "Pouso Alegre", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3124500, "nome": "Estiva", "microrregiao": {"id": 31052, "nome": "Pouso Alegre", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310050, "nome": "Pouso Alegre", "regiao-intermediaria": {"id": 3109, "nome": "Pouso Alegre", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3124609, "nome": "Estrela Dalva", "microrregiao": {"id": 31066, "nome": "Cataguases", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310036, "nome": "Al\u00e9m Para\u00edba", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3124708, "nome": "Estrela do Indai\u00e1", "microrregiao": {"id": 31026, "nome": "Bom Despacho", "mesorregiao": {"id": 3106, "nome": "Central Mineira", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310067, "nome": "Dores do Indai\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3113, "nome": "Divin\u00f3polis", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3124807, "nome": "Estrela do Sul", "microrregiao": {"id": 31019, "nome": "Patroc\u00ednio", "mesorregiao": {"id": 3105, "nome": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310061, "nome": "Monte Carmelo", "regiao-intermediaria": {"id": 3111, "nome": "Uberl\u00e2ndia", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3124906, "nome": "Eugen\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 31063, "nome": "Muria\u00e9", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310031, "nome": "Muria\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3125002, "nome": "Ewbank da C\u00e2mara", "microrregiao": {"id": 31065, "nome": "Juiz de Fora", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310027, "nome": "Juiz de Fora", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3125101, "nome": "Extrema", "microrregiao": {"id": 31052, "nome": "Pouso Alegre", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310050, "nome": "Pouso Alegre", "regiao-intermediaria": {"id": 3109, "nome": "Pouso Alegre", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3125200, "nome": "Fama", "microrregiao": {"id": 31049, "nome": "Alfenas", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310042, "nome": "Alfenas", "regiao-intermediaria": {"id": 3108, "nome": "Varginha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3125309, "nome": "Faria Lemos", "microrregiao": {"id": 31063, "nome": "Muria\u00e9", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310034, "nome": "Carangola", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3125408, "nome": "Fel\u00edcio dos Santos", "microrregiao": {"id": 31010, "nome": "Diamantina", "mesorregiao": {"id": 3103, "nome": "Jequitinhonha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310016, "nome": "Diamantina", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3125507, "nome": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Preto", "microrregiao": {"id": 31010, "nome": "Diamantina", "mesorregiao": {"id": 3103, "nome": "Jequitinhonha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310016, "nome": "Diamantina", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3125606, "nome": "Felisburgo", "microrregiao": {"id": 31014, "nome": "Almenara", "mesorregiao": {"id": 3103, "nome": "Jequitinhonha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310015, "nome": "Almenara", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3125705, "nome": "Felixl\u00e2ndia", "microrregiao": {"id": 31025, "nome": "Curvelo", "mesorregiao": {"id": 3106, "nome": "Central Mineira", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310004, "nome": "Curvelo", "regiao-intermediaria": {"id": 3101, "nome": "Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3125804, "nome": "Fernandes Tourinho", "microrregiao": {"id": 31037, "nome": "Governador Valadares", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310020, "nome": "Governador Valadares", "regiao-intermediaria": {"id": 3104, "nome": "Governador Valadares", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3125903, "nome": "Ferros", "microrregiao": {"id": 31031, "nome": "Itabira", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310005, "nome": "Itabira", "regiao-intermediaria": {"id": 3101, "nome": "Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3125952, "nome": "Fervedouro", "microrregiao": {"id": 31063, "nome": "Muria\u00e9", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310031, "nome": "Muria\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3126000, "nome": "Florestal", "microrregiao": {"id": 31029, "nome": "Par\u00e1 de Minas", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310001, "nome": "Belo Horizonte", "regiao-intermediaria": {"id": 3101, "nome": "Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3126109, "nome": "Formiga", "microrregiao": {"id": 31044, "nome": "Formiga", "mesorregiao": {"id": 3109, "nome": "Oeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310066, "nome": "Formiga", "regiao-intermediaria": {"id": 3113, "nome": "Divin\u00f3polis", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3126208, "nome": "Formoso", "microrregiao": {"id": 31001, "nome": "Una\u00ed", "mesorregiao": {"id": 3101, "nome": "Noroeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310063, "nome": "Una\u00ed", "regiao-intermediaria": {"id": 3112, "nome": "Patos de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3126307, "nome": "Fortaleza de Minas", "microrregiao": {"id": 31047, "nome": "Passos", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310041, "nome": "Passos", "regiao-intermediaria": {"id": 3108, "nome": "Varginha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3126406, "nome": "Fortuna de Minas", "microrregiao": {"id": 31027, "nome": "Sete Lagoas", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310002, "nome": "Sete Lagoas", "regiao-intermediaria": {"id": 3101, "nome": "Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3126505, "nome": "Francisco Badar\u00f3", "microrregiao": {"id": 31011, "nome": "Capelinha", "mesorregiao": {"id": 3103, "nome": "Jequitinhonha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310017, "nome": "Ara\u00e7ua\u00ed", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3126604, "nome": "Francisco Dumont", "microrregiao": {"id": 31009, "nome": "Bocai\u00fava", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310006, "nome": "Montes Claros", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3126703, "nome": "Francisco S\u00e1", "microrregiao": {"id": 31007, "nome": "Montes Claros", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310006, "nome": "Montes Claros", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3126752, "nome": "Francisc\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 31015, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "mesorregiao": {"id": 3104, "nome": "Vale do Mucuri", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310013, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3126802, "nome": "Frei Gaspar", "microrregiao": {"id": 31015, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "mesorregiao": {"id": 3104, "nome": "Vale do Mucuri", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310013, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3126901, "nome": "Frei Inoc\u00eancio", "microrregiao": {"id": 31037, "nome": "Governador Valadares", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310020, "nome": "Governador Valadares", "regiao-intermediaria": {"id": 3104, "nome": "Governador Valadares", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3126950, "nome": "Frei Lagonegro", "microrregiao": {"id": 31036, "nome": "Pe\u00e7anha", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310021, "nome": "Guanh\u00e3es", "regiao-intermediaria": {"id": 3104, "nome": "Governador Valadares", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3127008, "nome": "Fronteira", "microrregiao": {"id": 31021, "nome": "Frutal", "mesorregiao": {"id": 3105, "nome": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310057, "nome": "Frutal", "regiao-intermediaria": {"id": 3110, "nome": "Uberaba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3127057, "nome": "Fronteira dos Vales", "microrregiao": {"id": 31016, "nome": "Nanuque", "mesorregiao": {"id": 3104, "nome": "Vale do Mucuri", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310019, "nome": "\u00c1guas Formosas", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3127073, "nome": "Fruta de Leite", "microrregiao": {"id": 31005, "nome": "Salinas", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310008, "nome": "Salinas", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3127107, "nome": "Frutal", "microrregiao": {"id": 31021, "nome": "Frutal", "mesorregiao": {"id": 3105, "nome": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310057, "nome": "Frutal", "regiao-intermediaria": {"id": 3110, "nome": "Uberaba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3127206, "nome": "Funil\u00e2ndia", "microrregiao": {"id": 31027, "nome": "Sete Lagoas", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310002, "nome": "Sete Lagoas", "regiao-intermediaria": {"id": 3101, "nome": "Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3127305, "nome": "Galil\u00e9ia", "microrregiao": {"id": 31037, "nome": "Governador Valadares", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310020, "nome": "Governador Valadares", "regiao-intermediaria": {"id": 3104, "nome": "Governador Valadares", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3127339, "nome": "Gameleiras", "microrregiao": {"id": 31004, "nome": "Jana\u00faba", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310012, "nome": "Espinosa", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3127354, "nome": "Glaucil\u00e2ndia", "microrregiao": {"id": 31007, "nome": "Montes Claros", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310006, "nome": "Montes Claros", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3127370, "nome": "Goiabeira", "microrregiao": {"id": 31041, "nome": "Aimor\u00e9s", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310020, "nome": "Governador Valadares", "regiao-intermediaria": {"id": 3104, "nome": "Governador Valadares", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3127388, "nome": "Goian\u00e1", "microrregiao": {"id": 31065, "nome": "Juiz de Fora", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310027, "nome": "Juiz de Fora", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3127404, "nome": "Gon\u00e7alves", "microrregiao": {"id": 31052, "nome": "Pouso Alegre", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310052, "nome": "Itajub\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3109, "nome": "Pouso Alegre", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3127503, "nome": "Gonzaga", "microrregiao": {"id": 31035, "nome": "Guanh\u00e3es", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310020, "nome": "Governador Valadares", "regiao-intermediaria": {"id": 3104, "nome": "Governador Valadares", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3127602, "nome": "Gouveia", "microrregiao": {"id": 31010, "nome": "Diamantina", "mesorregiao": {"id": 3103, "nome": "Jequitinhonha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310016, "nome": "Diamantina", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3127701, "nome": "Governador Valadares", "microrregiao": {"id": 31037, "nome": "Governador Valadares", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310020, "nome": "Governador Valadares", "regiao-intermediaria": {"id": 3104, "nome": "Governador Valadares", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3127800, "nome": "Gr\u00e3o Mogol", "microrregiao": {"id": 31008, "nome": "Gr\u00e3o Mogol", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310006, "nome": "Montes Claros", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3127909, "nome": "Grupiara", "microrregiao": {"id": 31019, "nome": "Patroc\u00ednio", "mesorregiao": {"id": 3105, "nome": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310061, "nome": "Monte Carmelo", "regiao-intermediaria": {"id": 3111, "nome": "Uberl\u00e2ndia", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3128006, "nome": "Guanh\u00e3es", "microrregiao": {"id": 31035, "nome": "Guanh\u00e3es", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310021, "nome": "Guanh\u00e3es", "regiao-intermediaria": {"id": 3104, "nome": "Governador Valadares", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3128105, "nome": "Guap\u00e9", "microrregiao": {"id": 31050, "nome": "Varginha", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310041, "nome": "Passos", "regiao-intermediaria": {"id": 3108, "nome": "Varginha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3128204, "nome": "Guaraciaba", "microrregiao": {"id": 31060, "nome": "Ponte Nova", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310030, "nome": "Ponte Nova", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3128253, "nome": "Guaraciama", "microrregiao": {"id": 31009, "nome": "Bocai\u00fava", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310006, "nome": "Montes Claros", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3128303, "nome": "Guaran\u00e9sia", "microrregiao": {"id": 31048, "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310044, "nome": "Guaxup\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 3108, "nome": "Varginha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3128402, "nome": "Guarani", "microrregiao": {"id": 31064, "nome": "Ub\u00e1", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310029, "nome": "Ub\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3128501, "nome": "Guarar\u00e1", "microrregiao": {"id": 31065, "nome": "Juiz de Fora", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310035, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o Nepomuceno - Bicas", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3128600, "nome": "Guarda-Mor", "microrregiao": {"id": 31002, "nome": "Paracatu", "mesorregiao": {"id": 3101, "nome": "Noroeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310062, "nome": "Patos de Minas", "regiao-intermediaria": {"id": 3112, "nome": "Patos de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3128709, "nome": "Guaxup\u00e9", "microrregiao": {"id": 31048, "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310044, "nome": "Guaxup\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 3108, "nome": "Varginha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3128808, "nome": "Guidoval", "microrregiao": {"id": 31064, "nome": "Ub\u00e1", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310029, "nome": "Ub\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3128907, "nome": "Guimar\u00e2nia", "microrregiao": {"id": 31020, "nome": "Patos de Minas", "mesorregiao": {"id": 3105, "nome": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310064, "nome": "Patroc\u00ednio", "regiao-intermediaria": {"id": 3112, "nome": "Patos de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3129004, "nome": "Guiricema", "microrregiao": {"id": 31064, "nome": "Ub\u00e1", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310029, "nome": "Ub\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3129103, "nome": "Gurinhat\u00e3", "microrregiao": {"id": 31017, "nome": "Ituiutaba", "mesorregiao": {"id": 3105, "nome": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310060, "nome": "Ituiutaba", "regiao-intermediaria": {"id": 3111, "nome": "Uberl\u00e2ndia", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3129202, "nome": "Heliodora", "microrregiao": {"id": 31053, "nome": "Santa Rita do Sapuca\u00ed", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310050, "nome": "Pouso Alegre", "regiao-intermediaria": {"id": 3109, "nome": "Pouso Alegre", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3129301, "nome": "Iapu", "microrregiao": {"id": 31040, "nome": "Caratinga", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310024, "nome": "Ipatinga", "regiao-intermediaria": {"id": 3105, "nome": "Ipatinga", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3129400, "nome": "Ibertioga", "microrregiao": {"id": 31059, "nome": "Barbacena", "mesorregiao": {"id": 3111, "nome": "Campo das Vertentes", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310037, "nome": "Barbacena", "regiao-intermediaria": {"id": 3107, "nome": "Barbacena", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3129509, "nome": "Ibi\u00e1", "microrregiao": {"id": 31023, "nome": "Arax\u00e1", "mesorregiao": {"id": 3105, "nome": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310056, "nome": "Arax\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3110, "nome": "Uberaba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3129608, "nome": "Ibia\u00ed", "microrregiao": {"id": 31006, "nome": "Pirapora", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310010, "nome": "Pirapora", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3129657, "nome": "Ibiracatu", "microrregiao": {"id": 31007, "nome": "Montes Claros", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310006, "nome": "Montes Claros", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3129707, "nome": "Ibiraci", "microrregiao": {"id": 31047, "nome": "Passos", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310041, "nome": "Passos", "regiao-intermediaria": {"id": 3108, "nome": "Varginha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3129806, "nome": "Ibirit\u00e9", "microrregiao": {"id": 31030, "nome": "Belo Horizonte", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310001, "nome": "Belo Horizonte", "regiao-intermediaria": {"id": 3101, "nome": "Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3129905, "nome": "Ibiti\u00fara de Minas", "microrregiao": {"id": 31051, "nome": "Po\u00e7os de Caldas", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310051, "nome": "Po\u00e7os de Caldas", "regiao-intermediaria": {"id": 3109, "nome": "Pouso Alegre", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3130002, "nome": "Ibituruna", "microrregiao": {"id": 31046, "nome": "Oliveira", "mesorregiao": {"id": 3109, "nome": "Oeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310043, "nome": "Lavras", "regiao-intermediaria": {"id": 3108, "nome": "Varginha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3130051, "nome": "Icara\u00ed de Minas", "microrregiao": {"id": 31003, "nome": "Janu\u00e1ria", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310011, "nome": "S\u00e3o Francisco", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3130101, "nome": "Igarap\u00e9", "microrregiao": {"id": 31030, "nome": "Belo Horizonte", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310001, "nome": "Belo Horizonte", "regiao-intermediaria": {"id": 3101, "nome": "Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3130200, "nome": "Igaratinga", "microrregiao": {"id": 31043, "nome": "Divin\u00f3polis", "mesorregiao": {"id": 3109, "nome": "Oeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310068, "nome": "Par\u00e1 de Minas", "regiao-intermediaria": {"id": 3113, "nome": "Divin\u00f3polis", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3130309, "nome": "Iguatama", "microrregiao": {"id": 31042, "nome": "Piu\u00ed", "mesorregiao": {"id": 3109, "nome": "Oeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310066, "nome": "Formiga", "regiao-intermediaria": {"id": 3113, "nome": "Divin\u00f3polis", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3130408, "nome": "Ijaci", "microrregiao": {"id": 31057, "nome": "Lavras", "mesorregiao": {"id": 3111, "nome": "Campo das Vertentes", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310043, "nome": "Lavras", "regiao-intermediaria": {"id": 3108, "nome": "Varginha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3130507, "nome": "Ilic\u00ednea", "microrregiao": {"id": 31050, "nome": "Varginha", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310046, "nome": "Tr\u00eas Pontas - Boa Esperan\u00e7a", "regiao-intermediaria": {"id": 3108, "nome": "Varginha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3130556, "nome": "Imb\u00e9 de Minas", "microrregiao": {"id": 31040, "nome": "Caratinga", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310025, "nome": "Caratinga", "regiao-intermediaria": {"id": 3105, "nome": "Ipatinga", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3130606, "nome": "Inconfidentes", "microrregiao": {"id": 31051, "nome": "Po\u00e7os de Caldas", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310050, "nome": "Pouso Alegre", "regiao-intermediaria": {"id": 3109, "nome": "Pouso Alegre", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3130655, "nome": "Indaiabira", "microrregiao": {"id": 31005, "nome": "Salinas", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310008, "nome": "Salinas", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3130705, "nome": "Indian\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 31018, "nome": "Uberl\u00e2ndia", "mesorregiao": {"id": 3105, "nome": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310059, "nome": "Uberl\u00e2ndia", "regiao-intermediaria": {"id": 3111, "nome": "Uberl\u00e2ndia", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3130804, "nome": "Inga\u00ed", "microrregiao": {"id": 31057, "nome": "Lavras", "mesorregiao": {"id": 3111, "nome": "Campo das Vertentes", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310043, "nome": "Lavras", "regiao-intermediaria": {"id": 3108, "nome": "Varginha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3130903, "nome": "Inhapim", "microrregiao": {"id": 31040, "nome": "Caratinga", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310025, "nome": "Caratinga", "regiao-intermediaria": {"id": 3105, "nome": "Ipatinga", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3131000, "nome": "Inha\u00fama", "microrregiao": {"id": 31027, "nome": "Sete Lagoas", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310002, "nome": "Sete Lagoas", "regiao-intermediaria": {"id": 3101, "nome": "Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3131109, "nome": "Inimutaba", "microrregiao": {"id": 31025, "nome": "Curvelo", "mesorregiao": {"id": 3106, "nome": "Central Mineira", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310004, "nome": "Curvelo", "regiao-intermediaria": {"id": 3101, "nome": "Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3131158, "nome": "Ipaba", "microrregiao": {"id": 31040, "nome": "Caratinga", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310024, "nome": "Ipatinga", "regiao-intermediaria": {"id": 3105, "nome": "Ipatinga", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3131208, "nome": "Ipanema", "microrregiao": {"id": 31041, "nome": "Aimor\u00e9s", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310028, "nome": "Manhua\u00e7u", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3131307, "nome": "Ipatinga", "microrregiao": {"id": 31039, "nome": "Ipatinga", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310024, "nome": "Ipatinga", "regiao-intermediaria": {"id": 3105, "nome": "Ipatinga", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3131406, "nome": "Ipia\u00e7u", "microrregiao": {"id": 31017, "nome": "Ituiutaba", "mesorregiao": {"id": 3105, "nome": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310060, "nome": "Ituiutaba", "regiao-intermediaria": {"id": 3111, "nome": "Uberl\u00e2ndia", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3131505, "nome": "Ipui\u00fana", "microrregiao": {"id": 31052, "nome": "Pouso Alegre", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310050, "nome": "Pouso Alegre", "regiao-intermediaria": {"id": 3109, "nome": "Pouso Alegre", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3131604, "nome": "Ira\u00ed de Minas", "microrregiao": {"id": 31019, "nome": "Patroc\u00ednio", "mesorregiao": {"id": 3105, "nome": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310061, "nome": "Monte Carmelo", "regiao-intermediaria": {"id": 3111, "nome": "Uberl\u00e2ndia", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3131703, "nome": "Itabira", "microrregiao": {"id": 31031, "nome": "Itabira", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310005, "nome": "Itabira", "regiao-intermediaria": {"id": 3101, "nome": "Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3131802, "nome": "Itabirinha", "microrregiao": {"id": 31038, "nome": "Mantena", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310022, "nome": "Mantena", "regiao-intermediaria": {"id": 3104, "nome": "Governador Valadares", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3131901, "nome": "Itabirito", "microrregiao": {"id": 31033, "nome": "Ouro Preto", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310003, "nome": "Santa B\u00e1rbara - Ouro Preto", "regiao-intermediaria": {"id": 3101, "nome": "Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3132008, "nome": "Itacambira", "microrregiao": {"id": 31008, "nome": "Gr\u00e3o Mogol", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310006, "nome": "Montes Claros", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3132107, "nome": "Itacarambi", "microrregiao": {"id": 31003, "nome": "Janu\u00e1ria", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310009, "nome": "Janu\u00e1ria", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3132206, "nome": "Itaguara", "microrregiao": {"id": 31032, "nome": "Itaguara", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310069, "nome": "Oliveira", "regiao-intermediaria": {"id": 3113, "nome": "Divin\u00f3polis", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3132305, "nome": "Itaip\u00e9", "microrregiao": {"id": 31015, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "mesorregiao": {"id": 3104, "nome": "Vale do Mucuri", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310013, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3132404, "nome": "Itajub\u00e1", "microrregiao": {"id": 31056, "nome": "Itajub\u00e1", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310052, "nome": "Itajub\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3109, "nome": "Pouso Alegre", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3132503, "nome": "Itamarandiba", "microrregiao": {"id": 31011, "nome": "Capelinha", "mesorregiao": {"id": 3103, "nome": "Jequitinhonha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310014, "nome": "Capelinha", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3132602, "nome": "Itamarati de Minas", "microrregiao": {"id": 31066, "nome": "Cataguases", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310032, "nome": "Cataguases", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3132701, "nome": "Itambacuri", "microrregiao": {"id": 31037, "nome": "Governador Valadares", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310013, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3132800, "nome": "Itamb\u00e9 do Mato Dentro", "microrregiao": {"id": 31028, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310005, "nome": "Itabira", "regiao-intermediaria": {"id": 3101, "nome": "Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3132909, "nome": "Itamogi", "microrregiao": {"id": 31048, "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310047, "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso", "regiao-intermediaria": {"id": 3108, "nome": "Varginha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3133006, "nome": "Itamonte", "microrregiao": {"id": 31054, "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310053, "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o", "regiao-intermediaria": {"id": 3109, "nome": "Pouso Alegre", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3133105, "nome": "Itanhandu", "microrregiao": {"id": 31054, "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310053, "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o", "regiao-intermediaria": {"id": 3109, "nome": "Pouso Alegre", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3133204, "nome": "Itanhomi", "microrregiao": {"id": 31037, "nome": "Governador Valadares", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310020, "nome": "Governador Valadares", "regiao-intermediaria": {"id": 3104, "nome": "Governador Valadares", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3133303, "nome": "Itaobim", "microrregiao": {"id": 31013, "nome": "Pedra Azul", "mesorregiao": {"id": 3103, "nome": "Jequitinhonha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310013, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3133402, "nome": "Itapagipe", "microrregiao": {"id": 31021, "nome": "Frutal", "mesorregiao": {"id": 3105, "nome": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310057, "nome": "Frutal", "regiao-intermediaria": {"id": 3110, "nome": "Uberaba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3133501, "nome": "Itapecerica", "microrregiao": {"id": 31044, "nome": "Formiga", "mesorregiao": {"id": 3109, "nome": "Oeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310065, "nome": "Divin\u00f3polis", "regiao-intermediaria": {"id": 3113, "nome": "Divin\u00f3polis", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3133600, "nome": "Itapeva", "microrregiao": {"id": 31052, "nome": "Pouso Alegre", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310050, "nome": "Pouso Alegre", "regiao-intermediaria": {"id": 3109, "nome": "Pouso Alegre", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3133709, "nome": "Itatiaiu\u00e7u", "microrregiao": {"id": 31032, "nome": "Itaguara", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310065, "nome": "Divin\u00f3polis", "regiao-intermediaria": {"id": 3113, "nome": "Divin\u00f3polis", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3133758, "nome": "Ita\u00fa de Minas", "microrregiao": {"id": 31047, "nome": "Passos", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310041, "nome": "Passos", "regiao-intermediaria": {"id": 3108, "nome": "Varginha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3133808, "nome": "Ita\u00fana", "microrregiao": {"id": 31043, "nome": "Divin\u00f3polis", "mesorregiao": {"id": 3109, "nome": "Oeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310065, "nome": "Divin\u00f3polis", "regiao-intermediaria": {"id": 3113, "nome": "Divin\u00f3polis", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3133907, "nome": "Itaverava", "microrregiao": {"id": 31034, "nome": "Conselheiro Lafaiete", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310038, "nome": "Conselheiro Lafaiete", "regiao-intermediaria": {"id": 3107, "nome": "Barbacena", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3134004, "nome": "Itinga", "microrregiao": {"id": 31012, "nome": "Ara\u00e7ua\u00ed", "mesorregiao": {"id": 3103, "nome": "Jequitinhonha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310017, "nome": "Ara\u00e7ua\u00ed", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3134103, "nome": "Itueta", "microrregiao": {"id": 31041, "nome": "Aimor\u00e9s", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310023, "nome": "Aimor\u00e9s - Resplendor", "regiao-intermediaria": {"id": 3104, "nome": "Governador Valadares", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3134202, "nome": "Ituiutaba", "microrregiao": {"id": 31017, "nome": "Ituiutaba", "mesorregiao": {"id": 3105, "nome": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310060, "nome": "Ituiutaba", "regiao-intermediaria": {"id": 3111, "nome": "Uberl\u00e2ndia", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3134301, "nome": "Itumirim", "microrregiao": {"id": 31057, "nome": "Lavras", "mesorregiao": {"id": 3111, "nome": "Campo das Vertentes", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310043, "nome": "Lavras", "regiao-intermediaria": {"id": 3108, "nome": "Varginha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3134400, "nome": "Iturama", "microrregiao": {"id": 31021, "nome": "Frutal", "mesorregiao": {"id": 3105, "nome": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310058, "nome": "Iturama", "regiao-intermediaria": {"id": 3110, "nome": "Uberaba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3134509, "nome": "Itutinga", "microrregiao": {"id": 31057, "nome": "Lavras", "mesorregiao": {"id": 3111, "nome": "Campo das Vertentes", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310043, "nome": "Lavras", "regiao-intermediaria": {"id": 3108, "nome": "Varginha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3134608, "nome": "Jaboticatubas", "microrregiao": {"id": 31027, "nome": "Sete Lagoas", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310001, "nome": "Belo Horizonte", "regiao-intermediaria": {"id": 3101, "nome": "Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3134707, "nome": "Jacinto", "microrregiao": {"id": 31014, "nome": "Almenara", "mesorregiao": {"id": 3103, "nome": "Jequitinhonha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310015, "nome": "Almenara", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3134806, "nome": "Jacu\u00ed", "microrregiao": {"id": 31048, "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310047, "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso", "regiao-intermediaria": {"id": 3108, "nome": "Varginha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3134905, "nome": "Jacutinga", "microrregiao": {"id": 31051, "nome": "Po\u00e7os de Caldas", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310050, "nome": "Pouso Alegre", "regiao-intermediaria": {"id": 3109, "nome": "Pouso Alegre", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3135001, "nome": "Jaguara\u00e7u", "microrregiao": {"id": 31039, "nome": "Ipatinga", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310024, "nome": "Ipatinga", "regiao-intermediaria": {"id": 3105, "nome": "Ipatinga", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3135050, "nome": "Ja\u00edba", "microrregiao": {"id": 31004, "nome": "Jana\u00faba", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310007, "nome": "Jana\u00faba", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3135076, "nome": "Jampruca", "microrregiao": {"id": 31037, "nome": "Governador Valadares", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310020, "nome": "Governador Valadares", "regiao-intermediaria": {"id": 3104, "nome": "Governador Valadares", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3135100, "nome": "Jana\u00faba", "microrregiao": {"id": 31004, "nome": "Jana\u00faba", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310007, "nome": "Jana\u00faba", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3135209, "nome": "Janu\u00e1ria", "microrregiao": {"id": 31003, "nome": "Janu\u00e1ria", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310009, "nome": "Janu\u00e1ria", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3135308, "nome": "Japara\u00edba", "microrregiao": {"id": 31026, "nome": "Bom Despacho", "mesorregiao": {"id": 3106, "nome": "Central Mineira", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310065, "nome": "Divin\u00f3polis", "regiao-intermediaria": {"id": 3113, "nome": "Divin\u00f3polis", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3135357, "nome": "Japonvar", "microrregiao": {"id": 31007, "nome": "Montes Claros", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310006, "nome": "Montes Claros", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3135407, "nome": "Jeceaba", "microrregiao": {"id": 31032, "nome": "Itaguara", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310038, "nome": "Conselheiro Lafaiete", "regiao-intermediaria": {"id": 3107, "nome": "Barbacena", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3135456, "nome": "Jenipapo de Minas", "microrregiao": {"id": 31011, "nome": "Capelinha", "mesorregiao": {"id": 3103, "nome": "Jequitinhonha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310017, "nome": "Ara\u00e7ua\u00ed", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3135506, "nome": "Jequeri", "microrregiao": {"id": 31060, "nome": "Ponte Nova", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310030, "nome": "Ponte Nova", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3135605, "nome": "Jequita\u00ed", "microrregiao": {"id": 31006, "nome": "Pirapora", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310006, "nome": "Montes Claros", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3135704, "nome": "Jequitib\u00e1", "microrregiao": {"id": 31027, "nome": "Sete Lagoas", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310002, "nome": "Sete Lagoas", "regiao-intermediaria": {"id": 3101, "nome": "Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3135803, "nome": "Jequitinhonha", "microrregiao": {"id": 31014, "nome": "Almenara", "mesorregiao": {"id": 3103, "nome": "Jequitinhonha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310015, "nome": "Almenara", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3135902, "nome": "Jesu\u00e2nia", "microrregiao": {"id": 31054, "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310053, "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o", "regiao-intermediaria": {"id": 3109, "nome": "Pouso Alegre", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3136009, "nome": "Joa\u00edma", "microrregiao": {"id": 31014, "nome": "Almenara", "mesorregiao": {"id": 3103, "nome": "Jequitinhonha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310015, "nome": "Almenara", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3136108, "nome": "Joan\u00e9sia", "microrregiao": {"id": 31039, "nome": "Ipatinga", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310024, "nome": "Ipatinga", "regiao-intermediaria": {"id": 3105, "nome": "Ipatinga", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3136207, "nome": "Jo\u00e3o Monlevade", "microrregiao": {"id": 31031, "nome": "Itabira", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310026, "nome": "Jo\u00e3o Monlevade", "regiao-intermediaria": {"id": 3105, "nome": "Ipatinga", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3136306, "nome": "Jo\u00e3o Pinheiro", "microrregiao": {"id": 31002, "nome": "Paracatu", "mesorregiao": {"id": 3101, "nome": "Noroeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310062, "nome": "Patos de Minas", "regiao-intermediaria": {"id": 3112, "nome": "Patos de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3136405, "nome": "Joaquim Fel\u00edcio", "microrregiao": {"id": 31025, "nome": "Curvelo", "mesorregiao": {"id": 3106, "nome": "Central Mineira", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310006, "nome": "Montes Claros", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3136504, "nome": "Jord\u00e2nia", "microrregiao": {"id": 31014, "nome": "Almenara", "mesorregiao": {"id": 3103, "nome": "Jequitinhonha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310015, "nome": "Almenara", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3136520, "nome": "Jos\u00e9 Gon\u00e7alves de Minas", "microrregiao": {"id": 31011, "nome": "Capelinha", "mesorregiao": {"id": 3103, "nome": "Jequitinhonha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310017, "nome": "Ara\u00e7ua\u00ed", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3136553, "nome": "Jos\u00e9 Raydan", "microrregiao": {"id": 31036, "nome": "Pe\u00e7anha", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310021, "nome": "Guanh\u00e3es", "regiao-intermediaria": {"id": 3104, "nome": "Governador Valadares", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3136579, "nome": "Josen\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 31008, "nome": "Gr\u00e3o Mogol", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310006, "nome": "Montes Claros", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3136603, "nome": "Nova Uni\u00e3o", "microrregiao": {"id": 31031, "nome": "Itabira", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310001, "nome": "Belo Horizonte", "regiao-intermediaria": {"id": 3101, "nome": "Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3136652, "nome": "Juatuba", "microrregiao": {"id": 31030, "nome": "Belo Horizonte", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310001, "nome": "Belo Horizonte", "regiao-intermediaria": {"id": 3101, "nome": "Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3136702, "nome": "Juiz de Fora", "microrregiao": {"id": 31065, "nome": "Juiz de Fora", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310027, "nome": "Juiz de Fora", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3136801, "nome": "Juramento", "microrregiao": {"id": 31007, "nome": "Montes Claros", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310006, "nome": "Montes Claros", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3136900, "nome": "Juruaia", "microrregiao": {"id": 31048, "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310044, "nome": "Guaxup\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 3108, "nome": "Varginha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3136959, "nome": "Juven\u00edlia", "microrregiao": {"id": 31003, "nome": "Janu\u00e1ria", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310009, "nome": "Janu\u00e1ria", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3137007, "nome": "Ladainha", "microrregiao": {"id": 31015, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "mesorregiao": {"id": 3104, "nome": "Vale do Mucuri", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310013, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3137106, "nome": "Lagamar", "microrregiao": {"id": 31002, "nome": "Paracatu", "mesorregiao": {"id": 3101, "nome": "Noroeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310062, "nome": "Patos de Minas", "regiao-intermediaria": {"id": 3112, "nome": "Patos de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3137205, "nome": "Lagoa da Prata", "microrregiao": {"id": 31026, "nome": "Bom Despacho", "mesorregiao": {"id": 3106, "nome": "Central Mineira", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310065, "nome": "Divin\u00f3polis", "regiao-intermediaria": {"id": 3113, "nome": "Divin\u00f3polis", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3137304, "nome": "Lagoa dos Patos", "microrregiao": {"id": 31006, "nome": "Pirapora", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310006, "nome": "Montes Claros", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3137403, "nome": "Lagoa Dourada", "microrregiao": {"id": 31058, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o Del Rei", "mesorregiao": {"id": 3111, "nome": "Campo das Vertentes", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310039, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei", "regiao-intermediaria": {"id": 3107, "nome": "Barbacena", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3137502, "nome": "Lagoa Formosa", "microrregiao": {"id": 31020, "nome": "Patos de Minas", "mesorregiao": {"id": 3105, "nome": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310062, "nome": "Patos de Minas", "regiao-intermediaria": {"id": 3112, "nome": "Patos de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3137536, "nome": "Lagoa Grande", "microrregiao": {"id": 31002, "nome": "Paracatu", "mesorregiao": {"id": 3101, "nome": "Noroeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310062, "nome": "Patos de Minas", "regiao-intermediaria": {"id": 3112, "nome": "Patos de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3137601, "nome": "Lagoa Santa", "microrregiao": {"id": 31030, "nome": "Belo Horizonte", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310001, "nome": "Belo Horizonte", "regiao-intermediaria": {"id": 3101, "nome": "Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3137700, "nome": "Lajinha", "microrregiao": {"id": 31061, "nome": "Manhua\u00e7u", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310028, "nome": "Manhua\u00e7u", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3137809, "nome": "Lambari", "microrregiao": {"id": 31054, "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310053, "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o", "regiao-intermediaria": {"id": 3109, "nome": "Pouso Alegre", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3137908, "nome": "Lamim", "microrregiao": {"id": 31062, "nome": "Vi\u00e7osa", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310038, "nome": "Conselheiro Lafaiete", "regiao-intermediaria": {"id": 3107, "nome": "Barbacena", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3138005, "nome": "Laranjal", "microrregiao": {"id": 31066, "nome": "Cataguases", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310032, "nome": "Cataguases", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3138104, "nome": "Lassance", "microrregiao": {"id": 31006, "nome": "Pirapora", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310010, "nome": "Pirapora", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3138203, "nome": "Lavras", "microrregiao": {"id": 31057, "nome": "Lavras", "mesorregiao": {"id": 3111, "nome": "Campo das Vertentes", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310043, "nome": "Lavras", "regiao-intermediaria": {"id": 3108, "nome": "Varginha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3138302, "nome": "Leandro Ferreira", "microrregiao": {"id": 31026, "nome": "Bom Despacho", "mesorregiao": {"id": 3106, "nome": "Central Mineira", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310065, "nome": "Divin\u00f3polis", "regiao-intermediaria": {"id": 3113, "nome": "Divin\u00f3polis", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3138351, "nome": "Leme do Prado", "microrregiao": {"id": 31011, "nome": "Capelinha", "mesorregiao": {"id": 3103, "nome": "Jequitinhonha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310014, "nome": "Capelinha", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3138401, "nome": "Leopoldina", "microrregiao": {"id": 31066, "nome": "Cataguases", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310032, "nome": "Cataguases", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3138500, "nome": "Liberdade", "microrregiao": {"id": 31055, "nome": "Andrel\u00e2ndia", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310027, "nome": "Juiz de Fora", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3138609, "nome": "Lima Duarte", "microrregiao": {"id": 31065, "nome": "Juiz de Fora", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310027, "nome": "Juiz de Fora", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3138625, "nome": "Limeira do Oeste", "microrregiao": {"id": 31021, "nome": "Frutal", "mesorregiao": {"id": 3105, "nome": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310058, "nome": "Iturama", "regiao-intermediaria": {"id": 3110, "nome": "Uberaba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3138658, "nome": "Lontra", "microrregiao": {"id": 31007, "nome": "Montes Claros", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310006, "nome": "Montes Claros", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3138674, "nome": "Luisburgo", "microrregiao": {"id": 31061, "nome": "Manhua\u00e7u", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310028, "nome": "Manhua\u00e7u", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3138682, "nome": "Luisl\u00e2ndia", "microrregiao": {"id": 31007, "nome": "Montes Claros", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310006, "nome": "Montes Claros", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3138708, "nome": "Lumin\u00e1rias", "microrregiao": {"id": 31057, "nome": "Lavras", "mesorregiao": {"id": 3111, "nome": "Campo das Vertentes", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310043, "nome": "Lavras", "regiao-intermediaria": {"id": 3108, "nome": "Varginha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3138807, "nome": "Luz", "microrregiao": {"id": 31026, "nome": "Bom Despacho", "mesorregiao": {"id": 3106, "nome": "Central Mineira", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310067, "nome": "Dores do Indai\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3113, "nome": "Divin\u00f3polis", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3138906, "nome": "Machacalis", "microrregiao": {"id": 31016, "nome": "Nanuque", "mesorregiao": {"id": 3104, "nome": "Vale do Mucuri", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310019, "nome": "\u00c1guas Formosas", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3139003, "nome": "Machado", "microrregiao": {"id": 31049, "nome": "Alfenas", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310042, "nome": "Alfenas", "regiao-intermediaria": {"id": 3108, "nome": "Varginha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3139102, "nome": "Madre de Deus de Minas", "microrregiao": {"id": 31058, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o Del Rei", "mesorregiao": {"id": 3111, "nome": "Campo das Vertentes", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310039, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei", "regiao-intermediaria": {"id": 3107, "nome": "Barbacena", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3139201, "nome": "Malacacheta", "microrregiao": {"id": 31015, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "mesorregiao": {"id": 3104, "nome": "Vale do Mucuri", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310013, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3139250, "nome": "Mamonas", "microrregiao": {"id": 31004, "nome": "Jana\u00faba", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310012, "nome": "Espinosa", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3139300, "nome": "Manga", "microrregiao": {"id": 31003, "nome": "Janu\u00e1ria", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310007, "nome": "Jana\u00faba", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3139409, "nome": "Manhua\u00e7u", "microrregiao": {"id": 31061, "nome": "Manhua\u00e7u", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310028, "nome": "Manhua\u00e7u", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3139508, "nome": "Manhumirim", "microrregiao": {"id": 31061, "nome": "Manhua\u00e7u", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310028, "nome": "Manhua\u00e7u", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3139607, "nome": "Mantena", "microrregiao": {"id": 31038, "nome": "Mantena", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310022, "nome": "Mantena", "regiao-intermediaria": {"id": 3104, "nome": "Governador Valadares", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3139706, "nome": "Maravilhas", "microrregiao": {"id": 31027, "nome": "Sete Lagoas", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310068, "nome": "Par\u00e1 de Minas", "regiao-intermediaria": {"id": 3113, "nome": "Divin\u00f3polis", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3139805, "nome": "Mar de Espanha", "microrregiao": {"id": 31065, "nome": "Juiz de Fora", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310035, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o Nepomuceno - Bicas", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3139904, "nome": "Maria da F\u00e9", "microrregiao": {"id": 31056, "nome": "Itajub\u00e1", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310052, "nome": "Itajub\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3109, "nome": "Pouso Alegre", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3140001, "nome": "Mariana", "microrregiao": {"id": 31033, "nome": "Ouro Preto", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310003, "nome": "Santa B\u00e1rbara - Ouro Preto", "regiao-intermediaria": {"id": 3101, "nome": "Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3140100, "nome": "Marilac", "microrregiao": {"id": 31037, "nome": "Governador Valadares", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310020, "nome": "Governador Valadares", "regiao-intermediaria": {"id": 3104, "nome": "Governador Valadares", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3140159, "nome": "M\u00e1rio Campos", "microrregiao": {"id": 31030, "nome": "Belo Horizonte", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310001, "nome": "Belo Horizonte", "regiao-intermediaria": {"id": 3101, "nome": "Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3140209, "nome": "Marip\u00e1 de Minas", "microrregiao": {"id": 31065, "nome": "Juiz de Fora", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310035, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o Nepomuceno - Bicas", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3140308, "nome": "Marli\u00e9ria", "microrregiao": {"id": 31039, "nome": "Ipatinga", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310024, "nome": "Ipatinga", "regiao-intermediaria": {"id": 3105, "nome": "Ipatinga", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3140407, "nome": "Marmel\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 31056, "nome": "Itajub\u00e1", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310052, "nome": "Itajub\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3109, "nome": "Pouso Alegre", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3140506, "nome": "Martinho Campos", "microrregiao": {"id": 31026, "nome": "Bom Despacho", "mesorregiao": {"id": 3106, "nome": "Central Mineira", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310067, "nome": "Dores do Indai\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3113, "nome": "Divin\u00f3polis", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3140530, "nome": "Martins Soares", "microrregiao": {"id": 31061, "nome": "Manhua\u00e7u", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310028, "nome": "Manhua\u00e7u", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3140555, "nome": "Mata Verde", "microrregiao": {"id": 31014, "nome": "Almenara", "mesorregiao": {"id": 3103, "nome": "Jequitinhonha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310015, "nome": "Almenara", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3140605, "nome": "Materl\u00e2ndia", "microrregiao": {"id": 31035, "nome": "Guanh\u00e3es", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310021, "nome": "Guanh\u00e3es", "regiao-intermediaria": {"id": 3104, "nome": "Governador Valadares", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3140704, "nome": "Mateus Leme", "microrregiao": {"id": 31030, "nome": "Belo Horizonte", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310001, "nome": "Belo Horizonte", "regiao-intermediaria": {"id": 3101, "nome": "Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3140803, "nome": "Matias Barbosa", "microrregiao": {"id": 31065, "nome": "Juiz de Fora", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310027, "nome": "Juiz de Fora", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3140852, "nome": "Matias Cardoso", "microrregiao": {"id": 31003, "nome": "Janu\u00e1ria", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310007, "nome": "Jana\u00faba", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3140902, "nome": "Matip\u00f3", "microrregiao": {"id": 31061, "nome": "Manhua\u00e7u", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310028, "nome": "Manhua\u00e7u", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3141009, "nome": "Mato Verde", "microrregiao": {"id": 31004, "nome": "Jana\u00faba", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310012, "nome": "Espinosa", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3141108, "nome": "Matozinhos", "microrregiao": {"id": 31027, "nome": "Sete Lagoas", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310002, "nome": "Sete Lagoas", "regiao-intermediaria": {"id": 3101, "nome": "Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3141207, "nome": "Matutina", "microrregiao": {"id": 31020, "nome": "Patos de Minas", "mesorregiao": {"id": 3105, "nome": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310062, "nome": "Patos de Minas", "regiao-intermediaria": {"id": 3112, "nome": "Patos de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3141306, "nome": "Medeiros", "microrregiao": {"id": 31042, "nome": "Piu\u00ed", "mesorregiao": {"id": 3109, "nome": "Oeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310066, "nome": "Formiga", "regiao-intermediaria": {"id": 3113, "nome": "Divin\u00f3polis", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3141405, "nome": "Medina", "microrregiao": {"id": 31013, "nome": "Pedra Azul", "mesorregiao": {"id": 3103, "nome": "Jequitinhonha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310018, "nome": "Pedra Azul", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3141504, "nome": "Mendes Pimentel", "microrregiao": {"id": 31038, "nome": "Mantena", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310022, "nome": "Mantena", "regiao-intermediaria": {"id": 3104, "nome": "Governador Valadares", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3141603, "nome": "Merc\u00eas", "microrregiao": {"id": 31064, "nome": "Ub\u00e1", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310029, "nome": "Ub\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3141702, "nome": "Mesquita", "microrregiao": {"id": 31039, "nome": "Ipatinga", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310024, "nome": "Ipatinga", "regiao-intermediaria": {"id": 3105, "nome": "Ipatinga", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3141801, "nome": "Minas Novas", "microrregiao": {"id": 31011, "nome": "Capelinha", "mesorregiao": {"id": 3103, "nome": "Jequitinhonha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310014, "nome": "Capelinha", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3141900, "nome": "Minduri", "microrregiao": {"id": 31055, "nome": "Andrel\u00e2ndia", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310054, "nome": "Caxambu - Baependi", "regiao-intermediaria": {"id": 3109, "nome": "Pouso Alegre", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3142007, "nome": "Mirabela", "microrregiao": {"id": 31007, "nome": "Montes Claros", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310006, "nome": "Montes Claros", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3142106, "nome": "Miradouro", "microrregiao": {"id": 31063, "nome": "Muria\u00e9", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310031, "nome": "Muria\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3142205, "nome": "Mira\u00ed", "microrregiao": {"id": 31063, "nome": "Muria\u00e9", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310031, "nome": "Muria\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3142254, "nome": "Mirav\u00e2nia", "microrregiao": {"id": 31003, "nome": "Janu\u00e1ria", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310007, "nome": "Jana\u00faba", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3142304, "nome": "Moeda", "microrregiao": {"id": 31032, "nome": "Itaguara", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310001, "nome": "Belo Horizonte", "regiao-intermediaria": {"id": 3101, "nome": "Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3142403, "nome": "Moema", "microrregiao": {"id": 31026, "nome": "Bom Despacho", "mesorregiao": {"id": 3106, "nome": "Central Mineira", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310067, "nome": "Dores do Indai\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3113, "nome": "Divin\u00f3polis", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3142502, "nome": "Monjolos", "microrregiao": {"id": 31025, "nome": "Curvelo", "mesorregiao": {"id": 3106, "nome": "Central Mineira", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310004, "nome": "Curvelo", "regiao-intermediaria": {"id": 3101, "nome": "Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3142601, "nome": "Monsenhor Paulo", "microrregiao": {"id": 31050, "nome": "Varginha", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310040, "nome": "Varginha", "regiao-intermediaria": {"id": 3108, "nome": "Varginha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3142700, "nome": "Montalv\u00e2nia", "microrregiao": {"id": 31003, "nome": "Janu\u00e1ria", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310009, "nome": "Janu\u00e1ria", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3142809, "nome": "Monte Alegre de Minas", "microrregiao": {"id": 31018, "nome": "Uberl\u00e2ndia", "mesorregiao": {"id": 3105, "nome": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310059, "nome": "Uberl\u00e2ndia", "regiao-intermediaria": {"id": 3111, "nome": "Uberl\u00e2ndia", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3142908, "nome": "Monte Azul", "microrregiao": {"id": 31004, "nome": "Jana\u00faba", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310012, "nome": "Espinosa", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3143005, "nome": "Monte Belo", "microrregiao": {"id": 31048, "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310044, "nome": "Guaxup\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 3108, "nome": "Varginha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3143104, "nome": "Monte Carmelo", "microrregiao": {"id": 31019, "nome": "Patroc\u00ednio", "mesorregiao": {"id": 3105, "nome": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310061, "nome": "Monte Carmelo", "regiao-intermediaria": {"id": 3111, "nome": "Uberl\u00e2ndia", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3143153, "nome": "Monte Formoso", "microrregiao": {"id": 31014, "nome": "Almenara", "mesorregiao": {"id": 3103, "nome": "Jequitinhonha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310013, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3143203, "nome": "Monte Santo de Minas", "microrregiao": {"id": 31048, "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310047, "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso", "regiao-intermediaria": {"id": 3108, "nome": "Varginha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3143302, "nome": "Montes Claros", "microrregiao": {"id": 31007, "nome": "Montes Claros", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310006, "nome": "Montes Claros", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3143401, "nome": "Monte Si\u00e3o", "microrregiao": {"id": 31051, "nome": "Po\u00e7os de Caldas", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310050, "nome": "Pouso Alegre", "regiao-intermediaria": {"id": 3109, "nome": "Pouso Alegre", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3143450, "nome": "Montezuma", "microrregiao": {"id": 31005, "nome": "Salinas", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310012, "nome": "Espinosa", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3143500, "nome": "Morada Nova de Minas", "microrregiao": {"id": 31024, "nome": "Tr\u00eas Marias", "mesorregiao": {"id": 3106, "nome": "Central Mineira", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310070, "nome": "Abaet\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 3113, "nome": "Divin\u00f3polis", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3143609, "nome": "Morro da Gar\u00e7a", "microrregiao": {"id": 31025, "nome": "Curvelo", "mesorregiao": {"id": 3106, "nome": "Central Mineira", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310004, "nome": "Curvelo", "regiao-intermediaria": {"id": 3101, "nome": "Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3143708, "nome": "Morro do Pilar", "microrregiao": {"id": 31028, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310002, "nome": "Sete Lagoas", "regiao-intermediaria": {"id": 3101, "nome": "Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3143807, "nome": "Munhoz", "microrregiao": {"id": 31052, "nome": "Pouso Alegre", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310050, "nome": "Pouso Alegre", "regiao-intermediaria": {"id": 3109, "nome": "Pouso Alegre", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3143906, "nome": "Muria\u00e9", "microrregiao": {"id": 31063, "nome": "Muria\u00e9", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310031, "nome": "Muria\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3144003, "nome": "Mutum", "microrregiao": {"id": 31041, "nome": "Aimor\u00e9s", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310028, "nome": "Manhua\u00e7u", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3144102, "nome": "Muzambinho", "microrregiao": {"id": 31048, "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310044, "nome": "Guaxup\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 3108, "nome": "Varginha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3144201, "nome": "Nacip Raydan", "microrregiao": {"id": 31037, "nome": "Governador Valadares", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310020, "nome": "Governador Valadares", "regiao-intermediaria": {"id": 3104, "nome": "Governador Valadares", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3144300, "nome": "Nanuque", "microrregiao": {"id": 31016, "nome": "Nanuque", "mesorregiao": {"id": 3104, "nome": "Vale do Mucuri", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310013, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3144359, "nome": "Naque", "microrregiao": {"id": 31039, "nome": "Ipatinga", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310024, "nome": "Ipatinga", "regiao-intermediaria": {"id": 3105, "nome": "Ipatinga", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3144375, "nome": "Natal\u00e2ndia", "microrregiao": {"id": 31001, "nome": "Una\u00ed", "mesorregiao": {"id": 3101, "nome": "Noroeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310063, "nome": "Una\u00ed", "regiao-intermediaria": {"id": 3112, "nome": "Patos de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3144409, "nome": "Nat\u00e9rcia", "microrregiao": {"id": 31053, "nome": "Santa Rita do Sapuca\u00ed", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310050, "nome": "Pouso Alegre", "regiao-intermediaria": {"id": 3109, "nome": "Pouso Alegre", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3144508, "nome": "Nazareno", "microrregiao": {"id": 31058, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o Del Rei", "mesorregiao": {"id": 3111, "nome": "Campo das Vertentes", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310039, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei", "regiao-intermediaria": {"id": 3107, "nome": "Barbacena", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3144607, "nome": "Nepomuceno", "microrregiao": {"id": 31057, "nome": "Lavras", "mesorregiao": {"id": 3111, "nome": "Campo das Vertentes", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310043, "nome": "Lavras", "regiao-intermediaria": {"id": 3108, "nome": "Varginha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3144656, "nome": "Ninheira", "microrregiao": {"id": 31005, "nome": "Salinas", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310008, "nome": "Salinas", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3144672, "nome": "Nova Bel\u00e9m", "microrregiao": {"id": 31038, "nome": "Mantena", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310022, "nome": "Mantena", "regiao-intermediaria": {"id": 3104, "nome": "Governador Valadares", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3144706, "nome": "Nova Era", "microrregiao": {"id": 31031, "nome": "Itabira", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310026, "nome": "Jo\u00e3o Monlevade", "regiao-intermediaria": {"id": 3105, "nome": "Ipatinga", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3144805, "nome": "Nova Lima", "microrregiao": {"id": 31030, "nome": "Belo Horizonte", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310001, "nome": "Belo Horizonte", "regiao-intermediaria": {"id": 3101, "nome": "Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3144904, "nome": "Nova M\u00f3dica", "microrregiao": {"id": 31037, "nome": "Governador Valadares", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310013, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3145000, "nome": "Nova Ponte", "microrregiao": {"id": 31023, "nome": "Arax\u00e1", "mesorregiao": {"id": 3105, "nome": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310055, "nome": "Uberaba", "regiao-intermediaria": {"id": 3110, "nome": "Uberaba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3145059, "nome": "Nova Porteirinha", "microrregiao": {"id": 31004, "nome": "Jana\u00faba", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310007, "nome": "Jana\u00faba", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3145109, "nome": "Nova Resende", "microrregiao": {"id": 31048, "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310044, "nome": "Guaxup\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 3108, "nome": "Varginha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3145208, "nome": "Nova Serrana", "microrregiao": {"id": 31043, "nome": "Divin\u00f3polis", "mesorregiao": {"id": 3109, "nome": "Oeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310065, "nome": "Divin\u00f3polis", "regiao-intermediaria": {"id": 3113, "nome": "Divin\u00f3polis", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3145307, "nome": "Novo Cruzeiro", "microrregiao": {"id": 31012, "nome": "Ara\u00e7ua\u00ed", "mesorregiao": {"id": 3103, "nome": "Jequitinhonha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310013, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3145356, "nome": "Novo Oriente de Minas", "microrregiao": {"id": 31015, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "mesorregiao": {"id": 3104, "nome": "Vale do Mucuri", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310013, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3145372, "nome": "Novorizonte", "microrregiao": {"id": 31005, "nome": "Salinas", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310008, "nome": "Salinas", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3145406, "nome": "Olaria", "microrregiao": {"id": 31065, "nome": "Juiz de Fora", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310027, "nome": "Juiz de Fora", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3145455, "nome": "Olhos-d'\u00c1gua", "microrregiao": {"id": 31009, "nome": "Bocai\u00fava", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310006, "nome": "Montes Claros", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3145505, "nome": "Ol\u00edmpio Noronha", "microrregiao": {"id": 31054, "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310053, "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o", "regiao-intermediaria": {"id": 3109, "nome": "Pouso Alegre", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3145604, "nome": "Oliveira", "microrregiao": {"id": 31046, "nome": "Oliveira", "mesorregiao": {"id": 3109, "nome": "Oeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310069, "nome": "Oliveira", "regiao-intermediaria": {"id": 3113, "nome": "Divin\u00f3polis", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3145703, "nome": "Oliveira Fortes", "microrregiao": {"id": 31065, "nome": "Juiz de Fora", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310027, "nome": "Juiz de Fora", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3145802, "nome": "On\u00e7a de Pitangui", "microrregiao": {"id": 31029, "nome": "Par\u00e1 de Minas", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310068, "nome": "Par\u00e1 de Minas", "regiao-intermediaria": {"id": 3113, "nome": "Divin\u00f3polis", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3145851, "nome": "Orat\u00f3rios", "microrregiao": {"id": 31060, "nome": "Ponte Nova", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310030, "nome": "Ponte Nova", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3145877, "nome": "Oriz\u00e2nia", "microrregiao": {"id": 31063, "nome": "Muria\u00e9", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310034, "nome": "Carangola", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3145901, "nome": "Ouro Branco", "microrregiao": {"id": 31034, "nome": "Conselheiro Lafaiete", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310038, "nome": "Conselheiro Lafaiete", "regiao-intermediaria": {"id": 3107, "nome": "Barbacena", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3146008, "nome": "Ouro Fino", "microrregiao": {"id": 31051, "nome": "Po\u00e7os de Caldas", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310050, "nome": "Pouso Alegre", "regiao-intermediaria": {"id": 3109, "nome": "Pouso Alegre", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3146107, "nome": "Ouro Preto", "microrregiao": {"id": 31033, "nome": "Ouro Preto", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310003, "nome": "Santa B\u00e1rbara - Ouro Preto", "regiao-intermediaria": {"id": 3101, "nome": "Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3146206, "nome": "Ouro Verde de Minas", "microrregiao": {"id": 31015, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "mesorregiao": {"id": 3104, "nome": "Vale do Mucuri", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310013, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3146255, "nome": "Padre Carvalho", "microrregiao": {"id": 31008, "nome": "Gr\u00e3o Mogol", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310008, "nome": "Salinas", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3146305, "nome": "Padre Para\u00edso", "microrregiao": {"id": 31012, "nome": "Ara\u00e7ua\u00ed", "mesorregiao": {"id": 3103, "nome": "Jequitinhonha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310013, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3146404, "nome": "Paineiras", "microrregiao": {"id": 31024, "nome": "Tr\u00eas Marias", "mesorregiao": {"id": 3106, "nome": "Central Mineira", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310070, "nome": "Abaet\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 3113, "nome": "Divin\u00f3polis", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3146503, "nome": "Pains", "microrregiao": {"id": 31044, "nome": "Formiga", "mesorregiao": {"id": 3109, "nome": "Oeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310066, "nome": "Formiga", "regiao-intermediaria": {"id": 3113, "nome": "Divin\u00f3polis", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3146552, "nome": "Pai Pedro", "microrregiao": {"id": 31004, "nome": "Jana\u00faba", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310007, "nome": "Jana\u00faba", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3146602, "nome": "Paiva", "microrregiao": {"id": 31065, "nome": "Juiz de Fora", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310027, "nome": "Juiz de Fora", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3146701, "nome": "Palma", "microrregiao": {"id": 31066, "nome": "Cataguases", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310032, "nome": "Cataguases", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3146750, "nome": "Palm\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 31014, "nome": "Almenara", "mesorregiao": {"id": 3103, "nome": "Jequitinhonha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310015, "nome": "Almenara", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3146909, "nome": "Papagaios", "microrregiao": {"id": 31027, "nome": "Sete Lagoas", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310068, "nome": "Par\u00e1 de Minas", "regiao-intermediaria": {"id": 3113, "nome": "Divin\u00f3polis", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3147006, "nome": "Paracatu", "microrregiao": {"id": 31002, "nome": "Paracatu", "mesorregiao": {"id": 3101, "nome": "Noroeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310062, "nome": "Patos de Minas", "regiao-intermediaria": {"id": 3112, "nome": "Patos de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3147105, "nome": "Par\u00e1 de Minas", "microrregiao": {"id": 31029, "nome": "Par\u00e1 de Minas", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310068, "nome": "Par\u00e1 de Minas", "regiao-intermediaria": {"id": 3113, "nome": "Divin\u00f3polis", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3147204, "nome": "Paragua\u00e7u", "microrregiao": {"id": 31049, "nome": "Alfenas", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310042, "nome": "Alfenas", "regiao-intermediaria": {"id": 3108, "nome": "Varginha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3147303, "nome": "Parais\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 31056, "nome": "Itajub\u00e1", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310052, "nome": "Itajub\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3109, "nome": "Pouso Alegre", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3147402, "nome": "Paraopeba", "microrregiao": {"id": 31027, "nome": "Sete Lagoas", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310002, "nome": "Sete Lagoas", "regiao-intermediaria": {"id": 3101, "nome": "Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3147501, "nome": "Passab\u00e9m", "microrregiao": {"id": 31028, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310005, "nome": "Itabira", "regiao-intermediaria": {"id": 3101, "nome": "Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3147600, "nome": "Passa Quatro", "microrregiao": {"id": 31054, "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310053, "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o", "regiao-intermediaria": {"id": 3109, "nome": "Pouso Alegre", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3147709, "nome": "Passa Tempo", "microrregiao": {"id": 31046, "nome": "Oliveira", "mesorregiao": {"id": 3109, "nome": "Oeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310069, "nome": "Oliveira", "regiao-intermediaria": {"id": 3113, "nome": "Divin\u00f3polis", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3147808, "nome": "Passa Vinte", "microrregiao": {"id": 31055, "nome": "Andrel\u00e2ndia", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310027, "nome": "Juiz de Fora", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3147907, "nome": "Passos", "microrregiao": {"id": 31047, "nome": "Passos", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310041, "nome": "Passos", "regiao-intermediaria": {"id": 3108, "nome": "Varginha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3147956, "nome": "Patis", "microrregiao": {"id": 31007, "nome": "Montes Claros", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310006, "nome": "Montes Claros", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3148004, "nome": "Patos de Minas", "microrregiao": {"id": 31020, "nome": "Patos de Minas", "mesorregiao": {"id": 3105, "nome": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310062, "nome": "Patos de Minas", "regiao-intermediaria": {"id": 3112, "nome": "Patos de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3148103, "nome": "Patroc\u00ednio", "microrregiao": {"id": 31019, "nome": "Patroc\u00ednio", "mesorregiao": {"id": 3105, "nome": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310064, "nome": "Patroc\u00ednio", "regiao-intermediaria": {"id": 3112, "nome": "Patos de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3148202, "nome": "Patroc\u00ednio do Muria\u00e9", "microrregiao": {"id": 31063, "nome": "Muria\u00e9", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310031, "nome": "Muria\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3148301, "nome": "Paula C\u00e2ndido", "microrregiao": {"id": 31062, "nome": "Vi\u00e7osa", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310033, "nome": "Vi\u00e7osa", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3148400, "nome": "Paulistas", "microrregiao": {"id": 31035, "nome": "Guanh\u00e3es", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310021, "nome": "Guanh\u00e3es", "regiao-intermediaria": {"id": 3104, "nome": "Governador Valadares", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3148509, "nome": "Pav\u00e3o", "microrregiao": {"id": 31015, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "mesorregiao": {"id": 3104, "nome": "Vale do Mucuri", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310013, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3148608, "nome": "Pe\u00e7anha", "microrregiao": {"id": 31036, "nome": "Pe\u00e7anha", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310021, "nome": "Guanh\u00e3es", "regiao-intermediaria": {"id": 3104, "nome": "Governador Valadares", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3148707, "nome": "Pedra Azul", "microrregiao": {"id": 31013, "nome": "Pedra Azul", "mesorregiao": {"id": 3103, "nome": "Jequitinhonha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310018, "nome": "Pedra Azul", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3148756, "nome": "Pedra Bonita", "microrregiao": {"id": 31061, "nome": "Manhua\u00e7u", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310034, "nome": "Carangola", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3148806, "nome": "Pedra do Anta", "microrregiao": {"id": 31062, "nome": "Vi\u00e7osa", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310033, "nome": "Vi\u00e7osa", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3148905, "nome": "Pedra do Indai\u00e1", "microrregiao": {"id": 31044, "nome": "Formiga", "mesorregiao": {"id": 3109, "nome": "Oeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310065, "nome": "Divin\u00f3polis", "regiao-intermediaria": {"id": 3113, "nome": "Divin\u00f3polis", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3149002, "nome": "Pedra Dourada", "microrregiao": {"id": 31063, "nome": "Muria\u00e9", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310034, "nome": "Carangola", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3149101, "nome": "Pedralva", "microrregiao": {"id": 31053, "nome": "Santa Rita do Sapuca\u00ed", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310052, "nome": "Itajub\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3109, "nome": "Pouso Alegre", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3149150, "nome": "Pedras de Maria da Cruz", "microrregiao": {"id": 31003, "nome": "Janu\u00e1ria", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310009, "nome": "Janu\u00e1ria", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3149200, "nome": "Pedrin\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 31023, "nome": "Arax\u00e1", "mesorregiao": {"id": 3105, "nome": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310056, "nome": "Arax\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3110, "nome": "Uberaba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3149309, "nome": "Pedro Leopoldo", "microrregiao": {"id": 31030, "nome": "Belo Horizonte", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310001, "nome": "Belo Horizonte", "regiao-intermediaria": {"id": 3101, "nome": "Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3149408, "nome": "Pedro Teixeira", "microrregiao": {"id": 31065, "nome": "Juiz de Fora", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310027, "nome": "Juiz de Fora", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3149507, "nome": "Pequeri", "microrregiao": {"id": 31065, "nome": "Juiz de Fora", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310035, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o Nepomuceno - Bicas", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3149606, "nome": "Pequi", "microrregiao": {"id": 31027, "nome": "Sete Lagoas", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310068, "nome": "Par\u00e1 de Minas", "regiao-intermediaria": {"id": 3113, "nome": "Divin\u00f3polis", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3149705, "nome": "Perdig\u00e3o", "microrregiao": {"id": 31043, "nome": "Divin\u00f3polis", "mesorregiao": {"id": 3109, "nome": "Oeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310065, "nome": "Divin\u00f3polis", "regiao-intermediaria": {"id": 3113, "nome": "Divin\u00f3polis", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3149804, "nome": "Perdizes", "microrregiao": {"id": 31023, "nome": "Arax\u00e1", "mesorregiao": {"id": 3105, "nome": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310056, "nome": "Arax\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3110, "nome": "Uberaba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3149903, "nome": "Perd\u00f5es", "microrregiao": {"id": 31045, "nome": "Campo Belo", "mesorregiao": {"id": 3109, "nome": "Oeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310043, "nome": "Lavras", "regiao-intermediaria": {"id": 3108, "nome": "Varginha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3149952, "nome": "Periquito", "microrregiao": {"id": 31039, "nome": "Ipatinga", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310024, "nome": "Ipatinga", "regiao-intermediaria": {"id": 3105, "nome": "Ipatinga", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3150000, "nome": "Pescador", "microrregiao": {"id": 31037, "nome": "Governador Valadares", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310013, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3150109, "nome": "Piau", "microrregiao": {"id": 31065, "nome": "Juiz de Fora", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310027, "nome": "Juiz de Fora", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3150158, "nome": "Piedade de Caratinga", "microrregiao": {"id": 31040, "nome": "Caratinga", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310025, "nome": "Caratinga", "regiao-intermediaria": {"id": 3105, "nome": "Ipatinga", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3150208, "nome": "Piedade de Ponte Nova", "microrregiao": {"id": 31060, "nome": "Ponte Nova", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310030, "nome": "Ponte Nova", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3150307, "nome": "Piedade do Rio Grande", "microrregiao": {"id": 31058, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o Del Rei", "mesorregiao": {"id": 3111, "nome": "Campo das Vertentes", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310039, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei", "regiao-intermediaria": {"id": 3107, "nome": "Barbacena", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3150406, "nome": "Piedade dos Gerais", "microrregiao": {"id": 31032, "nome": "Itaguara", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310069, "nome": "Oliveira", "regiao-intermediaria": {"id": 3113, "nome": "Divin\u00f3polis", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3150505, "nome": "Pimenta", "microrregiao": {"id": 31044, "nome": "Formiga", "mesorregiao": {"id": 3109, "nome": "Oeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310066, "nome": "Formiga", "regiao-intermediaria": {"id": 3113, "nome": "Divin\u00f3polis", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3150539, "nome": "Pingo d'\u00c1gua", "microrregiao": {"id": 31040, "nome": "Caratinga", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310024, "nome": "Ipatinga", "regiao-intermediaria": {"id": 3105, "nome": "Ipatinga", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3150570, "nome": "Pint\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 31003, "nome": "Janu\u00e1ria", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310011, "nome": "S\u00e3o Francisco", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3150604, "nome": "Piracema", "microrregiao": {"id": 31046, "nome": "Oliveira", "mesorregiao": {"id": 3109, "nome": "Oeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310069, "nome": "Oliveira", "regiao-intermediaria": {"id": 3113, "nome": "Divin\u00f3polis", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3150703, "nome": "Pirajuba", "microrregiao": {"id": 31021, "nome": "Frutal", "mesorregiao": {"id": 3105, "nome": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310057, "nome": "Frutal", "regiao-intermediaria": {"id": 3110, "nome": "Uberaba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3150802, "nome": "Piranga", "microrregiao": {"id": 31062, "nome": "Vi\u00e7osa", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310038, "nome": "Conselheiro Lafaiete", "regiao-intermediaria": {"id": 3107, "nome": "Barbacena", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3150901, "nome": "Pirangu\u00e7u", "microrregiao": {"id": 31056, "nome": "Itajub\u00e1", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310052, "nome": "Itajub\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3109, "nome": "Pouso Alegre", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3151008, "nome": "Piranguinho", "microrregiao": {"id": 31056, "nome": "Itajub\u00e1", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310052, "nome": "Itajub\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3109, "nome": "Pouso Alegre", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3151107, "nome": "Pirapetinga", "microrregiao": {"id": 31066, "nome": "Cataguases", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310036, "nome": "Al\u00e9m Para\u00edba", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3151206, "nome": "Pirapora", "microrregiao": {"id": 31006, "nome": "Pirapora", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310010, "nome": "Pirapora", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3151305, "nome": "Pira\u00faba", "microrregiao": {"id": 31064, "nome": "Ub\u00e1", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310029, "nome": "Ub\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3151404, "nome": "Pitangui", "microrregiao": {"id": 31029, "nome": "Par\u00e1 de Minas", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310065, "nome": "Divin\u00f3polis", "regiao-intermediaria": {"id": 3113, "nome": "Divin\u00f3polis", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3151503, "nome": "Piumhi", "microrregiao": {"id": 31042, "nome": "Piu\u00ed", "mesorregiao": {"id": 3109, "nome": "Oeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310049, "nome": "Piumhi", "regiao-intermediaria": {"id": 3108, "nome": "Varginha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3151602, "nome": "Planura", "microrregiao": {"id": 31021, "nome": "Frutal", "mesorregiao": {"id": 3105, "nome": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310057, "nome": "Frutal", "regiao-intermediaria": {"id": 3110, "nome": "Uberaba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3151701, "nome": "Po\u00e7o Fundo", "microrregiao": {"id": 31049, "nome": "Alfenas", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310042, "nome": "Alfenas", "regiao-intermediaria": {"id": 3108, "nome": "Varginha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3151800, "nome": "Po\u00e7os de Caldas", "microrregiao": {"id": 31051, "nome": "Po\u00e7os de Caldas", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310051, "nome": "Po\u00e7os de Caldas", "regiao-intermediaria": {"id": 3109, "nome": "Pouso Alegre", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3151909, "nome": "Pocrane", "microrregiao": {"id": 31041, "nome": "Aimor\u00e9s", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310028, "nome": "Manhua\u00e7u", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3152006, "nome": "Pomp\u00e9u", "microrregiao": {"id": 31024, "nome": "Tr\u00eas Marias", "mesorregiao": {"id": 3106, "nome": "Central Mineira", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310067, "nome": "Dores do Indai\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3113, "nome": "Divin\u00f3polis", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3152105, "nome": "Ponte Nova", "microrregiao": {"id": 31060, "nome": "Ponte Nova", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310030, "nome": "Ponte Nova", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3152131, "nome": "Ponto Chique", "microrregiao": {"id": 31007, "nome": "Montes Claros", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310010, "nome": "Pirapora", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3152170, "nome": "Ponto dos Volantes", "microrregiao": {"id": 31012, "nome": "Ara\u00e7ua\u00ed", "mesorregiao": {"id": 3103, "nome": "Jequitinhonha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310013, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3152204, "nome": "Porteirinha", "microrregiao": {"id": 31004, "nome": "Jana\u00faba", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310007, "nome": "Jana\u00faba", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3152303, "nome": "Porto Firme", "microrregiao": {"id": 31062, "nome": "Vi\u00e7osa", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310033, "nome": "Vi\u00e7osa", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3152402, "nome": "Pot\u00e9", "microrregiao": {"id": 31015, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "mesorregiao": {"id": 3104, "nome": "Vale do Mucuri", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310013, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3152501, "nome": "Pouso Alegre", "microrregiao": {"id": 31052, "nome": "Pouso Alegre", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310050, "nome": "Pouso Alegre", "regiao-intermediaria": {"id": 3109, "nome": "Pouso Alegre", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3152600, "nome": "Pouso Alto", "microrregiao": {"id": 31054, "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310053, "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o", "regiao-intermediaria": {"id": 3109, "nome": "Pouso Alegre", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3152709, "nome": "Prados", "microrregiao": {"id": 31058, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o Del Rei", "mesorregiao": {"id": 3111, "nome": "Campo das Vertentes", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310039, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei", "regiao-intermediaria": {"id": 3107, "nome": "Barbacena", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3152808, "nome": "Prata", "microrregiao": {"id": 31018, "nome": "Uberl\u00e2ndia", "mesorregiao": {"id": 3105, "nome": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310059, "nome": "Uberl\u00e2ndia", "regiao-intermediaria": {"id": 3111, "nome": "Uberl\u00e2ndia", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3152907, "nome": "Prat\u00e1polis", "microrregiao": {"id": 31047, "nome": "Passos", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310041, "nome": "Passos", "regiao-intermediaria": {"id": 3108, "nome": "Varginha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3153004, "nome": "Pratinha", "microrregiao": {"id": 31023, "nome": "Arax\u00e1", "mesorregiao": {"id": 3105, "nome": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310056, "nome": "Arax\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3110, "nome": "Uberaba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3153103, "nome": "Presidente Bernardes", "microrregiao": {"id": 31062, "nome": "Vi\u00e7osa", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310033, "nome": "Vi\u00e7osa", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3153202, "nome": "Presidente Juscelino", "microrregiao": {"id": 31025, "nome": "Curvelo", "mesorregiao": {"id": 3106, "nome": "Central Mineira", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310004, "nome": "Curvelo", "regiao-intermediaria": {"id": 3101, "nome": "Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3153301, "nome": "Presidente Kubitschek", "microrregiao": {"id": 31010, "nome": "Diamantina", "mesorregiao": {"id": 3103, "nome": "Jequitinhonha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310016, "nome": "Diamantina", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3153400, "nome": "Presidente Oleg\u00e1rio", "microrregiao": {"id": 31002, "nome": "Paracatu", "mesorregiao": {"id": 3101, "nome": "Noroeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310062, "nome": "Patos de Minas", "regiao-intermediaria": {"id": 3112, "nome": "Patos de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3153509, "nome": "Alto Jequitib\u00e1", "microrregiao": {"id": 31061, "nome": "Manhua\u00e7u", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310028, "nome": "Manhua\u00e7u", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3153608, "nome": "Prudente de Morais", "microrregiao": {"id": 31027, "nome": "Sete Lagoas", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310002, "nome": "Sete Lagoas", "regiao-intermediaria": {"id": 3101, "nome": "Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3153707, "nome": "Quartel Geral", "microrregiao": {"id": 31026, "nome": "Bom Despacho", "mesorregiao": {"id": 3106, "nome": "Central Mineira", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310067, "nome": "Dores do Indai\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3113, "nome": "Divin\u00f3polis", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3153806, "nome": "Queluzito", "microrregiao": {"id": 31034, "nome": "Conselheiro Lafaiete", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310038, "nome": "Conselheiro Lafaiete", "regiao-intermediaria": {"id": 3107, "nome": "Barbacena", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3153905, "nome": "Raposos", "microrregiao": {"id": 31030, "nome": "Belo Horizonte", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310001, "nome": "Belo Horizonte", "regiao-intermediaria": {"id": 3101, "nome": "Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3154002, "nome": "Raul Soares", "microrregiao": {"id": 31060, "nome": "Ponte Nova", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310025, "nome": "Caratinga", "regiao-intermediaria": {"id": 3105, "nome": "Ipatinga", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3154101, "nome": "Recreio", "microrregiao": {"id": 31066, "nome": "Cataguases", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310032, "nome": "Cataguases", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3154150, "nome": "Reduto", "microrregiao": {"id": 31061, "nome": "Manhua\u00e7u", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310028, "nome": "Manhua\u00e7u", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3154200, "nome": "Resende Costa", "microrregiao": {"id": 31058, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o Del Rei", "mesorregiao": {"id": 3111, "nome": "Campo das Vertentes", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310039, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei", "regiao-intermediaria": {"id": 3107, "nome": "Barbacena", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3154309, "nome": "Resplendor", "microrregiao": {"id": 31041, "nome": "Aimor\u00e9s", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310023, "nome": "Aimor\u00e9s - Resplendor", "regiao-intermediaria": {"id": 3104, "nome": "Governador Valadares", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3154408, "nome": "Ressaquinha", "microrregiao": {"id": 31059, "nome": "Barbacena", "mesorregiao": {"id": 3111, "nome": "Campo das Vertentes", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310037, "nome": "Barbacena", "regiao-intermediaria": {"id": 3107, "nome": "Barbacena", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3154457, "nome": "Riachinho", "microrregiao": {"id": 31006, "nome": "Pirapora", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310063, "nome": "Una\u00ed", "regiao-intermediaria": {"id": 3112, "nome": "Patos de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3154507, "nome": "Riacho dos Machados", "microrregiao": {"id": 31004, "nome": "Jana\u00faba", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310007, "nome": "Jana\u00faba", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3154606, "nome": "Ribeir\u00e3o das Neves", "microrregiao": {"id": 31030, "nome": "Belo Horizonte", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310001, "nome": "Belo Horizonte", "regiao-intermediaria": {"id": 3101, "nome": "Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3154705, "nome": "Ribeir\u00e3o Vermelho", "microrregiao": {"id": 31057, "nome": "Lavras", "mesorregiao": {"id": 3111, "nome": "Campo das Vertentes", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310043, "nome": "Lavras", "regiao-intermediaria": {"id": 3108, "nome": "Varginha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3154804, "nome": "Rio Acima", "microrregiao": {"id": 31030, "nome": "Belo Horizonte", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310001, "nome": "Belo Horizonte", "regiao-intermediaria": {"id": 3101, "nome": "Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3154903, "nome": "Rio Casca", "microrregiao": {"id": 31060, "nome": "Ponte Nova", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310030, "nome": "Ponte Nova", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3155009, "nome": "Rio Doce", "microrregiao": {"id": 31060, "nome": "Ponte Nova", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310030, "nome": "Ponte Nova", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3155108, "nome": "Rio do Prado", "microrregiao": {"id": 31014, "nome": "Almenara", "mesorregiao": {"id": 3103, "nome": "Jequitinhonha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310015, "nome": "Almenara", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3155207, "nome": "Rio Espera", "microrregiao": {"id": 31062, "nome": "Vi\u00e7osa", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310038, "nome": "Conselheiro Lafaiete", "regiao-intermediaria": {"id": 3107, "nome": "Barbacena", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3155306, "nome": "Rio Manso", "microrregiao": {"id": 31032, "nome": "Itaguara", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310069, "nome": "Oliveira", "regiao-intermediaria": {"id": 3113, "nome": "Divin\u00f3polis", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3155405, "nome": "Rio Novo", "microrregiao": {"id": 31065, "nome": "Juiz de Fora", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310027, "nome": "Juiz de Fora", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3155504, "nome": "Rio Parana\u00edba", "microrregiao": {"id": 31020, "nome": "Patos de Minas", "mesorregiao": {"id": 3105, "nome": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310062, "nome": "Patos de Minas", "regiao-intermediaria": {"id": 3112, "nome": "Patos de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3155603, "nome": "Rio Pardo de Minas", "microrregiao": {"id": 31005, "nome": "Salinas", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310008, "nome": "Salinas", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3155702, "nome": "Rio Piracicaba", "microrregiao": {"id": 31031, "nome": "Itabira", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310026, "nome": "Jo\u00e3o Monlevade", "regiao-intermediaria": {"id": 3105, "nome": "Ipatinga", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3155801, "nome": "Rio Pomba", "microrregiao": {"id": 31064, "nome": "Ub\u00e1", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310029, "nome": "Ub\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3155900, "nome": "Rio Preto", "microrregiao": {"id": 31065, "nome": "Juiz de Fora", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310027, "nome": "Juiz de Fora", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3156007, "nome": "Rio Vermelho", "microrregiao": {"id": 31028, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310021, "nome": "Guanh\u00e3es", "regiao-intermediaria": {"id": 3104, "nome": "Governador Valadares", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3156106, "nome": "Rit\u00e1polis", "microrregiao": {"id": 31058, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o Del Rei", "mesorregiao": {"id": 3111, "nome": "Campo das Vertentes", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310039, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei", "regiao-intermediaria": {"id": 3107, "nome": "Barbacena", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3156205, "nome": "Rochedo de Minas", "microrregiao": {"id": 31065, "nome": "Juiz de Fora", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310035, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o Nepomuceno - Bicas", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3156304, "nome": "Rodeiro", "microrregiao": {"id": 31064, "nome": "Ub\u00e1", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310029, "nome": "Ub\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3156403, "nome": "Romaria", "microrregiao": {"id": 31019, "nome": "Patroc\u00ednio", "mesorregiao": {"id": 3105, "nome": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310061, "nome": "Monte Carmelo", "regiao-intermediaria": {"id": 3111, "nome": "Uberl\u00e2ndia", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3156452, "nome": "Ros\u00e1rio da Limeira", "microrregiao": {"id": 31063, "nome": "Muria\u00e9", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310031, "nome": "Muria\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3156502, "nome": "Rubelita", "microrregiao": {"id": 31005, "nome": "Salinas", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310008, "nome": "Salinas", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3156601, "nome": "Rubim", "microrregiao": {"id": 31014, "nome": "Almenara", "mesorregiao": {"id": 3103, "nome": "Jequitinhonha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310015, "nome": "Almenara", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3156700, "nome": "Sabar\u00e1", "microrregiao": {"id": 31030, "nome": "Belo Horizonte", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310001, "nome": "Belo Horizonte", "regiao-intermediaria": {"id": 3101, "nome": "Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3156809, "nome": "Sabin\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 31035, "nome": "Guanh\u00e3es", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310021, "nome": "Guanh\u00e3es", "regiao-intermediaria": {"id": 3104, "nome": "Governador Valadares", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3156908, "nome": "Sacramento", "microrregiao": {"id": 31023, "nome": "Arax\u00e1", "mesorregiao": {"id": 3105, "nome": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310055, "nome": "Uberaba", "regiao-intermediaria": {"id": 3110, "nome": "Uberaba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3157005, "nome": "Salinas", "microrregiao": {"id": 31005, "nome": "Salinas", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310008, "nome": "Salinas", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3157104, "nome": "Salto da Divisa", "microrregiao": {"id": 31014, "nome": "Almenara", "mesorregiao": {"id": 3103, "nome": "Jequitinhonha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310015, "nome": "Almenara", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3157203, "nome": "Santa B\u00e1rbara", "microrregiao": {"id": 31031, "nome": "Itabira", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310003, "nome": "Santa B\u00e1rbara - Ouro Preto", "regiao-intermediaria": {"id": 3101, "nome": "Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3157252, "nome": "Santa B\u00e1rbara do Leste", "microrregiao": {"id": 31040, "nome": "Caratinga", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310025, "nome": "Caratinga", "regiao-intermediaria": {"id": 3105, "nome": "Ipatinga", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3157278, "nome": "Santa B\u00e1rbara do Monte Verde", "microrregiao": {"id": 31065, "nome": "Juiz de Fora", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310027, "nome": "Juiz de Fora", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3157302, "nome": "Santa B\u00e1rbara do Tug\u00fario", "microrregiao": {"id": 31059, "nome": "Barbacena", "mesorregiao": {"id": 3111, "nome": "Campo das Vertentes", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310037, "nome": "Barbacena", "regiao-intermediaria": {"id": 3107, "nome": "Barbacena", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3157336, "nome": "Santa Cruz de Minas", "microrregiao": {"id": 31058, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o Del Rei", "mesorregiao": {"id": 3111, "nome": "Campo das Vertentes", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310039, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei", "regiao-intermediaria": {"id": 3107, "nome": "Barbacena", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3157377, "nome": "Santa Cruz de Salinas", "microrregiao": {"id": 31005, "nome": "Salinas", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310008, "nome": "Salinas", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3157401, "nome": "Santa Cruz do Escalvado", "microrregiao": {"id": 31060, "nome": "Ponte Nova", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310030, "nome": "Ponte Nova", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3157500, "nome": "Santa Efig\u00eania de Minas", "microrregiao": {"id": 31035, "nome": "Guanh\u00e3es", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310020, "nome": "Governador Valadares", "regiao-intermediaria": {"id": 3104, "nome": "Governador Valadares", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3157609, "nome": "Santa F\u00e9 de Minas", "microrregiao": {"id": 31006, "nome": "Pirapora", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310010, "nome": "Pirapora", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3157658, "nome": "Santa Helena de Minas", "microrregiao": {"id": 31016, "nome": "Nanuque", "mesorregiao": {"id": 3104, "nome": "Vale do Mucuri", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310019, "nome": "\u00c1guas Formosas", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3157708, "nome": "Santa Juliana", "microrregiao": {"id": 31023, "nome": "Arax\u00e1", "mesorregiao": {"id": 3105, "nome": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310055, "nome": "Uberaba", "regiao-intermediaria": {"id": 3110, "nome": "Uberaba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3157807, "nome": "Santa Luzia", "microrregiao": {"id": 31030, "nome": "Belo Horizonte", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310001, "nome": "Belo Horizonte", "regiao-intermediaria": {"id": 3101, "nome": "Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3157906, "nome": "Santa Margarida", "microrregiao": {"id": 31061, "nome": "Manhua\u00e7u", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310028, "nome": "Manhua\u00e7u", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3158003, "nome": "Santa Maria de Itabira", "microrregiao": {"id": 31031, "nome": "Itabira", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310005, "nome": "Itabira", "regiao-intermediaria": {"id": 3101, "nome": "Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3158102, "nome": "Santa Maria do Salto", "microrregiao": {"id": 31014, "nome": "Almenara", "mesorregiao": {"id": 3103, "nome": "Jequitinhonha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310015, "nome": "Almenara", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3158201, "nome": "Santa Maria do Sua\u00e7u\u00ed", "microrregiao": {"id": 31036, "nome": "Pe\u00e7anha", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310021, "nome": "Guanh\u00e3es", "regiao-intermediaria": {"id": 3104, "nome": "Governador Valadares", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3158300, "nome": "Santana da Vargem", "microrregiao": {"id": 31050, "nome": "Varginha", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310046, "nome": "Tr\u00eas Pontas - Boa Esperan\u00e7a", "regiao-intermediaria": {"id": 3108, "nome": "Varginha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3158409, "nome": "Santana de Cataguases", "microrregiao": {"id": 31066, "nome": "Cataguases", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310032, "nome": "Cataguases", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3158508, "nome": "Santana de Pirapama", "microrregiao": {"id": 31027, "nome": "Sete Lagoas", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310002, "nome": "Sete Lagoas", "regiao-intermediaria": {"id": 3101, "nome": "Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3158607, "nome": "Santana do Deserto", "microrregiao": {"id": 31065, "nome": "Juiz de Fora", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310027, "nome": "Juiz de Fora", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3158706, "nome": "Santana do Garamb\u00e9u", "microrregiao": {"id": 31058, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o Del Rei", "mesorregiao": {"id": 3111, "nome": "Campo das Vertentes", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310037, "nome": "Barbacena", "regiao-intermediaria": {"id": 3107, "nome": "Barbacena", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3158805, "nome": "Santana do Jacar\u00e9", "microrregiao": {"id": 31045, "nome": "Campo Belo", "mesorregiao": {"id": 3109, "nome": "Oeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310048, "nome": "Campo Belo", "regiao-intermediaria": {"id": 3108, "nome": "Varginha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3158904, "nome": "Santana do Manhua\u00e7u", "microrregiao": {"id": 31061, "nome": "Manhua\u00e7u", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310028, "nome": "Manhua\u00e7u", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3158953, "nome": "Santana do Para\u00edso", "microrregiao": {"id": 31039, "nome": "Ipatinga", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310024, "nome": "Ipatinga", "regiao-intermediaria": {"id": 3105, "nome": "Ipatinga", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3159001, "nome": "Santana do Riacho", "microrregiao": {"id": 31027, "nome": "Sete Lagoas", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310002, "nome": "Sete Lagoas", "regiao-intermediaria": {"id": 3101, "nome": "Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3159100, "nome": "Santana dos Montes", "microrregiao": {"id": 31034, "nome": "Conselheiro Lafaiete", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310038, "nome": "Conselheiro Lafaiete", "regiao-intermediaria": {"id": 3107, "nome": "Barbacena", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3159209, "nome": "Santa Rita de Caldas", "microrregiao": {"id": 31051, "nome": "Po\u00e7os de Caldas", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310051, "nome": "Po\u00e7os de Caldas", "regiao-intermediaria": {"id": 3109, "nome": "Pouso Alegre", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3159308, "nome": "Santa Rita de Jacutinga", "microrregiao": {"id": 31065, "nome": "Juiz de Fora", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310027, "nome": "Juiz de Fora", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3159357, "nome": "Santa Rita de Minas", "microrregiao": {"id": 31040, "nome": "Caratinga", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310025, "nome": "Caratinga", "regiao-intermediaria": {"id": 3105, "nome": "Ipatinga", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3159407, "nome": "Santa Rita de Ibitipoca", "microrregiao": {"id": 31065, "nome": "Juiz de Fora", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310037, "nome": "Barbacena", "regiao-intermediaria": {"id": 3107, "nome": "Barbacena", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3159506, "nome": "Santa Rita do Itueto", "microrregiao": {"id": 31041, "nome": "Aimor\u00e9s", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310023, "nome": "Aimor\u00e9s - Resplendor", "regiao-intermediaria": {"id": 3104, "nome": "Governador Valadares", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3159605, "nome": "Santa Rita do Sapuca\u00ed", "microrregiao": {"id": 31053, "nome": "Santa Rita do Sapuca\u00ed", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310050, "nome": "Pouso Alegre", "regiao-intermediaria": {"id": 3109, "nome": "Pouso Alegre", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3159704, "nome": "Santa Rosa da Serra", "microrregiao": {"id": 31020, "nome": "Patos de Minas", "mesorregiao": {"id": 3105, "nome": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310056, "nome": "Arax\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3110, "nome": "Uberaba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3159803, "nome": "Santa Vit\u00f3ria", "microrregiao": {"id": 31017, "nome": "Ituiutaba", "mesorregiao": {"id": 3105, "nome": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310060, "nome": "Ituiutaba", "regiao-intermediaria": {"id": 3111, "nome": "Uberl\u00e2ndia", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3159902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Amparo", "microrregiao": {"id": 31046, "nome": "Oliveira", "mesorregiao": {"id": 3109, "nome": "Oeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310043, "nome": "Lavras", "regiao-intermediaria": {"id": 3108, "nome": "Varginha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3160009, "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Aventureiro", "microrregiao": {"id": 31066, "nome": "Cataguases", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310036, "nome": "Al\u00e9m Para\u00edba", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3160108, "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Grama", "microrregiao": {"id": 31060, "nome": "Ponte Nova", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310030, "nome": "Ponte Nova", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3160207, "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Itamb\u00e9", "microrregiao": {"id": 31028, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310016, "nome": "Diamantina", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3160306, "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Jacinto", "microrregiao": {"id": 31014, "nome": "Almenara", "mesorregiao": {"id": 3103, "nome": "Jequitinhonha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310015, "nome": "Almenara", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3160405, "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Monte", "microrregiao": {"id": 31043, "nome": "Divin\u00f3polis", "mesorregiao": {"id": 3109, "nome": "Oeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310065, "nome": "Divin\u00f3polis", "regiao-intermediaria": {"id": 3113, "nome": "Divin\u00f3polis", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3160454, "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Retiro", "microrregiao": {"id": 31005, "nome": "Salinas", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310012, "nome": "Espinosa", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3160504, "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Rio Abaixo", "microrregiao": {"id": 31028, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310005, "nome": "Itabira", "regiao-intermediaria": {"id": 3101, "nome": "Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3160603, "nome": "Santo Hip\u00f3lito", "microrregiao": {"id": 31025, "nome": "Curvelo", "mesorregiao": {"id": 3106, "nome": "Central Mineira", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310004, "nome": "Curvelo", "regiao-intermediaria": {"id": 3101, "nome": "Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3160702, "nome": "Santos Dumont", "microrregiao": {"id": 31065, "nome": "Juiz de Fora", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310027, "nome": "Juiz de Fora", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3160801, "nome": "S\u00e3o Bento Abade", "microrregiao": {"id": 31050, "nome": "Varginha", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310045, "nome": "Tr\u00eas Cora\u00e7\u00f5es", "regiao-intermediaria": {"id": 3108, "nome": "Varginha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3160900, "nome": "S\u00e3o Br\u00e1s do Sua\u00e7u\u00ed", "microrregiao": {"id": 31034, "nome": "Conselheiro Lafaiete", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310038, "nome": "Conselheiro Lafaiete", "regiao-intermediaria": {"id": 3107, "nome": "Barbacena", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3160959, "nome": "S\u00e3o Domingos das Dores", "microrregiao": {"id": 31040, "nome": "Caratinga", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310025, "nome": "Caratinga", "regiao-intermediaria": {"id": 3105, "nome": "Ipatinga", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3161007, "nome": "S\u00e3o Domingos do Prata", "microrregiao": {"id": 31031, "nome": "Itabira", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310026, "nome": "Jo\u00e3o Monlevade", "regiao-intermediaria": {"id": 3105, "nome": "Ipatinga", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3161056, "nome": "S\u00e3o F\u00e9lix de Minas", "microrregiao": {"id": 31038, "nome": "Mantena", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310022, "nome": "Mantena", "regiao-intermediaria": {"id": 3104, "nome": "Governador Valadares", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3161106, "nome": "S\u00e3o Francisco", "microrregiao": {"id": 31003, "nome": "Janu\u00e1ria", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310011, "nome": "S\u00e3o Francisco", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3161205, "nome": "S\u00e3o Francisco de Paula", "microrregiao": {"id": 31046, "nome": "Oliveira", "mesorregiao": {"id": 3109, "nome": "Oeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310069, "nome": "Oliveira", "regiao-intermediaria": {"id": 3113, "nome": "Divin\u00f3polis", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3161304, "nome": "S\u00e3o Francisco de Sales", "microrregiao": {"id": 31021, "nome": "Frutal", "mesorregiao": {"id": 3105, "nome": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310058, "nome": "Iturama", "regiao-intermediaria": {"id": 3110, "nome": "Uberaba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3161403, "nome": "S\u00e3o Francisco do Gl\u00f3ria", "microrregiao": {"id": 31063, "nome": "Muria\u00e9", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310031, "nome": "Muria\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3161502, "nome": "S\u00e3o Geraldo", "microrregiao": {"id": 31064, "nome": "Ub\u00e1", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310029, "nome": "Ub\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3161601, "nome": "S\u00e3o Geraldo da Piedade", "microrregiao": {"id": 31037, "nome": "Governador Valadares", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310020, "nome": "Governador Valadares", "regiao-intermediaria": {"id": 3104, "nome": "Governador Valadares", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3161650, "nome": "S\u00e3o Geraldo do Baixio", "microrregiao": {"id": 31037, "nome": "Governador Valadares", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310020, "nome": "Governador Valadares", "regiao-intermediaria": {"id": 3104, "nome": "Governador Valadares", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3161700, "nome": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Abaet\u00e9", "microrregiao": {"id": 31002, "nome": "Paracatu", "mesorregiao": {"id": 3101, "nome": "Noroeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310062, "nome": "Patos de Minas", "regiao-intermediaria": {"id": 3112, "nome": "Patos de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3161809, "nome": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Par\u00e1", "microrregiao": {"id": 31043, "nome": "Divin\u00f3polis", "mesorregiao": {"id": 3109, "nome": "Oeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310065, "nome": "Divin\u00f3polis", "regiao-intermediaria": {"id": 3113, "nome": "Divin\u00f3polis", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3161908, "nome": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Abaixo", "microrregiao": {"id": 31031, "nome": "Itabira", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310026, "nome": "Jo\u00e3o Monlevade", "regiao-intermediaria": {"id": 3105, "nome": "Ipatinga", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3162005, "nome": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Sapuca\u00ed", "microrregiao": {"id": 31053, "nome": "Santa Rita do Sapuca\u00ed", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310040, "nome": "Varginha", "regiao-intermediaria": {"id": 3108, "nome": "Varginha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3162104, "nome": "S\u00e3o Gotardo", "microrregiao": {"id": 31020, "nome": "Patos de Minas", "mesorregiao": {"id": 3105, "nome": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310062, "nome": "Patos de Minas", "regiao-intermediaria": {"id": 3112, "nome": "Patos de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3162203, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o Batista do Gl\u00f3ria", "microrregiao": {"id": 31047, "nome": "Passos", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310041, "nome": "Passos", "regiao-intermediaria": {"id": 3108, "nome": "Varginha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3162252, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Lagoa", "microrregiao": {"id": 31007, "nome": "Montes Claros", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310006, "nome": "Montes Claros", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3162302, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Mata", "microrregiao": {"id": 31053, "nome": "Santa Rita do Sapuca\u00ed", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310050, "nome": "Pouso Alegre", "regiao-intermediaria": {"id": 3109, "nome": "Pouso Alegre", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3162401, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Ponte", "microrregiao": {"id": 31007, "nome": "Montes Claros", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310006, "nome": "Montes Claros", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3162450, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o das Miss\u00f5es", "microrregiao": {"id": 31003, "nome": "Janu\u00e1ria", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310009, "nome": "Janu\u00e1ria", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3162500, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei", "microrregiao": {"id": 31058, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o Del Rei", "mesorregiao": {"id": 3111, "nome": "Campo das Vertentes", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310039, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei", "regiao-intermediaria": {"id": 3107, "nome": "Barbacena", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3162559, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Manhua\u00e7u", "microrregiao": {"id": 31061, "nome": "Manhua\u00e7u", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310028, "nome": "Manhua\u00e7u", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3162575, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Manteninha", "microrregiao": {"id": 31038, "nome": "Mantena", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310022, "nome": "Mantena", "regiao-intermediaria": {"id": 3104, "nome": "Governador Valadares", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3162609, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Oriente", "microrregiao": {"id": 31040, "nome": "Caratinga", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310024, "nome": "Ipatinga", "regiao-intermediaria": {"id": 3105, "nome": "Ipatinga", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3162658, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Pacu\u00ed", "microrregiao": {"id": 31007, "nome": "Montes Claros", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310006, "nome": "Montes Claros", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3162708, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Para\u00edso", "microrregiao": {"id": 31005, "nome": "Salinas", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310008, "nome": "Salinas", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3162807, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o Evangelista", "microrregiao": {"id": 31035, "nome": "Guanh\u00e3es", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310021, "nome": "Guanh\u00e3es", "regiao-intermediaria": {"id": 3104, "nome": "Governador Valadares", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3162906, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o Nepomuceno", "microrregiao": {"id": 31065, "nome": "Juiz de Fora", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310035, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o Nepomuceno - Bicas", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3162922, "nome": "S\u00e3o Joaquim de Bicas", "microrregiao": {"id": 31030, "nome": "Belo Horizonte", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310001, "nome": "Belo Horizonte", "regiao-intermediaria": {"id": 3101, "nome": "Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3162948, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Barra", "microrregiao": {"id": 31047, "nome": "Passos", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310041, "nome": "Passos", "regiao-intermediaria": {"id": 3108, "nome": "Varginha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3162955, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Lapa", "microrregiao": {"id": 31030, "nome": "Belo Horizonte", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310001, "nome": "Belo Horizonte", "regiao-intermediaria": {"id": 3101, "nome": "Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3163003, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Safira", "microrregiao": {"id": 31037, "nome": "Governador Valadares", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310020, "nome": "Governador Valadares", "regiao-intermediaria": {"id": 3104, "nome": "Governador Valadares", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3163102, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Varginha", "microrregiao": {"id": 31029, "nome": "Par\u00e1 de Minas", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310068, "nome": "Par\u00e1 de Minas", "regiao-intermediaria": {"id": 3113, "nome": "Divin\u00f3polis", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3163201, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Alegre", "microrregiao": {"id": 31053, "nome": "Santa Rita do Sapuca\u00ed", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310052, "nome": "Itajub\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3109, "nome": "Pouso Alegre", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3163300, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Divino", "microrregiao": {"id": 31037, "nome": "Governador Valadares", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310013, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3163409, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Goiabal", "microrregiao": {"id": 31031, "nome": "Itabira", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310024, "nome": "Ipatinga", "regiao-intermediaria": {"id": 3105, "nome": "Ipatinga", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3163508, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Jacuri", "microrregiao": {"id": 31036, "nome": "Pe\u00e7anha", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310021, "nome": "Guanh\u00e3es", "regiao-intermediaria": {"id": 3104, "nome": "Governador Valadares", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3163607, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Mantimento", "microrregiao": {"id": 31061, "nome": "Manhua\u00e7u", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310028, "nome": "Manhua\u00e7u", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3163706, "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o", "microrregiao": {"id": 31054, "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310053, "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o", "regiao-intermediaria": {"id": 3109, "nome": "Pouso Alegre", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3163805, "nome": "S\u00e3o Miguel do Anta", "microrregiao": {"id": 31062, "nome": "Vi\u00e7osa", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310033, "nome": "Vi\u00e7osa", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3163904, "nome": "S\u00e3o Pedro da Uni\u00e3o", "microrregiao": {"id": 31048, "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310044, "nome": "Guaxup\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 3108, "nome": "Varginha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3164001, "nome": "S\u00e3o Pedro dos Ferros", "microrregiao": {"id": 31060, "nome": "Ponte Nova", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310030, "nome": "Ponte Nova", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3164100, "nome": "S\u00e3o Pedro do Sua\u00e7u\u00ed", "microrregiao": {"id": 31036, "nome": "Pe\u00e7anha", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310021, "nome": "Guanh\u00e3es", "regiao-intermediaria": {"id": 3104, "nome": "Governador Valadares", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3164209, "nome": "S\u00e3o Rom\u00e3o", "microrregiao": {"id": 31006, "nome": "Pirapora", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310011, "nome": "S\u00e3o Francisco", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3164308, "nome": "S\u00e3o Roque de Minas", "microrregiao": {"id": 31042, "nome": "Piu\u00ed", "mesorregiao": {"id": 3109, "nome": "Oeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310049, "nome": "Piumhi", "regiao-intermediaria": {"id": 3108, "nome": "Varginha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3164407, "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Bela Vista", "microrregiao": {"id": 31053, "nome": "Santa Rita do Sapuca\u00ed", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310050, "nome": "Pouso Alegre", "regiao-intermediaria": {"id": 3109, "nome": "Pouso Alegre", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3164431, "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Vargem Alegre", "microrregiao": {"id": 31063, "nome": "Muria\u00e9", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310031, "nome": "Muria\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3164472, "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Anta", "microrregiao": {"id": 31040, "nome": "Caratinga", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310025, "nome": "Caratinga", "regiao-intermediaria": {"id": 3105, "nome": "Ipatinga", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3164506, "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Maranh\u00e3o", "microrregiao": {"id": 31036, "nome": "Pe\u00e7anha", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310021, "nome": "Guanh\u00e3es", "regiao-intermediaria": {"id": 3104, "nome": "Governador Valadares", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3164605, "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Oeste", "microrregiao": {"id": 31043, "nome": "Divin\u00f3polis", "mesorregiao": {"id": 3109, "nome": "Oeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310065, "nome": "Divin\u00f3polis", "regiao-intermediaria": {"id": 3113, "nome": "Divin\u00f3polis", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3164704, "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso", "microrregiao": {"id": 31048, "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310047, "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso", "regiao-intermediaria": {"id": 3108, "nome": "Varginha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3164803, "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Rio Preto", "microrregiao": {"id": 31028, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310005, "nome": "Itabira", "regiao-intermediaria": {"id": 3101, "nome": "Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3164902, "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Rio Verde", "microrregiao": {"id": 31054, "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310053, "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o", "regiao-intermediaria": {"id": 3109, "nome": "Pouso Alegre", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3165008, "nome": "S\u00e3o Tiago", "microrregiao": {"id": 31058, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o Del Rei", "mesorregiao": {"id": 3111, "nome": "Campo das Vertentes", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310039, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei", "regiao-intermediaria": {"id": 3107, "nome": "Barbacena", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3165107, "nome": "S\u00e3o Tom\u00e1s de Aquino", "microrregiao": {"id": 31048, "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310047, "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso", "regiao-intermediaria": {"id": 3108, "nome": "Varginha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3165206, "nome": "S\u00e3o Tom\u00e9 das Letras", "microrregiao": {"id": 31050, "nome": "Varginha", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310045, "nome": "Tr\u00eas Cora\u00e7\u00f5es", "regiao-intermediaria": {"id": 3108, "nome": "Varginha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3165305, "nome": "S\u00e3o Vicente de Minas", "microrregiao": {"id": 31055, "nome": "Andrel\u00e2ndia", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310039, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei", "regiao-intermediaria": {"id": 3107, "nome": "Barbacena", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3165404, "nome": "Sapuca\u00ed-Mirim", "microrregiao": {"id": 31052, "nome": "Pouso Alegre", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310052, "nome": "Itajub\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3109, "nome": "Pouso Alegre", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3165503, "nome": "Sardo\u00e1", "microrregiao": {"id": 31035, "nome": "Guanh\u00e3es", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310020, "nome": "Governador Valadares", "regiao-intermediaria": {"id": 3104, "nome": "Governador Valadares", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3165537, "nome": "Sarzedo", "microrregiao": {"id": 31030, "nome": "Belo Horizonte", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310001, "nome": "Belo Horizonte", "regiao-intermediaria": {"id": 3101, "nome": "Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3165552, "nome": "Setubinha", "microrregiao": {"id": 31015, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "mesorregiao": {"id": 3104, "nome": "Vale do Mucuri", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310013, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3165560, "nome": "Sem-Peixe", "microrregiao": {"id": 31060, "nome": "Ponte Nova", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310030, "nome": "Ponte Nova", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3165578, "nome": "Senador Amaral", "microrregiao": {"id": 31052, "nome": "Pouso Alegre", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310050, "nome": "Pouso Alegre", "regiao-intermediaria": {"id": 3109, "nome": "Pouso Alegre", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3165602, "nome": "Senador Cortes", "microrregiao": {"id": 31065, "nome": "Juiz de Fora", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310035, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o Nepomuceno - Bicas", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3165701, "nome": "Senador Firmino", "microrregiao": {"id": 31064, "nome": "Ub\u00e1", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310029, "nome": "Ub\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3165800, "nome": "Senador Jos\u00e9 Bento", "microrregiao": {"id": 31052, "nome": "Pouso Alegre", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310050, "nome": "Pouso Alegre", "regiao-intermediaria": {"id": 3109, "nome": "Pouso Alegre", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3165909, "nome": "Senador Modestino Gon\u00e7alves", "microrregiao": {"id": 31010, "nome": "Diamantina", "mesorregiao": {"id": 3103, "nome": "Jequitinhonha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310016, "nome": "Diamantina", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3166006, "nome": "Senhora de Oliveira", "microrregiao": {"id": 31062, "nome": "Vi\u00e7osa", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310038, "nome": "Conselheiro Lafaiete", "regiao-intermediaria": {"id": 3107, "nome": "Barbacena", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3166105, "nome": "Senhora do Porto", "microrregiao": {"id": 31035, "nome": "Guanh\u00e3es", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310021, "nome": "Guanh\u00e3es", "regiao-intermediaria": {"id": 3104, "nome": "Governador Valadares", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3166204, "nome": "Senhora dos Rem\u00e9dios", "microrregiao": {"id": 31059, "nome": "Barbacena", "mesorregiao": {"id": 3111, "nome": "Campo das Vertentes", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310037, "nome": "Barbacena", "regiao-intermediaria": {"id": 3107, "nome": "Barbacena", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3166303, "nome": "Sericita", "microrregiao": {"id": 31060, "nome": "Ponte Nova", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310030, "nome": "Ponte Nova", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3166402, "nome": "Seritinga", "microrregiao": {"id": 31055, "nome": "Andrel\u00e2ndia", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310054, "nome": "Caxambu - Baependi", "regiao-intermediaria": {"id": 3109, "nome": "Pouso Alegre", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3166501, "nome": "Serra Azul de Minas", "microrregiao": {"id": 31028, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310016, "nome": "Diamantina", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3166600, "nome": "Serra da Saudade", "microrregiao": {"id": 31026, "nome": "Bom Despacho", "mesorregiao": {"id": 3106, "nome": "Central Mineira", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310067, "nome": "Dores do Indai\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3113, "nome": "Divin\u00f3polis", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3166709, "nome": "Serra dos Aimor\u00e9s", "microrregiao": {"id": 31016, "nome": "Nanuque", "mesorregiao": {"id": 3104, "nome": "Vale do Mucuri", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310013, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3166808, "nome": "Serra do Salitre", "microrregiao": {"id": 31019, "nome": "Patroc\u00ednio", "mesorregiao": {"id": 3105, "nome": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310064, "nome": "Patroc\u00ednio", "regiao-intermediaria": {"id": 3112, "nome": "Patos de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3166907, "nome": "Serrania", "microrregiao": {"id": 31049, "nome": "Alfenas", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310042, "nome": "Alfenas", "regiao-intermediaria": {"id": 3108, "nome": "Varginha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3166956, "nome": "Serran\u00f3polis de Minas", "microrregiao": {"id": 31004, "nome": "Jana\u00faba", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310007, "nome": "Jana\u00faba", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3167004, "nome": "Serranos", "microrregiao": {"id": 31055, "nome": "Andrel\u00e2ndia", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310054, "nome": "Caxambu - Baependi", "regiao-intermediaria": {"id": 3109, "nome": "Pouso Alegre", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3167103, "nome": "Serro", "microrregiao": {"id": 31028, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310016, "nome": "Diamantina", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3167202, "nome": "Sete Lagoas", "microrregiao": {"id": 31027, "nome": "Sete Lagoas", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310002, "nome": "Sete Lagoas", "regiao-intermediaria": {"id": 3101, "nome": "Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3167301, "nome": "Silveir\u00e2nia", "microrregiao": {"id": 31064, "nome": "Ub\u00e1", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310029, "nome": "Ub\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3167400, "nome": "Silvian\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 31053, "nome": "Santa Rita do Sapuca\u00ed", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310050, "nome": "Pouso Alegre", "regiao-intermediaria": {"id": 3109, "nome": "Pouso Alegre", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3167509, "nome": "Sim\u00e3o Pereira", "microrregiao": {"id": 31065, "nome": "Juiz de Fora", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310027, "nome": "Juiz de Fora", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3167608, "nome": "Simon\u00e9sia", "microrregiao": {"id": 31061, "nome": "Manhua\u00e7u", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310028, "nome": "Manhua\u00e7u", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3167707, "nome": "Sobr\u00e1lia", "microrregiao": {"id": 31037, "nome": "Governador Valadares", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310020, "nome": "Governador Valadares", "regiao-intermediaria": {"id": 3104, "nome": "Governador Valadares", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3167806, "nome": "Soledade de Minas", "microrregiao": {"id": 31054, "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310053, "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o", "regiao-intermediaria": {"id": 3109, "nome": "Pouso Alegre", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3167905, "nome": "Tabuleiro", "microrregiao": {"id": 31064, "nome": "Ub\u00e1", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310029, "nome": "Ub\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3168002, "nome": "Taiobeiras", "microrregiao": {"id": 31005, "nome": "Salinas", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310008, "nome": "Salinas", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3168051, "nome": "Taparuba", "microrregiao": {"id": 31041, "nome": "Aimor\u00e9s", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310028, "nome": "Manhua\u00e7u", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3168101, "nome": "Tapira", "microrregiao": {"id": 31023, "nome": "Arax\u00e1", "mesorregiao": {"id": 3105, "nome": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310056, "nome": "Arax\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3110, "nome": "Uberaba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3168200, "nome": "Tapira\u00ed", "microrregiao": {"id": 31042, "nome": "Piu\u00ed", "mesorregiao": {"id": 3109, "nome": "Oeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310066, "nome": "Formiga", "regiao-intermediaria": {"id": 3113, "nome": "Divin\u00f3polis", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3168309, "nome": "Taquara\u00e7u de Minas", "microrregiao": {"id": 31031, "nome": "Itabira", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310001, "nome": "Belo Horizonte", "regiao-intermediaria": {"id": 3101, "nome": "Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3168408, "nome": "Tarumirim", "microrregiao": {"id": 31040, "nome": "Caratinga", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310020, "nome": "Governador Valadares", "regiao-intermediaria": {"id": 3104, "nome": "Governador Valadares", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3168507, "nome": "Teixeiras", "microrregiao": {"id": 31062, "nome": "Vi\u00e7osa", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310033, "nome": "Vi\u00e7osa", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3168606, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "microrregiao": {"id": 31015, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "mesorregiao": {"id": 3104, "nome": "Vale do Mucuri", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310013, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3168705, "nome": "Tim\u00f3teo", "microrregiao": {"id": 31039, "nome": "Ipatinga", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310024, "nome": "Ipatinga", "regiao-intermediaria": {"id": 3105, "nome": "Ipatinga", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3168804, "nome": "Tiradentes", "microrregiao": {"id": 31058, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o Del Rei", "mesorregiao": {"id": 3111, "nome": "Campo das Vertentes", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310039, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei", "regiao-intermediaria": {"id": 3107, "nome": "Barbacena", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3168903, "nome": "Tiros", "microrregiao": {"id": 31020, "nome": "Patos de Minas", "mesorregiao": {"id": 3105, "nome": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310062, "nome": "Patos de Minas", "regiao-intermediaria": {"id": 3112, "nome": "Patos de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3169000, "nome": "Tocantins", "microrregiao": {"id": 31064, "nome": "Ub\u00e1", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310029, "nome": "Ub\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3169059, "nome": "Tocos do Moji", "microrregiao": {"id": 31052, "nome": "Pouso Alegre", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310050, "nome": "Pouso Alegre", "regiao-intermediaria": {"id": 3109, "nome": "Pouso Alegre", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3169109, "nome": "Toledo", "microrregiao": {"id": 31052, "nome": "Pouso Alegre", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310050, "nome": "Pouso Alegre", "regiao-intermediaria": {"id": 3109, "nome": "Pouso Alegre", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3169208, "nome": "Tombos", "microrregiao": {"id": 31063, "nome": "Muria\u00e9", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310034, "nome": "Carangola", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3169307, "nome": "Tr\u00eas Cora\u00e7\u00f5es", "microrregiao": {"id": 31050, "nome": "Varginha", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310045, "nome": "Tr\u00eas Cora\u00e7\u00f5es", "regiao-intermediaria": {"id": 3108, "nome": "Varginha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3169356, "nome": "Tr\u00eas Marias", "microrregiao": {"id": 31024, "nome": "Tr\u00eas Marias", "mesorregiao": {"id": 3106, "nome": "Central Mineira", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310004, "nome": "Curvelo", "regiao-intermediaria": {"id": 3101, "nome": "Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3169406, "nome": "Tr\u00eas Pontas", "microrregiao": {"id": 31050, "nome": "Varginha", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310046, "nome": "Tr\u00eas Pontas - Boa Esperan\u00e7a", "regiao-intermediaria": {"id": 3108, "nome": "Varginha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3169505, "nome": "Tumiritinga", "microrregiao": {"id": 31037, "nome": "Governador Valadares", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310020, "nome": "Governador Valadares", "regiao-intermediaria": {"id": 3104, "nome": "Governador Valadares", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3169604, "nome": "Tupaciguara", "microrregiao": {"id": 31018, "nome": "Uberl\u00e2ndia", "mesorregiao": {"id": 3105, "nome": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310059, "nome": "Uberl\u00e2ndia", "regiao-intermediaria": {"id": 3111, "nome": "Uberl\u00e2ndia", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3169703, "nome": "Turmalina", "microrregiao": {"id": 31011, "nome": "Capelinha", "mesorregiao": {"id": 3103, "nome": "Jequitinhonha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310014, "nome": "Capelinha", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3169802, "nome": "Turvol\u00e2ndia", "microrregiao": {"id": 31053, "nome": "Santa Rita do Sapuca\u00ed", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310050, "nome": "Pouso Alegre", "regiao-intermediaria": {"id": 3109, "nome": "Pouso Alegre", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3169901, "nome": "Ub\u00e1", "microrregiao": {"id": 31064, "nome": "Ub\u00e1", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310029, "nome": "Ub\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3170008, "nome": "Uba\u00ed", "microrregiao": {"id": 31007, "nome": "Montes Claros", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310011, "nome": "S\u00e3o Francisco", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3170057, "nome": "Ubaporanga", "microrregiao": {"id": 31040, "nome": "Caratinga", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310025, "nome": "Caratinga", "regiao-intermediaria": {"id": 3105, "nome": "Ipatinga", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3170107, "nome": "Uberaba", "microrregiao": {"id": 31022, "nome": "Uberaba", "mesorregiao": {"id": 3105, "nome": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310055, "nome": "Uberaba", "regiao-intermediaria": {"id": 3110, "nome": "Uberaba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3170206, "nome": "Uberl\u00e2ndia", "microrregiao": {"id": 31018, "nome": "Uberl\u00e2ndia", "mesorregiao": {"id": 3105, "nome": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310059, "nome": "Uberl\u00e2ndia", "regiao-intermediaria": {"id": 3111, "nome": "Uberl\u00e2ndia", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3170305, "nome": "Umburatiba", "microrregiao": {"id": 31016, "nome": "Nanuque", "mesorregiao": {"id": 3104, "nome": "Vale do Mucuri", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310019, "nome": "\u00c1guas Formosas", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3170404, "nome": "Una\u00ed", "microrregiao": {"id": 31001, "nome": "Una\u00ed", "mesorregiao": {"id": 3101, "nome": "Noroeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310063, "nome": "Una\u00ed", "regiao-intermediaria": {"id": 3112, "nome": "Patos de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3170438, "nome": "Uni\u00e3o de Minas", "microrregiao": {"id": 31021, "nome": "Frutal", "mesorregiao": {"id": 3105, "nome": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310058, "nome": "Iturama", "regiao-intermediaria": {"id": 3110, "nome": "Uberaba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3170479, "nome": "Uruana de Minas", "microrregiao": {"id": 31001, "nome": "Una\u00ed", "mesorregiao": {"id": 3101, "nome": "Noroeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310063, "nome": "Una\u00ed", "regiao-intermediaria": {"id": 3112, "nome": "Patos de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3170503, "nome": "Uruc\u00e2nia", "microrregiao": {"id": 31060, "nome": "Ponte Nova", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310030, "nome": "Ponte Nova", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3170529, "nome": "Urucuia", "microrregiao": {"id": 31003, "nome": "Janu\u00e1ria", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310063, "nome": "Una\u00ed", "regiao-intermediaria": {"id": 3112, "nome": "Patos de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3170578, "nome": "Vargem Alegre", "microrregiao": {"id": 31040, "nome": "Caratinga", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310025, "nome": "Caratinga", "regiao-intermediaria": {"id": 3105, "nome": "Ipatinga", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3170602, "nome": "Vargem Bonita", "microrregiao": {"id": 31042, "nome": "Piu\u00ed", "mesorregiao": {"id": 3109, "nome": "Oeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310049, "nome": "Piumhi", "regiao-intermediaria": {"id": 3108, "nome": "Varginha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3170651, "nome": "Vargem Grande do Rio Pardo", "microrregiao": {"id": 31005, "nome": "Salinas", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310008, "nome": "Salinas", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3170701, "nome": "Varginha", "microrregiao": {"id": 31050, "nome": "Varginha", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310040, "nome": "Varginha", "regiao-intermediaria": {"id": 3108, "nome": "Varginha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3170750, "nome": "Varj\u00e3o de Minas", "microrregiao": {"id": 31002, "nome": "Paracatu", "mesorregiao": {"id": 3101, "nome": "Noroeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310062, "nome": "Patos de Minas", "regiao-intermediaria": {"id": 3112, "nome": "Patos de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3170800, "nome": "V\u00e1rzea da Palma", "microrregiao": {"id": 31006, "nome": "Pirapora", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310010, "nome": "Pirapora", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3170909, "nome": "Varzel\u00e2ndia", "microrregiao": {"id": 31007, "nome": "Montes Claros", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310006, "nome": "Montes Claros", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3171006, "nome": "Vazante", "microrregiao": {"id": 31002, "nome": "Paracatu", "mesorregiao": {"id": 3101, "nome": "Noroeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310062, "nome": "Patos de Minas", "regiao-intermediaria": {"id": 3112, "nome": "Patos de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3171030, "nome": "Verdel\u00e2ndia", "microrregiao": {"id": 31007, "nome": "Montes Claros", "mesorregiao": {"id": 3102, "nome": "Norte de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310007, "nome": "Jana\u00faba", "regiao-intermediaria": {"id": 3102, "nome": "Montes Claros", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3171071, "nome": "Veredinha", "microrregiao": {"id": 31011, "nome": "Capelinha", "mesorregiao": {"id": 3103, "nome": "Jequitinhonha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310014, "nome": "Capelinha", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3171105, "nome": "Ver\u00edssimo", "microrregiao": {"id": 31022, "nome": "Uberaba", "mesorregiao": {"id": 3105, "nome": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310055, "nome": "Uberaba", "regiao-intermediaria": {"id": 3110, "nome": "Uberaba", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3171154, "nome": "Vermelho Novo", "microrregiao": {"id": 31060, "nome": "Ponte Nova", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310025, "nome": "Caratinga", "regiao-intermediaria": {"id": 3105, "nome": "Ipatinga", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3171204, "nome": "Vespasiano", "microrregiao": {"id": 31030, "nome": "Belo Horizonte", "mesorregiao": {"id": 3107, "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310001, "nome": "Belo Horizonte", "regiao-intermediaria": {"id": 3101, "nome": "Belo Horizonte", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3171303, "nome": "Vi\u00e7osa", "microrregiao": {"id": 31062, "nome": "Vi\u00e7osa", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310033, "nome": "Vi\u00e7osa", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3171402, "nome": "Vieiras", "microrregiao": {"id": 31063, "nome": "Muria\u00e9", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310031, "nome": "Muria\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3171501, "nome": "Mathias Lobato", "microrregiao": {"id": 31037, "nome": "Governador Valadares", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310020, "nome": "Governador Valadares", "regiao-intermediaria": {"id": 3104, "nome": "Governador Valadares", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3171600, "nome": "Virgem da Lapa", "microrregiao": {"id": 31012, "nome": "Ara\u00e7ua\u00ed", "mesorregiao": {"id": 3103, "nome": "Jequitinhonha", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310017, "nome": "Ara\u00e7ua\u00ed", "regiao-intermediaria": {"id": 3103, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3171709, "nome": "Virg\u00ednia", "microrregiao": {"id": 31056, "nome": "Itajub\u00e1", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310053, "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o", "regiao-intermediaria": {"id": 3109, "nome": "Pouso Alegre", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3171808, "nome": "Virgin\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 31035, "nome": "Guanh\u00e3es", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310021, "nome": "Guanh\u00e3es", "regiao-intermediaria": {"id": 3104, "nome": "Governador Valadares", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3171907, "nome": "Virgol\u00e2ndia", "microrregiao": {"id": 31037, "nome": "Governador Valadares", "mesorregiao": {"id": 3108, "nome": "Vale do Rio Doce", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310020, "nome": "Governador Valadares", "regiao-intermediaria": {"id": 3104, "nome": "Governador Valadares", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3172004, "nome": "Visconde do Rio Branco", "microrregiao": {"id": 31064, "nome": "Ub\u00e1", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310029, "nome": "Ub\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3172103, "nome": "Volta Grande", "microrregiao": {"id": 31066, "nome": "Cataguases", "mesorregiao": {"id": 3112, "nome": "Zona da Mata", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310036, "nome": "Al\u00e9m Para\u00edba", "regiao-intermediaria": {"id": 3106, "nome": "Ju\u00edz de Fora", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3172202, "nome": "Wenceslau Braz", "microrregiao": {"id": 31056, "nome": "Itajub\u00e1", "mesorregiao": {"id": 3110, "nome": "Sul/Sudoeste de Minas", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 310052, "nome": "Itajub\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3109, "nome": "Pouso Alegre", "UF": {"id": 31, "sigla": "MG", "nome": "Minas Gerais", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}]