[{"id": 3200102, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio", "microrregiao": {"id": 32007, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3200136, "nome": "\u00c1guia Branca", "microrregiao": {"id": 32002, "nome": "Nova Ven\u00e9cia", "mesorregiao": {"id": 3201, "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3200169, "nome": "\u00c1gua Doce do Norte", "microrregiao": {"id": 32001, "nome": "Barra de S\u00e3o Francisco", "mesorregiao": {"id": 3201, "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3200201, "nome": "Alegre", "microrregiao": {"id": 32011, "nome": "Alegre", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3200300, "nome": "Alfredo Chaves", "microrregiao": {"id": 32010, "nome": "Guarapari", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3200359, "nome": "Alto Rio Novo", "microrregiao": {"id": 32003, "nome": "Colatina", "mesorregiao": {"id": 3201, "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3200409, "nome": "Anchieta", "microrregiao": {"id": 32010, "nome": "Guarapari", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3200508, "nome": "Apiac\u00e1", "microrregiao": {"id": 32012, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3200607, "nome": "Aracruz", "microrregiao": {"id": 32006, "nome": "Linhares", "mesorregiao": {"id": 3202, "nome": "Litoral Norte Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3200706, "nome": "At\u00edlio Vivacqua", "microrregiao": {"id": 32012, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3200805, "nome": "Baixo Guandu", "microrregiao": {"id": 32003, "nome": "Colatina", "mesorregiao": {"id": 3201, "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3200904, "nome": "Barra de S\u00e3o Francisco", "microrregiao": {"id": 32001, "nome": "Barra de S\u00e3o Francisco", "mesorregiao": {"id": 3201, "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3201001, "nome": "Boa Esperan\u00e7a", "microrregiao": {"id": 32002, "nome": "Nova Ven\u00e9cia", "mesorregiao": {"id": 3201, "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3201100, "nome": "Bom Jesus do Norte", "microrregiao": {"id": 32012, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3201159, "nome": "Brejetuba", "microrregiao": {"id": 32007, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3201209, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "microrregiao": {"id": 32012, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3201308, "nome": "Cariacica", "microrregiao": {"id": 32009, "nome": "Vit\u00f3ria", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3201407, "nome": "Castelo", "microrregiao": {"id": 32012, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3201506, "nome": "Colatina", "microrregiao": {"id": 32003, "nome": "Colatina", "mesorregiao": {"id": 3201, "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3201605, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o da Barra", "microrregiao": {"id": 32005, "nome": "S\u00e3o Mateus", "mesorregiao": {"id": 3202, "nome": "Litoral Norte Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3201704, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Castelo", "microrregiao": {"id": 32007, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3201803, "nome": "Divino de S\u00e3o Louren\u00e7o", "microrregiao": {"id": 32011, "nome": "Alegre", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3201902, "nome": "Domingos Martins", "microrregiao": {"id": 32007, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3202009, "nome": "Dores do Rio Preto", "microrregiao": {"id": 32011, "nome": "Alegre", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3202108, "nome": "Ecoporanga", "microrregiao": {"id": 32001, "nome": "Barra de S\u00e3o Francisco", "mesorregiao": {"id": 3201, "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3202207, "nome": "Fund\u00e3o", "microrregiao": {"id": 32006, "nome": "Linhares", "mesorregiao": {"id": 3202, "nome": "Litoral Norte Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3202256, "nome": "Governador Lindenberg", "microrregiao": {"id": 32003, "nome": "Colatina", "mesorregiao": {"id": 3201, "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3202306, "nome": "Gua\u00e7u\u00ed", "microrregiao": {"id": 32011, "nome": "Alegre", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3202405, "nome": "Guarapari", "microrregiao": {"id": 32010, "nome": "Guarapari", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3202454, "nome": "Ibatiba", "microrregiao": {"id": 32011, "nome": "Alegre", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3202504, "nome": "Ibira\u00e7u", "microrregiao": {"id": 32006, "nome": "Linhares", "mesorregiao": {"id": 3202, "nome": "Litoral Norte Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3202553, "nome": "Ibitirama", "microrregiao": {"id": 32011, "nome": "Alegre", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3202603, "nome": "Iconha", "microrregiao": {"id": 32010, "nome": "Guarapari", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3202652, "nome": "Irupi", "microrregiao": {"id": 32011, "nome": "Alegre", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3202702, "nome": "Itagua\u00e7u", "microrregiao": {"id": 32008, "nome": "Santa Teresa", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3202801, "nome": "Itapemirim", "microrregiao": {"id": 32013, "nome": "Itapemirim", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3202900, "nome": "Itarana", "microrregiao": {"id": 32008, "nome": "Santa Teresa", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3203007, "nome": "I\u00fana", "microrregiao": {"id": 32011, "nome": "Alegre", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3203056, "nome": "Jaguar\u00e9", "microrregiao": {"id": 32005, "nome": "S\u00e3o Mateus", "mesorregiao": {"id": 3202, "nome": "Litoral Norte Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3203106, "nome": "Jer\u00f4nimo Monteiro", "microrregiao": {"id": 32012, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3203130, "nome": "Jo\u00e3o Neiva", "microrregiao": {"id": 32006, "nome": "Linhares", "mesorregiao": {"id": 3202, "nome": "Litoral Norte Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3203163, "nome": "Laranja da Terra", "microrregiao": {"id": 32007, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3203205, "nome": "Linhares", "microrregiao": {"id": 32006, "nome": "Linhares", "mesorregiao": {"id": 3202, "nome": "Litoral Norte Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3203304, "nome": "Manten\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 32001, "nome": "Barra de S\u00e3o Francisco", "mesorregiao": {"id": 3201, "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3203320, "nome": "Marata\u00edzes", "microrregiao": {"id": 32013, "nome": "Itapemirim", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3203346, "nome": "Marechal Floriano", "microrregiao": {"id": 32007, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3203353, "nome": "Maril\u00e2ndia", "microrregiao": {"id": 32003, "nome": "Colatina", "mesorregiao": {"id": 3201, "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3203403, "nome": "Mimoso do Sul", "microrregiao": {"id": 32012, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3203502, "nome": "Montanha", "microrregiao": {"id": 32004, "nome": "Montanha", "mesorregiao": {"id": 3202, "nome": "Litoral Norte Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3203601, "nome": "Mucurici", "microrregiao": {"id": 32004, "nome": "Montanha", "mesorregiao": {"id": 3202, "nome": "Litoral Norte Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3203700, "nome": "Muniz Freire", "microrregiao": {"id": 32011, "nome": "Alegre", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3203809, "nome": "Muqui", "microrregiao": {"id": 32012, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3203908, "nome": "Nova Ven\u00e9cia", "microrregiao": {"id": 32002, "nome": "Nova Ven\u00e9cia", "mesorregiao": {"id": 3201, "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3204005, "nome": "Pancas", "microrregiao": {"id": 32003, "nome": "Colatina", "mesorregiao": {"id": 3201, "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3204054, "nome": "Pedro Can\u00e1rio", "microrregiao": {"id": 32005, "nome": "S\u00e3o Mateus", "mesorregiao": {"id": 3202, "nome": "Litoral Norte Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3204104, "nome": "Pinheiros", "microrregiao": {"id": 32004, "nome": "Montanha", "mesorregiao": {"id": 3202, "nome": "Litoral Norte Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3204203, "nome": "Pi\u00fama", "microrregiao": {"id": 32010, "nome": "Guarapari", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3204252, "nome": "Ponto Belo", "microrregiao": {"id": 32004, "nome": "Montanha", "mesorregiao": {"id": 3202, "nome": "Litoral Norte Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3204302, "nome": "Presidente Kennedy", "microrregiao": {"id": 32013, "nome": "Itapemirim", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3204351, "nome": "Rio Bananal", "microrregiao": {"id": 32006, "nome": "Linhares", "mesorregiao": {"id": 3202, "nome": "Litoral Norte Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3204401, "nome": "Rio Novo do Sul", "microrregiao": {"id": 32010, "nome": "Guarapari", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3204500, "nome": "Santa Leopoldina", "microrregiao": {"id": 32008, "nome": "Santa Teresa", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3204559, "nome": "Santa Maria de Jetib\u00e1", "microrregiao": {"id": 32008, "nome": "Santa Teresa", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3204609, "nome": "Santa Teresa", "microrregiao": {"id": 32008, "nome": "Santa Teresa", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3204658, "nome": "S\u00e3o Domingos do Norte", "microrregiao": {"id": 32003, "nome": "Colatina", "mesorregiao": {"id": 3201, "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3204708, "nome": "S\u00e3o Gabriel da Palha", "microrregiao": {"id": 32002, "nome": "Nova Ven\u00e9cia", "mesorregiao": {"id": 3201, "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3204807, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Cal\u00e7ado", "microrregiao": {"id": 32012, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3204906, "nome": "S\u00e3o Mateus", "microrregiao": {"id": 32005, "nome": "S\u00e3o Mateus", "mesorregiao": {"id": 3202, "nome": "Litoral Norte Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3204955, "nome": "S\u00e3o Roque do Cana\u00e3", "microrregiao": {"id": 32008, "nome": "Santa Teresa", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3205002, "nome": "Serra", "microrregiao": {"id": 32009, "nome": "Vit\u00f3ria", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3205010, "nome": "Sooretama", "microrregiao": {"id": 32006, "nome": "Linhares", "mesorregiao": {"id": 3202, "nome": "Litoral Norte Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3205036, "nome": "Vargem Alta", "microrregiao": {"id": 32012, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3205069, "nome": "Venda Nova do Imigrante", "microrregiao": {"id": 32007, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3205101, "nome": "Viana", "microrregiao": {"id": 32009, "nome": "Vit\u00f3ria", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3205150, "nome": "Vila Pav\u00e3o", "microrregiao": {"id": 32002, "nome": "Nova Ven\u00e9cia", "mesorregiao": {"id": 3201, "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3205176, "nome": "Vila Val\u00e9rio", "microrregiao": {"id": 32002, "nome": "Nova Ven\u00e9cia", "mesorregiao": {"id": 3201, "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3205200, "nome": "Vila Velha", "microrregiao": {"id": 32009, "nome": "Vit\u00f3ria", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3205309, "nome": "Vit\u00f3ria", "microrregiao": {"id": 32009, "nome": "Vit\u00f3ria", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}]