[{"id": 3500105, "nome": "Adamantina", "microrregiao": {"id": 35035, "nome": "Adamantina", "mesorregiao": {"id": 3508, "nome": "Presidente Prudente", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3500204, "nome": "Adolfo", "microrregiao": {"id": 35004, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3500303, "nome": "Agua\u00ed", "microrregiao": {"id": 35029, "nome": "Pirassununga", "mesorregiao": {"id": 3507, "nome": "Campinas", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3500402, "nome": "\u00c1guas da Prata", "microrregiao": {"id": 35030, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista", "mesorregiao": {"id": 3507, "nome": "Campinas", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3500501, "nome": "\u00c1guas de Lind\u00f3ia", "microrregiao": {"id": 35033, "nome": "Amparo", "mesorregiao": {"id": 3507, "nome": "Campinas", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3500550, "nome": "\u00c1guas de Santa B\u00e1rbara", "microrregiao": {"id": 35022, "nome": "Avar\u00e9", "mesorregiao": {"id": 3504, "nome": "Bauru", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3500600, "nome": "\u00c1guas de S\u00e3o Pedro", "microrregiao": {"id": 35028, "nome": "Piracicaba", "mesorregiao": {"id": 3506, "nome": "Piracicaba", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3500709, "nome": "Agudos", "microrregiao": {"id": 35020, "nome": "Bauru", "mesorregiao": {"id": 3504, "nome": "Bauru", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3500758, "nome": "Alambari", "microrregiao": {"id": 35042, "nome": "Itapetininga", "mesorregiao": {"id": 3511, "nome": "Itapetininga", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3500808, "nome": "Alfredo Marcondes", "microrregiao": {"id": 35036, "nome": "Presidente Prudente", "mesorregiao": {"id": 3508, "nome": "Presidente Prudente", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3500907, "nome": "Altair", "microrregiao": {"id": 35004, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3501004, "nome": "Altin\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 35015, "nome": "Batatais", "mesorregiao": {"id": 3502, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3501103, "nome": "Alto Alegre", "microrregiao": {"id": 35018, "nome": "Birigui", "mesorregiao": {"id": 3503, "nome": "Ara\u00e7atuba", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3501152, "nome": "Alum\u00ednio", "microrregiao": {"id": 35046, "nome": "Sorocaba", "mesorregiao": {"id": 3512, "nome": "Macro Metropolitana Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3501202, "nome": "\u00c1lvares Florence", "microrregiao": {"id": 35003, "nome": "Votuporanga", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3501301, "nome": "\u00c1lvares Machado", "microrregiao": {"id": 35036, "nome": "Presidente Prudente", "mesorregiao": {"id": 3508, "nome": "Presidente Prudente", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3501400, "nome": "\u00c1lvaro de Carvalho", "microrregiao": {"id": 35038, "nome": "Mar\u00edlia", "mesorregiao": {"id": 3509, "nome": "Mar\u00edlia", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3501509, "nome": "Alvinl\u00e2ndia", "microrregiao": {"id": 35038, "nome": "Mar\u00edlia", "mesorregiao": {"id": 3509, "nome": "Mar\u00edlia", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3501608, "nome": "Americana", "microrregiao": {"id": 35032, "nome": "Campinas", "mesorregiao": {"id": 3507, "nome": "Campinas", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3501707, "nome": "Am\u00e9rico Brasiliense", "microrregiao": {"id": 35024, "nome": "Araraquara", "mesorregiao": {"id": 3505, "nome": "Araraquara", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3501806, "nome": "Am\u00e9rico de Campos", "microrregiao": {"id": 35003, "nome": "Votuporanga", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3501905, "nome": "Amparo", "microrregiao": {"id": 35033, "nome": "Amparo", "mesorregiao": {"id": 3507, "nome": "Campinas", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3502002, "nome": "Anal\u00e2ndia", "microrregiao": {"id": 35025, "nome": "S\u00e3o Carlos", "mesorregiao": {"id": 3505, "nome": "Araraquara", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3502101, "nome": "Andradina", "microrregiao": {"id": 35016, "nome": "Andradina", "mesorregiao": {"id": 3503, "nome": "Ara\u00e7atuba", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3502200, "nome": "Angatuba", "microrregiao": {"id": 35042, "nome": "Itapetininga", "mesorregiao": {"id": 3511, "nome": "Itapetininga", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3502309, "nome": "Anhembi", "microrregiao": {"id": 35023, "nome": "Botucatu", "mesorregiao": {"id": 3504, "nome": "Bauru", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3502408, "nome": "Anhumas", "microrregiao": {"id": 35036, "nome": "Presidente Prudente", "mesorregiao": {"id": 3508, "nome": "Presidente Prudente", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3502507, "nome": "Aparecida", "microrregiao": {"id": 35051, "nome": "Guaratinguet\u00e1", "mesorregiao": {"id": 3513, "nome": "Vale do Para\u00edba Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3502606, "nome": "Aparecida d'Oeste", "microrregiao": {"id": 35001, "nome": "Jales", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3502705, "nome": "Apia\u00ed", "microrregiao": {"id": 35044, "nome": "Cap\u00e3o Bonito", "mesorregiao": {"id": 3511, "nome": "Itapetininga", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3502754, "nome": "Ara\u00e7ariguama", "microrregiao": {"id": 35046, "nome": "Sorocaba", "mesorregiao": {"id": 3512, "nome": "Macro Metropolitana Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3502804, "nome": "Ara\u00e7atuba", "microrregiao": {"id": 35017, "nome": "Ara\u00e7atuba", "mesorregiao": {"id": 3503, "nome": "Ara\u00e7atuba", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3502903, "nome": "Ara\u00e7oiaba da Serra", "microrregiao": {"id": 35046, "nome": "Sorocaba", "mesorregiao": {"id": 3512, "nome": "Macro Metropolitana Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3503000, "nome": "Aramina", "microrregiao": {"id": 35011, "nome": "Ituverava", "mesorregiao": {"id": 3502, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3503109, "nome": "Arandu", "microrregiao": {"id": 35022, "nome": "Avar\u00e9", "mesorregiao": {"id": 3504, "nome": "Bauru", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3503158, "nome": "Arape\u00ed", "microrregiao": {"id": 35052, "nome": "Bananal", "mesorregiao": {"id": 3513, "nome": "Vale do Para\u00edba Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3503208, "nome": "Araraquara", "microrregiao": {"id": 35024, "nome": "Araraquara", "mesorregiao": {"id": 3505, "nome": "Araraquara", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3503307, "nome": "Araras", "microrregiao": {"id": 35027, "nome": "Limeira", "mesorregiao": {"id": 3506, "nome": "Piracicaba", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3503356, "nome": "Arco-\u00cdris", "microrregiao": {"id": 35037, "nome": "Tup\u00e3", "mesorregiao": {"id": 3509, "nome": "Mar\u00edlia", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3503406, "nome": "Arealva", "microrregiao": {"id": 35020, "nome": "Bauru", "mesorregiao": {"id": 3504, "nome": "Bauru", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3503505, "nome": "Areias", "microrregiao": {"id": 35052, "nome": "Bananal", "mesorregiao": {"id": 3513, "nome": "Vale do Para\u00edba Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3503604, "nome": "Arei\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 35020, "nome": "Bauru", "mesorregiao": {"id": 3504, "nome": "Bauru", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3503703, "nome": "Ariranha", "microrregiao": {"id": 35005, "nome": "Catanduva", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3503802, "nome": "Artur Nogueira", "microrregiao": {"id": 35031, "nome": "Mogi Mirim", "mesorregiao": {"id": 3507, "nome": "Campinas", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3503901, "nome": "Aruj\u00e1", "microrregiao": {"id": 35059, "nome": "Guarulhos", "mesorregiao": {"id": 3515, "nome": "Metropolitana de S\u00e3o Paulo", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3503950, "nome": "Asp\u00e1sia", "microrregiao": {"id": 35001, "nome": "Jales", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3504008, "nome": "Assis", "microrregiao": {"id": 35039, "nome": "Assis", "mesorregiao": {"id": 3510, "nome": "Assis", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3504107, "nome": "Atibaia", "microrregiao": {"id": 35048, "nome": "Bragan\u00e7a Paulista", "mesorregiao": {"id": 3512, "nome": "Macro Metropolitana Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3504206, "nome": "Auriflama", "microrregiao": {"id": 35006, "nome": "Auriflama", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3504305, "nome": "Ava\u00ed", "microrregiao": {"id": 35020, "nome": "Bauru", "mesorregiao": {"id": 3504, "nome": "Bauru", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3504404, "nome": "Avanhandava", "microrregiao": {"id": 35018, "nome": "Birigui", "mesorregiao": {"id": 3503, "nome": "Ara\u00e7atuba", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3504503, "nome": "Avar\u00e9", "microrregiao": {"id": 35022, "nome": "Avar\u00e9", "mesorregiao": {"id": 3504, "nome": "Bauru", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3504602, "nome": "Bady Bassitt", "microrregiao": {"id": 35004, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3504701, "nome": "Balbinos", "microrregiao": {"id": 35020, "nome": "Bauru", "mesorregiao": {"id": 3504, "nome": "Bauru", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3504800, "nome": "B\u00e1lsamo", "microrregiao": {"id": 35004, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3504909, "nome": "Bananal", "microrregiao": {"id": 35052, "nome": "Bananal", "mesorregiao": {"id": 3513, "nome": "Vale do Para\u00edba Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3505005, "nome": "Bar\u00e3o de Antonina", "microrregiao": {"id": 35041, "nome": "Itapeva", "mesorregiao": {"id": 3511, "nome": "Itapetininga", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3505104, "nome": "Barbosa", "microrregiao": {"id": 35018, "nome": "Birigui", "mesorregiao": {"id": 3503, "nome": "Ara\u00e7atuba", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3505203, "nome": "Bariri", "microrregiao": {"id": 35021, "nome": "Ja\u00fa", "mesorregiao": {"id": 3504, "nome": "Bauru", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3505302, "nome": "Barra Bonita", "microrregiao": {"id": 35021, "nome": "Ja\u00fa", "mesorregiao": {"id": 3504, "nome": "Bauru", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3505351, "nome": "Barra do Chap\u00e9u", "microrregiao": {"id": 35044, "nome": "Cap\u00e3o Bonito", "mesorregiao": {"id": 3511, "nome": "Itapetininga", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3505401, "nome": "Barra do Turvo", "microrregiao": {"id": 35055, "nome": "Registro", "mesorregiao": {"id": 3514, "nome": "Litoral Sul Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3505500, "nome": "Barretos", "microrregiao": {"id": 35009, "nome": "Barretos", "mesorregiao": {"id": 3502, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3505609, "nome": "Barrinha", "microrregiao": {"id": 35014, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "mesorregiao": {"id": 3502, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3505708, "nome": "Barueri", "microrregiao": {"id": 35057, "nome": "Osasco", "mesorregiao": {"id": 3515, "nome": "Metropolitana de S\u00e3o Paulo", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3505807, "nome": "Bastos", "microrregiao": {"id": 35037, "nome": "Tup\u00e3", "mesorregiao": {"id": 3509, "nome": "Mar\u00edlia", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3505906, "nome": "Batatais", "microrregiao": {"id": 35015, "nome": "Batatais", "mesorregiao": {"id": 3502, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3506003, "nome": "Bauru", "microrregiao": {"id": 35020, "nome": "Bauru", "mesorregiao": {"id": 3504, "nome": "Bauru", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3506102, "nome": "Bebedouro", "microrregiao": {"id": 35013, "nome": "Jaboticabal", "mesorregiao": {"id": 3502, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3506201, "nome": "Bento de Abreu", "microrregiao": {"id": 35017, "nome": "Ara\u00e7atuba", "mesorregiao": {"id": 3503, "nome": "Ara\u00e7atuba", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3506300, "nome": "Bernardino de Campos", "microrregiao": {"id": 35040, "nome": "Ourinhos", "mesorregiao": {"id": 3510, "nome": "Assis", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3506359, "nome": "Bertioga", "microrregiao": {"id": 35063, "nome": "Santos", "mesorregiao": {"id": 3515, "nome": "Metropolitana de S\u00e3o Paulo", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3506409, "nome": "Bilac", "microrregiao": {"id": 35018, "nome": "Birigui", "mesorregiao": {"id": 3503, "nome": "Ara\u00e7atuba", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3506508, "nome": "Birigui", "microrregiao": {"id": 35018, "nome": "Birigui", "mesorregiao": {"id": 3503, "nome": "Ara\u00e7atuba", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3506607, "nome": "Biritiba Mirim", "microrregiao": {"id": 35062, "nome": "Mogi das Cruzes", "mesorregiao": {"id": 3515, "nome": "Metropolitana de S\u00e3o Paulo", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3506706, "nome": "Boa Esperan\u00e7a do Sul", "microrregiao": {"id": 35024, "nome": "Araraquara", "mesorregiao": {"id": 3505, "nome": "Araraquara", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3506805, "nome": "Bocaina", "microrregiao": {"id": 35021, "nome": "Ja\u00fa", "mesorregiao": {"id": 3504, "nome": "Bauru", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3506904, "nome": "Bofete", "microrregiao": {"id": 35023, "nome": "Botucatu", "mesorregiao": {"id": 3504, "nome": "Bauru", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3507001, "nome": "Boituva", "microrregiao": {"id": 35043, "nome": "Tatu\u00ed", "mesorregiao": {"id": 3511, "nome": "Itapetininga", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3507100, "nome": "Bom Jesus dos Perd\u00f5es", "microrregiao": {"id": 35048, "nome": "Bragan\u00e7a Paulista", "mesorregiao": {"id": 3512, "nome": "Macro Metropolitana Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3507159, "nome": "Bom Sucesso de Itarar\u00e9", "microrregiao": {"id": 35041, "nome": "Itapeva", "mesorregiao": {"id": 3511, "nome": "Itapetininga", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3507209, "nome": "Bor\u00e1", "microrregiao": {"id": 35039, "nome": "Assis", "mesorregiao": {"id": 3510, "nome": "Assis", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3507308, "nome": "Borac\u00e9ia", "microrregiao": {"id": 35021, "nome": "Ja\u00fa", "mesorregiao": {"id": 3504, "nome": "Bauru", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3507407, "nome": "Borborema", "microrregiao": {"id": 35024, "nome": "Araraquara", "mesorregiao": {"id": 3505, "nome": "Araraquara", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3507456, "nome": "Borebi", "microrregiao": {"id": 35020, "nome": "Bauru", "mesorregiao": {"id": 3504, "nome": "Bauru", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3507506, "nome": "Botucatu", "microrregiao": {"id": 35023, "nome": "Botucatu", "mesorregiao": {"id": 3504, "nome": "Bauru", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3507605, "nome": "Bragan\u00e7a Paulista", "microrregiao": {"id": 35048, "nome": "Bragan\u00e7a Paulista", "mesorregiao": {"id": 3512, "nome": "Macro Metropolitana Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3507704, "nome": "Bra\u00fana", "microrregiao": {"id": 35018, "nome": "Birigui", "mesorregiao": {"id": 3503, "nome": "Ara\u00e7atuba", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3507753, "nome": "Brejo Alegre", "microrregiao": {"id": 35018, "nome": "Birigui", "mesorregiao": {"id": 3503, "nome": "Ara\u00e7atuba", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3507803, "nome": "Brodowski", "microrregiao": {"id": 35014, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "mesorregiao": {"id": 3502, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3507902, "nome": "Brotas", "microrregiao": {"id": 35026, "nome": "Rio Claro", "mesorregiao": {"id": 3506, "nome": "Piracicaba", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3508009, "nome": "Buri", "microrregiao": {"id": 35041, "nome": "Itapeva", "mesorregiao": {"id": 3511, "nome": "Itapetininga", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3508108, "nome": "Buritama", "microrregiao": {"id": 35018, "nome": "Birigui", "mesorregiao": {"id": 3503, "nome": "Ara\u00e7atuba", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3508207, "nome": "Buritizal", "microrregiao": {"id": 35011, "nome": "Ituverava", "mesorregiao": {"id": 3502, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3508306, "nome": "Cabr\u00e1lia Paulista", "microrregiao": {"id": 35020, "nome": "Bauru", "mesorregiao": {"id": 3504, "nome": "Bauru", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3508405, "nome": "Cabre\u00fava", "microrregiao": {"id": 35046, "nome": "Sorocaba", "mesorregiao": {"id": 3512, "nome": "Macro Metropolitana Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3508504, "nome": "Ca\u00e7apava", "microrregiao": {"id": 35050, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "mesorregiao": {"id": 3513, "nome": "Vale do Para\u00edba Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3508603, "nome": "Cachoeira Paulista", "microrregiao": {"id": 35051, "nome": "Guaratinguet\u00e1", "mesorregiao": {"id": 3513, "nome": "Vale do Para\u00edba Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3508702, "nome": "Caconde", "microrregiao": {"id": 35030, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista", "mesorregiao": {"id": 3507, "nome": "Campinas", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3508801, "nome": "Cafel\u00e2ndia", "microrregiao": {"id": 35019, "nome": "Lins", "mesorregiao": {"id": 3504, "nome": "Bauru", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3508900, "nome": "Caiabu", "microrregiao": {"id": 35036, "nome": "Presidente Prudente", "mesorregiao": {"id": 3508, "nome": "Presidente Prudente", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3509007, "nome": "Caieiras", "microrregiao": {"id": 35058, "nome": "Franco da Rocha", "mesorregiao": {"id": 3515, "nome": "Metropolitana de S\u00e3o Paulo", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3509106, "nome": "Caiu\u00e1", "microrregiao": {"id": 35036, "nome": "Presidente Prudente", "mesorregiao": {"id": 3508, "nome": "Presidente Prudente", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3509205, "nome": "Cajamar", "microrregiao": {"id": 35057, "nome": "Osasco", "mesorregiao": {"id": 3515, "nome": "Metropolitana de S\u00e3o Paulo", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3509254, "nome": "Cajati", "microrregiao": {"id": 35055, "nome": "Registro", "mesorregiao": {"id": 3514, "nome": "Litoral Sul Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3509304, "nome": "Cajobi", "microrregiao": {"id": 35005, "nome": "Catanduva", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3509403, "nome": "Cajuru", "microrregiao": {"id": 35015, "nome": "Batatais", "mesorregiao": {"id": 3502, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3509452, "nome": "Campina do Monte Alegre", "microrregiao": {"id": 35042, "nome": "Itapetininga", "mesorregiao": {"id": 3511, "nome": "Itapetininga", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3509502, "nome": "Campinas", "microrregiao": {"id": 35032, "nome": "Campinas", "mesorregiao": {"id": 3507, "nome": "Campinas", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3509601, "nome": "Campo Limpo Paulista", "microrregiao": {"id": 35047, "nome": "Jundia\u00ed", "mesorregiao": {"id": 3512, "nome": "Macro Metropolitana Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3509700, "nome": "Campos do Jord\u00e3o", "microrregiao": {"id": 35049, "nome": "Campos do Jord\u00e3o", "mesorregiao": {"id": 3513, "nome": "Vale do Para\u00edba Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3509809, "nome": "Campos Novos Paulista", "microrregiao": {"id": 35039, "nome": "Assis", "mesorregiao": {"id": 3510, "nome": "Assis", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3509908, "nome": "Canan\u00e9ia", "microrregiao": {"id": 35055, "nome": "Registro", "mesorregiao": {"id": 3514, "nome": "Litoral Sul Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3509957, "nome": "Canas", "microrregiao": {"id": 35051, "nome": "Guaratinguet\u00e1", "mesorregiao": {"id": 3513, "nome": "Vale do Para\u00edba Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3510005, "nome": "C\u00e2ndido Mota", "microrregiao": {"id": 35039, "nome": "Assis", "mesorregiao": {"id": 3510, "nome": "Assis", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3510104, "nome": "C\u00e2ndido Rodrigues", "microrregiao": {"id": 35013, "nome": "Jaboticabal", "mesorregiao": {"id": 3502, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3510153, "nome": "Canitar", "microrregiao": {"id": 35040, "nome": "Ourinhos", "mesorregiao": {"id": 3510, "nome": "Assis", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3510203, "nome": "Cap\u00e3o Bonito", "microrregiao": {"id": 35044, "nome": "Cap\u00e3o Bonito", "mesorregiao": {"id": 3511, "nome": "Itapetininga", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3510302, "nome": "Capela do Alto", "microrregiao": {"id": 35046, "nome": "Sorocaba", "mesorregiao": {"id": 3512, "nome": "Macro Metropolitana Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3510401, "nome": "Capivari", "microrregiao": {"id": 35028, "nome": "Piracicaba", "mesorregiao": {"id": 3506, "nome": "Piracicaba", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3510500, "nome": "Caraguatatuba", "microrregiao": {"id": 35054, "nome": "Caraguatatuba", "mesorregiao": {"id": 3513, "nome": "Vale do Para\u00edba Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3510609, "nome": "Carapicu\u00edba", "microrregiao": {"id": 35057, "nome": "Osasco", "mesorregiao": {"id": 3515, "nome": "Metropolitana de S\u00e3o Paulo", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3510708, "nome": "Cardoso", "microrregiao": {"id": 35003, "nome": "Votuporanga", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3510807, "nome": "Casa Branca", "microrregiao": {"id": 35030, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista", "mesorregiao": {"id": 3507, "nome": "Campinas", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3510906, "nome": "C\u00e1ssia dos Coqueiros", "microrregiao": {"id": 35015, "nome": "Batatais", "mesorregiao": {"id": 3502, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3511003, "nome": "Castilho", "microrregiao": {"id": 35016, "nome": "Andradina", "mesorregiao": {"id": 3503, "nome": "Ara\u00e7atuba", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3511102, "nome": "Catanduva", "microrregiao": {"id": 35005, "nome": "Catanduva", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3511201, "nome": "Catigu\u00e1", "microrregiao": {"id": 35005, "nome": "Catanduva", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3511300, "nome": "Cedral", "microrregiao": {"id": 35004, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3511409, "nome": "Cerqueira C\u00e9sar", "microrregiao": {"id": 35022, "nome": "Avar\u00e9", "mesorregiao": {"id": 3504, "nome": "Bauru", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3511508, "nome": "Cerquilho", "microrregiao": {"id": 35043, "nome": "Tatu\u00ed", "mesorregiao": {"id": 3511, "nome": "Itapetininga", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3511607, "nome": "Ces\u00e1rio Lange", "microrregiao": {"id": 35043, "nome": "Tatu\u00ed", "mesorregiao": {"id": 3511, "nome": "Itapetininga", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3511706, "nome": "Charqueada", "microrregiao": {"id": 35028, "nome": "Piracicaba", "mesorregiao": {"id": 3506, "nome": "Piracicaba", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3511904, "nome": "Clementina", "microrregiao": {"id": 35018, "nome": "Birigui", "mesorregiao": {"id": 3503, "nome": "Ara\u00e7atuba", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3512001, "nome": "Colina", "microrregiao": {"id": 35009, "nome": "Barretos", "mesorregiao": {"id": 3502, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3512100, "nome": "Col\u00f4mbia", "microrregiao": {"id": 35009, "nome": "Barretos", "mesorregiao": {"id": 3502, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3512209, "nome": "Conchal", "microrregiao": {"id": 35027, "nome": "Limeira", "mesorregiao": {"id": 3506, "nome": "Piracicaba", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3512308, "nome": "Conchas", "microrregiao": {"id": 35023, "nome": "Botucatu", "mesorregiao": {"id": 3504, "nome": "Bauru", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3512407, "nome": "Cordeir\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 35027, "nome": "Limeira", "mesorregiao": {"id": 3506, "nome": "Piracicaba", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3512506, "nome": "Coroados", "microrregiao": {"id": 35018, "nome": "Birigui", "mesorregiao": {"id": 3503, "nome": "Ara\u00e7atuba", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3512605, "nome": "Coronel Macedo", "microrregiao": {"id": 35041, "nome": "Itapeva", "mesorregiao": {"id": 3511, "nome": "Itapetininga", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3512704, "nome": "Corumbata\u00ed", "microrregiao": {"id": 35026, "nome": "Rio Claro", "mesorregiao": {"id": 3506, "nome": "Piracicaba", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3512803, "nome": "Cosm\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 35032, "nome": "Campinas", "mesorregiao": {"id": 3507, "nome": "Campinas", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3512902, "nome": "Cosmorama", "microrregiao": {"id": 35003, "nome": "Votuporanga", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3513009, "nome": "Cotia", "microrregiao": {"id": 35060, "nome": "Itapecerica da Serra", "mesorregiao": {"id": 3515, "nome": "Metropolitana de S\u00e3o Paulo", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3513108, "nome": "Cravinhos", "microrregiao": {"id": 35014, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "mesorregiao": {"id": 3502, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3513207, "nome": "Cristais Paulista", "microrregiao": {"id": 35012, "nome": "Franca", "mesorregiao": {"id": 3502, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3513306, "nome": "Cruz\u00e1lia", "microrregiao": {"id": 35039, "nome": "Assis", "mesorregiao": {"id": 3510, "nome": "Assis", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3513405, "nome": "Cruzeiro", "microrregiao": {"id": 35051, "nome": "Guaratinguet\u00e1", "mesorregiao": {"id": 3513, "nome": "Vale do Para\u00edba Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3513504, "nome": "Cubat\u00e3o", "microrregiao": {"id": 35063, "nome": "Santos", "mesorregiao": {"id": 3515, "nome": "Metropolitana de S\u00e3o Paulo", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3513603, "nome": "Cunha", "microrregiao": {"id": 35053, "nome": "Paraibuna/Paraitinga", "mesorregiao": {"id": 3513, "nome": "Vale do Para\u00edba Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3513702, "nome": "Descalvado", "microrregiao": {"id": 35025, "nome": "S\u00e3o Carlos", "mesorregiao": {"id": 3505, "nome": "Araraquara", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3513801, "nome": "Diadema", "microrregiao": {"id": 35061, "nome": "S\u00e3o Paulo", "mesorregiao": {"id": 3515, "nome": "Metropolitana de S\u00e3o Paulo", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3513850, "nome": "Dirce Reis", "microrregiao": {"id": 35001, "nome": "Jales", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3513900, "nome": "Divinol\u00e2ndia", "microrregiao": {"id": 35030, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista", "mesorregiao": {"id": 3507, "nome": "Campinas", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3514007, "nome": "Dobrada", "microrregiao": {"id": 35024, "nome": "Araraquara", "mesorregiao": {"id": 3505, "nome": "Araraquara", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3514106, "nome": "Dois C\u00f3rregos", "microrregiao": {"id": 35021, "nome": "Ja\u00fa", "mesorregiao": {"id": 3504, "nome": "Bauru", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3514205, "nome": "Dolcin\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 35001, "nome": "Jales", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3514304, "nome": "Dourado", "microrregiao": {"id": 35025, "nome": "S\u00e3o Carlos", "mesorregiao": {"id": 3505, "nome": "Araraquara", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3514403, "nome": "Dracena", "microrregiao": {"id": 35034, "nome": "Dracena", "mesorregiao": {"id": 3508, "nome": "Presidente Prudente", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3514502, "nome": "Duartina", "microrregiao": {"id": 35020, "nome": "Bauru", "mesorregiao": {"id": 3504, "nome": "Bauru", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3514601, "nome": "Dumont", "microrregiao": {"id": 35014, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "mesorregiao": {"id": 3502, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3514700, "nome": "Echapor\u00e3", "microrregiao": {"id": 35038, "nome": "Mar\u00edlia", "mesorregiao": {"id": 3509, "nome": "Mar\u00edlia", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3514809, "nome": "Eldorado", "microrregiao": {"id": 35055, "nome": "Registro", "mesorregiao": {"id": 3514, "nome": "Litoral Sul Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3514908, "nome": "Elias Fausto", "microrregiao": {"id": 35032, "nome": "Campinas", "mesorregiao": {"id": 3507, "nome": "Campinas", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3514924, "nome": "Elisi\u00e1rio", "microrregiao": {"id": 35005, "nome": "Catanduva", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3514957, "nome": "Emba\u00faba", "microrregiao": {"id": 35005, "nome": "Catanduva", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3515004, "nome": "Embu das Artes", "microrregiao": {"id": 35060, "nome": "Itapecerica da Serra", "mesorregiao": {"id": 3515, "nome": "Metropolitana de S\u00e3o Paulo", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3515103, "nome": "Embu-Gua\u00e7u", "microrregiao": {"id": 35060, "nome": "Itapecerica da Serra", "mesorregiao": {"id": 3515, "nome": "Metropolitana de S\u00e3o Paulo", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3515129, "nome": "Emilian\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 35036, "nome": "Presidente Prudente", "mesorregiao": {"id": 3508, "nome": "Presidente Prudente", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3515152, "nome": "Engenheiro Coelho", "microrregiao": {"id": 35031, "nome": "Mogi Mirim", "mesorregiao": {"id": 3507, "nome": "Campinas", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3515186, "nome": "Esp\u00edrito Santo do Pinhal", "microrregiao": {"id": 35030, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista", "mesorregiao": {"id": 3507, "nome": "Campinas", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3515194, "nome": "Esp\u00edrito Santo do Turvo", "microrregiao": {"id": 35040, "nome": "Ourinhos", "mesorregiao": {"id": 3510, "nome": "Assis", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3515202, "nome": "Estrela d'Oeste", "microrregiao": {"id": 35002, "nome": "Fernand\u00f3polis", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3515301, "nome": "Estrela do Norte", "microrregiao": {"id": 35036, "nome": "Presidente Prudente", "mesorregiao": {"id": 3508, "nome": "Presidente Prudente", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3515350, "nome": "Euclides da Cunha Paulista", "microrregiao": {"id": 35036, "nome": "Presidente Prudente", "mesorregiao": {"id": 3508, "nome": "Presidente Prudente", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3515400, "nome": "Fartura", "microrregiao": {"id": 35040, "nome": "Ourinhos", "mesorregiao": {"id": 3510, "nome": "Assis", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3515509, "nome": "Fernand\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 35002, "nome": "Fernand\u00f3polis", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3515608, "nome": "Fernando Prestes", "microrregiao": {"id": 35013, "nome": "Jaboticabal", "mesorregiao": {"id": 3502, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3515657, "nome": "Fern\u00e3o", "microrregiao": {"id": 35038, "nome": "Mar\u00edlia", "mesorregiao": {"id": 3509, "nome": "Mar\u00edlia", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3515707, "nome": "Ferraz de Vasconcelos", "microrregiao": {"id": 35062, "nome": "Mogi das Cruzes", "mesorregiao": {"id": 3515, "nome": "Metropolitana de S\u00e3o Paulo", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3515806, "nome": "Flora Rica", "microrregiao": {"id": 35035, "nome": "Adamantina", "mesorregiao": {"id": 3508, "nome": "Presidente Prudente", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3515905, "nome": "Floreal", "microrregiao": {"id": 35006, "nome": "Auriflama", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3516002, "nome": "Fl\u00f3rida Paulista", "microrregiao": {"id": 35035, "nome": "Adamantina", "mesorregiao": {"id": 3508, "nome": "Presidente Prudente", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3516101, "nome": "Flor\u00ednea", "microrregiao": {"id": 35039, "nome": "Assis", "mesorregiao": {"id": 3510, "nome": "Assis", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3516200, "nome": "Franca", "microrregiao": {"id": 35012, "nome": "Franca", "mesorregiao": {"id": 3502, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3516309, "nome": "Francisco Morato", "microrregiao": {"id": 35058, "nome": "Franco da Rocha", "mesorregiao": {"id": 3515, "nome": "Metropolitana de S\u00e3o Paulo", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3516408, "nome": "Franco da Rocha", "microrregiao": {"id": 35058, "nome": "Franco da Rocha", "mesorregiao": {"id": 3515, "nome": "Metropolitana de S\u00e3o Paulo", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3516507, "nome": "Gabriel Monteiro", "microrregiao": {"id": 35018, "nome": "Birigui", "mesorregiao": {"id": 3503, "nome": "Ara\u00e7atuba", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3516606, "nome": "G\u00e1lia", "microrregiao": {"id": 35038, "nome": "Mar\u00edlia", "mesorregiao": {"id": 3509, "nome": "Mar\u00edlia", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3516705, "nome": "Gar\u00e7a", "microrregiao": {"id": 35038, "nome": "Mar\u00edlia", "mesorregiao": {"id": 3509, "nome": "Mar\u00edlia", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3516804, "nome": "Gast\u00e3o Vidigal", "microrregiao": {"id": 35006, "nome": "Auriflama", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3516853, "nome": "Gavi\u00e3o Peixoto", "microrregiao": {"id": 35024, "nome": "Araraquara", "mesorregiao": {"id": 3505, "nome": "Araraquara", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3516903, "nome": "General Salgado", "microrregiao": {"id": 35006, "nome": "Auriflama", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3517000, "nome": "Getulina", "microrregiao": {"id": 35019, "nome": "Lins", "mesorregiao": {"id": 3504, "nome": "Bauru", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3517109, "nome": "Glic\u00e9rio", "microrregiao": {"id": 35018, "nome": "Birigui", "mesorregiao": {"id": 3503, "nome": "Ara\u00e7atuba", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3517208, "nome": "Guai\u00e7ara", "microrregiao": {"id": 35019, "nome": "Lins", "mesorregiao": {"id": 3504, "nome": "Bauru", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3517307, "nome": "Guaimb\u00ea", "microrregiao": {"id": 35019, "nome": "Lins", "mesorregiao": {"id": 3504, "nome": "Bauru", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3517406, "nome": "Gua\u00edra", "microrregiao": {"id": 35010, "nome": "S\u00e3o Joaquim da Barra", "mesorregiao": {"id": 3502, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3517505, "nome": "Guapia\u00e7u", "microrregiao": {"id": 35004, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3517604, "nome": "Guapiara", "microrregiao": {"id": 35044, "nome": "Cap\u00e3o Bonito", "mesorregiao": {"id": 3511, "nome": "Itapetininga", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3517703, "nome": "Guar\u00e1", "microrregiao": {"id": 35011, "nome": "Ituverava", "mesorregiao": {"id": 3502, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3517802, "nome": "Guara\u00e7a\u00ed", "microrregiao": {"id": 35016, "nome": "Andradina", "mesorregiao": {"id": 3503, "nome": "Ara\u00e7atuba", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3517901, "nome": "Guaraci", "microrregiao": {"id": 35004, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3518008, "nome": "Guarani d'Oeste", "microrregiao": {"id": 35002, "nome": "Fernand\u00f3polis", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3518107, "nome": "Guarant\u00e3", "microrregiao": {"id": 35020, "nome": "Bauru", "mesorregiao": {"id": 3504, "nome": "Bauru", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3518206, "nome": "Guararapes", "microrregiao": {"id": 35017, "nome": "Ara\u00e7atuba", "mesorregiao": {"id": 3503, "nome": "Ara\u00e7atuba", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3518305, "nome": "Guararema", "microrregiao": {"id": 35062, "nome": "Mogi das Cruzes", "mesorregiao": {"id": 3515, "nome": "Metropolitana de S\u00e3o Paulo", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3518404, "nome": "Guaratinguet\u00e1", "microrregiao": {"id": 35051, "nome": "Guaratinguet\u00e1", "mesorregiao": {"id": 3513, "nome": "Vale do Para\u00edba Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3518503, "nome": "Guare\u00ed", "microrregiao": {"id": 35042, "nome": "Itapetininga", "mesorregiao": {"id": 3511, "nome": "Itapetininga", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3518602, "nome": "Guariba", "microrregiao": {"id": 35013, "nome": "Jaboticabal", "mesorregiao": {"id": 3502, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3518701, "nome": "Guaruj\u00e1", "microrregiao": {"id": 35063, "nome": "Santos", "mesorregiao": {"id": 3515, "nome": "Metropolitana de S\u00e3o Paulo", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3518800, "nome": "Guarulhos", "microrregiao": {"id": 35059, "nome": "Guarulhos", "mesorregiao": {"id": 3515, "nome": "Metropolitana de S\u00e3o Paulo", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3518859, "nome": "Guatapar\u00e1", "microrregiao": {"id": 35014, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "mesorregiao": {"id": 3502, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3518909, "nome": "Guzol\u00e2ndia", "microrregiao": {"id": 35006, "nome": "Auriflama", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3519006, "nome": "Hercul\u00e2ndia", "microrregiao": {"id": 35037, "nome": "Tup\u00e3", "mesorregiao": {"id": 3509, "nome": "Mar\u00edlia", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3519055, "nome": "Holambra", "microrregiao": {"id": 35032, "nome": "Campinas", "mesorregiao": {"id": 3507, "nome": "Campinas", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3519071, "nome": "Hortol\u00e2ndia", "microrregiao": {"id": 35032, "nome": "Campinas", "mesorregiao": {"id": 3507, "nome": "Campinas", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3519105, "nome": "Iacanga", "microrregiao": {"id": 35020, "nome": "Bauru", "mesorregiao": {"id": 3504, "nome": "Bauru", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3519204, "nome": "Iacri", "microrregiao": {"id": 35037, "nome": "Tup\u00e3", "mesorregiao": {"id": 3509, "nome": "Mar\u00edlia", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3519253, "nome": "Iaras", "microrregiao": {"id": 35022, "nome": "Avar\u00e9", "mesorregiao": {"id": 3504, "nome": "Bauru", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3519303, "nome": "Ibat\u00e9", "microrregiao": {"id": 35025, "nome": "S\u00e3o Carlos", "mesorregiao": {"id": 3505, "nome": "Araraquara", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3519402, "nome": "Ibir\u00e1", "microrregiao": {"id": 35004, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3519501, "nome": "Ibirarema", "microrregiao": {"id": 35039, "nome": "Assis", "mesorregiao": {"id": 3510, "nome": "Assis", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3519600, "nome": "Ibitinga", "microrregiao": {"id": 35024, "nome": "Araraquara", "mesorregiao": {"id": 3505, "nome": "Araraquara", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3519709, "nome": "Ibi\u00fana", "microrregiao": {"id": 35045, "nome": "Piedade", "mesorregiao": {"id": 3512, "nome": "Macro Metropolitana Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3519808, "nome": "Ic\u00e9m", "microrregiao": {"id": 35004, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3519907, "nome": "Iep\u00ea", "microrregiao": {"id": 35039, "nome": "Assis", "mesorregiao": {"id": 3510, "nome": "Assis", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3520004, "nome": "Igara\u00e7u do Tiet\u00ea", "microrregiao": {"id": 35021, "nome": "Ja\u00fa", "mesorregiao": {"id": 3504, "nome": "Bauru", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3520103, "nome": "Igarapava", "microrregiao": {"id": 35011, "nome": "Ituverava", "mesorregiao": {"id": 3502, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3520202, "nome": "Igarat\u00e1", "microrregiao": {"id": 35050, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "mesorregiao": {"id": 3513, "nome": "Vale do Para\u00edba Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3520301, "nome": "Iguape", "microrregiao": {"id": 35055, "nome": "Registro", "mesorregiao": {"id": 3514, "nome": "Litoral Sul Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3520400, "nome": "Ilhabela", "microrregiao": {"id": 35054, "nome": "Caraguatatuba", "mesorregiao": {"id": 3513, "nome": "Vale do Para\u00edba Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3520426, "nome": "Ilha Comprida", "microrregiao": {"id": 35055, "nome": "Registro", "mesorregiao": {"id": 3514, "nome": "Litoral Sul Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3520442, "nome": "Ilha Solteira", "microrregiao": {"id": 35016, "nome": "Andradina", "mesorregiao": {"id": 3503, "nome": "Ara\u00e7atuba", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3520509, "nome": "Indaiatuba", "microrregiao": {"id": 35032, "nome": "Campinas", "mesorregiao": {"id": 3507, "nome": "Campinas", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3520608, "nome": "Indiana", "microrregiao": {"id": 35036, "nome": "Presidente Prudente", "mesorregiao": {"id": 3508, "nome": "Presidente Prudente", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3520707, "nome": "Indiapor\u00e3", "microrregiao": {"id": 35002, "nome": "Fernand\u00f3polis", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3520806, "nome": "In\u00fabia Paulista", "microrregiao": {"id": 35035, "nome": "Adamantina", "mesorregiao": {"id": 3508, "nome": "Presidente Prudente", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3520905, "nome": "Ipaussu", "microrregiao": {"id": 35040, "nome": "Ourinhos", "mesorregiao": {"id": 3510, "nome": "Assis", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3521002, "nome": "Iper\u00f3", "microrregiao": {"id": 35046, "nome": "Sorocaba", "mesorregiao": {"id": 3512, "nome": "Macro Metropolitana Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3521101, "nome": "Ipe\u00fana", "microrregiao": {"id": 35026, "nome": "Rio Claro", "mesorregiao": {"id": 3506, "nome": "Piracicaba", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3521150, "nome": "Ipigu\u00e1", "microrregiao": {"id": 35004, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3521200, "nome": "Iporanga", "microrregiao": {"id": 35044, "nome": "Cap\u00e3o Bonito", "mesorregiao": {"id": 3511, "nome": "Itapetininga", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3521309, "nome": "Ipu\u00e3", "microrregiao": {"id": 35010, "nome": "S\u00e3o Joaquim da Barra", "mesorregiao": {"id": 3502, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3521408, "nome": "Iracem\u00e1polis", "microrregiao": {"id": 35027, "nome": "Limeira", "mesorregiao": {"id": 3506, "nome": "Piracicaba", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3521507, "nome": "Irapu\u00e3", "microrregiao": {"id": 35008, "nome": "Novo Horizonte", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3521606, "nome": "Irapuru", "microrregiao": {"id": 35035, "nome": "Adamantina", "mesorregiao": {"id": 3508, "nome": "Presidente Prudente", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3521705, "nome": "Itaber\u00e1", "microrregiao": {"id": 35041, "nome": "Itapeva", "mesorregiao": {"id": 3511, "nome": "Itapetininga", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3521804, "nome": "Ita\u00ed", "microrregiao": {"id": 35022, "nome": "Avar\u00e9", "mesorregiao": {"id": 3504, "nome": "Bauru", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3521903, "nome": "Itajobi", "microrregiao": {"id": 35008, "nome": "Novo Horizonte", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3522000, "nome": "Itaju", "microrregiao": {"id": 35021, "nome": "Ja\u00fa", "mesorregiao": {"id": 3504, "nome": "Bauru", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3522109, "nome": "Itanha\u00e9m", "microrregiao": {"id": 35056, "nome": "Itanha\u00e9m", "mesorregiao": {"id": 3514, "nome": "Litoral Sul Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3522158, "nome": "Itaoca", "microrregiao": {"id": 35044, "nome": "Cap\u00e3o Bonito", "mesorregiao": {"id": 3511, "nome": "Itapetininga", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3522208, "nome": "Itapecerica da Serra", "microrregiao": {"id": 35060, "nome": "Itapecerica da Serra", "mesorregiao": {"id": 3515, "nome": "Metropolitana de S\u00e3o Paulo", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3522307, "nome": "Itapetininga", "microrregiao": {"id": 35042, "nome": "Itapetininga", "mesorregiao": {"id": 3511, "nome": "Itapetininga", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3522406, "nome": "Itapeva", "microrregiao": {"id": 35041, "nome": "Itapeva", "mesorregiao": {"id": 3511, "nome": "Itapetininga", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3522505, "nome": "Itapevi", "microrregiao": {"id": 35057, "nome": "Osasco", "mesorregiao": {"id": 3515, "nome": "Metropolitana de S\u00e3o Paulo", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3522604, "nome": "Itapira", "microrregiao": {"id": 35031, "nome": "Mogi Mirim", "mesorregiao": {"id": 3507, "nome": "Campinas", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3522653, "nome": "Itapirapu\u00e3 Paulista", "microrregiao": {"id": 35044, "nome": "Cap\u00e3o Bonito", "mesorregiao": {"id": 3511, "nome": "Itapetininga", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3522703, "nome": "It\u00e1polis", "microrregiao": {"id": 35024, "nome": "Araraquara", "mesorregiao": {"id": 3505, "nome": "Araraquara", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3522802, "nome": "Itaporanga", "microrregiao": {"id": 35041, "nome": "Itapeva", "mesorregiao": {"id": 3511, "nome": "Itapetininga", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3522901, "nome": "Itapu\u00ed", "microrregiao": {"id": 35021, "nome": "Ja\u00fa", "mesorregiao": {"id": 3504, "nome": "Bauru", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3523008, "nome": "Itapura", "microrregiao": {"id": 35016, "nome": "Andradina", "mesorregiao": {"id": 3503, "nome": "Ara\u00e7atuba", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3523107, "nome": "Itaquaquecetuba", "microrregiao": {"id": 35062, "nome": "Mogi das Cruzes", "mesorregiao": {"id": 3515, "nome": "Metropolitana de S\u00e3o Paulo", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3523206, "nome": "Itarar\u00e9", "microrregiao": {"id": 35041, "nome": "Itapeva", "mesorregiao": {"id": 3511, "nome": "Itapetininga", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3523305, "nome": "Itariri", "microrregiao": {"id": 35056, "nome": "Itanha\u00e9m", "mesorregiao": {"id": 3514, "nome": "Litoral Sul Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3523404, "nome": "Itatiba", "microrregiao": {"id": 35048, "nome": "Bragan\u00e7a Paulista", "mesorregiao": {"id": 3512, "nome": "Macro Metropolitana Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3523503, "nome": "Itatinga", "microrregiao": {"id": 35022, "nome": "Avar\u00e9", "mesorregiao": {"id": 3504, "nome": "Bauru", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3523602, "nome": "Itirapina", "microrregiao": {"id": 35026, "nome": "Rio Claro", "mesorregiao": {"id": 3506, "nome": "Piracicaba", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3523701, "nome": "Itirapu\u00e3", "microrregiao": {"id": 35012, "nome": "Franca", "mesorregiao": {"id": 3502, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3523800, "nome": "Itobi", "microrregiao": {"id": 35030, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista", "mesorregiao": {"id": 3507, "nome": "Campinas", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3523909, "nome": "Itu", "microrregiao": {"id": 35046, "nome": "Sorocaba", "mesorregiao": {"id": 3512, "nome": "Macro Metropolitana Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3524006, "nome": "Itupeva", "microrregiao": {"id": 35047, "nome": "Jundia\u00ed", "mesorregiao": {"id": 3512, "nome": "Macro Metropolitana Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3524105, "nome": "Ituverava", "microrregiao": {"id": 35011, "nome": "Ituverava", "mesorregiao": {"id": 3502, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3524204, "nome": "Jaborandi", "microrregiao": {"id": 35010, "nome": "S\u00e3o Joaquim da Barra", "mesorregiao": {"id": 3502, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3524303, "nome": "Jaboticabal", "microrregiao": {"id": 35013, "nome": "Jaboticabal", "mesorregiao": {"id": 3502, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3524402, "nome": "Jacare\u00ed", "microrregiao": {"id": 35050, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "mesorregiao": {"id": 3513, "nome": "Vale do Para\u00edba Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3524501, "nome": "Jaci", "microrregiao": {"id": 35004, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3524600, "nome": "Jacupiranga", "microrregiao": {"id": 35055, "nome": "Registro", "mesorregiao": {"id": 3514, "nome": "Litoral Sul Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3524709, "nome": "Jaguari\u00fana", "microrregiao": {"id": 35032, "nome": "Campinas", "mesorregiao": {"id": 3507, "nome": "Campinas", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3524808, "nome": "Jales", "microrregiao": {"id": 35001, "nome": "Jales", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3524907, "nome": "Jambeiro", "microrregiao": {"id": 35053, "nome": "Paraibuna/Paraitinga", "mesorregiao": {"id": 3513, "nome": "Vale do Para\u00edba Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3525003, "nome": "Jandira", "microrregiao": {"id": 35057, "nome": "Osasco", "mesorregiao": {"id": 3515, "nome": "Metropolitana de S\u00e3o Paulo", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3525102, "nome": "Jardin\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 35014, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "mesorregiao": {"id": 3502, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3525201, "nome": "Jarinu", "microrregiao": {"id": 35048, "nome": "Bragan\u00e7a Paulista", "mesorregiao": {"id": 3512, "nome": "Macro Metropolitana Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3525300, "nome": "Ja\u00fa", "microrregiao": {"id": 35021, "nome": "Ja\u00fa", "mesorregiao": {"id": 3504, "nome": "Bauru", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3525409, "nome": "Jeriquara", "microrregiao": {"id": 35012, "nome": "Franca", "mesorregiao": {"id": 3502, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3525508, "nome": "Joan\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 35048, "nome": "Bragan\u00e7a Paulista", "mesorregiao": {"id": 3512, "nome": "Macro Metropolitana Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3525607, "nome": "Jo\u00e3o Ramalho", "microrregiao": {"id": 35036, "nome": "Presidente Prudente", "mesorregiao": {"id": 3508, "nome": "Presidente Prudente", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3525706, "nome": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "microrregiao": {"id": 35004, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3525805, "nome": "J\u00falio Mesquita", "microrregiao": {"id": 35019, "nome": "Lins", "mesorregiao": {"id": 3504, "nome": "Bauru", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3525854, "nome": "Jumirim", "microrregiao": {"id": 35028, "nome": "Piracicaba", "mesorregiao": {"id": 3506, "nome": "Piracicaba", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3525904, "nome": "Jundia\u00ed", "microrregiao": {"id": 35047, "nome": "Jundia\u00ed", "mesorregiao": {"id": 3512, "nome": "Macro Metropolitana Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3526001, "nome": "Junqueir\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 35034, "nome": "Dracena", "mesorregiao": {"id": 3508, "nome": "Presidente Prudente", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3526100, "nome": "Juqui\u00e1", "microrregiao": {"id": 35055, "nome": "Registro", "mesorregiao": {"id": 3514, "nome": "Litoral Sul Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3526209, "nome": "Juquitiba", "microrregiao": {"id": 35060, "nome": "Itapecerica da Serra", "mesorregiao": {"id": 3515, "nome": "Metropolitana de S\u00e3o Paulo", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3526308, "nome": "Lagoinha", "microrregiao": {"id": 35053, "nome": "Paraibuna/Paraitinga", "mesorregiao": {"id": 3513, "nome": "Vale do Para\u00edba Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3526407, "nome": "Laranjal Paulista", "microrregiao": {"id": 35043, "nome": "Tatu\u00ed", "mesorregiao": {"id": 3511, "nome": "Itapetininga", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3526506, "nome": "Lav\u00ednia", "microrregiao": {"id": 35017, "nome": "Ara\u00e7atuba", "mesorregiao": {"id": 3503, "nome": "Ara\u00e7atuba", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3526605, "nome": "Lavrinhas", "microrregiao": {"id": 35051, "nome": "Guaratinguet\u00e1", "mesorregiao": {"id": 3513, "nome": "Vale do Para\u00edba Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3526704, "nome": "Leme", "microrregiao": {"id": 35027, "nome": "Limeira", "mesorregiao": {"id": 3506, "nome": "Piracicaba", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3526803, "nome": "Len\u00e7\u00f3is Paulista", "microrregiao": {"id": 35020, "nome": "Bauru", "mesorregiao": {"id": 3504, "nome": "Bauru", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3526902, "nome": "Limeira", "microrregiao": {"id": 35027, "nome": "Limeira", "mesorregiao": {"id": 3506, "nome": "Piracicaba", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3527009, "nome": "Lind\u00f3ia", "microrregiao": {"id": 35033, "nome": "Amparo", "mesorregiao": {"id": 3507, "nome": "Campinas", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3527108, "nome": "Lins", "microrregiao": {"id": 35019, "nome": "Lins", "mesorregiao": {"id": 3504, "nome": "Bauru", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3527207, "nome": "Lorena", "microrregiao": {"id": 35051, "nome": "Guaratinguet\u00e1", "mesorregiao": {"id": 3513, "nome": "Vale do Para\u00edba Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3527256, "nome": "Lourdes", "microrregiao": {"id": 35018, "nome": "Birigui", "mesorregiao": {"id": 3503, "nome": "Ara\u00e7atuba", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3527306, "nome": "Louveira", "microrregiao": {"id": 35047, "nome": "Jundia\u00ed", "mesorregiao": {"id": 3512, "nome": "Macro Metropolitana Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3527405, "nome": "Luc\u00e9lia", "microrregiao": {"id": 35035, "nome": "Adamantina", "mesorregiao": {"id": 3508, "nome": "Presidente Prudente", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3527504, "nome": "Lucian\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 35020, "nome": "Bauru", "mesorregiao": {"id": 3504, "nome": "Bauru", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3527603, "nome": "Lu\u00eds Ant\u00f4nio", "microrregiao": {"id": 35014, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "mesorregiao": {"id": 3502, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3527702, "nome": "Luizi\u00e2nia", "microrregiao": {"id": 35018, "nome": "Birigui", "mesorregiao": {"id": 3503, "nome": "Ara\u00e7atuba", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3527801, "nome": "Lup\u00e9rcio", "microrregiao": {"id": 35038, "nome": "Mar\u00edlia", "mesorregiao": {"id": 3509, "nome": "Mar\u00edlia", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3527900, "nome": "Lut\u00e9cia", "microrregiao": {"id": 35039, "nome": "Assis", "mesorregiao": {"id": 3510, "nome": "Assis", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3528007, "nome": "Macatuba", "microrregiao": {"id": 35021, "nome": "Ja\u00fa", "mesorregiao": {"id": 3504, "nome": "Bauru", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3528106, "nome": "Macaubal", "microrregiao": {"id": 35007, "nome": "Nhandeara", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3528205, "nome": "Maced\u00f4nia", "microrregiao": {"id": 35002, "nome": "Fernand\u00f3polis", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3528304, "nome": "Magda", "microrregiao": {"id": 35006, "nome": "Auriflama", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3528403, "nome": "Mairinque", "microrregiao": {"id": 35046, "nome": "Sorocaba", "mesorregiao": {"id": 3512, "nome": "Macro Metropolitana Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3528502, "nome": "Mairipor\u00e3", "microrregiao": {"id": 35058, "nome": "Franco da Rocha", "mesorregiao": {"id": 3515, "nome": "Metropolitana de S\u00e3o Paulo", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3528601, "nome": "Manduri", "microrregiao": {"id": 35040, "nome": "Ourinhos", "mesorregiao": {"id": 3510, "nome": "Assis", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3528700, "nome": "Marab\u00e1 Paulista", "microrregiao": {"id": 35036, "nome": "Presidente Prudente", "mesorregiao": {"id": 3508, "nome": "Presidente Prudente", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3528809, "nome": "Maraca\u00ed", "microrregiao": {"id": 35039, "nome": "Assis", "mesorregiao": {"id": 3510, "nome": "Assis", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3528858, "nome": "Marapoama", "microrregiao": {"id": 35008, "nome": "Novo Horizonte", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3528908, "nome": "Mari\u00e1polis", "microrregiao": {"id": 35035, "nome": "Adamantina", "mesorregiao": {"id": 3508, "nome": "Presidente Prudente", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3529005, "nome": "Mar\u00edlia", "microrregiao": {"id": 35038, "nome": "Mar\u00edlia", "mesorregiao": {"id": 3509, "nome": "Mar\u00edlia", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3529104, "nome": "Marin\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 35001, "nome": "Jales", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3529203, "nome": "Martin\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 35036, "nome": "Presidente Prudente", "mesorregiao": {"id": 3508, "nome": "Presidente Prudente", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3529302, "nome": "Mat\u00e3o", "microrregiao": {"id": 35024, "nome": "Araraquara", "mesorregiao": {"id": 3505, "nome": "Araraquara", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3529401, "nome": "Mau\u00e1", "microrregiao": {"id": 35061, "nome": "S\u00e3o Paulo", "mesorregiao": {"id": 3515, "nome": "Metropolitana de S\u00e3o Paulo", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3529500, "nome": "Mendon\u00e7a", "microrregiao": {"id": 35004, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3529609, "nome": "Meridiano", "microrregiao": {"id": 35002, "nome": "Fernand\u00f3polis", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3529658, "nome": "Mes\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 35001, "nome": "Jales", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3529708, "nome": "Miguel\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 35010, "nome": "S\u00e3o Joaquim da Barra", "mesorregiao": {"id": 3502, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3529807, "nome": "Mineiros do Tiet\u00ea", "microrregiao": {"id": 35021, "nome": "Ja\u00fa", "mesorregiao": {"id": 3504, "nome": "Bauru", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3529906, "nome": "Miracatu", "microrregiao": {"id": 35055, "nome": "Registro", "mesorregiao": {"id": 3514, "nome": "Litoral Sul Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3530003, "nome": "Mira Estrela", "microrregiao": {"id": 35002, "nome": "Fernand\u00f3polis", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3530102, "nome": "Mirand\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 35016, "nome": "Andradina", "mesorregiao": {"id": 3503, "nome": "Ara\u00e7atuba", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3530201, "nome": "Mirante do Paranapanema", "microrregiao": {"id": 35036, "nome": "Presidente Prudente", "mesorregiao": {"id": 3508, "nome": "Presidente Prudente", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3530300, "nome": "Mirassol", "microrregiao": {"id": 35004, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3530409, "nome": "Mirassol\u00e2ndia", "microrregiao": {"id": 35004, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3530508, "nome": "Mococa", "microrregiao": {"id": 35030, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista", "mesorregiao": {"id": 3507, "nome": "Campinas", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3530607, "nome": "Mogi das Cruzes", "microrregiao": {"id": 35062, "nome": "Mogi das Cruzes", "mesorregiao": {"id": 3515, "nome": "Metropolitana de S\u00e3o Paulo", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3530706, "nome": "Mogi Gua\u00e7u", "microrregiao": {"id": 35031, "nome": "Mogi Mirim", "mesorregiao": {"id": 3507, "nome": "Campinas", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3530805, "nome": "Mogi Mirim", "microrregiao": {"id": 35031, "nome": "Mogi Mirim", "mesorregiao": {"id": 3507, "nome": "Campinas", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3530904, "nome": "Mombuca", "microrregiao": {"id": 35028, "nome": "Piracicaba", "mesorregiao": {"id": 3506, "nome": "Piracicaba", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3531001, "nome": "Mon\u00e7\u00f5es", "microrregiao": {"id": 35007, "nome": "Nhandeara", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3531100, "nome": "Mongagu\u00e1", "microrregiao": {"id": 35056, "nome": "Itanha\u00e9m", "mesorregiao": {"id": 3514, "nome": "Litoral Sul Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3531209, "nome": "Monte Alegre do Sul", "microrregiao": {"id": 35033, "nome": "Amparo", "mesorregiao": {"id": 3507, "nome": "Campinas", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3531308, "nome": "Monte Alto", "microrregiao": {"id": 35013, "nome": "Jaboticabal", "mesorregiao": {"id": 3502, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3531407, "nome": "Monte Apraz\u00edvel", "microrregiao": {"id": 35007, "nome": "Nhandeara", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3531506, "nome": "Monte Azul Paulista", "microrregiao": {"id": 35013, "nome": "Jaboticabal", "mesorregiao": {"id": 3502, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3531605, "nome": "Monte Castelo", "microrregiao": {"id": 35034, "nome": "Dracena", "mesorregiao": {"id": 3508, "nome": "Presidente Prudente", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3531704, "nome": "Monteiro Lobato", "microrregiao": {"id": 35049, "nome": "Campos do Jord\u00e3o", "mesorregiao": {"id": 3513, "nome": "Vale do Para\u00edba Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3531803, "nome": "Monte Mor", "microrregiao": {"id": 35032, "nome": "Campinas", "mesorregiao": {"id": 3507, "nome": "Campinas", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3531902, "nome": "Morro Agudo", "microrregiao": {"id": 35010, "nome": "S\u00e3o Joaquim da Barra", "mesorregiao": {"id": 3502, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3532009, "nome": "Morungaba", "microrregiao": {"id": 35048, "nome": "Bragan\u00e7a Paulista", "mesorregiao": {"id": 3512, "nome": "Macro Metropolitana Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3532058, "nome": "Motuca", "microrregiao": {"id": 35024, "nome": "Araraquara", "mesorregiao": {"id": 3505, "nome": "Araraquara", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3532108, "nome": "Murutinga do Sul", "microrregiao": {"id": 35016, "nome": "Andradina", "mesorregiao": {"id": 3503, "nome": "Ara\u00e7atuba", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3532157, "nome": "Nantes", "microrregiao": {"id": 35039, "nome": "Assis", "mesorregiao": {"id": 3510, "nome": "Assis", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3532207, "nome": "Narandiba", "microrregiao": {"id": 35036, "nome": "Presidente Prudente", "mesorregiao": {"id": 3508, "nome": "Presidente Prudente", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3532306, "nome": "Natividade da Serra", "microrregiao": {"id": 35053, "nome": "Paraibuna/Paraitinga", "mesorregiao": {"id": 3513, "nome": "Vale do Para\u00edba Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3532405, "nome": "Nazar\u00e9 Paulista", "microrregiao": {"id": 35048, "nome": "Bragan\u00e7a Paulista", "mesorregiao": {"id": 3512, "nome": "Macro Metropolitana Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3532504, "nome": "Neves Paulista", "microrregiao": {"id": 35007, "nome": "Nhandeara", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3532603, "nome": "Nhandeara", "microrregiao": {"id": 35007, "nome": "Nhandeara", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3532702, "nome": "Nipo\u00e3", "microrregiao": {"id": 35007, "nome": "Nhandeara", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3532801, "nome": "Nova Alian\u00e7a", "microrregiao": {"id": 35004, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3532827, "nome": "Nova Campina", "microrregiao": {"id": 35041, "nome": "Itapeva", "mesorregiao": {"id": 3511, "nome": "Itapetininga", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3532843, "nome": "Nova Cana\u00e3 Paulista", "microrregiao": {"id": 35001, "nome": "Jales", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3532868, "nome": "Nova Castilho", "microrregiao": {"id": 35006, "nome": "Auriflama", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3532900, "nome": "Nova Europa", "microrregiao": {"id": 35024, "nome": "Araraquara", "mesorregiao": {"id": 3505, "nome": "Araraquara", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3533007, "nome": "Nova Granada", "microrregiao": {"id": 35004, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3533106, "nome": "Nova Guataporanga", "microrregiao": {"id": 35034, "nome": "Dracena", "mesorregiao": {"id": 3508, "nome": "Presidente Prudente", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3533205, "nome": "Nova Independ\u00eancia", "microrregiao": {"id": 35016, "nome": "Andradina", "mesorregiao": {"id": 3503, "nome": "Ara\u00e7atuba", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3533254, "nome": "Novais", "microrregiao": {"id": 35005, "nome": "Catanduva", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3533304, "nome": "Nova Luzit\u00e2nia", "microrregiao": {"id": 35006, "nome": "Auriflama", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3533403, "nome": "Nova Odessa", "microrregiao": {"id": 35032, "nome": "Campinas", "mesorregiao": {"id": 3507, "nome": "Campinas", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3533502, "nome": "Novo Horizonte", "microrregiao": {"id": 35008, "nome": "Novo Horizonte", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3533601, "nome": "Nuporanga", "microrregiao": {"id": 35010, "nome": "S\u00e3o Joaquim da Barra", "mesorregiao": {"id": 3502, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3533700, "nome": "Ocau\u00e7u", "microrregiao": {"id": 35038, "nome": "Mar\u00edlia", "mesorregiao": {"id": 3509, "nome": "Mar\u00edlia", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3533809, "nome": "\u00d3leo", "microrregiao": {"id": 35040, "nome": "Ourinhos", "mesorregiao": {"id": 3510, "nome": "Assis", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3533908, "nome": "Ol\u00edmpia", "microrregiao": {"id": 35004, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3534005, "nome": "Onda Verde", "microrregiao": {"id": 35004, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3534104, "nome": "Oriente", "microrregiao": {"id": 35038, "nome": "Mar\u00edlia", "mesorregiao": {"id": 3509, "nome": "Mar\u00edlia", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3534203, "nome": "Orindi\u00fava", "microrregiao": {"id": 35004, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3534302, "nome": "Orl\u00e2ndia", "microrregiao": {"id": 35010, "nome": "S\u00e3o Joaquim da Barra", "mesorregiao": {"id": 3502, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3534401, "nome": "Osasco", "microrregiao": {"id": 35057, "nome": "Osasco", "mesorregiao": {"id": 3515, "nome": "Metropolitana de S\u00e3o Paulo", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3534500, "nome": "Oscar Bressane", "microrregiao": {"id": 35038, "nome": "Mar\u00edlia", "mesorregiao": {"id": 3509, "nome": "Mar\u00edlia", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3534609, "nome": "Osvaldo Cruz", "microrregiao": {"id": 35035, "nome": "Adamantina", "mesorregiao": {"id": 3508, "nome": "Presidente Prudente", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3534708, "nome": "Ourinhos", "microrregiao": {"id": 35040, "nome": "Ourinhos", "mesorregiao": {"id": 3510, "nome": "Assis", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3534757, "nome": "Ouroeste", "microrregiao": {"id": 35002, "nome": "Fernand\u00f3polis", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3534807, "nome": "Ouro Verde", "microrregiao": {"id": 35034, "nome": "Dracena", "mesorregiao": {"id": 3508, "nome": "Presidente Prudente", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3534906, "nome": "Pacaembu", "microrregiao": {"id": 35035, "nome": "Adamantina", "mesorregiao": {"id": 3508, "nome": "Presidente Prudente", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3535002, "nome": "Palestina", "microrregiao": {"id": 35004, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3535101, "nome": "Palmares Paulista", "microrregiao": {"id": 35005, "nome": "Catanduva", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3535200, "nome": "Palmeira d'Oeste", "microrregiao": {"id": 35001, "nome": "Jales", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3535309, "nome": "Palmital", "microrregiao": {"id": 35039, "nome": "Assis", "mesorregiao": {"id": 3510, "nome": "Assis", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3535408, "nome": "Panorama", "microrregiao": {"id": 35034, "nome": "Dracena", "mesorregiao": {"id": 3508, "nome": "Presidente Prudente", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3535507, "nome": "Paragua\u00e7u Paulista", "microrregiao": {"id": 35039, "nome": "Assis", "mesorregiao": {"id": 3510, "nome": "Assis", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3535606, "nome": "Paraibuna", "microrregiao": {"id": 35053, "nome": "Paraibuna/Paraitinga", "mesorregiao": {"id": 3513, "nome": "Vale do Para\u00edba Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3535705, "nome": "Para\u00edso", "microrregiao": {"id": 35005, "nome": "Catanduva", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3535804, "nome": "Paranapanema", "microrregiao": {"id": 35022, "nome": "Avar\u00e9", "mesorregiao": {"id": 3504, "nome": "Bauru", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3535903, "nome": "Paranapu\u00e3", "microrregiao": {"id": 35001, "nome": "Jales", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3536000, "nome": "Parapu\u00e3", "microrregiao": {"id": 35035, "nome": "Adamantina", "mesorregiao": {"id": 3508, "nome": "Presidente Prudente", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3536109, "nome": "Pardinho", "microrregiao": {"id": 35023, "nome": "Botucatu", "mesorregiao": {"id": 3504, "nome": "Bauru", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3536208, "nome": "Pariquera-A\u00e7u", "microrregiao": {"id": 35055, "nome": "Registro", "mesorregiao": {"id": 3514, "nome": "Litoral Sul Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3536257, "nome": "Parisi", "microrregiao": {"id": 35003, "nome": "Votuporanga", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3536307, "nome": "Patroc\u00ednio Paulista", "microrregiao": {"id": 35012, "nome": "Franca", "mesorregiao": {"id": 3502, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3536406, "nome": "Paulic\u00e9ia", "microrregiao": {"id": 35034, "nome": "Dracena", "mesorregiao": {"id": 3508, "nome": "Presidente Prudente", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3536505, "nome": "Paul\u00ednia", "microrregiao": {"id": 35032, "nome": "Campinas", "mesorregiao": {"id": 3507, "nome": "Campinas", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3536570, "nome": "Paulist\u00e2nia", "microrregiao": {"id": 35020, "nome": "Bauru", "mesorregiao": {"id": 3504, "nome": "Bauru", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3536604, "nome": "Paulo de Faria", "microrregiao": {"id": 35004, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3536703, "nome": "Pederneiras", "microrregiao": {"id": 35021, "nome": "Ja\u00fa", "mesorregiao": {"id": 3504, "nome": "Bauru", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3536802, "nome": "Pedra Bela", "microrregiao": {"id": 35033, "nome": "Amparo", "mesorregiao": {"id": 3507, "nome": "Campinas", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3536901, "nome": "Pedran\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 35002, "nome": "Fernand\u00f3polis", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3537008, "nome": "Pedregulho", "microrregiao": {"id": 35012, "nome": "Franca", "mesorregiao": {"id": 3502, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3537107, "nome": "Pedreira", "microrregiao": {"id": 35032, "nome": "Campinas", "mesorregiao": {"id": 3507, "nome": "Campinas", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3537156, "nome": "Pedrinhas Paulista", "microrregiao": {"id": 35039, "nome": "Assis", "mesorregiao": {"id": 3510, "nome": "Assis", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3537206, "nome": "Pedro de Toledo", "microrregiao": {"id": 35056, "nome": "Itanha\u00e9m", "mesorregiao": {"id": 3514, "nome": "Litoral Sul Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3537305, "nome": "Pen\u00e1polis", "microrregiao": {"id": 35018, "nome": "Birigui", "mesorregiao": {"id": 3503, "nome": "Ara\u00e7atuba", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3537404, "nome": "Pereira Barreto", "microrregiao": {"id": 35016, "nome": "Andradina", "mesorregiao": {"id": 3503, "nome": "Ara\u00e7atuba", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3537503, "nome": "Pereiras", "microrregiao": {"id": 35043, "nome": "Tatu\u00ed", "mesorregiao": {"id": 3511, "nome": "Itapetininga", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3537602, "nome": "Peru\u00edbe", "microrregiao": {"id": 35056, "nome": "Itanha\u00e9m", "mesorregiao": {"id": 3514, "nome": "Litoral Sul Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3537701, "nome": "Piacatu", "microrregiao": {"id": 35018, "nome": "Birigui", "mesorregiao": {"id": 3503, "nome": "Ara\u00e7atuba", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3537800, "nome": "Piedade", "microrregiao": {"id": 35045, "nome": "Piedade", "mesorregiao": {"id": 3512, "nome": "Macro Metropolitana Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3537909, "nome": "Pilar do Sul", "microrregiao": {"id": 35045, "nome": "Piedade", "mesorregiao": {"id": 3512, "nome": "Macro Metropolitana Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3538006, "nome": "Pindamonhangaba", "microrregiao": {"id": 35050, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "mesorregiao": {"id": 3513, "nome": "Vale do Para\u00edba Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3538105, "nome": "Pindorama", "microrregiao": {"id": 35005, "nome": "Catanduva", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3538204, "nome": "Pinhalzinho", "microrregiao": {"id": 35033, "nome": "Amparo", "mesorregiao": {"id": 3507, "nome": "Campinas", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3538303, "nome": "Piquerobi", "microrregiao": {"id": 35036, "nome": "Presidente Prudente", "mesorregiao": {"id": 3508, "nome": "Presidente Prudente", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3538501, "nome": "Piquete", "microrregiao": {"id": 35051, "nome": "Guaratinguet\u00e1", "mesorregiao": {"id": 3513, "nome": "Vale do Para\u00edba Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3538600, "nome": "Piracaia", "microrregiao": {"id": 35048, "nome": "Bragan\u00e7a Paulista", "mesorregiao": {"id": 3512, "nome": "Macro Metropolitana Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3538709, "nome": "Piracicaba", "microrregiao": {"id": 35028, "nome": "Piracicaba", "mesorregiao": {"id": 3506, "nome": "Piracicaba", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3538808, "nome": "Piraju", "microrregiao": {"id": 35040, "nome": "Ourinhos", "mesorregiao": {"id": 3510, "nome": "Assis", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3538907, "nome": "Piraju\u00ed", "microrregiao": {"id": 35020, "nome": "Bauru", "mesorregiao": {"id": 3504, "nome": "Bauru", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3539004, "nome": "Pirangi", "microrregiao": {"id": 35013, "nome": "Jaboticabal", "mesorregiao": {"id": 3502, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3539103, "nome": "Pirapora do Bom Jesus", "microrregiao": {"id": 35057, "nome": "Osasco", "mesorregiao": {"id": 3515, "nome": "Metropolitana de S\u00e3o Paulo", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3539202, "nome": "Pirapozinho", "microrregiao": {"id": 35036, "nome": "Presidente Prudente", "mesorregiao": {"id": 3508, "nome": "Presidente Prudente", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3539301, "nome": "Pirassununga", "microrregiao": {"id": 35029, "nome": "Pirassununga", "mesorregiao": {"id": 3507, "nome": "Campinas", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3539400, "nome": "Piratininga", "microrregiao": {"id": 35020, "nome": "Bauru", "mesorregiao": {"id": 3504, "nome": "Bauru", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3539509, "nome": "Pitangueiras", "microrregiao": {"id": 35013, "nome": "Jaboticabal", "mesorregiao": {"id": 3502, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3539608, "nome": "Planalto", "microrregiao": {"id": 35004, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3539707, "nome": "Platina", "microrregiao": {"id": 35039, "nome": "Assis", "mesorregiao": {"id": 3510, "nome": "Assis", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3539806, "nome": "Po\u00e1", "microrregiao": {"id": 35062, "nome": "Mogi das Cruzes", "mesorregiao": {"id": 3515, "nome": "Metropolitana de S\u00e3o Paulo", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3539905, "nome": "Poloni", "microrregiao": {"id": 35007, "nome": "Nhandeara", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3540002, "nome": "Pomp\u00e9ia", "microrregiao": {"id": 35038, "nome": "Mar\u00edlia", "mesorregiao": {"id": 3509, "nome": "Mar\u00edlia", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3540101, "nome": "Ponga\u00ed", "microrregiao": {"id": 35020, "nome": "Bauru", "mesorregiao": {"id": 3504, "nome": "Bauru", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3540200, "nome": "Pontal", "microrregiao": {"id": 35014, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "mesorregiao": {"id": 3502, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3540259, "nome": "Pontalinda", "microrregiao": {"id": 35001, "nome": "Jales", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3540309, "nome": "Pontes Gestal", "microrregiao": {"id": 35003, "nome": "Votuporanga", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3540408, "nome": "Populina", "microrregiao": {"id": 35001, "nome": "Jales", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3540507, "nome": "Porangaba", "microrregiao": {"id": 35043, "nome": "Tatu\u00ed", "mesorregiao": {"id": 3511, "nome": "Itapetininga", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3540606, "nome": "Porto Feliz", "microrregiao": {"id": 35046, "nome": "Sorocaba", "mesorregiao": {"id": 3512, "nome": "Macro Metropolitana Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3540705, "nome": "Porto Ferreira", "microrregiao": {"id": 35029, "nome": "Pirassununga", "mesorregiao": {"id": 3507, "nome": "Campinas", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3540754, "nome": "Potim", "microrregiao": {"id": 35051, "nome": "Guaratinguet\u00e1", "mesorregiao": {"id": 3513, "nome": "Vale do Para\u00edba Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3540804, "nome": "Potirendaba", "microrregiao": {"id": 35004, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3540853, "nome": "Pracinha", "microrregiao": {"id": 35035, "nome": "Adamantina", "mesorregiao": {"id": 3508, "nome": "Presidente Prudente", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3540903, "nome": "Prad\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 35014, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "mesorregiao": {"id": 3502, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3541000, "nome": "Praia Grande", "microrregiao": {"id": 35063, "nome": "Santos", "mesorregiao": {"id": 3515, "nome": "Metropolitana de S\u00e3o Paulo", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3541059, "nome": "Prat\u00e2nia", "microrregiao": {"id": 35023, "nome": "Botucatu", "mesorregiao": {"id": 3504, "nome": "Bauru", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3541109, "nome": "Presidente Alves", "microrregiao": {"id": 35020, "nome": "Bauru", "mesorregiao": {"id": 3504, "nome": "Bauru", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3541208, "nome": "Presidente Bernardes", "microrregiao": {"id": 35036, "nome": "Presidente Prudente", "mesorregiao": {"id": 3508, "nome": "Presidente Prudente", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3541307, "nome": "Presidente Epit\u00e1cio", "microrregiao": {"id": 35036, "nome": "Presidente Prudente", "mesorregiao": {"id": 3508, "nome": "Presidente Prudente", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3541406, "nome": "Presidente Prudente", "microrregiao": {"id": 35036, "nome": "Presidente Prudente", "mesorregiao": {"id": 3508, "nome": "Presidente Prudente", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3541505, "nome": "Presidente Venceslau", "microrregiao": {"id": 35036, "nome": "Presidente Prudente", "mesorregiao": {"id": 3508, "nome": "Presidente Prudente", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3541604, "nome": "Promiss\u00e3o", "microrregiao": {"id": 35019, "nome": "Lins", "mesorregiao": {"id": 3504, "nome": "Bauru", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3541653, "nome": "Quadra", "microrregiao": {"id": 35043, "nome": "Tatu\u00ed", "mesorregiao": {"id": 3511, "nome": "Itapetininga", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3541703, "nome": "Quat\u00e1", "microrregiao": {"id": 35039, "nome": "Assis", "mesorregiao": {"id": 3510, "nome": "Assis", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3541802, "nome": "Queiroz", "microrregiao": {"id": 35037, "nome": "Tup\u00e3", "mesorregiao": {"id": 3509, "nome": "Mar\u00edlia", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3541901, "nome": "Queluz", "microrregiao": {"id": 35051, "nome": "Guaratinguet\u00e1", "mesorregiao": {"id": 3513, "nome": "Vale do Para\u00edba Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3542008, "nome": "Quintana", "microrregiao": {"id": 35037, "nome": "Tup\u00e3", "mesorregiao": {"id": 3509, "nome": "Mar\u00edlia", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3542107, "nome": "Rafard", "microrregiao": {"id": 35028, "nome": "Piracicaba", "mesorregiao": {"id": 3506, "nome": "Piracicaba", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3542206, "nome": "Rancharia", "microrregiao": {"id": 35036, "nome": "Presidente Prudente", "mesorregiao": {"id": 3508, "nome": "Presidente Prudente", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3542305, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o da Serra", "microrregiao": {"id": 35053, "nome": "Paraibuna/Paraitinga", "mesorregiao": {"id": 3513, "nome": "Vale do Para\u00edba Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3542404, "nome": "Regente Feij\u00f3", "microrregiao": {"id": 35036, "nome": "Presidente Prudente", "mesorregiao": {"id": 3508, "nome": "Presidente Prudente", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3542503, "nome": "Regin\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 35020, "nome": "Bauru", "mesorregiao": {"id": 3504, "nome": "Bauru", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3542602, "nome": "Registro", "microrregiao": {"id": 35055, "nome": "Registro", "mesorregiao": {"id": 3514, "nome": "Litoral Sul Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3542701, "nome": "Restinga", "microrregiao": {"id": 35012, "nome": "Franca", "mesorregiao": {"id": 3502, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3542800, "nome": "Ribeira", "microrregiao": {"id": 35044, "nome": "Cap\u00e3o Bonito", "mesorregiao": {"id": 3511, "nome": "Itapetininga", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3542909, "nome": "Ribeir\u00e3o Bonito", "microrregiao": {"id": 35025, "nome": "S\u00e3o Carlos", "mesorregiao": {"id": 3505, "nome": "Araraquara", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3543006, "nome": "Ribeir\u00e3o Branco", "microrregiao": {"id": 35044, "nome": "Cap\u00e3o Bonito", "mesorregiao": {"id": 3511, "nome": "Itapetininga", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3543105, "nome": "Ribeir\u00e3o Corrente", "microrregiao": {"id": 35012, "nome": "Franca", "mesorregiao": {"id": 3502, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3543204, "nome": "Ribeir\u00e3o do Sul", "microrregiao": {"id": 35040, "nome": "Ourinhos", "mesorregiao": {"id": 3510, "nome": "Assis", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3543238, "nome": "Ribeir\u00e3o dos \u00cdndios", "microrregiao": {"id": 35036, "nome": "Presidente Prudente", "mesorregiao": {"id": 3508, "nome": "Presidente Prudente", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3543253, "nome": "Ribeir\u00e3o Grande", "microrregiao": {"id": 35044, "nome": "Cap\u00e3o Bonito", "mesorregiao": {"id": 3511, "nome": "Itapetininga", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3543303, "nome": "Ribeir\u00e3o Pires", "microrregiao": {"id": 35061, "nome": "S\u00e3o Paulo", "mesorregiao": {"id": 3515, "nome": "Metropolitana de S\u00e3o Paulo", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3543402, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "microrregiao": {"id": 35014, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "mesorregiao": {"id": 3502, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3543501, "nome": "Riversul", "microrregiao": {"id": 35041, "nome": "Itapeva", "mesorregiao": {"id": 3511, "nome": "Itapetininga", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3543600, "nome": "Rifaina", "microrregiao": {"id": 35012, "nome": "Franca", "mesorregiao": {"id": 3502, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3543709, "nome": "Rinc\u00e3o", "microrregiao": {"id": 35024, "nome": "Araraquara", "mesorregiao": {"id": 3505, "nome": "Araraquara", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3543808, "nome": "Rin\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 35035, "nome": "Adamantina", "mesorregiao": {"id": 3508, "nome": "Presidente Prudente", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3543907, "nome": "Rio Claro", "microrregiao": {"id": 35026, "nome": "Rio Claro", "mesorregiao": {"id": 3506, "nome": "Piracicaba", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3544004, "nome": "Rio das Pedras", "microrregiao": {"id": 35028, "nome": "Piracicaba", "mesorregiao": {"id": 3506, "nome": "Piracicaba", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3544103, "nome": "Rio Grande da Serra", "microrregiao": {"id": 35061, "nome": "S\u00e3o Paulo", "mesorregiao": {"id": 3515, "nome": "Metropolitana de S\u00e3o Paulo", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3544202, "nome": "Riol\u00e2ndia", "microrregiao": {"id": 35003, "nome": "Votuporanga", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3544251, "nome": "Rosana", "microrregiao": {"id": 35036, "nome": "Presidente Prudente", "mesorregiao": {"id": 3508, "nome": "Presidente Prudente", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3544301, "nome": "Roseira", "microrregiao": {"id": 35051, "nome": "Guaratinguet\u00e1", "mesorregiao": {"id": 3513, "nome": "Vale do Para\u00edba Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3544400, "nome": "Rubi\u00e1cea", "microrregiao": {"id": 35017, "nome": "Ara\u00e7atuba", "mesorregiao": {"id": 3503, "nome": "Ara\u00e7atuba", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3544509, "nome": "Rubin\u00e9ia", "microrregiao": {"id": 35001, "nome": "Jales", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3544608, "nome": "Sabino", "microrregiao": {"id": 35019, "nome": "Lins", "mesorregiao": {"id": 3504, "nome": "Bauru", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3544707, "nome": "Sagres", "microrregiao": {"id": 35035, "nome": "Adamantina", "mesorregiao": {"id": 3508, "nome": "Presidente Prudente", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3544806, "nome": "Sales", "microrregiao": {"id": 35008, "nome": "Novo Horizonte", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3544905, "nome": "Sales Oliveira", "microrregiao": {"id": 35010, "nome": "S\u00e3o Joaquim da Barra", "mesorregiao": {"id": 3502, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3545001, "nome": "Sales\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 35062, "nome": "Mogi das Cruzes", "mesorregiao": {"id": 3515, "nome": "Metropolitana de S\u00e3o Paulo", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3545100, "nome": "Salmour\u00e3o", "microrregiao": {"id": 35035, "nome": "Adamantina", "mesorregiao": {"id": 3508, "nome": "Presidente Prudente", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3545159, "nome": "Saltinho", "microrregiao": {"id": 35028, "nome": "Piracicaba", "mesorregiao": {"id": 3506, "nome": "Piracicaba", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3545209, "nome": "Salto", "microrregiao": {"id": 35046, "nome": "Sorocaba", "mesorregiao": {"id": 3512, "nome": "Macro Metropolitana Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3545308, "nome": "Salto de Pirapora", "microrregiao": {"id": 35046, "nome": "Sorocaba", "mesorregiao": {"id": 3512, "nome": "Macro Metropolitana Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3545407, "nome": "Salto Grande", "microrregiao": {"id": 35040, "nome": "Ourinhos", "mesorregiao": {"id": 3510, "nome": "Assis", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3545506, "nome": "Sandovalina", "microrregiao": {"id": 35036, "nome": "Presidente Prudente", "mesorregiao": {"id": 3508, "nome": "Presidente Prudente", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3545605, "nome": "Santa Ad\u00e9lia", "microrregiao": {"id": 35005, "nome": "Catanduva", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3545704, "nome": "Santa Albertina", "microrregiao": {"id": 35001, "nome": "Jales", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3545803, "nome": "Santa B\u00e1rbara d'Oeste", "microrregiao": {"id": 35032, "nome": "Campinas", "mesorregiao": {"id": 3507, "nome": "Campinas", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3546009, "nome": "Santa Branca", "microrregiao": {"id": 35050, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "mesorregiao": {"id": 3513, "nome": "Vale do Para\u00edba Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3546108, "nome": "Santa Clara d'Oeste", "microrregiao": {"id": 35001, "nome": "Jales", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3546207, "nome": "Santa Cruz da Concei\u00e7\u00e3o", "microrregiao": {"id": 35027, "nome": "Limeira", "mesorregiao": {"id": 3506, "nome": "Piracicaba", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3546256, "nome": "Santa Cruz da Esperan\u00e7a", "microrregiao": {"id": 35015, "nome": "Batatais", "mesorregiao": {"id": 3502, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3546306, "nome": "Santa Cruz das Palmeiras", "microrregiao": {"id": 35029, "nome": "Pirassununga", "mesorregiao": {"id": 3507, "nome": "Campinas", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3546405, "nome": "Santa Cruz do Rio Pardo", "microrregiao": {"id": 35040, "nome": "Ourinhos", "mesorregiao": {"id": 3510, "nome": "Assis", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3546504, "nome": "Santa Ernestina", "microrregiao": {"id": 35013, "nome": "Jaboticabal", "mesorregiao": {"id": 3502, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3546603, "nome": "Santa F\u00e9 do Sul", "microrregiao": {"id": 35001, "nome": "Jales", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3546702, "nome": "Santa Gertrudes", "microrregiao": {"id": 35027, "nome": "Limeira", "mesorregiao": {"id": 3506, "nome": "Piracicaba", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3546801, "nome": "Santa Isabel", "microrregiao": {"id": 35059, "nome": "Guarulhos", "mesorregiao": {"id": 3515, "nome": "Metropolitana de S\u00e3o Paulo", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3546900, "nome": "Santa L\u00facia", "microrregiao": {"id": 35024, "nome": "Araraquara", "mesorregiao": {"id": 3505, "nome": "Araraquara", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3547007, "nome": "Santa Maria da Serra", "microrregiao": {"id": 35028, "nome": "Piracicaba", "mesorregiao": {"id": 3506, "nome": "Piracicaba", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3547106, "nome": "Santa Mercedes", "microrregiao": {"id": 35034, "nome": "Dracena", "mesorregiao": {"id": 3508, "nome": "Presidente Prudente", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3547205, "nome": "Santana da Ponte Pensa", "microrregiao": {"id": 35001, "nome": "Jales", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3547304, "nome": "Santana de Parna\u00edba", "microrregiao": {"id": 35057, "nome": "Osasco", "mesorregiao": {"id": 3515, "nome": "Metropolitana de S\u00e3o Paulo", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3547403, "nome": "Santa Rita d'Oeste", "microrregiao": {"id": 35001, "nome": "Jales", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3547502, "nome": "Santa Rita do Passa Quatro", "microrregiao": {"id": 35014, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "mesorregiao": {"id": 3502, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3547601, "nome": "Santa Rosa de Viterbo", "microrregiao": {"id": 35014, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "mesorregiao": {"id": 3502, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3547650, "nome": "Santa Salete", "microrregiao": {"id": 35001, "nome": "Jales", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3547700, "nome": "Santo Anast\u00e1cio", "microrregiao": {"id": 35036, "nome": "Presidente Prudente", "mesorregiao": {"id": 3508, "nome": "Presidente Prudente", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3547809, "nome": "Santo Andr\u00e9", "microrregiao": {"id": 35061, "nome": "S\u00e3o Paulo", "mesorregiao": {"id": 3515, "nome": "Metropolitana de S\u00e3o Paulo", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3547908, "nome": "Santo Ant\u00f4nio da Alegria", "microrregiao": {"id": 35015, "nome": "Batatais", "mesorregiao": {"id": 3502, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3548005, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Posse", "microrregiao": {"id": 35031, "nome": "Mogi Mirim", "mesorregiao": {"id": 3507, "nome": "Campinas", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3548054, "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Aracangu\u00e1", "microrregiao": {"id": 35017, "nome": "Ara\u00e7atuba", "mesorregiao": {"id": 3503, "nome": "Ara\u00e7atuba", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3548104, "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Jardim", "microrregiao": {"id": 35030, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista", "mesorregiao": {"id": 3507, "nome": "Campinas", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3548203, "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Pinhal", "microrregiao": {"id": 35049, "nome": "Campos do Jord\u00e3o", "mesorregiao": {"id": 3513, "nome": "Vale do Para\u00edba Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3548302, "nome": "Santo Expedito", "microrregiao": {"id": 35036, "nome": "Presidente Prudente", "mesorregiao": {"id": 3508, "nome": "Presidente Prudente", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3548401, "nome": "Sant\u00f3polis do Aguape\u00ed", "microrregiao": {"id": 35018, "nome": "Birigui", "mesorregiao": {"id": 3503, "nome": "Ara\u00e7atuba", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3548500, "nome": "Santos", "microrregiao": {"id": 35063, "nome": "Santos", "mesorregiao": {"id": 3515, "nome": "Metropolitana de S\u00e3o Paulo", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3548609, "nome": "S\u00e3o Bento do Sapuca\u00ed", "microrregiao": {"id": 35049, "nome": "Campos do Jord\u00e3o", "mesorregiao": {"id": 3513, "nome": "Vale do Para\u00edba Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3548708, "nome": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "microrregiao": {"id": 35061, "nome": "S\u00e3o Paulo", "mesorregiao": {"id": 3515, "nome": "Metropolitana de S\u00e3o Paulo", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3548807, "nome": "S\u00e3o Caetano do Sul", "microrregiao": {"id": 35061, "nome": "S\u00e3o Paulo", "mesorregiao": {"id": 3515, "nome": "Metropolitana de S\u00e3o Paulo", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3548906, "nome": "S\u00e3o Carlos", "microrregiao": {"id": 35025, "nome": "S\u00e3o Carlos", "mesorregiao": {"id": 3505, "nome": "Araraquara", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3549003, "nome": "S\u00e3o Francisco", "microrregiao": {"id": 35001, "nome": "Jales", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3549102, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista", "microrregiao": {"id": 35030, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista", "mesorregiao": {"id": 3507, "nome": "Campinas", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3549201, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o das Duas Pontes", "microrregiao": {"id": 35002, "nome": "Fernand\u00f3polis", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3549250, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Iracema", "microrregiao": {"id": 35006, "nome": "Auriflama", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3549300, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Pau d'Alho", "microrregiao": {"id": 35034, "nome": "Dracena", "mesorregiao": {"id": 3508, "nome": "Presidente Prudente", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3549409, "nome": "S\u00e3o Joaquim da Barra", "microrregiao": {"id": 35010, "nome": "S\u00e3o Joaquim da Barra", "mesorregiao": {"id": 3502, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3549508, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Bela Vista", "microrregiao": {"id": 35012, "nome": "Franca", "mesorregiao": {"id": 3502, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3549607, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro", "microrregiao": {"id": 35052, "nome": "Bananal", "mesorregiao": {"id": 3513, "nome": "Vale do Para\u00edba Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3549706, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Pardo", "microrregiao": {"id": 35030, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista", "mesorregiao": {"id": 3507, "nome": "Campinas", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3549805, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "microrregiao": {"id": 35004, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3549904, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "microrregiao": {"id": 35050, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "mesorregiao": {"id": 3513, "nome": "Vale do Para\u00edba Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3549953, "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o da Serra", "microrregiao": {"id": 35060, "nome": "Itapecerica da Serra", "mesorregiao": {"id": 3515, "nome": "Metropolitana de S\u00e3o Paulo", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3550001, "nome": "S\u00e3o Luiz do Paraitinga", "microrregiao": {"id": 35053, "nome": "Paraibuna/Paraitinga", "mesorregiao": {"id": 3513, "nome": "Vale do Para\u00edba Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3550100, "nome": "S\u00e3o Manuel", "microrregiao": {"id": 35023, "nome": "Botucatu", "mesorregiao": {"id": 3504, "nome": "Bauru", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3550209, "nome": "S\u00e3o Miguel Arcanjo", "microrregiao": {"id": 35045, "nome": "Piedade", "mesorregiao": {"id": 3512, "nome": "Macro Metropolitana Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3550308, "nome": "S\u00e3o Paulo", "microrregiao": {"id": 35061, "nome": "S\u00e3o Paulo", "mesorregiao": {"id": 3515, "nome": "Metropolitana de S\u00e3o Paulo", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3550407, "nome": "S\u00e3o Pedro", "microrregiao": {"id": 35028, "nome": "Piracicaba", "mesorregiao": {"id": 3506, "nome": "Piracicaba", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3550506, "nome": "S\u00e3o Pedro do Turvo", "microrregiao": {"id": 35040, "nome": "Ourinhos", "mesorregiao": {"id": 3510, "nome": "Assis", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3550605, "nome": "S\u00e3o Roque", "microrregiao": {"id": 35046, "nome": "Sorocaba", "mesorregiao": {"id": 3512, "nome": "Macro Metropolitana Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3550704, "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "microrregiao": {"id": 35054, "nome": "Caraguatatuba", "mesorregiao": {"id": 3513, "nome": "Vale do Para\u00edba Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3550803, "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Grama", "microrregiao": {"id": 35030, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista", "mesorregiao": {"id": 3507, "nome": "Campinas", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3550902, "nome": "S\u00e3o Sim\u00e3o", "microrregiao": {"id": 35014, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "mesorregiao": {"id": 3502, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3551009, "nome": "S\u00e3o Vicente", "microrregiao": {"id": 35063, "nome": "Santos", "mesorregiao": {"id": 3515, "nome": "Metropolitana de S\u00e3o Paulo", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3551108, "nome": "Sarapu\u00ed", "microrregiao": {"id": 35046, "nome": "Sorocaba", "mesorregiao": {"id": 3512, "nome": "Macro Metropolitana Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3551207, "nome": "Sarutai\u00e1", "microrregiao": {"id": 35040, "nome": "Ourinhos", "mesorregiao": {"id": 3510, "nome": "Assis", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3551306, "nome": "Sebastian\u00f3polis do Sul", "microrregiao": {"id": 35007, "nome": "Nhandeara", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3551405, "nome": "Serra Azul", "microrregiao": {"id": 35014, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "mesorregiao": {"id": 3502, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3551504, "nome": "Serrana", "microrregiao": {"id": 35014, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "mesorregiao": {"id": 3502, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3551603, "nome": "Serra Negra", "microrregiao": {"id": 35033, "nome": "Amparo", "mesorregiao": {"id": 3507, "nome": "Campinas", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3551702, "nome": "Sert\u00e3ozinho", "microrregiao": {"id": 35014, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "mesorregiao": {"id": 3502, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3551801, "nome": "Sete Barras", "microrregiao": {"id": 35055, "nome": "Registro", "mesorregiao": {"id": 3514, "nome": "Litoral Sul Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3551900, "nome": "Sever\u00ednia", "microrregiao": {"id": 35005, "nome": "Catanduva", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3552007, "nome": "Silveiras", "microrregiao": {"id": 35052, "nome": "Bananal", "mesorregiao": {"id": 3513, "nome": "Vale do Para\u00edba Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3552106, "nome": "Socorro", "microrregiao": {"id": 35033, "nome": "Amparo", "mesorregiao": {"id": 3507, "nome": "Campinas", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3552205, "nome": "Sorocaba", "microrregiao": {"id": 35046, "nome": "Sorocaba", "mesorregiao": {"id": 3512, "nome": "Macro Metropolitana Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3552304, "nome": "Sud Mennucci", "microrregiao": {"id": 35016, "nome": "Andradina", "mesorregiao": {"id": 3503, "nome": "Ara\u00e7atuba", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3552403, "nome": "Sumar\u00e9", "microrregiao": {"id": 35032, "nome": "Campinas", "mesorregiao": {"id": 3507, "nome": "Campinas", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3552502, "nome": "Suzano", "microrregiao": {"id": 35062, "nome": "Mogi das Cruzes", "mesorregiao": {"id": 3515, "nome": "Metropolitana de S\u00e3o Paulo", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3552551, "nome": "Suzan\u00e1polis", "microrregiao": {"id": 35016, "nome": "Andradina", "mesorregiao": {"id": 3503, "nome": "Ara\u00e7atuba", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3552601, "nome": "Tabapu\u00e3", "microrregiao": {"id": 35005, "nome": "Catanduva", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3552700, "nome": "Tabatinga", "microrregiao": {"id": 35024, "nome": "Araraquara", "mesorregiao": {"id": 3505, "nome": "Araraquara", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3552809, "nome": "Tabo\u00e3o da Serra", "microrregiao": {"id": 35060, "nome": "Itapecerica da Serra", "mesorregiao": {"id": 3515, "nome": "Metropolitana de S\u00e3o Paulo", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3552908, "nome": "Taciba", "microrregiao": {"id": 35036, "nome": "Presidente Prudente", "mesorregiao": {"id": 3508, "nome": "Presidente Prudente", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3553005, "nome": "Tagua\u00ed", "microrregiao": {"id": 35040, "nome": "Ourinhos", "mesorregiao": {"id": 3510, "nome": "Assis", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3553104, "nome": "Taia\u00e7u", "microrregiao": {"id": 35013, "nome": "Jaboticabal", "mesorregiao": {"id": 3502, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3553203, "nome": "Tai\u00fava", "microrregiao": {"id": 35013, "nome": "Jaboticabal", "mesorregiao": {"id": 3502, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3553302, "nome": "Tamba\u00fa", "microrregiao": {"id": 35030, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista", "mesorregiao": {"id": 3507, "nome": "Campinas", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3553401, "nome": "Tanabi", "microrregiao": {"id": 35004, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3553500, "nome": "Tapira\u00ed", "microrregiao": {"id": 35045, "nome": "Piedade", "mesorregiao": {"id": 3512, "nome": "Macro Metropolitana Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3553609, "nome": "Tapiratiba", "microrregiao": {"id": 35030, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista", "mesorregiao": {"id": 3507, "nome": "Campinas", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3553658, "nome": "Taquaral", "microrregiao": {"id": 35013, "nome": "Jaboticabal", "mesorregiao": {"id": 3502, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3553708, "nome": "Taquaritinga", "microrregiao": {"id": 35013, "nome": "Jaboticabal", "mesorregiao": {"id": 3502, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3553807, "nome": "Taquarituba", "microrregiao": {"id": 35041, "nome": "Itapeva", "mesorregiao": {"id": 3511, "nome": "Itapetininga", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3553856, "nome": "Taquariva\u00ed", "microrregiao": {"id": 35041, "nome": "Itapeva", "mesorregiao": {"id": 3511, "nome": "Itapetininga", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3553906, "nome": "Tarabai", "microrregiao": {"id": 35036, "nome": "Presidente Prudente", "mesorregiao": {"id": 3508, "nome": "Presidente Prudente", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3553955, "nome": "Tarum\u00e3", "microrregiao": {"id": 35039, "nome": "Assis", "mesorregiao": {"id": 3510, "nome": "Assis", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3554003, "nome": "Tatu\u00ed", "microrregiao": {"id": 35043, "nome": "Tatu\u00ed", "mesorregiao": {"id": 3511, "nome": "Itapetininga", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3554102, "nome": "Taubat\u00e9", "microrregiao": {"id": 35050, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "mesorregiao": {"id": 3513, "nome": "Vale do Para\u00edba Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3554201, "nome": "Tejup\u00e1", "microrregiao": {"id": 35040, "nome": "Ourinhos", "mesorregiao": {"id": 3510, "nome": "Assis", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3554300, "nome": "Teodoro Sampaio", "microrregiao": {"id": 35036, "nome": "Presidente Prudente", "mesorregiao": {"id": 3508, "nome": "Presidente Prudente", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3554409, "nome": "Terra Roxa", "microrregiao": {"id": 35013, "nome": "Jaboticabal", "mesorregiao": {"id": 3502, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3554508, "nome": "Tiet\u00ea", "microrregiao": {"id": 35028, "nome": "Piracicaba", "mesorregiao": {"id": 3506, "nome": "Piracicaba", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3554607, "nome": "Timburi", "microrregiao": {"id": 35040, "nome": "Ourinhos", "mesorregiao": {"id": 3510, "nome": "Assis", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3554656, "nome": "Torre de Pedra", "microrregiao": {"id": 35043, "nome": "Tatu\u00ed", "mesorregiao": {"id": 3511, "nome": "Itapetininga", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3554706, "nome": "Torrinha", "microrregiao": {"id": 35026, "nome": "Rio Claro", "mesorregiao": {"id": 3506, "nome": "Piracicaba", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3554755, "nome": "Trabiju", "microrregiao": {"id": 35024, "nome": "Araraquara", "mesorregiao": {"id": 3505, "nome": "Araraquara", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3554805, "nome": "Trememb\u00e9", "microrregiao": {"id": 35050, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "mesorregiao": {"id": 3513, "nome": "Vale do Para\u00edba Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3554904, "nome": "Tr\u00eas Fronteiras", "microrregiao": {"id": 35001, "nome": "Jales", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3554953, "nome": "Tuiuti", "microrregiao": {"id": 35048, "nome": "Bragan\u00e7a Paulista", "mesorregiao": {"id": 3512, "nome": "Macro Metropolitana Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3555000, "nome": "Tup\u00e3", "microrregiao": {"id": 35037, "nome": "Tup\u00e3", "mesorregiao": {"id": 3509, "nome": "Mar\u00edlia", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3555109, "nome": "Tupi Paulista", "microrregiao": {"id": 35034, "nome": "Dracena", "mesorregiao": {"id": 3508, "nome": "Presidente Prudente", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3555208, "nome": "Turi\u00faba", "microrregiao": {"id": 35018, "nome": "Birigui", "mesorregiao": {"id": 3503, "nome": "Ara\u00e7atuba", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3555307, "nome": "Turmalina", "microrregiao": {"id": 35002, "nome": "Fernand\u00f3polis", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3555356, "nome": "Ubarana", "microrregiao": {"id": 35004, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3555406, "nome": "Ubatuba", "microrregiao": {"id": 35054, "nome": "Caraguatatuba", "mesorregiao": {"id": 3513, "nome": "Vale do Para\u00edba Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3555505, "nome": "Ubirajara", "microrregiao": {"id": 35020, "nome": "Bauru", "mesorregiao": {"id": 3504, "nome": "Bauru", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3555604, "nome": "Uchoa", "microrregiao": {"id": 35004, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3555703, "nome": "Uni\u00e3o Paulista", "microrregiao": {"id": 35007, "nome": "Nhandeara", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3555802, "nome": "Ur\u00e2nia", "microrregiao": {"id": 35001, "nome": "Jales", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3555901, "nome": "Uru", "microrregiao": {"id": 35020, "nome": "Bauru", "mesorregiao": {"id": 3504, "nome": "Bauru", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3556008, "nome": "Urup\u00eas", "microrregiao": {"id": 35008, "nome": "Novo Horizonte", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3556107, "nome": "Valentim Gentil", "microrregiao": {"id": 35003, "nome": "Votuporanga", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3556206, "nome": "Valinhos", "microrregiao": {"id": 35032, "nome": "Campinas", "mesorregiao": {"id": 3507, "nome": "Campinas", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3556305, "nome": "Valpara\u00edso", "microrregiao": {"id": 35017, "nome": "Ara\u00e7atuba", "mesorregiao": {"id": 3503, "nome": "Ara\u00e7atuba", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3556354, "nome": "Vargem", "microrregiao": {"id": 35048, "nome": "Bragan\u00e7a Paulista", "mesorregiao": {"id": 3512, "nome": "Macro Metropolitana Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3556404, "nome": "Vargem Grande do Sul", "microrregiao": {"id": 35030, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista", "mesorregiao": {"id": 3507, "nome": "Campinas", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3556453, "nome": "Vargem Grande Paulista", "microrregiao": {"id": 35060, "nome": "Itapecerica da Serra", "mesorregiao": {"id": 3515, "nome": "Metropolitana de S\u00e3o Paulo", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3556503, "nome": "V\u00e1rzea Paulista", "microrregiao": {"id": 35047, "nome": "Jundia\u00ed", "mesorregiao": {"id": 3512, "nome": "Macro Metropolitana Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3556602, "nome": "Vera Cruz", "microrregiao": {"id": 35038, "nome": "Mar\u00edlia", "mesorregiao": {"id": 3509, "nome": "Mar\u00edlia", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3556701, "nome": "Vinhedo", "microrregiao": {"id": 35032, "nome": "Campinas", "mesorregiao": {"id": 3507, "nome": "Campinas", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3556800, "nome": "Viradouro", "microrregiao": {"id": 35013, "nome": "Jaboticabal", "mesorregiao": {"id": 3502, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3556909, "nome": "Vista Alegre do Alto", "microrregiao": {"id": 35013, "nome": "Jaboticabal", "mesorregiao": {"id": 3502, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3556958, "nome": "Vit\u00f3ria Brasil", "microrregiao": {"id": 35001, "nome": "Jales", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3557006, "nome": "Votorantim", "microrregiao": {"id": 35046, "nome": "Sorocaba", "mesorregiao": {"id": 3512, "nome": "Macro Metropolitana Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3557105, "nome": "Votuporanga", "microrregiao": {"id": 35003, "nome": "Votuporanga", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3557154, "nome": "Zacarias", "microrregiao": {"id": 35004, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "mesorregiao": {"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3557204, "nome": "Chavantes", "microrregiao": {"id": 35040, "nome": "Ourinhos", "mesorregiao": {"id": 3510, "nome": "Assis", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3557303, "nome": "Estiva Gerbi", "microrregiao": {"id": 35031, "nome": "Mogi Mirim", "mesorregiao": {"id": 3507, "nome": "Campinas", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}]