[{"id": 4200051, "nome": "Abdon Batista", "microrregiao": {"id": 42009, "nome": "Curitibanos", "mesorregiao": {"id": 4203, "nome": "Serrana", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420008, "nome": "Joa\u00e7aba - Herval d'Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4200101, "nome": "Abelardo Luz", "microrregiao": {"id": 42003, "nome": "Xanxer\u00ea", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420011, "nome": "Xanxer\u00ea", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4200200, "nome": "Agrol\u00e2ndia", "microrregiao": {"id": 42014, "nome": "Ituporanga", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420022, "nome": "Rio do Sul", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4200309, "nome": "Agron\u00f4mica", "microrregiao": {"id": 42011, "nome": "Rio do Sul", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420022, "nome": "Rio do Sul", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4200408, "nome": "\u00c1gua Doce", "microrregiao": {"id": 42004, "nome": "Joa\u00e7aba", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420008, "nome": "Joa\u00e7aba - Herval d'Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4200507, "nome": "\u00c1guas de Chapec\u00f3", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420007, "nome": "Chapec\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4200556, "nome": "\u00c1guas Frias", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420007, "nome": "Chapec\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4200606, "nome": "\u00c1guas Mornas", "microrregiao": {"id": 42017, "nome": "Tabuleiro", "mesorregiao": {"id": 4205, "nome": "Grande Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420001, "nome": "Florian\u00f3polis", "regiao-intermediaria": {"id": 4201, "nome": "Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4200705, "nome": "Alfredo Wagner", "microrregiao": {"id": 42017, "nome": "Tabuleiro", "mesorregiao": {"id": 4205, "nome": "Grande Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420001, "nome": "Florian\u00f3polis", "regiao-intermediaria": {"id": 4201, "nome": "Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4200754, "nome": "Alto Bela Vista", "microrregiao": {"id": 42005, "nome": "Conc\u00f3rdia", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420010, "nome": "Conc\u00f3rdia", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4200804, "nome": "Anchieta", "microrregiao": {"id": 42001, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420009, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4200903, "nome": "Angelina", "microrregiao": {"id": 42015, "nome": "Tijucas", "mesorregiao": {"id": 4205, "nome": "Grande Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420001, "nome": "Florian\u00f3polis", "regiao-intermediaria": {"id": 4201, "nome": "Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4201000, "nome": "Anita Garibaldi", "microrregiao": {"id": 42010, "nome": "Campos de Lages", "mesorregiao": {"id": 4203, "nome": "Serrana", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420005, "nome": "Lages", "regiao-intermediaria": {"id": 4203, "nome": "Lages", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4201109, "nome": "Anit\u00e1polis", "microrregiao": {"id": 42017, "nome": "Tabuleiro", "mesorregiao": {"id": 4205, "nome": "Grande Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420001, "nome": "Florian\u00f3polis", "regiao-intermediaria": {"id": 4201, "nome": "Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4201208, "nome": "Ant\u00f4nio Carlos", "microrregiao": {"id": 42016, "nome": "Florian\u00f3polis", "mesorregiao": {"id": 4205, "nome": "Grande Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420001, "nome": "Florian\u00f3polis", "regiao-intermediaria": {"id": 4201, "nome": "Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4201257, "nome": "Api\u00fana", "microrregiao": {"id": 42012, "nome": "Blumenau", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420019, "nome": "Blumenau", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4201273, "nome": "Arabut\u00e3", "microrregiao": {"id": 42005, "nome": "Conc\u00f3rdia", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420010, "nome": "Conc\u00f3rdia", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4201307, "nome": "Araquari", "microrregiao": {"id": 42008, "nome": "Joinville", "mesorregiao": {"id": 4202, "nome": "Norte Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420016, "nome": "Joinville", "regiao-intermediaria": {"id": 4206, "nome": "Joinville", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4201406, "nome": "Ararangu\u00e1", "microrregiao": {"id": 42020, "nome": "Ararangu\u00e1", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420004, "nome": "Ararangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4201505, "nome": "Armaz\u00e9m", "microrregiao": {"id": 42018, "nome": "Tubar\u00e3o", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420003, "nome": "Tubar\u00e3o", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4201604, "nome": "Arroio Trinta", "microrregiao": {"id": 42004, "nome": "Joa\u00e7aba", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420015, "nome": "Videira", "regiao-intermediaria": {"id": 4205, "nome": "Ca\u00e7ador", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4201653, "nome": "Arvoredo", "microrregiao": {"id": 42005, "nome": "Conc\u00f3rdia", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420007, "nome": "Chapec\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4201703, "nome": "Ascurra", "microrregiao": {"id": 42012, "nome": "Blumenau", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420019, "nome": "Blumenau", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4201802, "nome": "Atalanta", "microrregiao": {"id": 42014, "nome": "Ituporanga", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420022, "nome": "Rio do Sul", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4201901, "nome": "Aurora", "microrregiao": {"id": 42011, "nome": "Rio do Sul", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420022, "nome": "Rio do Sul", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4201950, "nome": "Balne\u00e1rio Arroio do Silva", "microrregiao": {"id": 42020, "nome": "Ararangu\u00e1", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420004, "nome": "Ararangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4202008, "nome": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa", "microrregiao": {"id": 42013, "nome": "Itaja\u00ed", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420020, "nome": "Itaja\u00ed", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4202057, "nome": "Balne\u00e1rio Barra do Sul", "microrregiao": {"id": 42008, "nome": "Joinville", "mesorregiao": {"id": 4202, "nome": "Norte Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420016, "nome": "Joinville", "regiao-intermediaria": {"id": 4206, "nome": "Joinville", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4202073, "nome": "Balne\u00e1rio Gaivota", "microrregiao": {"id": 42020, "nome": "Ararangu\u00e1", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420004, "nome": "Ararangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4202081, "nome": "Bandeirante", "microrregiao": {"id": 42001, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420009, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4202099, "nome": "Barra Bonita", "microrregiao": {"id": 42001, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420009, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4202107, "nome": "Barra Velha", "microrregiao": {"id": 42013, "nome": "Itaja\u00ed", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420020, "nome": "Itaja\u00ed", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4202131, "nome": "Bela Vista do Toldo", "microrregiao": {"id": 42006, "nome": "Canoinhas", "mesorregiao": {"id": 4202, "nome": "Norte Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420017, "nome": "Mafra", "regiao-intermediaria": {"id": 4206, "nome": "Joinville", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4202156, "nome": "Belmonte", "microrregiao": {"id": 42001, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420009, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4202206, "nome": "Benedito Novo", "microrregiao": {"id": 42012, "nome": "Blumenau", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420019, "nome": "Blumenau", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4202305, "nome": "Bigua\u00e7u", "microrregiao": {"id": 42016, "nome": "Florian\u00f3polis", "mesorregiao": {"id": 4205, "nome": "Grande Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420001, "nome": "Florian\u00f3polis", "regiao-intermediaria": {"id": 4201, "nome": "Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4202404, "nome": "Blumenau", "microrregiao": {"id": 42012, "nome": "Blumenau", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420019, "nome": "Blumenau", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4202438, "nome": "Bocaina do Sul", "microrregiao": {"id": 42010, "nome": "Campos de Lages", "mesorregiao": {"id": 4203, "nome": "Serrana", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420005, "nome": "Lages", "regiao-intermediaria": {"id": 4203, "nome": "Lages", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4202453, "nome": "Bombinhas", "microrregiao": {"id": 42013, "nome": "Itaja\u00ed", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420020, "nome": "Itaja\u00ed", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4202503, "nome": "Bom Jardim da Serra", "microrregiao": {"id": 42010, "nome": "Campos de Lages", "mesorregiao": {"id": 4203, "nome": "Serrana", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420005, "nome": "Lages", "regiao-intermediaria": {"id": 4203, "nome": "Lages", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4202537, "nome": "Bom Jesus", "microrregiao": {"id": 42003, "nome": "Xanxer\u00ea", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420011, "nome": "Xanxer\u00ea", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4202578, "nome": "Bom Jesus do Oeste", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420012, "nome": "Maravilha", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4202602, "nome": "Bom Retiro", "microrregiao": {"id": 42010, "nome": "Campos de Lages", "mesorregiao": {"id": 4203, "nome": "Serrana", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420005, "nome": "Lages", "regiao-intermediaria": {"id": 4203, "nome": "Lages", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4202701, "nome": "Botuver\u00e1", "microrregiao": {"id": 42012, "nome": "Blumenau", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420021, "nome": "Brusque", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4202800, "nome": "Bra\u00e7o do Norte", "microrregiao": {"id": 42018, "nome": "Tubar\u00e3o", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420003, "nome": "Tubar\u00e3o", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4202859, "nome": "Bra\u00e7o do Trombudo", "microrregiao": {"id": 42011, "nome": "Rio do Sul", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420022, "nome": "Rio do Sul", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4202875, "nome": "Brun\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 42009, "nome": "Curitibanos", "mesorregiao": {"id": 4203, "nome": "Serrana", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420006, "nome": "Curitibanos", "regiao-intermediaria": {"id": 4203, "nome": "Lages", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4202909, "nome": "Brusque", "microrregiao": {"id": 42012, "nome": "Blumenau", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420021, "nome": "Brusque", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4203006, "nome": "Ca\u00e7ador", "microrregiao": {"id": 42004, "nome": "Joa\u00e7aba", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420014, "nome": "Ca\u00e7ador", "regiao-intermediaria": {"id": 4205, "nome": "Ca\u00e7ador", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4203105, "nome": "Caibi", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420007, "nome": "Chapec\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4203154, "nome": "Calmon", "microrregiao": {"id": 42004, "nome": "Joa\u00e7aba", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420014, "nome": "Ca\u00e7ador", "regiao-intermediaria": {"id": 4205, "nome": "Ca\u00e7ador", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4203204, "nome": "Cambori\u00fa", "microrregiao": {"id": 42013, "nome": "Itaja\u00ed", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420020, "nome": "Itaja\u00ed", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4203253, "nome": "Cap\u00e3o Alto", "microrregiao": {"id": 42010, "nome": "Campos de Lages", "mesorregiao": {"id": 4203, "nome": "Serrana", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420005, "nome": "Lages", "regiao-intermediaria": {"id": 4203, "nome": "Lages", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4203303, "nome": "Campo Alegre", "microrregiao": {"id": 42007, "nome": "S\u00e3o Bento do Sul", "mesorregiao": {"id": 4202, "nome": "Norte Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420018, "nome": "S\u00e3o Bento do Sul - Rio Negrinho", "regiao-intermediaria": {"id": 4206, "nome": "Joinville", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4203402, "nome": "Campo Belo do Sul", "microrregiao": {"id": 42010, "nome": "Campos de Lages", "mesorregiao": {"id": 4203, "nome": "Serrana", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420005, "nome": "Lages", "regiao-intermediaria": {"id": 4203, "nome": "Lages", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4203501, "nome": "Campo Er\u00ea", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420013, "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o do Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4203600, "nome": "Campos Novos", "microrregiao": {"id": 42009, "nome": "Curitibanos", "mesorregiao": {"id": 4203, "nome": "Serrana", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420008, "nome": "Joa\u00e7aba - Herval d'Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4203709, "nome": "Canelinha", "microrregiao": {"id": 42015, "nome": "Tijucas", "mesorregiao": {"id": 4205, "nome": "Grande Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420021, "nome": "Brusque", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4203808, "nome": "Canoinhas", "microrregiao": {"id": 42006, "nome": "Canoinhas", "mesorregiao": {"id": 4202, "nome": "Norte Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420017, "nome": "Mafra", "regiao-intermediaria": {"id": 4206, "nome": "Joinville", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4203907, "nome": "Capinzal", "microrregiao": {"id": 42004, "nome": "Joa\u00e7aba", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420008, "nome": "Joa\u00e7aba - Herval d'Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4203956, "nome": "Capivari de Baixo", "microrregiao": {"id": 42018, "nome": "Tubar\u00e3o", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420003, "nome": "Tubar\u00e3o", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4204004, "nome": "Catanduvas", "microrregiao": {"id": 42004, "nome": "Joa\u00e7aba", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420008, "nome": "Joa\u00e7aba - Herval d'Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4204103, "nome": "Caxambu do Sul", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420007, "nome": "Chapec\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4204152, "nome": "Celso Ramos", "microrregiao": {"id": 42010, "nome": "Campos de Lages", "mesorregiao": {"id": 4203, "nome": "Serrana", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420008, "nome": "Joa\u00e7aba - Herval d'Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4204178, "nome": "Cerro Negro", "microrregiao": {"id": 42010, "nome": "Campos de Lages", "mesorregiao": {"id": 4203, "nome": "Serrana", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420005, "nome": "Lages", "regiao-intermediaria": {"id": 4203, "nome": "Lages", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4204194, "nome": "Chapad\u00e3o do Lageado", "microrregiao": {"id": 42014, "nome": "Ituporanga", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420024, "nome": "Ituporanga", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4204202, "nome": "Chapec\u00f3", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420007, "nome": "Chapec\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4204251, "nome": "Cocal do Sul", "microrregiao": {"id": 42019, "nome": "Crici\u00fama", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420002, "nome": "Crici\u00fama", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4204301, "nome": "Conc\u00f3rdia", "microrregiao": {"id": 42005, "nome": "Conc\u00f3rdia", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420010, "nome": "Conc\u00f3rdia", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4204350, "nome": "Cordilheira Alta", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420007, "nome": "Chapec\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4204400, "nome": "Coronel Freitas", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420007, "nome": "Chapec\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4204459, "nome": "Coronel Martins", "microrregiao": {"id": 42003, "nome": "Xanxer\u00ea", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420011, "nome": "Xanxer\u00ea", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4204509, "nome": "Corup\u00e1", "microrregiao": {"id": 42008, "nome": "Joinville", "mesorregiao": {"id": 4202, "nome": "Norte Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420016, "nome": "Joinville", "regiao-intermediaria": {"id": 4206, "nome": "Joinville", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4204558, "nome": "Correia Pinto", "microrregiao": {"id": 42010, "nome": "Campos de Lages", "mesorregiao": {"id": 4203, "nome": "Serrana", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420005, "nome": "Lages", "regiao-intermediaria": {"id": 4203, "nome": "Lages", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4204608, "nome": "Crici\u00fama", "microrregiao": {"id": 42019, "nome": "Crici\u00fama", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420002, "nome": "Crici\u00fama", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4204707, "nome": "Cunha Por\u00e3", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420012, "nome": "Maravilha", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4204756, "nome": "Cunhata\u00ed", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420007, "nome": "Chapec\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4204806, "nome": "Curitibanos", "microrregiao": {"id": 42009, "nome": "Curitibanos", "mesorregiao": {"id": 4203, "nome": "Serrana", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420006, "nome": "Curitibanos", "regiao-intermediaria": {"id": 4203, "nome": "Lages", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4204905, "nome": "Descanso", "microrregiao": {"id": 42001, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420009, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4205001, "nome": "Dion\u00edsio Cerqueira", "microrregiao": {"id": 42001, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420009, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4205100, "nome": "Dona Emma", "microrregiao": {"id": 42011, "nome": "Rio do Sul", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420023, "nome": "Ibirama - Presidente Get\u00falio", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4205159, "nome": "Doutor Pedrinho", "microrregiao": {"id": 42012, "nome": "Blumenau", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420019, "nome": "Blumenau", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4205175, "nome": "Entre Rios", "microrregiao": {"id": 42003, "nome": "Xanxer\u00ea", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420011, "nome": "Xanxer\u00ea", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4205191, "nome": "Ermo", "microrregiao": {"id": 42020, "nome": "Ararangu\u00e1", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420004, "nome": "Ararangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4205209, "nome": "Erval Velho", "microrregiao": {"id": 42004, "nome": "Joa\u00e7aba", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420008, "nome": "Joa\u00e7aba - Herval d'Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4205308, "nome": "Faxinal dos Guedes", "microrregiao": {"id": 42003, "nome": "Xanxer\u00ea", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420011, "nome": "Xanxer\u00ea", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4205357, "nome": "Flor do Sert\u00e3o", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420009, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4205407, "nome": "Florian\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 42016, "nome": "Florian\u00f3polis", "mesorregiao": {"id": 4205, "nome": "Grande Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420001, "nome": "Florian\u00f3polis", "regiao-intermediaria": {"id": 4201, "nome": "Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4205431, "nome": "Formosa do Sul", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420007, "nome": "Chapec\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4205456, "nome": "Forquilhinha", "microrregiao": {"id": 42019, "nome": "Crici\u00fama", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420002, "nome": "Crici\u00fama", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4205506, "nome": "Fraiburgo", "microrregiao": {"id": 42004, "nome": "Joa\u00e7aba", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420015, "nome": "Videira", "regiao-intermediaria": {"id": 4205, "nome": "Ca\u00e7ador", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4205555, "nome": "Frei Rog\u00e9rio", "microrregiao": {"id": 42009, "nome": "Curitibanos", "mesorregiao": {"id": 4203, "nome": "Serrana", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420006, "nome": "Curitibanos", "regiao-intermediaria": {"id": 4203, "nome": "Lages", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4205605, "nome": "Galv\u00e3o", "microrregiao": {"id": 42003, "nome": "Xanxer\u00ea", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420013, "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o do Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4205704, "nome": "Garopaba", "microrregiao": {"id": 42018, "nome": "Tubar\u00e3o", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420001, "nome": "Florian\u00f3polis", "regiao-intermediaria": {"id": 4201, "nome": "Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4205803, "nome": "Garuva", "microrregiao": {"id": 42008, "nome": "Joinville", "mesorregiao": {"id": 4202, "nome": "Norte Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420016, "nome": "Joinville", "regiao-intermediaria": {"id": 4206, "nome": "Joinville", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4205902, "nome": "Gaspar", "microrregiao": {"id": 42012, "nome": "Blumenau", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420019, "nome": "Blumenau", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4206009, "nome": "Governador Celso Ramos", "microrregiao": {"id": 42016, "nome": "Florian\u00f3polis", "mesorregiao": {"id": 4205, "nome": "Grande Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420001, "nome": "Florian\u00f3polis", "regiao-intermediaria": {"id": 4201, "nome": "Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4206108, "nome": "Gr\u00e3o Par\u00e1", "microrregiao": {"id": 42018, "nome": "Tubar\u00e3o", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420003, "nome": "Tubar\u00e3o", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4206207, "nome": "Gravatal", "microrregiao": {"id": 42018, "nome": "Tubar\u00e3o", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420003, "nome": "Tubar\u00e3o", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4206306, "nome": "Guabiruba", "microrregiao": {"id": 42012, "nome": "Blumenau", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420021, "nome": "Brusque", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4206405, "nome": "Guaraciaba", "microrregiao": {"id": 42001, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420009, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4206504, "nome": "Guaramirim", "microrregiao": {"id": 42008, "nome": "Joinville", "mesorregiao": {"id": 4202, "nome": "Norte Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420016, "nome": "Joinville", "regiao-intermediaria": {"id": 4206, "nome": "Joinville", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4206603, "nome": "Guaruj\u00e1 do Sul", "microrregiao": {"id": 42001, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420009, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4206652, "nome": "Guatamb\u00fa", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420007, "nome": "Chapec\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4206702, "nome": "Herval d'Oeste", "microrregiao": {"id": 42004, "nome": "Joa\u00e7aba", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420008, "nome": "Joa\u00e7aba - Herval d'Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4206751, "nome": "Ibiam", "microrregiao": {"id": 42004, "nome": "Joa\u00e7aba", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420015, "nome": "Videira", "regiao-intermediaria": {"id": 4205, "nome": "Ca\u00e7ador", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4206801, "nome": "Ibicar\u00e9", "microrregiao": {"id": 42004, "nome": "Joa\u00e7aba", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420008, "nome": "Joa\u00e7aba - Herval d'Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4206900, "nome": "Ibirama", "microrregiao": {"id": 42011, "nome": "Rio do Sul", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420023, "nome": "Ibirama - Presidente Get\u00falio", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4207007, "nome": "I\u00e7ara", "microrregiao": {"id": 42019, "nome": "Crici\u00fama", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420002, "nome": "Crici\u00fama", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4207106, "nome": "Ilhota", "microrregiao": {"id": 42013, "nome": "Itaja\u00ed", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420019, "nome": "Blumenau", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4207205, "nome": "Imaru\u00ed", "microrregiao": {"id": 42018, "nome": "Tubar\u00e3o", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420003, "nome": "Tubar\u00e3o", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4207304, "nome": "Imbituba", "microrregiao": {"id": 42018, "nome": "Tubar\u00e3o", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420001, "nome": "Florian\u00f3polis", "regiao-intermediaria": {"id": 4201, "nome": "Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4207403, "nome": "Imbuia", "microrregiao": {"id": 42014, "nome": "Ituporanga", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420024, "nome": "Ituporanga", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4207502, "nome": "Indaial", "microrregiao": {"id": 42012, "nome": "Blumenau", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420019, "nome": "Blumenau", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4207577, "nome": "Iomer\u00ea", "microrregiao": {"id": 42004, "nome": "Joa\u00e7aba", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420015, "nome": "Videira", "regiao-intermediaria": {"id": 4205, "nome": "Ca\u00e7ador", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4207601, "nome": "Ipira", "microrregiao": {"id": 42005, "nome": "Conc\u00f3rdia", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420010, "nome": "Conc\u00f3rdia", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4207650, "nome": "Ipor\u00e3 do Oeste", "microrregiao": {"id": 42001, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420009, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4207684, "nome": "Ipua\u00e7u", "microrregiao": {"id": 42003, "nome": "Xanxer\u00ea", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420011, "nome": "Xanxer\u00ea", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4207700, "nome": "Ipumirim", "microrregiao": {"id": 42005, "nome": "Conc\u00f3rdia", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420010, "nome": "Conc\u00f3rdia", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4207759, "nome": "Iraceminha", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420012, "nome": "Maravilha", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4207809, "nome": "Irani", "microrregiao": {"id": 42005, "nome": "Conc\u00f3rdia", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420010, "nome": "Conc\u00f3rdia", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4207858, "nome": "Irati", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420007, "nome": "Chapec\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4207908, "nome": "Irine\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 42006, "nome": "Canoinhas", "mesorregiao": {"id": 4202, "nome": "Norte Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420017, "nome": "Mafra", "regiao-intermediaria": {"id": 4206, "nome": "Joinville", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4208005, "nome": "It\u00e1", "microrregiao": {"id": 42005, "nome": "Conc\u00f3rdia", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420010, "nome": "Conc\u00f3rdia", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4208104, "nome": "Itai\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 42006, "nome": "Canoinhas", "mesorregiao": {"id": 4202, "nome": "Norte Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420017, "nome": "Mafra", "regiao-intermediaria": {"id": 4206, "nome": "Joinville", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4208203, "nome": "Itaja\u00ed", "microrregiao": {"id": 42013, "nome": "Itaja\u00ed", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420020, "nome": "Itaja\u00ed", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4208302, "nome": "Itapema", "microrregiao": {"id": 42013, "nome": "Itaja\u00ed", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420020, "nome": "Itaja\u00ed", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4208401, "nome": "Itapiranga", "microrregiao": {"id": 42001, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420009, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4208450, "nome": "Itapo\u00e1", "microrregiao": {"id": 42008, "nome": "Joinville", "mesorregiao": {"id": 4202, "nome": "Norte Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420016, "nome": "Joinville", "regiao-intermediaria": {"id": 4206, "nome": "Joinville", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4208500, "nome": "Ituporanga", "microrregiao": {"id": 42014, "nome": "Ituporanga", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420024, "nome": "Ituporanga", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4208609, "nome": "Jabor\u00e1", "microrregiao": {"id": 42004, "nome": "Joa\u00e7aba", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420008, "nome": "Joa\u00e7aba - Herval d'Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4208708, "nome": "Jacinto Machado", "microrregiao": {"id": 42020, "nome": "Ararangu\u00e1", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420004, "nome": "Ararangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4208807, "nome": "Jaguaruna", "microrregiao": {"id": 42018, "nome": "Tubar\u00e3o", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420003, "nome": "Tubar\u00e3o", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4208906, "nome": "Jaragu\u00e1 do Sul", "microrregiao": {"id": 42008, "nome": "Joinville", "mesorregiao": {"id": 4202, "nome": "Norte Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420016, "nome": "Joinville", "regiao-intermediaria": {"id": 4206, "nome": "Joinville", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4208955, "nome": "Jardin\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420007, "nome": "Chapec\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4209003, "nome": "Joa\u00e7aba", "microrregiao": {"id": 42004, "nome": "Joa\u00e7aba", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420008, "nome": "Joa\u00e7aba - Herval d'Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4209102, "nome": "Joinville", "microrregiao": {"id": 42008, "nome": "Joinville", "mesorregiao": {"id": 4202, "nome": "Norte Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420016, "nome": "Joinville", "regiao-intermediaria": {"id": 4206, "nome": "Joinville", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4209151, "nome": "Jos\u00e9 Boiteux", "microrregiao": {"id": 42011, "nome": "Rio do Sul", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420023, "nome": "Ibirama - Presidente Get\u00falio", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4209177, "nome": "Jupi\u00e1", "microrregiao": {"id": 42003, "nome": "Xanxer\u00ea", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420013, "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o do Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4209201, "nome": "Lacerd\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 42004, "nome": "Joa\u00e7aba", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420008, "nome": "Joa\u00e7aba - Herval d'Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4209300, "nome": "Lages", "microrregiao": {"id": 42010, "nome": "Campos de Lages", "mesorregiao": {"id": 4203, "nome": "Serrana", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420005, "nome": "Lages", "regiao-intermediaria": {"id": 4203, "nome": "Lages", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4209409, "nome": "Laguna", "microrregiao": {"id": 42018, "nome": "Tubar\u00e3o", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420003, "nome": "Tubar\u00e3o", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4209458, "nome": "Lajeado Grande", "microrregiao": {"id": 42003, "nome": "Xanxer\u00ea", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420007, "nome": "Chapec\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4209508, "nome": "Laurentino", "microrregiao": {"id": 42011, "nome": "Rio do Sul", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420022, "nome": "Rio do Sul", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4209607, "nome": "Lauro M\u00fcller", "microrregiao": {"id": 42019, "nome": "Crici\u00fama", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420002, "nome": "Crici\u00fama", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4209706, "nome": "Lebon R\u00e9gis", "microrregiao": {"id": 42004, "nome": "Joa\u00e7aba", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420014, "nome": "Ca\u00e7ador", "regiao-intermediaria": {"id": 4205, "nome": "Ca\u00e7ador", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4209805, "nome": "Leoberto Leal", "microrregiao": {"id": 42015, "nome": "Tijucas", "mesorregiao": {"id": 4205, "nome": "Grande Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420024, "nome": "Ituporanga", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4209854, "nome": "Lind\u00f3ia do Sul", "microrregiao": {"id": 42005, "nome": "Conc\u00f3rdia", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420010, "nome": "Conc\u00f3rdia", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4209904, "nome": "Lontras", "microrregiao": {"id": 42011, "nome": "Rio do Sul", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420022, "nome": "Rio do Sul", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4210001, "nome": "Luiz Alves", "microrregiao": {"id": 42012, "nome": "Blumenau", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420020, "nome": "Itaja\u00ed", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4210035, "nome": "Luzerna", "microrregiao": {"id": 42004, "nome": "Joa\u00e7aba", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420008, "nome": "Joa\u00e7aba - Herval d'Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4210050, "nome": "Macieira", "microrregiao": {"id": 42004, "nome": "Joa\u00e7aba", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420014, "nome": "Ca\u00e7ador", "regiao-intermediaria": {"id": 4205, "nome": "Ca\u00e7ador", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4210100, "nome": "Mafra", "microrregiao": {"id": 42006, "nome": "Canoinhas", "mesorregiao": {"id": 4202, "nome": "Norte Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420017, "nome": "Mafra", "regiao-intermediaria": {"id": 4206, "nome": "Joinville", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4210209, "nome": "Major Gercino", "microrregiao": {"id": 42015, "nome": "Tijucas", "mesorregiao": {"id": 4205, "nome": "Grande Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420021, "nome": "Brusque", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4210308, "nome": "Major Vieira", "microrregiao": {"id": 42006, "nome": "Canoinhas", "mesorregiao": {"id": 4202, "nome": "Norte Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420017, "nome": "Mafra", "regiao-intermediaria": {"id": 4206, "nome": "Joinville", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4210407, "nome": "Maracaj\u00e1", "microrregiao": {"id": 42020, "nome": "Ararangu\u00e1", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420004, "nome": "Ararangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4210506, "nome": "Maravilha", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420012, "nome": "Maravilha", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4210555, "nome": "Marema", "microrregiao": {"id": 42003, "nome": "Xanxer\u00ea", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420007, "nome": "Chapec\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4210605, "nome": "Massaranduba", "microrregiao": {"id": 42008, "nome": "Joinville", "mesorregiao": {"id": 4202, "nome": "Norte Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420016, "nome": "Joinville", "regiao-intermediaria": {"id": 4206, "nome": "Joinville", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4210704, "nome": "Matos Costa", "microrregiao": {"id": 42004, "nome": "Joa\u00e7aba", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420014, "nome": "Ca\u00e7ador", "regiao-intermediaria": {"id": 4205, "nome": "Ca\u00e7ador", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4210803, "nome": "Meleiro", "microrregiao": {"id": 42020, "nome": "Ararangu\u00e1", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420004, "nome": "Ararangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4210852, "nome": "Mirim Doce", "microrregiao": {"id": 42011, "nome": "Rio do Sul", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420022, "nome": "Rio do Sul", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4210902, "nome": "Modelo", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420007, "nome": "Chapec\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4211009, "nome": "Monda\u00ed", "microrregiao": {"id": 42001, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420007, "nome": "Chapec\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4211058, "nome": "Monte Carlo", "microrregiao": {"id": 42009, "nome": "Curitibanos", "mesorregiao": {"id": 4203, "nome": "Serrana", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420015, "nome": "Videira", "regiao-intermediaria": {"id": 4205, "nome": "Ca\u00e7ador", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4211108, "nome": "Monte Castelo", "microrregiao": {"id": 42006, "nome": "Canoinhas", "mesorregiao": {"id": 4202, "nome": "Norte Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420017, "nome": "Mafra", "regiao-intermediaria": {"id": 4206, "nome": "Joinville", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4211207, "nome": "Morro da Fuma\u00e7a", "microrregiao": {"id": 42019, "nome": "Crici\u00fama", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420002, "nome": "Crici\u00fama", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4211256, "nome": "Morro Grande", "microrregiao": {"id": 42020, "nome": "Ararangu\u00e1", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420002, "nome": "Crici\u00fama", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4211306, "nome": "Navegantes", "microrregiao": {"id": 42013, "nome": "Itaja\u00ed", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420020, "nome": "Itaja\u00ed", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4211405, "nome": "Nova Erechim", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420007, "nome": "Chapec\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4211454, "nome": "Nova Itaberaba", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420007, "nome": "Chapec\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4211504, "nome": "Nova Trento", "microrregiao": {"id": 42015, "nome": "Tijucas", "mesorregiao": {"id": 4205, "nome": "Grande Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420021, "nome": "Brusque", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4211603, "nome": "Nova Veneza", "microrregiao": {"id": 42019, "nome": "Crici\u00fama", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420002, "nome": "Crici\u00fama", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4211652, "nome": "Novo Horizonte", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420013, "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o do Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4211702, "nome": "Orleans", "microrregiao": {"id": 42018, "nome": "Tubar\u00e3o", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420002, "nome": "Crici\u00fama", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4211751, "nome": "Otac\u00edlio Costa", "microrregiao": {"id": 42010, "nome": "Campos de Lages", "mesorregiao": {"id": 4203, "nome": "Serrana", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420005, "nome": "Lages", "regiao-intermediaria": {"id": 4203, "nome": "Lages", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4211801, "nome": "Ouro", "microrregiao": {"id": 42004, "nome": "Joa\u00e7aba", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420008, "nome": "Joa\u00e7aba - Herval d'Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4211850, "nome": "Ouro Verde", "microrregiao": {"id": 42003, "nome": "Xanxer\u00ea", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420011, "nome": "Xanxer\u00ea", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4211876, "nome": "Paial", "microrregiao": {"id": 42005, "nome": "Conc\u00f3rdia", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420007, "nome": "Chapec\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4211892, "nome": "Painel", "microrregiao": {"id": 42010, "nome": "Campos de Lages", "mesorregiao": {"id": 4203, "nome": "Serrana", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420005, "nome": "Lages", "regiao-intermediaria": {"id": 4203, "nome": "Lages", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4211900, "nome": "Palho\u00e7a", "microrregiao": {"id": 42016, "nome": "Florian\u00f3polis", "mesorregiao": {"id": 4205, "nome": "Grande Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420001, "nome": "Florian\u00f3polis", "regiao-intermediaria": {"id": 4201, "nome": "Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4212007, "nome": "Palma Sola", "microrregiao": {"id": 42001, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420009, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4212056, "nome": "Palmeira", "microrregiao": {"id": 42010, "nome": "Campos de Lages", "mesorregiao": {"id": 4203, "nome": "Serrana", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420005, "nome": "Lages", "regiao-intermediaria": {"id": 4203, "nome": "Lages", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4212106, "nome": "Palmitos", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420007, "nome": "Chapec\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4212205, "nome": "Papanduva", "microrregiao": {"id": 42006, "nome": "Canoinhas", "mesorregiao": {"id": 4202, "nome": "Norte Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420017, "nome": "Mafra", "regiao-intermediaria": {"id": 4206, "nome": "Joinville", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4212239, "nome": "Para\u00edso", "microrregiao": {"id": 42001, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420009, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4212254, "nome": "Passo de Torres", "microrregiao": {"id": 42020, "nome": "Ararangu\u00e1", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420004, "nome": "Ararangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4212270, "nome": "Passos Maia", "microrregiao": {"id": 42003, "nome": "Xanxer\u00ea", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420011, "nome": "Xanxer\u00ea", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4212304, "nome": "Paulo Lopes", "microrregiao": {"id": 42016, "nome": "Florian\u00f3polis", "mesorregiao": {"id": 4205, "nome": "Grande Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420001, "nome": "Florian\u00f3polis", "regiao-intermediaria": {"id": 4201, "nome": "Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4212403, "nome": "Pedras Grandes", "microrregiao": {"id": 42018, "nome": "Tubar\u00e3o", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420003, "nome": "Tubar\u00e3o", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4212502, "nome": "Penha", "microrregiao": {"id": 42013, "nome": "Itaja\u00ed", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420020, "nome": "Itaja\u00ed", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4212601, "nome": "Peritiba", "microrregiao": {"id": 42005, "nome": "Conc\u00f3rdia", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420010, "nome": "Conc\u00f3rdia", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4212650, "nome": "Pescaria Brava", "microrregiao": {"id": 42018, "nome": "Tubar\u00e3o", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420003, "nome": "Tubar\u00e3o", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4212700, "nome": "Petrol\u00e2ndia", "microrregiao": {"id": 42014, "nome": "Ituporanga", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420024, "nome": "Ituporanga", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4212809, "nome": "Balne\u00e1rio Pi\u00e7arras", "microrregiao": {"id": 42013, "nome": "Itaja\u00ed", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420020, "nome": "Itaja\u00ed", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4212908, "nome": "Pinhalzinho", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420007, "nome": "Chapec\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4213005, "nome": "Pinheiro Preto", "microrregiao": {"id": 42004, "nome": "Joa\u00e7aba", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420015, "nome": "Videira", "regiao-intermediaria": {"id": 4205, "nome": "Ca\u00e7ador", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4213104, "nome": "Piratuba", "microrregiao": {"id": 42005, "nome": "Conc\u00f3rdia", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420010, "nome": "Conc\u00f3rdia", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4213153, "nome": "Planalto Alegre", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420007, "nome": "Chapec\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4213203, "nome": "Pomerode", "microrregiao": {"id": 42012, "nome": "Blumenau", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420019, "nome": "Blumenau", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4213302, "nome": "Ponte Alta", "microrregiao": {"id": 42009, "nome": "Curitibanos", "mesorregiao": {"id": 4203, "nome": "Serrana", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420005, "nome": "Lages", "regiao-intermediaria": {"id": 4203, "nome": "Lages", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4213351, "nome": "Ponte Alta do Norte", "microrregiao": {"id": 42009, "nome": "Curitibanos", "mesorregiao": {"id": 4203, "nome": "Serrana", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420006, "nome": "Curitibanos", "regiao-intermediaria": {"id": 4203, "nome": "Lages", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4213401, "nome": "Ponte Serrada", "microrregiao": {"id": 42003, "nome": "Xanxer\u00ea", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420011, "nome": "Xanxer\u00ea", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4213500, "nome": "Porto Belo", "microrregiao": {"id": 42013, "nome": "Itaja\u00ed", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420020, "nome": "Itaja\u00ed", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4213609, "nome": "Porto Uni\u00e3o", "microrregiao": {"id": 42006, "nome": "Canoinhas", "mesorregiao": {"id": 4202, "nome": "Norte Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420017, "nome": "Mafra", "regiao-intermediaria": {"id": 4206, "nome": "Joinville", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4213708, "nome": "Pouso Redondo", "microrregiao": {"id": 42011, "nome": "Rio do Sul", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420022, "nome": "Rio do Sul", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4213807, "nome": "Praia Grande", "microrregiao": {"id": 42020, "nome": "Ararangu\u00e1", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420004, "nome": "Ararangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4213906, "nome": "Presidente Castello Branco", "microrregiao": {"id": 42005, "nome": "Conc\u00f3rdia", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420010, "nome": "Conc\u00f3rdia", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4214003, "nome": "Presidente Get\u00falio", "microrregiao": {"id": 42011, "nome": "Rio do Sul", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420023, "nome": "Ibirama - Presidente Get\u00falio", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4214102, "nome": "Presidente Nereu", "microrregiao": {"id": 42011, "nome": "Rio do Sul", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420022, "nome": "Rio do Sul", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4214151, "nome": "Princesa", "microrregiao": {"id": 42001, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420009, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4214201, "nome": "Quilombo", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420007, "nome": "Chapec\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4214300, "nome": "Rancho Queimado", "microrregiao": {"id": 42017, "nome": "Tabuleiro", "mesorregiao": {"id": 4205, "nome": "Grande Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420001, "nome": "Florian\u00f3polis", "regiao-intermediaria": {"id": 4201, "nome": "Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4214409, "nome": "Rio das Antas", "microrregiao": {"id": 42004, "nome": "Joa\u00e7aba", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420015, "nome": "Videira", "regiao-intermediaria": {"id": 4205, "nome": "Ca\u00e7ador", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4214508, "nome": "Rio do Campo", "microrregiao": {"id": 42011, "nome": "Rio do Sul", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420022, "nome": "Rio do Sul", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4214607, "nome": "Rio do Oeste", "microrregiao": {"id": 42011, "nome": "Rio do Sul", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420022, "nome": "Rio do Sul", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4214706, "nome": "Rio dos Cedros", "microrregiao": {"id": 42012, "nome": "Blumenau", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420019, "nome": "Blumenau", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4214805, "nome": "Rio do Sul", "microrregiao": {"id": 42011, "nome": "Rio do Sul", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420022, "nome": "Rio do Sul", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4214904, "nome": "Rio Fortuna", "microrregiao": {"id": 42018, "nome": "Tubar\u00e3o", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420003, "nome": "Tubar\u00e3o", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4215000, "nome": "Rio Negrinho", "microrregiao": {"id": 42007, "nome": "S\u00e3o Bento do Sul", "mesorregiao": {"id": 4202, "nome": "Norte Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420018, "nome": "S\u00e3o Bento do Sul - Rio Negrinho", "regiao-intermediaria": {"id": 4206, "nome": "Joinville", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4215059, "nome": "Rio Rufino", "microrregiao": {"id": 42010, "nome": "Campos de Lages", "mesorregiao": {"id": 4203, "nome": "Serrana", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420005, "nome": "Lages", "regiao-intermediaria": {"id": 4203, "nome": "Lages", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4215075, "nome": "Riqueza", "microrregiao": {"id": 42001, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420007, "nome": "Chapec\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4215109, "nome": "Rodeio", "microrregiao": {"id": 42012, "nome": "Blumenau", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420019, "nome": "Blumenau", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4215208, "nome": "Romel\u00e2ndia", "microrregiao": {"id": 42001, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420009, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4215307, "nome": "Salete", "microrregiao": {"id": 42011, "nome": "Rio do Sul", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420022, "nome": "Rio do Sul", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4215356, "nome": "Saltinho", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420012, "nome": "Maravilha", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4215406, "nome": "Salto Veloso", "microrregiao": {"id": 42004, "nome": "Joa\u00e7aba", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420015, "nome": "Videira", "regiao-intermediaria": {"id": 4205, "nome": "Ca\u00e7ador", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4215455, "nome": "Sang\u00e3o", "microrregiao": {"id": 42018, "nome": "Tubar\u00e3o", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420003, "nome": "Tubar\u00e3o", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4215505, "nome": "Santa Cec\u00edlia", "microrregiao": {"id": 42009, "nome": "Curitibanos", "mesorregiao": {"id": 4203, "nome": "Serrana", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420006, "nome": "Curitibanos", "regiao-intermediaria": {"id": 4203, "nome": "Lages", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4215554, "nome": "Santa Helena", "microrregiao": {"id": 42001, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420009, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4215604, "nome": "Santa Rosa de Lima", "microrregiao": {"id": 42018, "nome": "Tubar\u00e3o", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420003, "nome": "Tubar\u00e3o", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4215653, "nome": "Santa Rosa do Sul", "microrregiao": {"id": 42020, "nome": "Ararangu\u00e1", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420004, "nome": "Ararangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4215679, "nome": "Santa Terezinha", "microrregiao": {"id": 42006, "nome": "Canoinhas", "mesorregiao": {"id": 4202, "nome": "Norte Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420022, "nome": "Rio do Sul", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4215687, "nome": "Santa Terezinha do Progresso", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420012, "nome": "Maravilha", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4215695, "nome": "Santiago do Sul", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420007, "nome": "Chapec\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4215703, "nome": "Santo Amaro da Imperatriz", "microrregiao": {"id": 42016, "nome": "Florian\u00f3polis", "mesorregiao": {"id": 4205, "nome": "Grande Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420001, "nome": "Florian\u00f3polis", "regiao-intermediaria": {"id": 4201, "nome": "Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4215752, "nome": "S\u00e3o Bernardino", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420013, "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o do Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4215802, "nome": "S\u00e3o Bento do Sul", "microrregiao": {"id": 42007, "nome": "S\u00e3o Bento do Sul", "mesorregiao": {"id": 4202, "nome": "Norte Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420018, "nome": "S\u00e3o Bento do Sul - Rio Negrinho", "regiao-intermediaria": {"id": 4206, "nome": "Joinville", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4215901, "nome": "S\u00e3o Bonif\u00e1cio", "microrregiao": {"id": 42017, "nome": "Tabuleiro", "mesorregiao": {"id": 4205, "nome": "Grande Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420001, "nome": "Florian\u00f3polis", "regiao-intermediaria": {"id": 4201, "nome": "Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4216008, "nome": "S\u00e3o Carlos", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420007, "nome": "Chapec\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4216057, "nome": "S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o do Sul", "microrregiao": {"id": 42009, "nome": "Curitibanos", "mesorregiao": {"id": 4203, "nome": "Serrana", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420006, "nome": "Curitibanos", "regiao-intermediaria": {"id": 4203, "nome": "Lages", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4216107, "nome": "S\u00e3o Domingos", "microrregiao": {"id": 42003, "nome": "Xanxer\u00ea", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420011, "nome": "Xanxer\u00ea", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4216206, "nome": "S\u00e3o Francisco do Sul", "microrregiao": {"id": 42008, "nome": "Joinville", "mesorregiao": {"id": 4202, "nome": "Norte Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420016, "nome": "Joinville", "regiao-intermediaria": {"id": 4206, "nome": "Joinville", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4216255, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Oeste", "microrregiao": {"id": 42001, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420009, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4216305, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o Batista", "microrregiao": {"id": 42015, "nome": "Tijucas", "mesorregiao": {"id": 4205, "nome": "Grande Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420021, "nome": "Brusque", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4216354, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Itaperi\u00fa", "microrregiao": {"id": 42013, "nome": "Itaja\u00ed", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420016, "nome": "Joinville", "regiao-intermediaria": {"id": 4206, "nome": "Joinville", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4216404, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Sul", "microrregiao": {"id": 42020, "nome": "Ararangu\u00e1", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420004, "nome": "Ararangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4216503, "nome": "S\u00e3o Joaquim", "microrregiao": {"id": 42010, "nome": "Campos de Lages", "mesorregiao": {"id": 4203, "nome": "Serrana", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420005, "nome": "Lages", "regiao-intermediaria": {"id": 4203, "nome": "Lages", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4216602, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9", "microrregiao": {"id": 42016, "nome": "Florian\u00f3polis", "mesorregiao": {"id": 4205, "nome": "Grande Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420001, "nome": "Florian\u00f3polis", "regiao-intermediaria": {"id": 4201, "nome": "Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4216701, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Cedro", "microrregiao": {"id": 42001, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420009, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4216800, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Cerrito", "microrregiao": {"id": 42010, "nome": "Campos de Lages", "mesorregiao": {"id": 4203, "nome": "Serrana", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420005, "nome": "Lages", "regiao-intermediaria": {"id": 4203, "nome": "Lages", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4216909, "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o do Oeste", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420013, "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o do Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4217006, "nome": "S\u00e3o Ludgero", "microrregiao": {"id": 42018, "nome": "Tubar\u00e3o", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420003, "nome": "Tubar\u00e3o", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4217105, "nome": "S\u00e3o Martinho", "microrregiao": {"id": 42018, "nome": "Tubar\u00e3o", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420003, "nome": "Tubar\u00e3o", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4217154, "nome": "S\u00e3o Miguel da Boa Vista", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420012, "nome": "Maravilha", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4217204, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "microrregiao": {"id": 42001, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420009, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4217253, "nome": "S\u00e3o Pedro de Alc\u00e2ntara", "microrregiao": {"id": 42016, "nome": "Florian\u00f3polis", "mesorregiao": {"id": 4205, "nome": "Grande Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420001, "nome": "Florian\u00f3polis", "regiao-intermediaria": {"id": 4201, "nome": "Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4217303, "nome": "Saudades", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420007, "nome": "Chapec\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4217402, "nome": "Schroeder", "microrregiao": {"id": 42008, "nome": "Joinville", "mesorregiao": {"id": 4202, "nome": "Norte Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420016, "nome": "Joinville", "regiao-intermediaria": {"id": 4206, "nome": "Joinville", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4217501, "nome": "Seara", "microrregiao": {"id": 42005, "nome": "Conc\u00f3rdia", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420010, "nome": "Conc\u00f3rdia", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4217550, "nome": "Serra Alta", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420007, "nome": "Chapec\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4217600, "nome": "Sider\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 42019, "nome": "Crici\u00fama", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420002, "nome": "Crici\u00fama", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4217709, "nome": "Sombrio", "microrregiao": {"id": 42020, "nome": "Ararangu\u00e1", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420004, "nome": "Ararangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4217758, "nome": "Sul Brasil", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420007, "nome": "Chapec\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4217808, "nome": "Tai\u00f3", "microrregiao": {"id": 42011, "nome": "Rio do Sul", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420022, "nome": "Rio do Sul", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4217907, "nome": "Tangar\u00e1", "microrregiao": {"id": 42004, "nome": "Joa\u00e7aba", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420015, "nome": "Videira", "regiao-intermediaria": {"id": 4205, "nome": "Ca\u00e7ador", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4217956, "nome": "Tigrinhos", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420012, "nome": "Maravilha", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4218004, "nome": "Tijucas", "microrregiao": {"id": 42015, "nome": "Tijucas", "mesorregiao": {"id": 4205, "nome": "Grande Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420020, "nome": "Itaja\u00ed", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4218103, "nome": "Timb\u00e9 do Sul", "microrregiao": {"id": 42020, "nome": "Ararangu\u00e1", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420004, "nome": "Ararangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4218202, "nome": "Timb\u00f3", "microrregiao": {"id": 42012, "nome": "Blumenau", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420019, "nome": "Blumenau", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4218251, "nome": "Timb\u00f3 Grande", "microrregiao": {"id": 42006, "nome": "Canoinhas", "mesorregiao": {"id": 4202, "nome": "Norte Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420014, "nome": "Ca\u00e7ador", "regiao-intermediaria": {"id": 4205, "nome": "Ca\u00e7ador", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4218301, "nome": "Tr\u00eas Barras", "microrregiao": {"id": 42006, "nome": "Canoinhas", "mesorregiao": {"id": 4202, "nome": "Norte Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420017, "nome": "Mafra", "regiao-intermediaria": {"id": 4206, "nome": "Joinville", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4218350, "nome": "Treviso", "microrregiao": {"id": 42019, "nome": "Crici\u00fama", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420002, "nome": "Crici\u00fama", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4218400, "nome": "Treze de Maio", "microrregiao": {"id": 42018, "nome": "Tubar\u00e3o", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420003, "nome": "Tubar\u00e3o", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4218509, "nome": "Treze T\u00edlias", "microrregiao": {"id": 42004, "nome": "Joa\u00e7aba", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420008, "nome": "Joa\u00e7aba - Herval d'Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4218608, "nome": "Trombudo Central", "microrregiao": {"id": 42011, "nome": "Rio do Sul", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420022, "nome": "Rio do Sul", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4218707, "nome": "Tubar\u00e3o", "microrregiao": {"id": 42018, "nome": "Tubar\u00e3o", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420003, "nome": "Tubar\u00e3o", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4218756, "nome": "Tun\u00e1polis", "microrregiao": {"id": 42001, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420009, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4218806, "nome": "Turvo", "microrregiao": {"id": 42020, "nome": "Ararangu\u00e1", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420004, "nome": "Ararangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4218855, "nome": "Uni\u00e3o do Oeste", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420007, "nome": "Chapec\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4218905, "nome": "Urubici", "microrregiao": {"id": 42010, "nome": "Campos de Lages", "mesorregiao": {"id": 4203, "nome": "Serrana", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420005, "nome": "Lages", "regiao-intermediaria": {"id": 4203, "nome": "Lages", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4218954, "nome": "Urupema", "microrregiao": {"id": 42010, "nome": "Campos de Lages", "mesorregiao": {"id": 4203, "nome": "Serrana", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420005, "nome": "Lages", "regiao-intermediaria": {"id": 4203, "nome": "Lages", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4219002, "nome": "Urussanga", "microrregiao": {"id": 42019, "nome": "Crici\u00fama", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420002, "nome": "Crici\u00fama", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4219101, "nome": "Varge\u00e3o", "microrregiao": {"id": 42003, "nome": "Xanxer\u00ea", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420011, "nome": "Xanxer\u00ea", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4219150, "nome": "Vargem", "microrregiao": {"id": 42009, "nome": "Curitibanos", "mesorregiao": {"id": 4203, "nome": "Serrana", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420008, "nome": "Joa\u00e7aba - Herval d'Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4219176, "nome": "Vargem Bonita", "microrregiao": {"id": 42004, "nome": "Joa\u00e7aba", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420008, "nome": "Joa\u00e7aba - Herval d'Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4219200, "nome": "Vidal Ramos", "microrregiao": {"id": 42014, "nome": "Ituporanga", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420024, "nome": "Ituporanga", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4219309, "nome": "Videira", "microrregiao": {"id": 42004, "nome": "Joa\u00e7aba", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420015, "nome": "Videira", "regiao-intermediaria": {"id": 4205, "nome": "Ca\u00e7ador", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4219358, "nome": "Vitor Meireles", "microrregiao": {"id": 42011, "nome": "Rio do Sul", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420023, "nome": "Ibirama - Presidente Get\u00falio", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4219408, "nome": "Witmarsum", "microrregiao": {"id": 42011, "nome": "Rio do Sul", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420023, "nome": "Ibirama - Presidente Get\u00falio", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4219507, "nome": "Xanxer\u00ea", "microrregiao": {"id": 42003, "nome": "Xanxer\u00ea", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420011, "nome": "Xanxer\u00ea", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4219606, "nome": "Xavantina", "microrregiao": {"id": 42005, "nome": "Conc\u00f3rdia", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420011, "nome": "Xanxer\u00ea", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4219705, "nome": "Xaxim", "microrregiao": {"id": 42003, "nome": "Xanxer\u00ea", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420007, "nome": "Chapec\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4219853, "nome": "Zort\u00e9a", "microrregiao": {"id": 42009, "nome": "Curitibanos", "mesorregiao": {"id": 4203, "nome": "Serrana", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420008, "nome": "Joa\u00e7aba - Herval d'Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}, {"id": 4220000, "nome": "Balne\u00e1rio Rinc\u00e3o", "microrregiao": {"id": 42019, "nome": "Crici\u00fama", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420002, "nome": "Crici\u00fama", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}]